{"articles": [{"title": "Jeg tror ikke p\u00e5 flere regler! | B\u00e5rd Waldum-Grevbo", "section": "meninger", "1": 0.001930977839511139, "0": -0.009685559473212944, "3": 0.01196745581786685, "2": 0.012851840700480767, "5": 0.0035703004756643068, "4": 0.004452219869035951, "7": 0.009589318745325901, "6": 0.003012275195814579, "9": 0.03490104283640355, "8": -0.039538147709248045}, {"title": "Hagens matbutikk p\u00e5 nett f\u00e5r Coop til \u00e5 reagere", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0029912462705756673, "0": -0.007411590643120747, "3": 0.019335461943939695, "2": 0.014167117214338859, "5": 0.005523268434926343, "4": 0.009341512982827913, "7": 0.020512146982247348, "6": 0.0013312973570109464, "9": 0.018202535828852, "8": -0.024811317309442443}, {"title": "Norges anonyme overklasse | Knut Olav \u00c5m\u00e5s", "section": "meninger", "1": -0.0016934796792085114, "0": 0.0032168570648025228, "3": 0.01119531638448271, "2": 0.00734120073083517, "5": 0.00419647781092762, "4": 0.0009610119409859421, "7": 0.008058396784072105, "6": -0.0004018108692407513, "9": 0.008546839363405393, "8": -0.019960584990918826}, {"title": "- Natt\u00e5pne barnehager og dyrepoliti i Oslo", "section": "innenriks", "1": 0.0027718877961884717, "0": 0.015958422972970444, "3": 0.025818639677421783, "2": 0.014030521830117257, "5": -0.013234546105879647, "4": 0.008464928399249474, "7": -0.0008281894024094591, "6": 0.01602486920360083, "9": -0.2046708599763345, "8": -0.08170576956090503}, {"title": "Sorg blir depresjon. Maur i rompa blir ADHD. Sjenanse blir sosial angst. Moderne psykiatri er i krise | Gisle Roksund", "section": "meninger", "1": 0.006297633030102869, "0": -0.012349391098365331, "3": 0.01641766166556538, "2": 0.019110746998270322, "5": 0.0030957093822177252, "4": 0.01117700724904949, "7": 0.01208985301488387, "6": 0.005868456194190118, "9": 0.06744131426602505, "8": -0.06108832118910089}, {"title": "Kronikk: Innf\u00f8dte i Groruddalen mener at utviklingen allerede har g\u00e5tt for langt | Halvor Fosli", "section": "meninger", "1": 0.003996901351199848, "0": -0.010756284603260557, "3": 0.011241392716269194, "2": 0.012646067939186283, "5": 0.0013907413686883364, "4": 0.005492769057307263, "7": 0.008515099779830454, "6": 0.0052420558605920905, "9": 0.01569038968101272, "8": -0.03720382225796076}, {"title": "Hjelm, kj\u00e6re hjelm", "section": "meninger", "1": 0.0006501040425407759, "0": -0.007474547426428156, "3": 0.012343508258170235, "2": 0.007949606076837612, "5": 0.00325622274394388, "4": 0.007080948734910934, "7": 0.005721338238181418, "6": 0.0021346865417959456, "9": 0.013999130814984048, "8": -0.016904771782987743}, {"title": "\u00abAlt som hadde blitt sagt i drosjen, var blitt tatt opp\u00bb", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0010000895331595382, "0": -0.009046238420761774, "3": 0.00856375800562756, "2": 0.008727622778990298, "5": -0.011158557645702758, "4": 0.009138504358861656, "7": -0.008819113744022224, "6": 0.012494409689155146, "9": 0.0018466479817695078, "8": 0.00711456691733753}, {"title": "Derfor er noen forskere bekymret for et kaldt omr\u00e5de nord i Atlanterhavet", "section": "innenriks", "1": 0.0007180957070216506, "0": -0.009130484522677442, "3": 0.013732818632781947, "2": 0.004184974028815983, "5": 0.016551921756788893, "4": 0.011623975563645177, "7": -0.018415335720600046, "6": -0.03095360521382556, "9": 0.002366745433125728, "8": -0.00440041648499981}, {"title": "Chromecast Audio: Slik blir din gamle stereo fremtidens digitale musikkanlegg", "section": "", "1": 0.0007649960991753134, "0": -0.016707313648689322, "3": 0.02371979811074323, "2": 0.019264717044852282, "5": 0.016912035902084597, "4": 0.009376714694265416, "7": 0.011330152135687542, "6": -0.00045243824367497245, "9": 0.05489031534501121, "8": -0.06085175245110519}, {"title": "Frp tar knekken p\u00e5 offentlig ansattes \u00abgullrente\u00bb", "section": "innenriks", "1": -0.0016595572263889587, "0": 0.08538608900161053, "3": 0.009227795541997012, "2": -0.011825705823469843, "5": 0.003647335170278116, "4": -0.0013419274835634067, "7": -0.003300218138067008, "6": 0.004715600452172026, "9": 0.007751971188235596, "8": -0.0017409801261043375}, {"title": "Norske Audun Rikardsen vant naturfotografenes Oscar", "section": "innenriks", "1": 0.0010421265496507143, "0": -0.007603304748786744, "3": 0.01750337942066215, "2": 0.010064134158377017, "5": 0.0015751707174466592, "4": -0.017037034897207547, "7": 0.002345217694382654, "6": -0.00618759718613212, "9": 0.012735952109295104, "8": -0.010562433015714589}, {"title": "Hun har v\u00e6rt norskl\u00e6rer i 10 \u00e5r. N\u00e5 er ikke utdannelsen hennes god nok lenger.", "section": "innenriks", "1": 0.002397872275491683, "0": -0.004851268038054321, "3": 0.014641602732691078, "2": 0.01492436688878908, "5": 0.0007023005697945246, "4": 0.006280232032000722, "7": 0.009568429370595571, "6": 0.0025466446389878286, "9": 0.02711730142971524, "8": -0.0476048194649941}, {"title": "Sykdom endret forfatter Tore Rems liv og ansikt: - Pappa, er du redd for \u00e5 d\u00f8?", "section": "", "1": 0.006923092453696312, "0": -0.022487802768975045, "3": 0.023822938729500254, "2": 0.02032869783047208, "5": 0.00954732572928891, "4": 0.01452057913147231, "7": 0.02068016909704555, "6": 0.007034245923405796, "9": 0.06929616247617368, "8": -0.05243802729039787}, {"title": "Restaurantanmeldelsen: Egon slipper fengsel", "section": "osloby", "1": -0.000635548427683221, "0": -0.009666364858471018, "3": 0.032552198028904036, "2": 0.018040330748982137, "5": 0.029129711617619805, "4": 0.018147495595542892, "7": 0.08943105437523377, "6": -0.01565890234826976, "9": -0.0065483487227427015, "8": 0.03158759203417707}, {"title": "Ett tall kan v\u00e6re avgj\u00f8rende for varige kj\u00e6rlighetsforhold", "section": "", "1": -0.0005791724147905129, "0": -0.003346495356016368, "3": 0.01374351256866091, "2": 0.01061477837929711, "5": 0.004595137239870888, "4": 0.007664348976472059, "7": 0.00904818322686183, "6": 0.0007545544951284293, "9": 0.023878149980028886, "8": -0.027449488447762026}, {"title": "Frode Thuen: Kj\u00e6rlighet kan uttrykkes p\u00e5 mange vis", "section": "", "1": 0.004841311470086896, "0": -0.015195064380251155, "3": 0.019435753543425145, "2": 0.016364226547345696, "5": 0.007639166670865077, "4": 0.007029993994322477, "7": 0.016583166878402177, "6": 0.004949261009525594, "9": 0.06243724633655155, "8": -0.05444615104301568}, {"title": "Det er kommet en overraskende hilsen. Den er fra kong Harald. | Harald Stanghelle", "section": "meninger", "1": 0.001893586307242001, "0": -0.0034115397529236456, "3": 0.008164961703544492, "2": 0.004410503772746147, "5": -0.00026720195459883987, "4": -0.004295206222445615, "7": 0.000585729871125663, "6": 0.002539045791356004, "9": 0.005704727129512173, "8": -0.009874829048760785}, {"title": "Klart for \u00abtidenes st\u00f8rste trafikkeksperiment\u00bb p\u00e5 E18", "section": "osloby", "1": -0.001777795905081174, "0": -0.004665823583184161, "3": 0.017123792165915884, "2": 0.013088494551325856, "5": 0.002758318055072353, "4": 0.006352300013508411, "7": 0.01054828795313263, "6": 0.0029086221076121766, "9": -0.020302356656763304, "8": -0.03952471104279134}, {"title": "Kutter hele Oslo-st\u00f8tten til Human Rights Service", "section": "osloby", "1": -0.0016778517325397443, "0": 0.09906562017025884, "3": -0.005961298483392202, "2": -0.005049232428922719, "5": -0.00801039458607196, "4": 0.0010854850027686499, "7": -0.001802243098891385, "6": -0.005204525657983127, "9": -0.03342665133916266, "8": -0.007612697386419488}, {"title": "Slik gikk det egentlig da verdens mektigste ledere m\u00f8ttes ansikt til ansikt", "section": "verden", "1": 0.040734478834294735, "0": -0.050040980906753234, "3": -0.04348489243128492, "2": -0.17186261774785416, "5": -0.013465431420295661, "4": -0.025993534347706286, "7": 0.017567353649783297, "6": -0.024624424381251578, "9": -0.0017025988344260617, "8": -0.0019004450303255296}, {"title": "Hvorfor holder taco og ketchup seg mye lenger enn lomper?", "section": "\u00f8konomi", "1": 0.001020861948548427, "0": -0.011767773181616887, "3": 0.023326031365702445, "2": 0.015981663797365188, "5": 0.010690984624875489, "4": 0.01765175546055998, "7": 0.026735216702134385, "6": -0.0028441098585856024, "9": 0.020957528881199852, "8": -0.01492687638139485}, {"title": "Nesten ingen ville kj\u00f8re gratis til byen", "section": "osloby", "1": -0.0002040936099569745, "0": -0.004049900616494127, "3": 0.01353191823643739, "2": 0.010262144359650508, "5": -0.0007965907620961664, "4": 0.007479675717779636, "7": 0.004277643467711644, "6": 0.003951243219465449, "9": -0.03771984919848143, "8": -0.029450955120345228}, {"title": "Felles hyttearv kan skape splid i paradis", "section": "", "1": 0.0016217005220442995, "0": -0.0029345374217687108, "3": 0.010348847469641462, "2": 0.007200822575036845, "5": -0.0027341944997771044, "4": 0.007452283051500654, "7": -0.002046271070460565, "6": 0.0051921369570484405, "9": 0.0011333313132440362, "8": -0.009258005270797726}, {"title": "Til deg som har reservert deg fra \u00abs\u00e5nne tapere som meg\u00bb", "section": "meninger", "1": 0.0010332485203038292, "0": -0.008104861380504709, "3": 0.013850389184880539, "2": 0.01117366060963181, "5": 0.004237125636572468, "4": 0.00536303038536579, "7": 0.010143381094731747, "6": 0.0028710735912802154, "9": 0.0339773151701101, "8": -0.032443040871342095}, {"title": "Gravemaskin utfor stup - f\u00f8reren omkom", "section": "innenriks", "1": 0.00279377554638283, "0": -0.012431606313462412, "3": 0.009767889226661261, "2": 0.006068498014519636, "5": -0.014838868744147077, "4": 0.01677157427525756, "7": -0.017683570923258396, "6": 0.015056851453861106, "9": -0.003087454578573398, "8": 0.02296681300110736}, {"title": "\u00d8yenvitne: Elevene m\u00e5tte si hvilken religion de hadde - s\u00e5 skj\u00f8t han", "section": "verden", "1": 0.0065118081253503655, "0": -0.019523166268299776, "3": 0.012495654144662619, "2": 0.005853740118112293, "5": -0.011837498529755306, "4": 0.018984838227997073, "7": -0.012637111841497312, "6": 0.017733066686828985, "9": 0.013561164926555618, "8": 0.005603041618583471}, {"title": "Slik vurderer byeksperten Oslos gater", "section": "osloby", "1": 0.00033751073234162664, "0": -0.004332902393998863, "3": 0.012917667309668309, "2": 0.008542110179426575, "5": 0.0008661970202341288, "4": 0.006489890578024951, "7": 0.009149899235952535, "6": 0.0015461195398375005, "9": -0.023143704520516076, "8": -0.01587387391584922}, {"title": "Direkteblogg: Alt om statsbudsjettet", "section": "\u00f8konomi", "1": 0.0002577767967057963, "0": 0.0400898709471382, "3": 0.006740029480907161, "2": -0.007393420948778944, "5": 0.0028201224524823953, "4": 0.0007491117575779278, "7": -0.0026791784624690972, "6": 0.0024696849104677006, "9": 0.0025488307975684364, "8": 0.00422725130473816}, {"title": "Unnskyld for at vi ikke inviterte deg", "section": "meninger", "1": 0.002406842173019616, "0": -0.012517598270404419, "3": 0.014873454743542219, "2": 0.010999245563172739, "5": 0.005270307833359958, "4": 0.006088043037284024, "7": 0.009858380042938347, "6": 0.0036610113773374066, "9": 0.04226308655934868, "8": -0.03664382487752777}, {"title": "Tyveriet: Beskrivelse av en voldtekt", "section": "meninger", "1": 0.0063502521541613215, "0": -0.020001768305752732, "3": 0.02005298471788918, "2": 0.016524879948575544, "5": 0.007896993061023835, "4": 0.011026735863145707, "7": 0.01644376985129263, "6": 0.006861969294253052, "9": 0.06403840152799667, "8": -0.04468669892564403}, {"title": "Ja - Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nnes bilpolitikk lar seg gjennomf\u00f8re", "section": "innenriks", "1": 0.0005017896999999615, "0": 0.002974268624342629, "3": 0.021074339888197312, "2": 0.014070180298052775, "5": -0.005015836117420826, "4": 0.008612818318830531, "7": 0.004544716351221244, "6": 0.009049744210051381, "9": -0.10631526824285199, "8": -0.05869740464670089}, {"title": "Alle har tatt feil om muligheten for \u00e5 flytte millioner av tonn fra vei til jernbane", "section": "innenriks", "1": 0.0004491738960908853, "0": 0.01851619236028714, "3": 0.01269052613144575, "2": 0.0048242719980377165, "5": 0.006715855650482628, "4": 0.004001808010654596, "7": 0.0036901011678159793, "6": -0.0002576329447981354, "9": 0.0025392577092427163, "8": -0.025153824359256657}, {"title": "Dette skjer med din lokale Rimi- og Ica-butikk", "section": "osloby", "1": -0.0037801473989449437, "0": -0.0032962895114014394, "3": 0.020573953415637513, "2": 0.012675333188240318, "5": 0.005478886751817449, "4": 0.013379366048113045, "7": 0.02153336328319795, "6": 0.0018049574303126612, "9": 0.00437473578915921, "8": -0.01623145418578887}, {"title": "De st\u00f8rste fredspriskranglene", "section": "verden", "1": 0.011752785365594938, "0": -0.024485284259020444, "3": 0.08452602042648717, "2": 0.04315598952367402, "5": -0.029558111359588173, "4": -0.26757288810631363, "7": -0.014698983331896082, "6": -0.025028119192801145, "9": -0.013832336228058541, "8": 0.05639768945545068}, {"title": "Voldsom \u00f8kning i hastighet p\u00e5 Mannen", "section": "innenriks", "1": 0.003137807272476593, "0": -0.010891565876329876, "3": 0.0063269356337220025, "2": 0.010148467656882999, "5": -0.01062957001022661, "4": 0.013738038074802894, "7": -0.008779403327860352, "6": 0.008064938594733433, "9": -0.0016777656856769197, "8": 0.006185233130922111}, {"title": "Her er Oslos dyreste gater", "section": "osloby", "1": -0.0017531994202982445, "0": 0.0033674323480667387, "3": 0.014102827155079586, "2": 0.012321190129242389, "5": -0.000809091897209077, "4": 0.006893096573293012, "7": 0.00920860495096569, "6": -0.000838783990364512, "9": -0.01742398286410033, "8": -0.024780524588748794}, {"title": "Hvorfor har Putin plutselig bestemt seg for \u00e5 bombe i Syria? Her er fire mulige motiver.", "section": "verden", "1": 0.044349109761969124, "0": -0.05118517273378051, "3": -0.04959671284155455, "2": -0.19128396249092136, "5": -0.017020898947703, "4": -0.024681035951628533, "7": 0.02044855327259273, "6": -0.027890126700869322, "9": -9.60798029421674e-05, "8": 0.0014057018473570687}, {"title": "Kameratgjeng siktet for drap p\u00e5 Tina J\u00f8rgensen", "section": "innenriks", "1": 0.012228956810277464, "0": -0.038287341916880505, "3": 0.03698021530009023, "2": 0.026128853743005876, "5": -0.09312090340515644, "4": 0.08300919979271038, "7": -0.10056197755611829, "6": 0.10581449288007361, "9": -0.014053043320761028, "8": 0.18341613226470446}, {"title": "Slik vil budsjettet p\u00e5virke lommeboken din", "section": "\u00f8konomi", "1": 0.0010597324531750356, "0": 0.4800433675224344, "3": 0.02891645940404392, "2": -0.09819934132722526, "5": 0.03683466383742015, "4": -0.01225875837841344, "7": -0.0135358373607398, "6": 0.015170481246027274, "9": 0.03725003902790525, "8": 0.07560047077225775}, {"title": "- Det er uh\u00f8rt at hun er siktet for drapsfors\u00f8k. Det er hun som er forn\u00e6rmet her.", "section": "innenriks", "1": 0.007178917407364602, "0": -0.02269894459919848, "3": 0.014988907142832523, "2": 0.017312973715503867, "5": -0.031832611850268255, "4": 0.03017290428448728, "7": -0.02383487717716908, "6": 0.03155606550627666, "9": 0.013873524511887093, "8": 0.030797480049406602}, {"title": "Ny plan for \u00e5 f\u00e5 Concorde p\u00e5 vingene igjen", "section": "\u00f8konomi", "1": 0.0012666740107002738, "0": -0.003879648351022692, "3": 0.0031932700415193225, "2": -0.0018900484685163829, "5": -0.0016675754626110284, "4": 0.004421469564429931, "7": -0.0027996278729208257, "6": -0.0001689945552538867, "9": -0.004514043948625044, "8": -0.001054193207370194}, {"title": "Rikingene sl\u00e5r tilbake mot \u00c5m\u00e5s", "section": "\u00f8konomi", "1": -9.490011951939284e-05, "0": -0.004749090709702337, "3": 0.011094833638868025, "2": 0.007330889370366464, "5": 0.002247320651724527, "4": 0.0008310627286511566, "7": 0.006702928249424514, "6": 0.002007471832207731, "9": 0.012501121006887616, "8": -0.02315825769646916}, {"title": "\u00abJeg er enig i at partiprogrammet ikke er uten overbud. Vi er et ungt parti, og har mye \u00e5 l\u00e6re\u00bb", "section": "innenriks", "1": -0.002087816026611924, "0": 0.0317630978355442, "3": 0.016175837098949517, "2": 0.0005909284698365196, "5": 0.00807662035986548, "4": 0.0022445939848719826, "7": 0.004787264835635018, "6": -0.0005356870933745199, "9": -0.0033009332445086514, "8": -0.027339755918014224}, {"title": "Her sitter sexroboten \u00abRoxxy\u00bb - n\u00e5 kreves etisk debatt om rollen hennes", "section": "", "1": 0.0007383338720483518, "0": -0.00761183916457557, "3": 0.011232207433041435, "2": 0.006147531726687582, "5": 0.004005287698900495, "4": 0.0005841827897053592, "7": 0.004092946599106084, "6": -0.0015916780893124975, "9": 0.014272893213721506, "8": -0.018977087971039065}, {"title": "Moralisme overstyrer realiteter | Hege Storhaug", "section": "meninger", "1": 0.016660898578137233, "0": -0.008700591106980704, "3": -0.05952823705829683, "2": 0.022950973701192385, "5": 0.06673093224099987, "4": -0.019034621555955304, "7": -0.007578776162183855, "6": 0.03292814025587163, "9": -0.0026888471638368836, "8": -0.0018330976924560097}, {"title": "Snowden tilbyr seg \u00e5 sone i fengsel for \u00e5 kunne komme hjem til USA", "section": "verden", "1": 0.0027222651072123082, "0": -0.009950268613975468, "3": 0.004962440486978723, "2": 0.0025361029256985943, "5": -0.00307295427004952, "4": -8.876956746758317e-05, "7": -0.00047661881748742394, "6": 0.00321684676054887, "9": 0.007776595289254555, "8": -0.004996448076524752}, {"title": "Her har flyktningdugnaden startet", "section": "innenriks", "1": 0.048850562472942616, "0": 0.05051646343936335, "3": -0.2616638360465564, "2": 0.13762911034975442, "5": -0.21105901604190375, "4": -0.0032298201125065982, "7": 0.05865278033179608, "6": -0.16839609586003293, "9": -0.009841824309139855, "8": 0.02161016283730974}, {"title": "Medisinstudent d\u00f8mt for \u00e5 ha l\u00f8yet i grov voldtektssak", "section": "osloby", "1": 0.0031576252216516734, "0": -0.01264034496913481, "3": 0.011755144980558916, "2": 0.01076168666253189, "5": -0.014148322142080293, "4": 0.0158959536397128, "7": -0.013783550361669296, "6": 0.017294528120892688, "9": 0.0016080637427647552, "8": 0.009874216971911248}, {"title": "Masteroppgaven til Marte (24) vekker oppsikt internasjonalt", "section": "\u00f8konomi", "1": 0.0018946977720599176, "0": -0.012156000700489816, "3": 0.014283756769125862, "2": 0.011611258495767164, "5": 0.005708189098006558, "4": 0.008786362523722733, "7": 0.004302454285221805, "6": 0.002552922264681845, "9": 0.028983711826612187, "8": -0.03217405079542422}, {"title": "Vinsalget n\u00e6r doblet p\u00e5 ni \u00e5r p\u00e5 Oslos utesteder", "section": "osloby", "1": -0.0011480093312752058, "0": 0.0027861582577097116, "3": 0.023800229216499078, "2": 0.012814604581825097, "5": 0.028106018523136083, "4": 0.020230510239874454, "7": 0.0885645737458674, "6": -0.015982265644689526, "9": -0.020635847264646665, "8": 0.04151659150846077}, {"title": "Hvem var du, Syria?", "section": "", "1": 0.02294200146014999, "0": -0.03649552029678141, "3": -0.01882377461709262, "2": -0.06506155158617812, "5": 0.01262849137224167, "4": -0.001357765229210591, "7": 0.01838804622528008, "6": -0.0007579333418370471, "9": 0.023459177372112436, "8": -0.0067721890799321855}, {"title": "Islamsk R\u00e5d Norge: Ingen norske blant de drepte og skadede", "section": "verden", "1": 0.0073676659619692384, "0": -0.017147053572626268, "3": 0.0049042214623304424, "2": -0.005888937725677893, "5": -0.004993714516543052, "4": 0.0007416271418177692, "7": -0.006849961743854902, "6": 0.008978526206526078, "9": 0.0056718022165347685, "8": 0.00024210975352362274}, {"title": "Feil om foreldrem\u00f8te, og feil om alle \u00abreglene\u00bb. Fellesskapet tjener p\u00e5 fornuftige regler | \u00d8ystein Helmikst\u00f8l", "section": "meninger", "1": 0.00030977697290056425, "0": -0.006224066630227634, "3": 0.007460829144046747, "2": 0.010928527953987644, "5": -0.0004128155969232825, "4": 0.003751970207365342, "7": 0.004929542841868345, "6": 0.002813568495711092, "9": 0.015968504765254677, "8": -0.029422189510095585}, {"title": "Disse skattene vil Regjeringen kutte", "section": "innenriks", "1": 0.0019984771536775653, "0": 0.33341261637959657, "3": 0.02209459751885816, "2": -0.06939744428557719, "5": 0.023510410513859537, "4": -0.011053695101854555, "7": -0.020521553289988295, "6": 0.014492406702075704, "9": 0.0283977719941429, "8": 0.040156976324066444}, {"title": "\u00d8yenvitner s\u00e5r tvil om politiets fremstilling", "section": "osloby", "1": 0.008155966635916723, "0": -0.02748805239365221, "3": 0.022051780626734716, "2": 0.015827219837318253, "5": -0.03166811352943915, "4": 0.03486985384206036, "7": -0.02886009609141127, "6": 0.039361993792103256, "9": 0.012925882637013558, "8": 0.03177780123450897}, {"title": "Jeg er forelsket i det vanlige mennesket. Derfor er jeg imot prestasjonskulturen. | Per Fugelli", "section": "meninger", "1": 0.005800519283528342, "0": -0.019480627418094497, "3": 0.02781172638570026, "2": 0.022080029036254605, "5": 0.015229435658460034, "4": 0.009507545605881393, "7": 0.026338763480017423, "6": 0.0025861209880932877, "9": 0.08798922106853205, "8": -0.07553170215481744}, {"title": "Tiltalt for \u00e5 ha laget fiktive skattefradrag for n\u00e6r 2000 personer", "section": "innenriks", "1": -0.0015059290417918265, "0": 0.005152671994732742, "3": 0.01096906117085149, "2": 0.009536850337896478, "5": -0.015567411412557955, "4": 0.017675516795309612, "7": -0.015183783429891438, "6": 0.01595929697849394, "9": -0.011988644228852093, "8": 0.014332923651116216}, {"title": "Mann hadde penisavst\u00f8pninger fra unge gutter", "section": "innenriks", "1": 0.004584829499369702, "0": -0.017012543431117248, "3": 0.015118399574847608, "2": 0.012605289700000652, "5": -0.03407613652095868, "4": 0.030721359813033266, "7": -0.03542112412030043, "6": 0.03774058555761003, "9": -0.0043538303347528465, "8": 0.05671301230161198}, {"title": "Vestlendinger fikk verdens dyreste fisk ved et uhell", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.00356508647606686, "0": -0.0005294285821530621, "3": 0.008772533988841544, "2": 0.004922508800355685, "5": 0.0009436388054703521, "4": 0.00627763993764077, "7": 0.001300426135506271, "6": 0.0024454145381171324, "9": 0.006818348446134548, "8": -0.008566713611872386}, {"title": "Regjeringen vil ta minstepensjon fra eldre innvandrere", "section": "\u00f8konomi", "1": 0.002969478461430125, "0": 0.09733916556460856, "3": -0.000643516092661178, "2": -0.010625686140618491, "5": -0.0012764491340815057, "4": -0.001212503310969877, "7": -0.002909804841704539, "6": -0.0008784090691776832, "9": 0.010539444444629065, "8": 0.002700073930372208}, {"title": "4 tips til en robust \u00f8konomi", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0007487096285546356, "0": 0.01687677410324681, "3": 0.011730023975191219, "2": 0.00415581732914845, "5": 0.004048958464826417, "4": 0.005070104576346992, "7": 0.00670129792348259, "6": 0.002810871967636574, "9": 0.012503382680474313, "8": -0.01825810623340573}, {"title": "Danseren Melissa Hough (30): Norge er verdens skjulte edelsten", "section": "kultur", "1": 0.0018187669871318007, "0": -0.011707531897375896, "3": 0.013532442308739557, "2": 0.010646306820875483, "5": 0.005680296933364176, "4": 0.008003964488719408, "7": 0.011928252310495024, "6": 0.0036499317902883585, "9": 0.017680492002336824, "8": -0.014390657941242582}, {"title": "Ved Storskog i Finnmark er det over 50 asyls\u00f8kere som krysser grensen hver dag", "section": "innenriks", "1": 0.03561834231701763, "0": 0.030148919967628238, "3": -0.1829957774400628, "2": 0.09870439622154478, "5": -0.1470102620895657, "4": 0.00042299563442432645, "7": 0.037321127572007104, "6": -0.11325441037028211, "9": -0.00037664177337050787, "8": 0.02123195978571845}, {"title": "Dama til Giertsen", "section": "", "1": 0.001684836260232623, "0": -0.018538181857165492, "3": 0.025349356988097684, "2": 0.01837248331903918, "5": 0.007200075505903787, "4": 0.005095354321337926, "7": 0.01773805122885857, "6": 0.0036939347007780917, "9": 0.052205409422754395, "8": -0.04336675234515598}, {"title": "Kronprinsesse Mette-Marit:  -Forst\u00e5r at folk reagerer", "section": "innenriks", "1": 0.003547593432173267, "0": -0.002783592288468947, "3": -0.006495301565865219, "2": 0.009771887311095472, "5": -0.003814913647124057, "4": 0.0012919534471868973, "7": 0.0042469413162962094, "6": -0.002142566565741591, "9": 1.1951698338116129e-05, "8": -0.0030792073913415625}, {"title": "Det er tid for \u00e5 si at nok er nok | Jon Ole Whist om sexkj\u00f8psloven", "section": "meninger", "1": 0.001056270942533609, "0": -0.0008925832188541008, "3": 0.00940848978102077, "2": 0.006040636184959247, "5": -0.0008415608023731678, "4": -0.0009671845126801937, "7": 0.001096306468441794, "6": 0.0031969996161861974, "9": -0.001998794029572227, "8": -0.016845754319661947}, {"title": "Derfor er de fleste asyls\u00f8kere menn", "section": "innenriks", "1": 0.028064719254352475, "0": -0.009872243782553147, "3": -0.11215648148157141, "2": 0.029644727810344176, "5": 0.05433632656077614, "4": -0.02479884490730332, "7": -0.0074246331189335366, "6": 0.020314530449729022, "9": -0.004447295556431183, "8": 0.019449641022041057}, {"title": "18 \u00e5r til neste gang: Denne m\u00e5neform\u00f8rkelsen blir ekstra super", "section": "", "1": 0.004140834917394453, "0": -0.023453988413701308, "3": 0.05363129409610817, "2": 0.019643253172281147, "5": 0.11459132615479521, "4": 0.05842671372215977, "7": -0.12822392791949472, "6": -0.22407689757466304, "9": -0.006863384331421311, "8": 0.036165654082675254}, {"title": "Ordf\u00f8reren og havnesjefen i Bergen siktet for korrupsjon", "section": "innenriks", "1": 0.0031003752584661745, "0": -0.013760000786848529, "3": 0.013518857543726155, "2": 0.009485875962505233, "5": -0.02222513031756211, "4": 0.019714756730352032, "7": -0.022943153950162613, "6": 0.02555430839664056, "9": -0.012004391202481784, "8": 0.0325167410511416}, {"title": "Bryggeri- og Drikkevareforeningen: Har avdekket ulovlig \u00f8lsalg i norske butikker", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.006481310020735587, "0": -0.00586436975305705, "3": 0.015564468729166824, "2": 0.01145546954077106, "5": 0.006262769167811924, "4": 0.010262251513337291, "7": 0.02246262394607313, "6": 0.0003895597400732848, "9": 0.00875280390082258, "8": -0.011644664317647078}, {"title": "Oslo-politiet fulgte etter lommetyver - fant hus fylt med tyvegods", "section": "osloby", "1": 0.005435687665603053, "0": -0.01911310375394742, "3": 0.016663008450951318, "2": 0.013512090443024365, "5": -0.038706164530828584, "4": 0.034711232305075224, "7": -0.039649313284093844, "6": 0.042439407674709405, "9": -0.0068309009922900045, "8": 0.06495710394904225}, {"title": "Byggeplassen Gardermoen p\u00e5 topp i Europa", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0015176453395142082, "0": -0.0009214634769118364, "3": 0.007201754501841941, "2": 0.002654555937396076, "5": 0.000785385861668708, "4": 0.0035102939703390832, "7": -0.00010469637817999995, "6": 0.0015471062519186868, "9": -0.023613365984633705, "8": -0.015055124726694702}, {"title": "Satset du p\u00e5 fastrente i 2013?\nDet valget kan koste deg dyrt.", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0036748560209673257, "0": 0.02769336918463937, "3": 0.01572198510651232, "2": 0.005078567412175794, "5": 0.009219805072121653, "4": 0.004947305457350577, "7": 0.012081206755660847, "6": 0.00342919610910196, "9": 0.018977345727228027, "8": -0.03174786120001589}, {"title": "Svar til Halvor Fosli: Det virker som du bare presenterer mennesker du selv er enig med", "section": "meninger", "1": 0.00492287312032382, "0": -0.0162466931468572, "3": 0.019602032398824673, "2": 0.018023213307009428, "5": 0.0048434135845598246, "4": 0.009660719834815397, "7": 0.013826594966070072, "6": 0.0071452649177284125, "9": 0.04793900002724637, "8": -0.058620461050237806}, {"title": "Seks grunner til at \u00d8st-Europa nekter \u00e5 ta i mot flyktningene", "section": "verden", "1": 0.04054216996912383, "0": -0.02562120055353094, "3": -0.16391878678121002, "2": 0.029564981670833566, "5": 0.1790518610539467, "4": -0.05593983200621074, "7": -0.02851157417451292, "6": 0.0844559471253241, "9": -0.013442931477568247, "8": 0.027215035794487023}, {"title": "Okkupert: Ambisi\u00f8s serie med snubletr\u00e5der", "section": "kultur", "1": 0.00526459938676621, "0": -0.012981688476056573, "3": 0.006396381371800769, "2": -0.012819301216166722, "5": 0.0021602010379813586, "4": 0.0015765192603646983, "7": 0.008080053263189611, "6": -0.002455662858416959, "9": 0.013539050649304697, "8": -0.018436138588600104}, {"title": "F\u00f8rst ville Posten Norge slutte \u00e5 ta imot de brannfarlige Pinell-radioene av hensyn til sikkerheten. S\u00e5 snudde de igjen.", "section": "innenriks", "1": -0.009836808263526097, "0": -0.007346943588641084, "3": -0.01453670168395176, "2": 0.013309092591179131, "5": -0.007336020918003667, "4": 0.0017921907310152188, "7": 0.0027117456518377034, "6": -0.004226415269106738, "9": 0.006404621010088384, "8": -0.004213919733631946}, {"title": "\u0160koda ogs\u00e5 omfattet av utslippsjuks", "section": "verden", "1": -0.3579752949878871, "0": -0.019468633818735405, "3": -0.06170256679090602, "2": -0.035773672862677824, "5": -0.0038671665166538256, "4": -0.019780131234655718, "7": -0.0033430419033996473, "6": -0.007568944335983331, "9": -0.008553379030854957, "8": 0.02390837849485552}, {"title": "Derfor kastet Yusuf Kadra inn h\u00e5ndkleet i samfunnsdebatten", "section": "kultur", "1": 0.006548749070912826, "0": -0.017378759415202394, "3": 0.011441642093493114, "2": 0.008046438426445363, "5": 0.002908304204372456, "4": 0.003495676116299265, "7": 0.0016079279980273148, "6": 0.0104230845064493, "9": 0.03228958512345481, "8": -0.029967078674265554}, {"title": "Her fremst\u00e5r v\u00e5r norske tidsklemme som et ideal", "section": "verden", "1": 0.0043795860052850055, "0": -0.009216072852592641, "3": -0.012550175119892586, "2": 0.018282866044743752, "5": 0.028422627521886495, "4": -0.0006195744026732276, "7": 0.007373315248599018, "6": 0.014759540509995122, "9": 0.022141859930780952, "8": -0.021183456514372187}, {"title": "Jeg kostet dere millioner av kroner. Jeg minnes p\u00e5 det hver dag. | Azra Korjenic", "section": "meninger", "1": 0.008883803347175138, "0": -0.011531921046419959, "3": -0.008568695682699929, "2": 0.01274780832694445, "5": 0.024888679246053643, "4": 0.00016657398689571992, "7": 0.0033200978855691993, "6": 0.017343519159652186, "9": 0.03889385292833464, "8": -0.026679664621658973}, {"title": "Frp-topp hudflettes etter Angola-bes\u00f8k", "section": "innenriks", "1": 0.005047368885104582, "0": -0.013483745604096617, "3": 0.010936376714193228, "2": 0.008883623715781833, "5": 0.005090988078800601, "4": -0.00406916832248988, "7": 0.0044357143474494185, "6": 0.00948128173288923, "9": 0.027841656418002188, "8": -0.03410478919237449}, {"title": "Ni fradrag ekspertene sier Regjeringen b\u00f8r fjerne", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0027001287169991506, "0": 0.1468978180448907, "3": 0.01140388545104467, "2": -0.02757356199274623, "5": 0.008637974496505198, "4": -0.0015905745812624886, "7": -0.009827221434584322, "6": 0.007047074034001661, "9": 0.008394889172365236, "8": 0.013751868611655609}, {"title": "Sharaf \u00e5pnet ny kjede i Lime-lokalene - skal ha undersl\u00e5tt 950.000 kroner", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0017678336300275491, "0": -0.0029875952512526715, "3": 0.011768369985374144, "2": 0.010408901593582445, "5": -0.013793401996609422, "4": 0.016903005343809157, "7": -0.010505991292378176, "6": 0.015550021121764974, "9": -0.011183087032079944, "8": 0.010782910280798554}, {"title": "Erlend Loe: Det hadde bare ikke v\u00e6rt mulig \u00e5 finne p\u00e5 Fotballfrue", "section": "kultur", "1": 0.0024177869299931874, "0": -0.012432702394754342, "3": 0.013396714933731216, "2": 0.014035700023291397, "5": 0.006904570533976896, "4": -0.0009220418571460389, "7": 0.011221606078437111, "6": 0.0007285855313558757, "9": 0.03465278500770604, "8": -0.03574841655802374}, {"title": "Ugandiske Henry sier han er homofil. UDI tror ham ikke.", "section": "innenriks", "1": 0.021444605986141382, "0": 0.003199809071692398, "3": -0.0862390160224897, "2": 0.05379813726529352, "5": -0.07196335209400656, "4": 0.0021254106710819655, "7": 0.022886488383281257, "6": -0.05077529533408049, "9": 0.009976519264556796, "8": -0.016486184478290655}, {"title": "Kan f\u00e5 millionl\u00f8nn etter brakvalget", "section": "innenriks", "1": 0.0012487584064626652, "0": 0.016944052224105145, "3": 0.023537415577291304, "2": 0.013209072563500948, "5": -0.011884388470459882, "4": -0.00687471273714044, "7": -0.0012897238914272632, "6": 0.010708594398032555, "9": -0.1633864257437194, "8": -0.0642201055840834}, {"title": "Redd hun vil angre p\u00e5 skilsmissen", "section": "", "1": 0.005896236240703028, "0": -0.01233171487557326, "3": 0.007105378967979456, "2": 0.014757959892877875, "5": 0.0030966239581932072, "4": 0.004049047167626524, "7": 0.011244760177077966, "6": 0.003650511236412733, "9": 0.04087241951959081, "8": -0.037422264964759686}, {"title": "Stang-familien har kj\u00f8pt villa med strandlinje i T\u00f8nsberg", "section": "osloby", "1": 0.0009207713965604129, "0": 0.0019900765974884905, "3": 0.015273133608108653, "2": 0.009286247378976514, "5": -0.008471794671485185, "4": 0.0067072538084768955, "7": -0.0018692678883655113, "6": 0.009402679424093448, "9": -0.0954585036583188, "8": -0.03760476118239357}, {"title": "Jagland om Lundestad-p\u00e5stander: L\u00f8gn, ufin, injurierende og sjokkerende", "section": "innenriks", "1": 0.015826119907283144, "0": -0.03602965083580289, "3": 0.1429323363113315, "2": 0.07081261256196125, "5": -0.05119824436827733, "4": -0.4265046825193195, "7": -0.015432707162309347, "6": -0.04582519656271439, "9": 0.0028934562343136006, "8": 0.08327029369989804}, {"title": "\u00abHan begynte \u00e5 kalle meg kj\u00e6resten sin. Jeg var 12.\u00bb", "section": "innenriks", "1": 0.021383338812503726, "0": 0.004148439365584838, "3": -0.08600567201721246, "2": 0.058682693097490635, "5": -0.075970343978097, "4": 0.007357216380966232, "7": 0.023905567893100072, "6": -0.05262686293446272, "9": 0.02831658942285227, "8": -0.009118352707015578}, {"title": "Dette er fredsprisvinnerne: Den tunisiske kvartetten for nasjonal dialog", "section": "verden", "1": 0.011537818722787793, "0": -0.0227001266549969, "3": 0.06423959690306917, "2": 0.025813326857731248, "5": -0.021950822254566835, "4": -0.20171201469397762, "7": -0.00834830012428237, "6": -0.01904546168343531, "9": 0.0027705405329227894, "8": 0.03417683197383319}, {"title": "Her er de ti billigste byene i verden", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0019041517816595567, "0": 0.009380668575325398, "3": 0.018878077794606738, "2": 0.006986784404612974, "5": 0.005164431205082915, "4": -0.011195454860559702, "7": 0.01685603894640033, "6": -0.0041772017752996545, "9": -0.004639961111414791, "8": 0.00021431714762515592}, {"title": "Oslo kommune hever entrepren\u00f8rkontrakt for Deichmanske", "section": "innenriks", "1": 0.00013616544069822677, "0": -0.0007862368270988851, "3": 0.005615467660643141, "2": 0.0043587338510471755, "5": -0.001737155266111155, "4": 0.003891001090987486, "7": -0.0011479391323940286, "6": -6.936798510362587e-05, "9": -0.013972195072849379, "8": -0.009585231160051753}, {"title": "Anine Kierulf: - Jeg finner det utrolig anstrengt \u00e5 la seg krenke av en pornosketsj", "section": "", "1": 0.004242545904950099, "0": -0.01758340137485737, "3": 0.023518925767702967, "2": 0.01800614738198298, "5": 0.007714201013589005, "4": 0.0055691199207467445, "7": 0.015222561246488575, "6": 0.007931529728684427, "9": 0.05281350051584888, "8": -0.05402552348502462}, {"title": "Dette kan bli Norges st\u00f8rste hotell", "section": "osloby", "1": 0.0005586023141465873, "0": -0.00010388837795678642, "3": 0.013040742783968488, "2": 0.010890585327800328, "5": -0.0044940588032361395, "4": 0.006417295486369627, "7": 0.003179657912853827, "6": 0.00319954851067182, "9": -0.05360995763727505, "8": -0.03525376801068771}, {"title": "Derfor gir USA blaffen i Obamas krav om v\u00e5penkontroll", "section": "verden", "1": 0.0012645705313294618, "0": -0.004696201188052003, "3": 0.006510930193668606, "2": 0.00018941416682647944, "5": 0.0001831293819668108, "4": 0.004313450690957447, "7": 0.002293716686104068, "6": 0.0018323323439082418, "9": 0.006595651201899118, "8": -0.010802324704061795}, {"title": "Coop kan g\u00e5 med 1,7 milliarder underskudd i \u00e5r", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.003736743212405861, "0": 0.010578988211806549, "3": 0.01960015103302313, "2": 0.009952849849122355, "5": 0.0068059895606408126, "4": 0.010048710632585455, "7": 0.01817697781364076, "6": 0.001628710246581851, "9": 0.006549954742117094, "8": -0.02135982386661072}, {"title": "Atombomben de elsker \u2013 og som forandret v\u00e5r verden for alltid", "section": "verden", "1": 0.027723432405079157, "0": -0.03774334842038491, "3": -0.018928045248830242, "2": -0.11015711193204043, "5": 0.003193279469626412, "4": -0.014354089832315136, "7": -0.0031512163495255397, "6": -0.04383423548851661, "9": 0.0013428983194561624, "8": 0.003066558810609469}, {"title": "Uviten: Det siste, h\u00e5pl\u00f8se p\u00e5funnet fra kostholdsguruene er at nesten alt vi drikker er skadelig", "section": "", "1": 0.0015170266269513314, "0": -0.011618473754018406, "3": 0.01661823636468235, "2": 0.012932443368651445, "5": 0.010914279579498089, "4": 0.01120807144147716, "7": 0.025225644392189633, "6": -0.005363248718965912, "9": 0.02376339493231656, "8": -0.015742885272949023}, {"title": "Mann skutt og drept av politiet i Hedmark, politimann alvorlig skadet", "section": "innenriks", "1": 0.009407406958393951, "0": -0.028075167068876184, "3": 0.022572542857948526, "2": 0.01578042987148926, "5": -0.043487030780389416, "4": 0.0419409905423561, "7": -0.042577243225294076, "6": 0.049650205555661686, "9": 0.0013973824643318637, "8": 0.05502914746254254}, {"title": "IS erkl\u00e6rer hellig krig mot Russland og USA", "section": "verden", "1": 0.03819258013991151, "0": -0.047989090627218324, "3": -0.04293679271806205, "2": -0.17860702426797825, "5": -0.020014969985001727, "4": -0.015017529620358176, "7": 0.01270625790771628, "6": -0.022412891206868308, "9": -0.011687729994182168, "8": 0.020113918493318797}, {"title": "Dette betyr det nye Oslo-budsjettet for deg", "section": "innenriks", "1": -0.0028166865441349607, "0": 0.15980710174087542, "3": 0.0159416599964087, "2": -0.026180372578508936, "5": 0.009022132022690355, "4": 0.000602013542552488, "7": -0.010481749967215669, "6": 0.007494495721756299, "9": -0.032346776542656754, "8": 0.0015052692037047424}, {"title": "Skavlan: - Jeg misliker smalltalk", "section": "", "1": 0.003618615057188781, "0": -0.020085261243158275, "3": 0.024829056057683888, "2": 0.02022679602905147, "5": 0.014182670908799535, "4": 0.011118207756489074, "7": 0.026709784451949138, "6": 0.0020613828419966413, "9": 0.06221775969702725, "8": -0.048958796551488645}, {"title": "\u2013 En trussel mot kvinners livsf\u00f8rsel", "section": "kultur", "1": 0.0182457712961534, "0": -0.013812685452369893, "3": -0.06535094597177898, "2": 0.027271587860909455, "5": 0.08415990911049702, "4": -0.02860784637410638, "7": -0.01208844129136338, "6": 0.042776992730758315, "9": 0.006869253970294955, "8": -0.0009609994257504997}, {"title": "Svenskene vil styre Nobels fredspris", "section": "verden", "1": 0.007628296098626986, "0": -0.02094077071934266, "3": 0.08126011406922119, "2": 0.041364348016316894, "5": -0.0328879707689801, "4": -0.24868281062171618, "7": -0.012819882112758411, "6": -0.026539999478912325, "9": -0.008478495548641551, "8": 0.05439285554478717}, {"title": "N\u00e5 faller salget til Vinmonopolet mer enn noen gang", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0002611725693204021, "0": 0.036898346205141125, "3": 0.03308597655618922, "2": 0.009577817399964831, "5": 0.03820369322409174, "4": 0.022940279908580486, "7": 0.11220516779519937, "6": -0.01690673050598067, "9": -0.008261500061662047, "8": 0.05499678323960318}, {"title": "Forfotl\u00f8ping eller bakfotl\u00f8ping? Er det vits i \u00e5 bruke penger p\u00e5 \u00abfivefingers sko\u00bb? | Andreas Wahl Blomkvist og Torbj\u00f8rn Lysne", "section": "meninger", "1": 0.0007049977247474389, "0": 0.0005448954927100846, "3": 0.015677065344207788, "2": 0.009871832065085896, "5": 0.009279267950048117, "4": 0.009801272498472938, "7": 0.007907856291438333, "6": -0.0016982067331483973, "9": 0.02503147229025812, "8": -0.024973351074402107}, {"title": "N\u00e5r ble det lov \u00e5 mistro dem med diagnoser? | Hild Fr\u00f8ya Gravningen", "section": "meninger", "1": 0.004693087049673881, "0": -0.016646413463358278, "3": 0.022071076156987376, "2": 0.02137110426880453, "5": 0.0064795821684150035, "4": 0.010458832844124967, "7": 0.01852863687427261, "6": 0.006168659207119934, "9": 0.07626914759480122, "8": -0.06581626448284845}, {"title": "Stein Erik Hagen: - Det var vel i godt voksen alder at jeg forstod at jeg var homofil", "section": "innenriks", "1": 0.0008834017594583641, "0": -0.007144881436125699, "3": 0.00682682237481856, "2": 0.005031450234977146, "5": -0.0003414370183473461, "4": 0.004844231543232164, "7": 0.003494680737055861, "6": 0.002148068445153899, "9": 0.003815062770864926, "8": -0.007601552086233842}, {"title": "Mens krigen herjer utenfor bykjernen, fortsetter festen p\u00e5 nattklubber i Damaskus", "section": "", "1": 0.02093246668282533, "0": -0.03309395049043631, "3": -0.015116016913079958, "2": -0.05865064907457685, "5": 0.011756140279118312, "4": -0.004218928287152553, "7": 0.01379252492352805, "6": -0.005865730818563282, "9": 0.025876275733905333, "8": -0.01861583599663312}, {"title": "Lundestad kastes ut av kontoret p\u00e5 Nobelinstituttet", "section": "innenriks", "1": 0.012721921663939213, "0": -0.027443237935252163, "3": 0.10930797060353512, "2": 0.05351499278706064, "5": -0.04294966086175614, "4": -0.333130558595454, "7": -0.018210421302947716, "6": -0.03543423127996039, "9": -0.011309847869233315, "8": 0.07506377874048169}, {"title": "Tone Tellevik Dahl (Ap) i konflikt med r\u00e5dhus-administrasjonen", "section": "osloby", "1": 0.00360775140864643, "0": -0.001394794523458638, "3": 0.02697705888066612, "2": 0.014589808552537598, "5": -0.014540500797981876, "4": -0.03532913649964161, "7": -0.0038239498391245234, "6": 0.005574469441110743, "9": -0.10165709410775872, "8": -0.03389263447829679}, {"title": "Borgerkrigen i Syria er mer og mer en krig ved stedfortreder", "section": "verden", "1": 0.04917280482353856, "0": -0.06843524484380031, "3": -0.06731018395262281, "2": -0.2682229454446733, "5": -0.025115485843157377, "4": -0.02893624551339543, "7": 0.024079326655187895, "6": -0.03856357876520213, "9": -0.010909353379263811, "8": 0.018478284082416547}, {"title": "Syklist alvorlig skadet i marka", "section": "innenriks", "1": 0.003390573315319111, "0": -0.01341506843705538, "3": 0.010074739679721133, "2": 0.006217959067115402, "5": -0.016307967055008254, "4": 0.017336156319035123, "7": -0.017565719166296446, "6": 0.018086532010295846, "9": -0.0035756022451262958, "8": 0.02218432906154766}, {"title": "Hyperloop: Elon Musk vil sende oss som \u00abr\u00f8rpost\u00bb i 1220 km/t", "section": "", "1": -0.0063011544597531685, "0": -0.0033419679078885997, "3": 0.020738697759573425, "2": 0.009782006086579654, "5": 0.031565716091254165, "4": 0.016861508784038495, "7": -0.016704251183300663, "6": -0.0510977394218727, "9": -0.0003472696380381734, "8": -0.002150460879894223}, {"title": "UDI innkvarterer 1.000 asyls\u00f8kere i Stokke", "section": "innenriks", "1": 0.04094945642815112, "0": 0.03698447603000032, "3": -0.21568528392355232, "2": 0.1159055708904331, "5": -0.17740950181689508, "4": -0.0019167030030650856, "7": 0.046643239225970794, "6": -0.13749705491064476, "9": -0.003959018537193851, "8": 0.023653839238484943}, {"title": "Kronikk: Det er moralsk galt \u00e5 spise kj\u00f8tt | Espen Gamlund", "section": "meninger", "1": 0.0023684777440321205, "0": -0.008325852864138757, "3": 0.015780987348755826, "2": 0.010801009440548336, "5": 0.008211238083772526, "4": 0.0010478766623836333, "7": 0.01492066095928656, "6": -0.001749724142337067, "9": 0.02329011272610991, "8": -0.029999522213907337}, {"title": "Han er sekunder fra \u00e5 drukne \u2013 s\u00e5 kommer redningen", "section": "verden", "1": 0.03007933530446627, "0": -0.021930263973537804, "3": -0.13941249539518072, "2": 0.042710050014187866, "5": 0.15799463706240638, "4": -0.04089009398313489, "7": -0.03367079854555895, "6": 0.07639481733943519, "9": -0.016126884020366116, "8": 0.03958285830781119}, {"title": "Siste frist for \u00e5 kj\u00f8pe avgiftsfrie elbiler i Danmark", "section": "verden", "1": -0.015191006011585115, "0": 0.035451922687770726, "3": 0.006282759210337748, "2": -0.006329923834481702, "5": 0.0012601218864676854, "4": -0.007424499473505302, "7": -0.0025167887485032466, "6": 0.001091484386716194, "9": -0.002220880390007991, "8": 0.003950287830449975}, {"title": "Spr\u00e5k og uttrykk: Vet du hva det vil si \u00e5 reise kjerringa?", "section": "kultur", "1": 0.0004247228170666901, "0": -0.004189861936066075, "3": 0.00819068613617667, "2": 0.004911619280768009, "5": 0.000516955112295415, "4": 0.0018372651160547442, "7": 0.0018280091272494412, "6": 0.0020781492884136537, "9": 0.0051873937715723965, "8": -0.009366171931117863}, {"title": "Slik bygger Putin opp muren p\u00e5 nettet. Tror du han klarer det?", "section": "verden", "1": 0.020560257268177534, "0": -0.029172795736196785, "3": -0.016346385194065366, "2": -0.07963567396984911, "5": -0.004141883172405022, "4": -0.012330469063371076, "7": 0.010206105949983509, "6": -0.01063158697705936, "9": 0.005173263330339809, "8": -0.009416178641257055}, {"title": "Drevland-saken er ogs\u00e5 en historie om Bergen | Trine Eilertsen", "section": "meninger", "1": 0.0025800864022069805, "0": -0.00895470220371705, "3": 0.010414797858669049, "2": 0.0048188591732808116, "5": -0.0045213563395404815, "4": 0.0035739935954159714, "7": -0.0024139471420193065, "6": 0.007752774012173909, "9": 0.0006883172396204059, "8": -0.007887277000185301}, {"title": "Vernepliktige kan bli kalt inn i Forsvaret p\u00e5 nytt", "section": "innenriks", "1": 0.0031415513853090948, "0": -0.0004791878613711795, "3": 0.00519154758854342, "2": -0.001972889050948187, "5": -0.0004422849701429917, "4": 0.0025726018650186443, "7": -0.00024620776811844734, "6": 0.0023662171090653244, "9": 0.0075173817626193, "8": -0.014252228771456129}, {"title": "Irettesetter egoistiske elbileiere", "section": "osloby", "1": -0.0018401450676463421, "0": -0.002618454072376799, "3": 0.010382434076857728, "2": 0.007556184228010754, "5": 0.00013307183409651702, "4": 0.004417811162521946, "7": 0.003956938692377693, "6": 0.0020620537634379933, "9": -0.010692366016165508, "8": -0.021434693643551647}, {"title": "Pen nok for jobben? | Elin \u00d8rjas\u00e6ter", "section": "meninger", "1": -0.0017050843698254276, "0": -0.007483637297132125, "3": 0.012121464029837128, "2": 0.009823727734934803, "5": 0.0027076417159355506, "4": 0.0036449017241126968, "7": 0.005635245892165316, "6": 0.0015673298479792536, "9": 0.022061491635085452, "8": -0.026802980064894504}, {"title": "Denne mannen sier blankt nei til Putin", "section": "verden", "1": 0.04278341943467445, "0": -0.05116560734397728, "3": -0.04625119648303883, "2": -0.18647482386351621, "5": -0.019727323073110283, "4": -0.024797538081452148, "7": 0.019674404517171208, "6": -0.029358545150240136, "9": -0.0032325932892904603, "8": 0.0012891515863155255}, {"title": "80 prosent av asyls\u00f8kerne i EU kommer fra andre land enn Syria", "section": "verden", "1": 0.029496060396406176, "0": 0.01723203681174728, "3": -0.14643118981014488, "2": 0.06364946029493904, "5": -0.04991969676585854, "4": -0.01191876180572947, "7": 0.019600573191985757, "6": -0.05255363531339396, "9": -0.004715596939954924, "8": 0.01608892308192178}, {"title": "Ti land med bedre konkurranseevne enn Norge", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0033589345819270357, "0": 0.005438604365609519, "3": 0.01269657948499639, "2": 0.008174574555038672, "5": 0.0056400866946051936, "4": 0.004712409216222922, "7": 0.008333800698426245, "6": 4.181609234860909e-05, "9": 0.015896857630177213, "8": -0.027398491078198202}, {"title": "Her er grafen Obama ba journalistene om \u00e5 lage", "section": "verden", "1": 0.0024339504634823036, "0": -0.009228990708387171, "3": 0.004830660994327003, "2": -0.0021739979050649514, "5": -0.0017531156183654333, "4": 0.0039960136711150035, "7": -0.001278578557204776, "6": 0.0030904444570625913, "9": 0.003094499899604362, "8": -0.00330297784856815}, {"title": "Minst 97 mennesker drept i terrorangrep i Ankara i Tyrkia", "section": "verden", "1": 0.04849672146326085, "0": -0.06124815385891617, "3": -0.05059351520832597, "2": -0.21554251044275166, "5": -0.026069749849558246, "4": -0.014289871954643305, "7": 0.01210355077068303, "6": -0.023493648623536794, "9": -0.008676812084175624, "8": 0.02666710160681461}, {"title": "- \u00c5rets fredspris viser at kampen mot radikalisering er viktig", "section": "verden", "1": 0.003589271560517976, "0": -0.0038056943228636864, "3": 0.02073697913810687, "2": 0.01017876753930291, "5": -0.006946199891178349, "4": -0.05539673459013698, "7": -0.0009705663608011834, "6": -0.005586868969526176, "9": 0.0004946122468138412, "8": 0.004641233302001228}, {"title": "Anbefaler folk \u00e5 flytte f\u00f8r Hovinbyen kommer", "section": "osloby", "1": 0.0005400163293817336, "0": -0.0017303366745614014, "3": 0.012845103754112335, "2": 0.012227895146754635, "5": -0.0026244640598449397, "4": 0.007867950579958644, "7": 0.004614561004301399, "6": 0.0010622036905464953, "9": -0.026725438978207165, "8": -0.032397668883401974}, {"title": "Kronikk: Den politiske eliten ante ikke hva de gjorde da de gikk inn for \u00e5 sende F-16-fly til Libya | Terje Tvedt", "section": "meninger", "1": 0.00984479978308261, "0": -0.0130665302717521, "3": 0.0020233249586828978, "2": -0.012883345299714362, "5": 0.002588545020317877, "4": -0.011830156669750671, "7": 0.0007532332035687459, "6": 0.003470946264773816, "9": 0.010619328979662182, "8": -0.01526104844840588}, {"title": "Francis Fukuyama: \u2013 Senk farten p\u00e5 inntaket av flyktninger", "section": "kultur", "1": 0.019104843945766524, "0": -0.01487414191484247, "3": -0.06883086480124452, "2": 0.027540834681995925, "5": 0.0892481020975406, "4": -0.03550886901932487, "7": -0.011774103438112646, "6": 0.04265457630842313, "9": 0.0008692637543034464, "8": -0.0010282527614768697}, {"title": "Hadde US Air Force bestemt hva F-35 pilotene skulle si om flyet?", "section": "verden", "1": 0.002484002718723904, "0": -0.002183217824393087, "3": 0.005463326596463841, "2": -0.004114451220177424, "5": -0.0013522484245573187, "4": 0.002081471657818304, "7": -0.002065676741997654, "6": 0.0027287285311951683, "9": 0.0035447344562916363, "8": -0.007854830662273894}, {"title": "Gutt (8) sterkt preget etter skyteepisode", "section": "innenriks", "1": 0.00894324672705275, "0": -0.027353374365204786, "3": 0.020672164240393993, "2": 0.014858975910836035, "5": -0.046160946556106766, "4": 0.043513318607248885, "7": -0.04863369209880718, "6": 0.052158061664088984, "9": -0.0020954833151729376, "8": 0.07160084709183724}, {"title": "Arakataka: Gullmat til spottpris", "section": "osloby", "1": 0.00039855600705681043, "0": -0.010245817735178207, "3": 0.04986993500360766, "2": 0.025358373151184936, "5": 0.05942615000118707, "4": 0.03323186240559102, "7": 0.18493385817675156, "6": -0.03229372136042991, "9": -0.02330027489151773, "8": 0.09043025189266579}, {"title": "- Nye SOS rasisme kan i verste fall skape mer rasisme", "section": "osloby", "1": 0.006675568058961379, "0": -0.02022676663446998, "3": 0.015988752734958492, "2": 0.013266944870988475, "5": -0.01801651775321009, "4": 0.019170904395337803, "7": -0.018129812660863963, "6": 0.028054053464825163, "9": 0.014502097419371529, "8": 0.0085592893233076}, {"title": "Marie Simonsen slutter som politisk redakt\u00f8r i Dagbladet", "section": "kultur", "1": 0.0006437700561172021, "0": -0.0035352882795599283, "3": 0.005572126939214925, "2": 0.002949775814396447, "5": -0.0014186247565865242, "4": -0.0001820719442548346, "7": -0.0004646153920369383, "6": 0.00211664325975178, "9": -0.0016407631552315346, "8": -0.005442174004879422}, {"title": "Oslos minste leilighet til salgs", "section": "osloby", "1": -0.002723529884890015, "0": 0.013411805040098788, "3": 0.01173052463320912, "2": 0.008003807276919604, "5": -0.0007019070220387869, "4": 0.0073772036075952264, "7": 0.004891240546851121, "6": 0.0005046751661078412, "9": -0.02430564543257123, "8": -0.02266347207400292}, {"title": "Hva med ytringsfriheten, Shoaib Sultan? | Anlov P. Mathiesen", "section": "meninger", "1": 0.007901850254347403, "0": -0.00792440401311889, "3": 0.007597436852036356, "2": 0.00861637918246622, "5": 0.00022527506389233428, "4": -0.007102896639042553, "7": 0.0037574496070396646, "6": 0.006111669540783665, "9": -0.010207118388149935, "8": -0.04070419235476734}, {"title": "Som et gufs fra Den kalde krigen er atomv\u00e5pen igjen p\u00e5 NATOs agenda", "section": "verden", "1": 0.028698182562755737, "0": -0.03903982424198869, "3": -0.03163230171134231, "2": -0.1366352807515193, "5": -0.011222811250308197, "4": -0.020016669171715726, "7": 0.01694736963192018, "6": -0.021643967582586014, "9": 0.0018305834525845959, "8": -0.0062398558347592885}, {"title": "Slik g\u00e5r israelske soldater undercover blant palestinske demonstranter", "section": "verden", "1": 0.00670847505592414, "0": -0.01866143816937579, "3": 0.008892781038154326, "2": 0.0006959976109278585, "5": -0.013271267223145977, "4": 0.015773549614425127, "7": -0.018387225511254317, "6": 0.02159773634793925, "9": -0.0007665456383229104, "8": 0.017570450857938888}, {"title": "To av Geir Lundestads p\u00e5stander i \u00abFredens sekret\u00e6r\u00bb kan ikke st\u00e5 uimotsagt | Thorbj\u00f8rn Jagland", "section": "meninger", "1": 0.01232041090891181, "0": -0.024248017284285387, "3": 0.09682175217475562, "2": 0.04756003244117479, "5": -0.03638849343056909, "4": -0.29357440778107663, "7": -0.014590210706517929, "6": -0.030764682533149342, "9": -0.0021697063393798935, "8": 0.061398715215707396}, {"title": "Hva er det som f\u00e5r en datter til \u00e5 sage over benet til sin avd\u00f8de mor?", "section": "meninger", "1": 0.002096486798919439, "0": -0.013070533795545718, "3": 0.011646505501911816, "2": 0.008450892154546249, "5": -0.008508555454622722, "4": 0.014496871069354354, "7": -0.006913962637740431, "6": 0.01310590768820683, "9": 0.005660676653713754, "8": 0.005099728457984911}, {"title": "\u00abFlyplassen er blitt kj\u00f8pesenter med landingsstripe\u00bb", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0011848158694456237, "0": 0.016313482886711392, "3": 0.011089605075920777, "2": 0.009243051400441066, "5": 0.025163165191686022, "4": 0.005180871809130051, "7": 0.031477852478440496, "6": 0.0016610251485460002, "9": 0.012090718313675414, "8": -0.003839585617785136}, {"title": "Tullepyramiden: P\u00e5stander fra l\u00f8se luften er blitt til sannhet om l\u00e6ring", "section": "", "1": 0.0003480696813881346, "0": -0.010728772846955411, "3": 0.014295331771763859, "2": 0.010950025581641513, "5": 0.00913635709683452, "4": 0.006806582852799972, "7": 0.004662483990251723, "6": -0.0034853402371019565, "9": 0.029246321971012672, "8": -0.03348954902223093}, {"title": "Et monarki \u00e5 miste | Knut Olav \u00c5m\u00e5s", "section": "meninger", "1": 0.002688745423626373, "0": -0.0004692856539111963, "3": 0.008094933755390846, "2": 0.006003134865701037, "5": 0.0007190638411511811, "4": 0.0012368083657827936, "7": 0.0031745778649837366, "6": 0.003306776095365885, "9": 0.011654172503042357, "8": -0.018392476721084596}, {"title": "B\u00e5rd Vegar Solhjell (SV) er lei maset om mer penger til kultur", "section": "kultur", "1": 0.0006192230782407302, "0": 0.01996870292616448, "3": 0.015187081221048167, "2": 0.007249666500266693, "5": 0.005128952471458574, "4": -0.002751083956909402, "7": 0.011440117162490895, "6": 0.000998128549273664, "9": 0.01766125535184895, "8": -0.03328733597856715}, {"title": "Klimaforsker James Hansen med kraftig angrep p\u00e5 statsminister Solberg", "section": "innenriks", "1": -0.003027622308047914, "0": 0.010628776518853321, "3": 0.008498955049591533, "2": 0.0019129731965002715, "5": 0.002621904895236807, "4": -0.000801485056256215, "7": 0.0002273173464341447, "6": -0.003216048657761774, "9": 0.004301454117453613, "8": -0.013677768249249184}, {"title": "Et tillitshavari", "section": "innenriks", "1": 0.011437298289342984, "0": -0.027202611019124627, "3": 0.10307186996826186, "2": 0.05067848108757832, "5": -0.0363259696621251, "4": -0.30319807973880075, "7": -0.011097193900452162, "6": -0.03270313557316999, "9": 0.0016692587393747063, "8": 0.06148102001159194}, {"title": "McDonald's saks\u00f8kt for burgere til 10 kroner", "section": "innenriks", "1": -0.001970283736249114, "0": -0.0005383783186188509, "3": 0.0046169371564768035, "2": 0.0021856397013712914, "5": -0.0014496157141852509, "4": 0.003622455010477619, "7": -0.0007952401508305911, "6": 0.0019664224739551635, "9": -0.006561550016394897, "8": -0.0019235617269968445}, {"title": "Kvinne drept p\u00e5 Melhus \u2013 drapssiktet ektemann samtykker til fengsling", "section": "innenriks", "1": 0.011510662013341274, "0": -0.03472894169683703, "3": 0.02401199685056253, "2": 0.022434251535185266, "5": -0.07526513232171242, "4": 0.06491054985607984, "7": -0.0758685879126148, "6": 0.07974413059977387, "9": -0.005503064556509778, "8": 0.13289345868445449}, {"title": "De er blitt minoritet i eget lokalmilj\u00f8", "section": "osloby", "1": 0.0009549178381491464, "0": -0.007162130039359504, "3": 0.01363360567607837, "2": 0.012158335245841156, "5": 0.0034587692434918187, "4": 0.003337605479951584, "7": 0.012173011502588559, "6": 0.001688506311286139, "9": 0.014215422156044854, "8": -0.03144781517029218}, {"title": "Akkurat n\u00e5: U2-konsert avlyst etter trusler", "section": "", "1": 0.001980981001330758, "0": -0.00980647340946034, "3": 0.007589655035048385, "2": 0.005638375570245236, "5": -0.0067256385148058645, "4": 0.008823411404947102, "7": -0.006812946343427125, "6": 0.009274651292096547, "9": 0.0028010324734280053, "8": 0.004123669504960449}, {"title": "Millionunderskudd for Arve Juritzen", "section": "kultur", "1": -0.003855252499792296, "0": 0.006693182370820228, "3": 0.011507353317725056, "2": 0.005872256446183653, "5": 0.004134466990133976, "4": 0.0023517368988493744, "7": 0.005248867025660568, "6": 0.001161372795060556, "9": 0.014197134413034832, "8": -0.019314960220388016}, {"title": "Drapet p\u00e5 Tina J\u00f8rgensen: Dette er de fire siktede", "section": "innenriks", "1": 0.00691241762076478, "0": -0.024751631052014007, "3": 0.024547207749731875, "2": 0.01748148277120782, "5": -0.058336649823166865, "4": 0.052420525201970665, "7": -0.06251484560640123, "6": 0.06596311847601465, "9": -0.011117832533624406, "8": 0.11266856175808584}, {"title": "Dette mener nordmenn er dagens d\u00f8dssynder", "section": "", "1": 0.003704178475923659, "0": -0.015489448969657734, "3": 0.016496652959916768, "2": 0.015196782105167067, "5": 0.006666190146173886, "4": 0.004035495090974381, "7": 0.01359755027447566, "6": 0.003592979749664816, "9": 0.04637383571237715, "8": -0.04943211217301229}, {"title": "Her er skattekuttene - og de som m\u00e5 betale", "section": "", "1": 0.0007994380324740993, "0": 0.4138316321315352, "3": 0.026916846271474504, "2": -0.08581744883346892, "5": 0.030396406565868693, "4": -0.013790381201222404, "7": -0.023331488056929636, "6": 0.017082114380655395, "9": 0.03700251427705047, "8": 0.04751366816884723}, {"title": "Tina J\u00f8rgensen-saken i syv punkter", "section": "innenriks", "1": 0.00982026660202985, "0": -0.02904673457660442, "3": 0.03094272002593421, "2": 0.02305454585621112, "5": -0.07850070050114229, "4": 0.07050953782198444, "7": -0.08459320793725564, "6": 0.08737933214493898, "9": -0.013012600913234916, "8": 0.15449033585197083}, {"title": "\u00ab\u00c5, shit, jeg er blitt avhengig. Hva gj\u00f8r jeg n\u00e5?\u00bb", "section": "verden", "1": 0.0033144587869595606, "0": -0.010412768043467946, "3": 0.015525117825060528, "2": 0.013403332529522154, "5": 0.003477557423938765, "4": 0.012229932173759901, "7": 0.012482571912746024, "6": 0.005729577073145165, "9": 0.055419525460117094, "8": -0.04552491286962146}, {"title": "Trikk sporet av etter kollisjon med lastebil", "section": "osloby", "1": 0.002110933212611721, "0": -0.01141527597804688, "3": 0.009977155528988067, "2": 0.006654925548620033, "5": -0.013726952230748397, "4": 0.015045737795295291, "7": -0.014001077305321564, "6": 0.015613482274227281, "9": -0.016042146556078614, "8": 0.009688887244214208}, {"title": "Her er budsjettlekkasjene", "section": "innenriks", "1": -0.0005179201582595394, "0": 0.3512057802165974, "3": 0.017516770725284625, "2": -0.07201184796349594, "5": 0.026812178928955786, "4": -0.010685407746197004, "7": -0.023954318859718875, "6": 0.016503228181345784, "9": 0.023708134934572602, "8": 0.046156068708810914}, {"title": "Politimann i Hedmark avskjediget etter \u00e5relang netthets av politikere", "section": "innenriks", "1": 0.004377401145485162, "0": -0.012160388766591911, "3": 0.009390148806298716, "2": 0.007345019326334074, "5": -0.011421446242438849, "4": 0.009649208142317178, "7": -0.01217280653919538, "6": 0.016343627115867423, "9": 0.00552781332646927, "8": 0.004044819989163695}, {"title": "Politiet: Her blir nordmannen bortf\u00f8rt p\u00e5 Filippinene", "section": "verden", "1": 0.009481593844125764, "0": -0.024808001317612835, "3": 0.009524905673226603, "2": -0.012674935687594549, "5": -0.028535623427545072, "4": 0.023715144259052218, "7": -0.029863096241212785, "6": 0.030068729689168572, "9": -0.01130118221820806, "8": 0.04703344220252788}, {"title": "Tidligere kj\u00e6reste: - Godt \u00e5 bli kvitt drapsmistanken", "section": "innenriks", "1": 0.009834942784734048, "0": -0.0339622018298357, "3": 0.03476467518967404, "2": 0.02487217977087077, "5": -0.074894989875112, "4": 0.06857062231579067, "7": -0.07761314175048399, "6": 0.08693351639839333, "9": 0.0005025853047894015, "8": 0.13963881056485902}, {"title": "Brann p\u00e5 Colosseum kino", "section": "osloby", "1": 0.001056184441468426, "0": -0.007420476483737682, "3": 0.005358255308255174, "2": 0.005400522482462401, "5": -0.004058951916576126, "4": 0.00536500871708726, "7": -0.0035756076257037633, "6": 0.0018596263742010196, "9": -0.005823383398437032, "8": -0.0007918245472640357}, {"title": "N\u00e5 er det snart slutt for Norges mest kjente tagg", "section": "osloby", "1": 0.0009507523575665406, "0": -0.00872756439234722, "3": 0.012071912004220545, "2": 0.007875865020895958, "5": 0.0024500890932034327, "4": 0.005906304247030332, "7": 0.005312629397559993, "6": 0.002348164764893256, "9": 0.01406747690285937, "8": -0.016591137481401765}, {"title": "Nesten 150.000 VW-biler med jukseprogramvare solgt i Norge", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.3460430115825769, "0": -0.01757733050683912, "3": -0.05939775717983071, "2": -0.033242693888860274, "5": -0.0033060733235821265, "4": -0.019645169295992283, "7": -0.0016186729098261387, "6": -0.008423012115643776, "9": -0.006768422706469455, "8": 0.02023486226653}, {"title": "Skj\u00f8nner du hva som st\u00e5r p\u00e5 dette P-skiltet?\u00a0", "section": "osloby", "1": -0.0031492419573368193, "0": -0.0013259260975160368, "3": 0.003668280100270726, "2": 0.006796948043347035, "5": -0.003998596787971192, "4": 0.0033421229412112542, "7": 0.0011693021938151927, "6": 0.0016647262734765936, "9": -0.0069804469002688885, "8": -0.00985481897579803}, {"title": "10 navn du b\u00f8r l\u00e6re deg f\u00f8r fredsprisutdelingen", "section": "innenriks", "1": 0.017202153880396764, "0": -0.03036135953660221, "3": 0.07629449943184556, "2": 0.036726236143427, "5": -0.016679978496125583, "4": -0.2877982811788095, "7": -0.010392624328944671, "6": -0.023835248330318325, "9": 0.0020309895328039333, "8": 0.05567687365203277}, {"title": "Kvinne skutt av politiet: - Hun fors\u00f8kte \u00e5 knivstikke et barn", "section": "osloby", "1": 0.008740616984552634, "0": -0.02663187195357752, "3": 0.019218616678784745, "2": 0.014381139036349369, "5": -0.04233026321371755, "4": 0.04033126478728123, "7": -0.042760950362037635, "6": 0.046518842365233334, "9": -0.0011709882489524374, "8": 0.05871011297693491}, {"title": "- Klart jeg er forn\u00f8yd. Jeg er veldig forn\u00f8yd!", "section": "verden", "1": 0.004287640366569924, "0": -0.010579948541871336, "3": 0.007530209489748818, "2": -0.008292264020033031, "5": 0.0009804018034854558, "4": -5.7142416621912794e-05, "7": 0.0006991498563453198, "6": 0.0011813788948681482, "9": 0.006710839092540043, "8": -0.01102482323808586}, {"title": "- Det meste gikk galt i norsk antiterror\u00f8velse", "section": "innenriks", "1": 0.00234553751711209, "0": -0.004831658930442533, "3": 0.0032497196324249205, "2": -0.0017367989027578475, "5": -0.004472023955980521, "4": 0.004035769603688285, "7": -0.003934287211974326, "6": 0.004175268439710394, "9": -0.000791664213173867, "8": -0.0006425284912713802}, {"title": "Her \u00e5pnes Europas st\u00f8rste \u2013 og dyreste \u2013 mosk\u00e9", "section": "innenriks", "1": 0.028902312203277082, "0": -0.032846075632178624, "3": -0.03707212796536183, "2": -0.11508904897855621, "5": -0.002345259348216016, "4": -0.016446496135532535, "7": 0.011982837873716371, "6": -0.013514783552306706, "9": -0.008043472870143136, "8": -0.004266884787288446}, {"title": "Kronen falt etter kjempetabbe i nyhetsbyr\u00e5", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0034113474281866727, "0": 0.010197518260845147, "3": 0.004775644197189485, "2": -0.002853117736418479, "5": 0.0008990177596987552, "4": 0.003946171927304506, "7": -0.0011309800738812182, "6": 0.0024686065582932163, "9": -0.0003976075437666761, "8": -0.0035781977951052945}, {"title": "Christine Koht: Hengende etter i den digitale virkeligheten", "section": "", "1": 0.0006721805297884081, "0": -0.009947136924018423, "3": 0.015778400935416857, "2": 0.010536110631192162, "5": 0.007953438179842015, "4": 0.004939838841068186, "7": 0.009240259168027874, "6": -0.003662016932911013, "9": 0.025390118797681858, "8": -0.02559068906276403}, {"title": "Talentjakt er blitt stuerent", "section": "", "1": 0.0019119276190845617, "0": -0.006904123794334358, "3": 0.01964862506236661, "2": 0.014109908528454201, "5": 0.007407743324793812, "4": 0.0076513754806980545, "7": 0.013634470362087169, "6": 0.003357215803346656, "9": 0.039449948987120106, "8": -0.03978919858821811}, {"title": "Spilte kreftsyk i over 10 \u00e5r og loppet familie og venner for \u00e9n million", "section": "innenriks", "1": -0.000567807244069342, "0": -0.004629838425329312, "3": 0.007682318110752715, "2": 0.00896139438809563, "5": -0.009885784763946012, "4": 0.014022981648558157, "7": -0.008997760976901739, "6": 0.013226444061664778, "9": -0.0037044336854081083, "8": 0.009690124657742535}, {"title": "Dette er Oslos bystyre for 2015 - 2019", "section": "osloby", "1": 0.002732227298244178, "0": 0.00022180945786886078, "3": 0.017945218324124313, "2": 0.011910772919782164, "5": -0.007541228683182409, "4": 0.006655478441886294, "7": 0.0010548401022877274, "6": 0.00993159335351573, "9": -0.09812029406556129, "8": -0.051762689143445166}, {"title": "Godt synlig superm\u00e5neform\u00f8rkelse", "section": "innenriks", "1": 0.002268419306406949, "0": -0.012004561329983583, "3": 0.024672890184469914, "2": 0.008852874486445715, "5": 0.0504363570206364, "4": 0.026790679825713783, "7": -0.06117696627062643, "6": -0.10133617975292836, "9": -0.007806646799108745, "8": 0.01825127123639603}, {"title": "Ai Weiwei fant avlyttingsutstyr i atelieret", "section": "verden", "1": 0.0010528046034160893, "0": -0.007134419539723227, "3": 0.00480417313050763, "2": 0.00268178419170174, "5": -0.0031256945443876426, "4": 0.004644558757316937, "7": -0.004498920240373176, "6": 0.003965098842958873, "9": -0.0020036074689668685, "8": 0.0036901485769886833}, {"title": "Halvparten av Norwegian-pilotene \u00f8nsker \u00e5 slutte", "section": "innenriks", "1": -0.002975640353466819, "0": -0.004276542042946099, "3": 0.0033475527859350607, "2": 0.0010610749957837005, "5": -0.001375924178277792, "4": 0.0032713079084196414, "7": -0.0011673967417751459, "6": 0.000805222873316714, "9": -0.001318456294753649, "8": -0.003941412466197976}, {"title": "If\u00f8lge Proteinfabrikken er proteinpulver n\u00f8dvendig for optimalt utbytte av trening. Skal man tro p\u00e5 det? | Mutert.no", "section": "meninger", "1": -0.00014030271483486418, "0": -0.005002127393090583, "3": 0.014662388701387533, "2": 0.009073346408200792, "5": 0.010352569365990131, "4": 0.006270868790431799, "7": 0.009412703788914203, "6": -0.005162443941726252, "9": 0.021421986625206065, "8": -0.025425856081879}, {"title": "Ridderne drev verdens beste sykehus (men kun for menn)", "section": "", "1": 0.006582950524813489, "0": -0.012898349856591801, "3": -0.0005238262251377546, "2": 0.010427052163330577, "5": 0.020835810363082744, "4": 0.007919194772309247, "7": 0.012313463197631425, "6": 0.00320549888684261, "9": 0.010924954986585725, "8": 0.0021120344916324835}, {"title": "Kan faste motvirke kreft?", "section": "", "1": 0.0015375217096787936, "0": -0.011104786756588013, "3": 0.01908917100796779, "2": 0.017571427408213346, "5": 0.009688083570540889, "4": 0.011195996510300186, "7": 0.012100100885021817, "6": -0.0023268687182355853, "9": 0.05330869860767611, "8": -0.05123225406156966}, {"title": "19 drept i sykehusangrep i Afghanistan", "section": "verden", "1": 0.005850861758512585, "0": -0.015556769110271951, "3": 0.0038636462878127594, "2": -0.0012860231500716444, "5": -0.007380082484973491, "4": 0.01038045334906982, "7": -0.007358957101128635, "6": 0.01173943018228322, "9": 0.009035058433722487, "8": -0.0008859285669910819}, {"title": "NASA sier de har l\u00f8st \u00abstort Mars-mysterium\u00bb", "section": "", "1": 0.0072746076225115065, "0": -0.03596370904361815, "3": 0.08664311119882215, "2": 0.027741893024286403, "5": 0.20659494810024176, "4": 0.10213346933327662, "7": -0.2527795685599066, "6": -0.4197371163256534, "9": -0.035576360325633716, "8": 0.08733727346613102}, {"title": "Derfor fremsnakker Obama USAs forhold til Kina", "section": "verden", "1": 0.007212559145372947, "0": -0.010928692759613255, "3": -0.0014905659750674722, "2": -0.0199710063675237, "5": 0.00038623651967428405, "4": -0.005724281857860938, "7": 0.0026259557036031264, "6": -0.0015792976882397546, "9": 0.00037815374781867135, "8": -0.007494430502028273}, {"title": "- Jeg kunne ikke la en annen sone og ta skylden", "section": "", "1": 0.007089538178079243, "0": -0.024869729713526398, "3": 0.021132805596236863, "2": 0.017481237109064733, "5": -0.016847384887142505, "4": 0.026849510164817555, "7": -0.012109634507409702, "6": 0.029608682614177456, "9": 0.038956476302000935, "8": 0.006035964551158563}, {"title": "Dag sesong 4: ubehagelig treffsikkert om ensom tosomhet", "section": "kultur", "1": 0.003734198662348355, "0": -0.013559707184144815, "3": 0.018173345744558332, "2": 0.0121063844013969, "5": 0.00896013532632346, "4": 0.008189272960323684, "7": 0.021137355632243074, "6": 0.001815052422276012, "9": 0.03649832824893658, "8": -0.025387042494568787}, {"title": "Norsk forlag destruerer religionskritisk bok", "section": "kultur", "1": 0.00221016163782779, "0": -0.014561509242447685, "3": 0.017043303666620234, "2": 0.013120175694459689, "5": 0.006108758459086341, "4": 0.002411879674433551, "7": 0.009494760325995435, "6": 0.006365226534360655, "9": 0.03572565649659378, "8": -0.03704337941539679}, {"title": "Ingvar Ambj\u00f8rnsen: Det er ingenting med denne krisen som er uproblematisk", "section": "kultur", "1": 0.013351734972538689, "0": -0.015315335265424583, "3": -0.03738910189713186, "2": 0.025500802397915495, "5": 0.05995640277710017, "4": -0.016156142286265843, "7": 0.0032613710355273388, "6": 0.026731837047416107, "9": 0.027465489297943586, "8": -0.024391054588352907}, {"title": "Myndighetene regner med 60.000 flyktninger innen utgangen av 2016. Lager kriseplan for langt flere.", "section": "innenriks", "1": 0.04723502237142116, "0": 0.08573253920971227, "3": -0.248064540703475, "2": 0.1215078254519357, "5": -0.18601920068319902, "4": -0.007513944537041075, "7": 0.051894716164624786, "6": -0.15168622059866482, "9": 0.0017059937648055948, "8": 0.025509723092820992}, {"title": "Syria spesial: Alt du trenger \u00e5 vite om landet f\u00f8r og n\u00e5", "section": "verden", "1": 0.018210185247558096, "0": -0.02412616978867049, "3": -0.02807409554409403, "2": -0.04486796715800086, "5": 0.02047206071866569, "4": -0.00675090173542439, "7": 0.009449692902961883, "6": 0.0027818354302236586, "9": 0.0023159591617362895, "8": 0.007422960284406966}, {"title": "En gang var Bashar al-Assad Syrias h\u00e5p", "section": "", "1": 0.03900605858504471, "0": -0.05046421334501254, "3": -0.03968316646699023, "2": -0.15305774371616482, "5": -0.0029111582032146505, "4": -0.016664284683862145, "7": 0.013775205774778079, "6": -0.016468545704443165, "9": 0.010508076641449333, "8": 0.0008506781762258712}, {"title": "De rettroendes makt", "section": "meninger", "1": 0.007606010715147142, "0": -0.01100238056010271, "3": 0.004673486534458014, "2": 0.0063153131516511755, "5": 0.0011959978521756231, "4": -0.0026903892696183256, "7": 0.0046906867550930735, "6": 0.0038862153055293867, "9": -0.001944793623189221, "8": -0.0355274889203243}, {"title": "Spis kj\u00f8tt og sov godt om natten", "section": "meninger", "1": 0.0019287467041103827, "0": -0.008379014761343711, "3": 0.012305566112452633, "2": 0.007327601775095571, "5": 0.004932309909757153, "4": 0.0024561310145197533, "7": 0.007652857065878133, "6": -0.0027191805865227187, "9": 0.014235900381974474, "8": -0.01697249713957047}, {"title": "Maskerte anarkister angrep hipsterkaf\u00e9 som bare selger frokostblanding", "section": "verden", "1": 0.0020289047847238716, "0": -0.008232187757982417, "3": 0.005018301320335605, "2": -0.0008445868596799189, "5": 0.0009509830709584571, "4": 0.0042975363693850705, "7": 0.0041173162448929134, "6": 0.000685391622588741, "9": -0.0030073789843394513, "8": -0.0013302947587434492}, {"title": "R\u00f8mte til Europa med 46.000 bilder fra Syrias torturkamre", "section": "verden", "1": 0.017842118647328927, "0": -0.028235155895316458, "3": -0.01154380306766354, "2": -0.04800593840950318, "5": 0.004703303286882087, "4": -0.00254778602038689, "7": 0.00368141413883779, "6": -0.0013823287063784492, "9": 0.01849432900893576, "8": -0.005460687742593322}, {"title": "Russland bekrefter: - Vi har bombet i Syria", "section": "verden", "1": 0.0457994778307209, "0": -0.05259607463610867, "3": -0.05156982506801726, "2": -0.21025302531622897, "5": -0.02088554582239087, "4": -0.02312822038903041, "7": 0.01932778059442612, "6": -0.030566615469366825, "9": -0.010541616396074358, "8": 0.01291493620166917}, {"title": "De har funnet 35 ledige kvadratmeter i et proppfullt Sverige", "section": "verden", "1": 0.002732673199221077, "0": 0.04327685802381944, "3": -0.0021716464797642073, "2": 0.002799196591804564, "5": -0.005485181979778892, "4": 0.002141875165017436, "7": 0.0006415076812471402, "6": -0.0021872680993063015, "9": 0.003044453602020974, "8": -0.007019667546521603}, {"title": "David Attenborough inn i kampen for for ren energi", "section": "", "1": -0.0022905236397664395, "0": 0.002234781674932129, "3": 0.007903259956029442, "2": 0.0010524876195647033, "5": 0.005357961393813766, "4": 0.005604689465155462, "7": -0.005131611193363429, "6": -0.007122178848798415, "9": -0.0006502083496057476, "8": -0.006601914631873197}, {"title": "Sier ja til 14 etasjer p\u00e5 Ensj\u00f8", "section": "osloby", "1": 0.0006319011716390856, "0": 0.004333343696493838, "3": 0.012230633002357412, "2": 0.008988457762319607, "5": -0.0037183099107044263, "4": 0.007311758918667585, "7": 0.0023792472581340126, "6": 0.0012596140780537298, "9": -0.038848842637462605, "8": -0.02668757002570065}, {"title": "Malaysia: Aktor i korrupsjonssak murt inn i oljefat\u00a0 og dumpet", "section": "verden", "1": 0.0019834256330053595, "0": -0.010144240624561048, "3": 0.006752909219070661, "2": 0.002932164546375771, "5": -0.00976013455854976, "4": 0.011411393609976662, "7": -0.012373865458907571, "6": 0.012218470212049392, "9": -0.003215613942595061, "8": 0.01694799073222881}, {"title": "Her planlegges 33 nye asylmottak med 5400 senger. Men det er langtfra nok.", "section": "innenriks", "1": 0.031878280034870324, "0": 0.030598178972864272, "3": -0.1691057853713423, "2": 0.09330465299688806, "5": -0.13783884559562573, "4": -0.0009651229004983761, "7": 0.04049299951806502, "6": -0.11094409984617253, "9": -0.0015919182258855055, "8": 0.009266709462101357}, {"title": "Oregon-drapsmann lot \u00e9n student leve, ga ham pakke", "section": "verden", "1": 0.004510208495965375, "0": -0.016432185934614266, "3": 0.009446225408832314, "2": 0.0021337209751497036, "5": -0.007240670335554471, "4": 0.011973361570577285, "7": -0.006159286252290703, "6": 0.011964740713892667, "9": 0.014355145716062421, "8": -0.0006892923419563467}, {"title": "Millioner av biler innkalles til verksted", "section": "innenriks", "1": -0.4475208093671476, "0": -0.023476185190985936, "3": -0.07728155885150434, "2": -0.043160247540566965, "5": -0.003840955835785579, "4": -0.02572773949150993, "7": -0.0019132890682987645, "6": -0.010512488620014415, "9": -0.008191107661664728, "8": 0.026976502896163795}, {"title": "Jeg har bedt til Gud om \u00e5 bli kvitt min egen seksualitet | Ola Schr\u00f8der R\u00f8yset", "section": "meninger", "1": 0.0028087517251520443, "0": -0.007219794565100316, "3": 0.007491971103298167, "2": 0.007104242107771313, "5": 0.002638070525401556, "4": -0.0002494135797936523, "7": 0.004079404041579117, "6": 0.002354833398271362, "9": 0.014772312158530037, "8": -0.025014840328053293}, {"title": "N\u00e5 vil b\u00e5de Google og Apple bli din TV-vert", "section": "innenriks", "1": 0.00028482752864577177, "0": -0.012412743806268715, "3": 0.01942194463366176, "2": 0.01466009604396818, "5": 0.011726738180473907, "4": 0.004367474173049289, "7": 0.007904118437113068, "6": -0.0003941115809001025, "9": 0.03973007138246402, "8": -0.04480427880142991}, {"title": "All tobakk b\u00f8r forbys | Tarjei Tallakstad", "section": "meninger", "1": 0.002100049466849058, "0": -0.009845034472838354, "3": 0.01498918219283638, "2": 0.012742383235687011, "5": 0.006715320605636201, "4": 0.005131180382276536, "7": 0.014406220623741639, "6": 0.0032785866212582306, "9": 0.039923891836988974, "8": -0.03834773746301896}, {"title": "Syv grunner til at Frp kan f\u00e5 gjennom et dyrt pensjonsforslag de andre partiene er imot", "section": "innenriks", "1": 0.003553260762786755, "0": 0.21744033295642073, "3": 0.01162555796017586, "2": -0.04153780576808658, "5": 0.01085728944023861, "4": -0.010016037806858523, "7": -0.012367591157282472, "6": 0.008352312598357397, "9": 0.009468178076846735, "8": 0.019419272136809666}, {"title": "\u00abJeg leker ikke med barna mine hvis jeg ikke synes det er g\u00f8y selv\u00bb", "section": "", "1": 0.003983884374814175, "0": -0.020277531952839177, "3": 0.025097228531602164, "2": 0.020503850364479992, "5": 0.011816263219506646, "4": 0.01127092349514076, "7": 0.024701878920328074, "6": 0.0023930246353648906, "9": 0.07121757787595462, "8": -0.05932981945590945}, {"title": "Fall blant eldre: Ny studie viser at infeksjoner har mye av skylden", "section": "", "1": 0.0016439766807369019, "0": -0.0028066430195076604, "3": 0.012275490549433794, "2": 0.010488157294014373, "5": -4.264825331552237e-05, "4": 0.00985090530418567, "7": 0.002661903493310822, "6": 0.004931910539207515, "9": 0.028052684426050172, "8": -0.027055788496846988}, {"title": "Sandberg lanseres som ny sikkerhetsminister", "section": "innenriks", "1": -0.002797945264625249, "0": 0.03714250446786872, "3": -0.0013070163202882268, "2": 0.006297836185655315, "5": -0.005483726383970154, "4": -0.006041557171344801, "7": 0.00619936518623733, "6": -0.0009328767915073668, "9": -0.002029160073698256, "8": -0.023932797705190786}, {"title": "Disse fem utfordringene gir Norge flyktningtr\u00f8bbel", "section": "innenriks", "1": 0.04870286455495526, "0": 0.04555104659008906, "3": -0.2514715960506662, "2": 0.12384290414400047, "5": -0.12527198633196307, "4": -0.016531382894485185, "7": 0.040970513781346654, "6": -0.11727773887275247, "9": -0.003373794349958507, "8": 0.02136561166496253}, {"title": "Linus (4) spiser nesten ingenting", "section": "", "1": 0.004864621412758153, "0": -0.018190203267705724, "3": 0.026900415789440482, "2": 0.02144787870227565, "5": 0.01530188636697535, "4": 0.0050589525822079895, "7": 0.03674525598006262, "6": -0.005589160766963383, "9": 0.05250468785761188, "8": -0.03666190597268616}, {"title": "N\u00e5r m\u00f8rket faller p\u00e5", "section": "meninger", "1": 0.0034264561834250473, "0": -0.014048598838959377, "3": 0.01431763841919206, "2": 0.01206345756562802, "5": 0.005119910454537988, "4": 0.008259311837280773, "7": 0.00742653802591937, "6": 0.005403833844288615, "9": 0.040592955691775, "8": -0.03281429176441649}, {"title": "Norge legger ned ambassade i diktatur etter Statoil-fiasko", "section": "verden", "1": 0.006169123445064322, "0": -0.005654690998378374, "3": -0.0019329384265873019, "2": -0.02095644992157716, "5": -0.003537012310007288, "4": -0.0020662253007228673, "7": -0.0003788313295378697, "6": -0.00045448244882871636, "9": -0.0038222788473349983, "8": -0.001630950647025355}, {"title": "Vitne til politiskytingen: - Jeg f\u00f8lte meg ikke lenger trygg", "section": "osloby", "1": 0.006692709296283765, "0": -0.021643704244569566, "3": 0.014998614201056653, "2": 0.01020822625040677, "5": -0.026024196838590925, "4": 0.027854120885188346, "7": -0.02670655886283674, "6": 0.02980363938940021, "9": 0.0053616688900160955, "8": 0.03232176432189492}, {"title": "Her skal MDG, Ap og SV forhandle", "section": "innenriks", "1": 0.004101698271776208, "0": 0.02175638895950906, "3": 0.04768033072527872, "2": 0.026678006627015204, "5": -0.022929906112321544, "4": 0.011885087418528267, "7": 0.0017290972253278113, "6": 0.02881025800794356, "9": -0.39916922272354516, "8": -0.16343347460473506}, {"title": "Bl\u00e5 atmosf\u00e6re og r\u00f8d vannis p\u00e5vist p\u00e5 Pluto", "section": "", "1": 0.0062322879084056905, "0": -0.03113463083290174, "3": 0.07405625688966376, "2": 0.02321915112063845, "5": 0.17312026250101245, "4": 0.08600476682479173, "7": -0.21172167767622949, "6": -0.3522427070474969, "9": -0.028837630389580173, "8": 0.07248931507637149}, {"title": "Han er bystyrets superveteran", "section": "osloby", "1": 0.0032567456205612193, "0": 0.0014535180962849566, "3": 0.01894936668484411, "2": 0.012520996811516916, "5": -0.006398885736318425, "4": 0.004389361333478423, "7": 0.0041349951709836776, "6": 0.00986787924582266, "9": -0.10552160498389689, "8": -0.04951343453883865}, {"title": "Netanyahu var sinnastille i 44 sekunder", "section": "verden", "1": 0.009649818412331104, "0": -0.01630384497263547, "3": -0.002572655626989419, "2": -0.024945036344675157, "5": -0.0020095423580289208, "4": -0.004467491443232217, "7": 0.0019182566777062333, "6": 0.0014476044675580356, "9": -0.0012544761848841753, "8": -0.009324196629607684}, {"title": "Dette vil det bli mest br\u00e5k om rundt forsvarssjefens fagmilit\u00e6re r\u00e5d", "section": "innenriks", "1": 0.007373661454078034, "0": 0.02457774484020161, "3": 0.005186377864940226, "2": -0.01868474223769257, "5": 6.27469434367877e-05, "4": 0.002541050305092753, "7": -0.00555194225723785, "6": 0.007816476224648452, "9": 0.010506506342546143, "8": -0.013355576977004482}, {"title": "N\u00e6r 9.000 migranter til Danmark p\u00e5 halvannen uke - Kroatia gir opp \u00e5 h\u00e5ndtere menneskestr\u00f8mmen", "section": "verden", "1": 0.05117971609078771, "0": -0.02637896305890791, "3": -0.2337069992807128, "2": 0.06721955668984941, "5": 0.25857021779115, "4": -0.07550691089879503, "7": -0.05143082820314548, "6": 0.12552102308115062, "9": -0.031229348914041763, "8": 0.05833674705787598}, {"title": "Her vil Solberg og Jensen gj\u00f8re det motsatte av ekspertene", "section": "innenriks", "1": -0.0024910536919019724, "0": 0.183282532932521, "3": 0.013223841692325067, "2": -0.03679547018328107, "5": 0.012177423510653962, "4": -0.0035101379835230304, "7": -0.012055276720222535, "6": 0.008419221453573095, "9": 0.011462898502490635, "8": 0.020892456295902376}, {"title": "Trikkekaos etter kollisjon", "section": "osloby", "1": -0.0003711774145053661, "0": -0.005211968490741063, "3": 0.0074393964984130105, "2": 0.005100240986046389, "5": -0.001239512335258171, "4": 0.00578003347329817, "7": -0.0004924789618220098, "6": 0.0037233352716225664, "9": -0.0008435686649512436, "8": -0.005817305179476604}, {"title": "Luftforurensning: Slik bidrar grisen til sykdom og d\u00f8d", "section": "innenriks", "1": -0.0003221763972662997, "0": -0.0031420348038290287, "3": 0.009329467170105738, "2": 0.0005245123360873133, "5": 0.011325629555889182, "4": 0.00970129790771677, "7": -0.010443944527169026, "6": -0.01761135881310974, "9": 0.0027805528348927126, "8": -0.008523815623741174}, {"title": "Samantha Cristoforetti\u00a0er en jagerpilot med grader i\u00a0rakettdrivstoff og aeronautikk som l\u00e6rte seg kinesisk for moros skyld", "section": "", "1": 0.006040806675452627, "0": -0.024011612777996235, "3": 0.048410270413261784, "2": 0.01838147057821414, "5": 0.11546536237983006, "4": 0.057790846589974604, "7": -0.13648676236512874, "6": -0.22997336264746843, "9": -0.008280429180253523, "8": 0.03720156956134544}, {"title": "- Det finnes ikke et snev av beundring for gamle kvinner", "section": "innenriks", "1": 0.0036969232659252783, "0": -0.0232092477698639, "3": 0.03302628258631215, "2": 0.025689843877857103, "5": 0.01707836107679004, "4": 0.013063733142001696, "7": 0.025444245152798042, "6": -0.0002746953434884917, "9": 0.100293085338961, "8": -0.08440656865578836}, {"title": "Telenor gir 6 m\u00e5neders f\u00f8dselspermisjon til alle kvinnelige ansatte i alle land", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.00026066001003613015, "0": -0.0019267976626905024, "3": 0.007098884172761411, "2": 0.009277355069862814, "5": 0.0033019109969492514, "4": 0.004788957944596766, "7": 0.004989601751174605, "6": 0.0043182331442534125, "9": 0.017154947294545635, "8": -0.021485437259826566}, {"title": "De mest kontroversielle sakene i Forsvaret siden den kalde krigen", "section": "innenriks", "1": 0.006941263581444033, "0": 0.012881006694355287, "3": 0.007381588224561855, "2": -0.014224307616289303, "5": -0.0009810273195462675, "4": 0.0019580616045753044, "7": -0.0031832692705921306, "6": 0.0068802081835852005, "9": 0.01200635204169125, "8": -0.018379630567945945}, {"title": "Tina J\u00f8rgensen-saken: Drapssiktet 36-\u00e5ring snakket inn de tre andre", "section": "innenriks", "1": 0.008072223769098715, "0": -0.028505681211325296, "3": 0.028567954043863857, "2": 0.02068560455421443, "5": -0.06461323311216191, "4": 0.05797325641718949, "7": -0.06776292930456959, "6": 0.07384721447264603, "9": -0.005910553241388844, "8": 0.12157246732735366}, {"title": "Ingen i Norge har flere f\u00f8lgere enn Sara (28) fra Bergen", "section": "kultur", "1": 0.0010236219620627048, "0": -0.010984628910474064, "3": 0.016799530273438102, "2": 0.01249231254535285, "5": 0.007895305501378253, "4": 0.007219575804073362, "7": 0.012757068762068672, "6": 0.0016525259056958113, "9": 0.0369519859659647, "8": -0.035560851520239314}, {"title": "Kvinnen (39) som ble skutt av politiet, holdes i kunstig koma", "section": "osloby", "1": 0.008006454644631305, "0": -0.024557900047138106, "3": 0.017274252738334314, "2": 0.014633699684453758, "5": -0.04033536223548085, "4": 0.037559583473498755, "7": -0.040481019631455256, "6": 0.04383394238623118, "9": 0.0007752783222183964, "8": 0.05775445774973844}, {"title": "Oslos gjeld vil doble seg p\u00e5 fire \u00e5r", "section": "osloby", "1": 0.0014935104611623722, "0": 0.08850773066812552, "3": 0.02084317913276997, "2": -0.005112425735457813, "5": 0.0010302211585897112, "4": 0.0038621240214869092, "7": -0.0006429598453251634, "6": 0.0116376808780899, "9": -0.08448635207049365, "8": -0.043673677058306215}, {"title": "EU tvinger gjennom fordelingen av 120.000 flyktninger", "section": "verden", "1": 0.028346132332885653, "0": -0.008938474313226455, "3": -0.12762199861903648, "2": 0.038246004119718735, "5": 0.13048909110303636, "4": -0.0409896107255334, "7": -0.024618632847906823, "6": 0.06362965228173313, "9": -0.01694860182372768, "8": 0.025490139523487037}, {"title": "\u00c5pnet minnesenter for Flight 93: De 40 som d\u00f8de, forandret historiens gang", "section": "", "1": 0.00393583085250579, "0": -0.013585298887824794, "3": 0.0103940729995537, "2": 1.303879623022839e-05, "5": 0.0022902292661249246, "4": 0.01032866217132206, "7": -0.0026620910555240082, "6": -0.002587834804001714, "9": 0.013554579849759826, "8": -0.006623518295433657}, {"title": "Vi ba Siv Jensen om \u00e5 fortelle hvor hun har kuttet...", "section": "\u00f8konomi", "1": 0.0013374323015584756, "0": 0.3027371949669035, "3": 0.020642865963275178, "2": -0.06343114283575368, "5": 0.02188914990835306, "4": -0.00902675814163037, "7": -0.019269638139360577, "6": 0.01405814401894167, "9": 0.027767951134180464, "8": 0.036940448610022235}, {"title": "Ny studie \u00f8delegger myten om den arbeidssomme mauren", "section": "verden", "1": -0.00029818198366777463, "0": -0.009393373662889037, "3": 0.009543751829726064, "2": 0.007376395903222778, "5": 0.005922493421543381, "4": 0.006756169939614975, "7": 0.0018271813483155643, "6": -0.0039365629610255285, "9": 0.01447415888925771, "8": -0.015471197116498837}, {"title": "Bly i jegerhjertet | Torolf E. Kroglund", "section": "meninger", "1": 0.0009675365216820992, "0": -0.004452747318827099, "3": 0.010554713723034672, "2": 0.006662826150712412, "5": 0.0035400277937163846, "4": 0.0026225754716132504, "7": 0.00415651116865086, "6": 0.0009303256309435265, "9": 0.006441225988603242, "8": -0.01675373493192741}, {"title": "Ungarns utenriksminister: - 35 millioner migranter p\u00e5 vei til Europa", "section": "verden", "1": 0.03962874635517408, "0": -0.01975214436112572, "3": -0.1812990939026122, "2": 0.047368787000341174, "5": 0.20026289771650893, "4": -0.059647594384713634, "7": -0.03859018130262872, "6": 0.09802775300626536, "9": -0.025472027588206537, "8": 0.043613227097732035}, {"title": "Hver tredje Oslo-borger har innvandrerbakgrunn", "section": "osloby", "1": 0.001957110014703737, "0": -0.0034513748487094834, "3": 0.00481807879249156, "2": 0.007815832771464942, "5": -0.002895327899656381, "4": 0.005693032928535593, "7": 0.0011992261219902342, "6": 0.0029679352980856465, "9": -0.014764063577849372, "8": -0.013402103128272466}, {"title": "- L\u00e6rerne fremst\u00e5r som sutrete", "section": "innenriks", "1": 0.0015862900213804865, "0": -0.004189508770853089, "3": 0.016884714474157708, "2": 0.015139791494451892, "5": 0.001892486697505532, "4": 0.003653075683071736, "7": 0.010546829411961053, "6": 0.0013363775086958083, "9": 0.027458774667080885, "8": -0.04517916251953874}, {"title": "Henning Mankell er d\u00f8d", "section": "kultur", "1": 0.0020877856745728854, "0": -0.010442195552181349, "3": 0.00877060961982589, "2": 0.006230992363570258, "5": 0.001590914422037458, "4": 0.004098742400375627, "7": 0.0009753430844849278, "6": 0.0038339980195233204, "9": 0.01661088834724125, "8": -0.014702893901310098}, {"title": "10 ting du vil vite om Norges nye kampfly", "section": "innenriks", "1": 0.005399474655343634, "0": 0.003480802070006455, "3": 0.003214286603373171, "2": -0.013226483860989088, "5": 0.0019981616180887456, "4": 0.0014282219253989648, "7": -0.0007008485387764362, "6": 0.0021393257847923037, "9": 0.01160724447627063, "8": -0.01844477064359609}, {"title": "Kari Jaquesson anmelder NRK for brudd p\u00e5 sexkj\u00f8psloven", "section": "innenriks", "1": 0.0010667756800770358, "0": -0.007539729387501625, "3": 0.00776264470630899, "2": 0.0030971023671829824, "5": -0.0006901992924499224, "4": 0.0037961343767380362, "7": 0.0008212428915543991, "6": 0.003536219763539089, "9": 0.003459068583488189, "8": -0.0055237083692223025}, {"title": "Godt marked for dem som skal selge hytta", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.001411318469459015, "0": 0.0034737400172903145, "3": 0.010571310505951248, "2": 0.00658002407858994, "5": 0.0034442646513257475, "4": 0.005076340484527831, "7": 0.006225655467688108, "6": 0.0009918602067432874, "9": 0.00895650178836823, "8": -0.017510821127604333}, {"title": "Middagen p\u00e5 Kaf\u00e9 L\u00f8ve er en festforestilling", "section": "osloby", "1": 0.0013475226673112716, "0": -0.010945815636916937, "3": 0.027686327007745995, "2": 0.014580456742068662, "5": 0.025817620612042833, "4": 0.01930970211518985, "7": 0.07585302462789854, "6": -0.013807179651303247, "9": -0.007710347890126566, "8": 0.03587945094017574}, {"title": "Politimannen som skj\u00f8t og skadet kvinne p\u00e5 Gr\u00f8nland, er omplassert", "section": "osloby", "1": 0.007056375759734345, "0": -0.022619922106743084, "3": 0.017529898715009876, "2": 0.01330922527236763, "5": -0.03505569023772143, "4": 0.03004517051146553, "7": -0.03501088174632569, "6": 0.038845723645341654, "9": -0.001645465394395497, "8": 0.0460676101278346}, {"title": "Thorvald Stoltenberg med st\u00f8tte til Lundestad", "section": "innenriks", "1": 0.010357774249715578, "0": -0.023742615210811505, "3": 0.07640755637516299, "2": 0.031342249697366126, "5": -0.028904634497864456, "4": -0.22627698101176255, "7": -0.007930540227414504, "6": -0.02441452667389367, "9": 0.0023048729524663743, "8": 0.04418418887450283}, {"title": "- Vi trenger myndigheter som forteller at laksen er blitt p\u00f8lse", "section": "kultur", "1": 0.0009294243597564381, "0": -0.01196814641630322, "3": 0.023418833649010866, "2": 0.017001329783364116, "5": 0.012982354935107066, "4": 0.013918756620331199, "7": 0.03342999649684744, "6": -0.002473062666796436, "9": 0.026999854010875957, "8": -0.0228784066440662}, {"title": "Stortinget har tilgang til \u00e5 \u00abfjernstyre\u00bb 600 mobiler", "section": "innenriks", "1": 0.0002145487134555691, "0": -0.008128282634450342, "3": 0.012872768358936023, "2": 0.011908659169127497, "5": 0.007462270787240985, "4": 0.005550832047207395, "7": 0.0035817917832475354, "6": 0.00048626228663774837, "9": 0.028298609380931494, "8": -0.03520277544601812}, {"title": "Skytingen p\u00e5 Gr\u00f8nland skaper uro i milj\u00f8et", "section": "innenriks", "1": 0.005753751957600211, "0": -0.022080183971035196, "3": 0.017186533854186947, "2": 0.012998344746588675, "5": -0.020708837548623807, "4": 0.024502405669474953, "7": -0.016517659965805898, "6": 0.027846205118881587, "9": 0.017654330516566293, "8": 0.015878149242848975}, {"title": "Norge utvider Dronning Maud Land helt frem til Sydpolen", "section": "innenriks", "1": 0.0007692647366469357, "0": -0.005854617726081194, "3": 0.004665806010670685, "2": -0.0005375306562689802, "5": 0.0007725796929180916, "4": 0.004589944251550124, "7": -0.0012129065761996597, "6": -0.0018836196865777738, "9": -0.00010225631944550326, "8": -0.004665473960722301}, {"title": "Slik vil Forsvaret stanse fienden i Finnmark", "section": "innenriks", "1": 0.008867164790779128, "0": 0.01934483536599706, "3": 0.0001580782690112541, "2": -0.014380606513543717, "5": -0.004551691825413401, "4": -0.0029450882699279175, "7": -0.0009552640719388125, "6": 0.0013159793671038839, "9": 0.008050026715635815, "8": -0.017676194425429802}, {"title": "Knallsuksess for Aksel Hennie og Matt Damon", "section": "kultur", "1": 0.00048330320313694, "0": -0.007155362260645123, "3": 0.0143038711652578, "2": 0.004780942672593795, "5": 0.021735970014351295, "4": 0.014452062061357476, "7": -0.027541327223023923, "6": -0.0442960468105161, "9": -0.005060363404338969, "8": 0.00836985682399111}, {"title": "Havet vil skape milliardvekst for Norge", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0023233886493844876, "0": -0.0005491685719701952, "3": 0.011380256032284026, "2": 0.0072942692364020454, "5": 0.0169487204657537, "4": 0.00863038948061103, "7": -0.00606403399976521, "6": -0.020087431441633823, "9": 0.010684673905872657, "8": -0.019254116180814358}, {"title": "Seilfly-piloten gjennomf\u00f8rte et n\u00f8dutsprang", "section": "innenriks", "1": 0.003052198822902148, "0": -0.011581959907281662, "3": 0.007399132743683338, "2": 0.004700876708449867, "5": -0.010690085458014448, "4": 0.01289210914107425, "7": -0.015146333572166912, "6": 0.01484585861592098, "9": -0.0043956746993309825, "8": 0.02055434898423209}, {"title": "Husker du denne Facebook-siden? N\u00e5 er den slettet", "section": "innenriks", "1": -0.0004277218379331411, "0": 0.001083960968227526, "3": 0.006870707028541272, "2": 0.0024523582829996727, "5": -0.0003604717428077901, "4": 0.004175438059949946, "7": 0.0009510682619626983, "6": 0.0033871439759676045, "9": -0.004980553708005418, "8": -0.012570991582615834}, {"title": "Norges Bank - og flere storbanker - kutter renten", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.003111476029454238, "0": 0.046695465409635144, "3": 0.01711792728538778, "2": 0.0010127659253412673, "5": 0.010128921300962906, "4": 0.006301951906133191, "7": 0.00904848913551965, "6": 0.005944207128149438, "9": 0.017481900900531623, "8": -0.02939146065287859}, {"title": "Dette er sakene mediene ikke legger ut p\u00e5 Facebook", "section": "kultur", "1": 0.001516002132814936, "0": -0.009966332004558228, "3": 0.008642823538381413, "2": 0.0040942703610948854, "5": -2.335528318055406e-05, "4": 0.0041967471190243015, "7": 0.0016954055729379372, "6": 0.00608030646455191, "9": 0.008951038558726351, "8": -0.015847209716318617}, {"title": "Det blir bedre - det er helt sant!", "section": "", "1": 0.004810686333044099, "0": -0.017886787490349124, "3": 0.021124449768610762, "2": 0.016802154447638565, "5": 0.007669042446452052, "4": 0.010953193155835836, "7": 0.01683640117011429, "6": 0.006306628089159981, "9": 0.06602356800085779, "8": -0.05442460973896788}, {"title": "For f\u00f8rste gang \u00f8ver russernes nye arktiske brigade p\u00e5 \u00e5 erobre en \u00f8y", "section": "innenriks", "1": 0.030816285627755353, "0": -0.03708116199963259, "3": -0.03332874585510668, "2": -0.13859571883399158, "5": -0.012775373724370275, "4": -0.01767186589408385, "7": 0.012727578693596642, "6": -0.02199977551237041, "9": -0.004887001610379768, "8": 0.0009785537042719863}, {"title": "Boligprisene i Oslo opp 12 prosent p\u00e5 ett \u00e5r", "section": "osloby", "1": -0.000771701914259191, "0": 0.012676551221260752, "3": 0.015886433385333344, "2": 0.008624910486036082, "5": 0.00026521923859626343, "4": 0.0028062622447089917, "7": 0.005591564215479992, "6": 0.003588030406170189, "9": -0.016223457932935784, "8": -0.02692769765341885}, {"title": "Kong Carl Gustaf fikk ikke avis - hoffet ringte og vekket redakt\u00f8ren", "section": "", "1": 0.0005437465916957908, "0": -0.0067613659875789215, "3": 0.0056417534988754065, "2": 0.003620242716756379, "5": -0.0027154160177318776, "4": 0.0036103650593449325, "7": -0.0025729578922421294, "6": 0.003934311686022787, "9": -0.0003657008465496809, "8": -0.0003178776542200031}, {"title": "Politiet skj\u00f8t kvinne med kniv: - Gutten opplevde det som en liv/d\u00f8d-situasjon", "section": "innenriks", "1": 0.00781702617078169, "0": -0.025747748806505762, "3": 0.019730267239576976, "2": 0.014181609509085973, "5": -0.042509122834076984, "4": 0.040258660582278574, "7": -0.04447436875343167, "6": 0.04897670703969767, "9": -0.0014909925152421385, "8": 0.0659680464936296}, {"title": "De Gr\u00f8nne: Det bl\u00e5 budsjettet er ikke gr\u00f8nt", "section": "innenriks", "1": 0.004049197782282479, "0": 0.02903627122483178, "3": 0.03018091262082931, "2": 0.014512484942510052, "5": -0.013789894919789903, "4": 0.006079325326836842, "7": 0.0008064360885075119, "6": 0.017918519316057976, "9": -0.24261356835172712, "8": -0.10134713753163978}, {"title": "Sorry. Det g\u00e5r et skille mellom et \u00abdem\u00bb og \u00aboss\u00bb | Hans Rustad", "section": "meninger", "1": 0.006390030268632133, "0": -0.017984985743419227, "3": 0.014427176585491574, "2": 0.01245968484694832, "5": 0.004924459177801733, "4": -0.002100454234072576, "7": 0.0026240783146961807, "6": 0.013547923269643018, "9": 0.03370075265867575, "8": -0.037615723841655055}, {"title": "De blir suverent st\u00f8rst p\u00e5 \u00f8l i verden", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0037105337908118277, "0": 0.005114254741904931, "3": 0.005647907201271946, "2": -0.0007145234092156005, "5": 0.0010015692951964982, "4": 0.0015051082498814192, "7": 0.0029275883364859923, "6": 0.0011089736097296685, "9": -0.0015448964534290608, "8": -0.0054515039302845125}, {"title": "Sp\u00f8rsm\u00e5l til Jobbekspertene: M\u00e5 ikke arbeidsgiver ansette den best kvalifiserte?", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0006972179457389758, "0": -0.0009164777598741347, "3": 0.007182166871522743, "2": 0.008900379054512318, "5": -0.002425965980959438, "4": 0.0037652088591154653, "7": 0.0015556604210651133, "6": 0.0027527611591853136, "9": 0.009855456832905476, "8": -0.019174219749412275}, {"title": "UDI snur om flyktningemottak i Heistadmoen milit\u00e6rleir", "section": "innenriks", "1": 0.017880325708959734, "0": 0.010356498897721982, "3": -0.08866232342770726, "2": 0.04569930977734333, "5": -0.06342562043702464, "4": -0.0009458642712372475, "7": 0.017332412824018005, "6": -0.05090141614081846, "9": -0.0035207522086258183, "8": 0.007495969035608134}, {"title": "Meglere advarer unge boligkj\u00f8pere: - Ta det nest beste", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0004767272288736298, "0": 0.005094380677186077, "3": 0.009752918498231487, "2": 0.004456137479322707, "5": 0.004755165696355972, "4": 0.0030445518740633273, "7": 0.002134458050418031, "6": -0.002689777268661911, "9": 0.005261348571183929, "8": -0.0132417791040851}, {"title": "Svetlana Aleksijevitsj f\u00e5r Nobels litteraturpris", "section": "kultur", "1": 0.010933687208144112, "0": -0.023183360996927808, "3": 0.017306318908680594, "2": -0.0183264775239874, "5": -0.003373600471666217, "4": -0.04167722945698093, "7": 0.0070605068143076, "6": -0.007480620616960131, "9": 0.024466254995995248, "8": -0.015098289520249343}, {"title": "Trond Giske og Haddy N'jie venter baby", "section": "innenriks", "1": 0.002229253707907475, "0": -0.0076419336064582856, "3": 0.008546029675020293, "2": 0.005513642755351406, "5": 0.00028097128435774994, "4": 0.0030582360935142525, "7": 0.002660193822405266, "6": 0.0032373332621597147, "9": 0.013862547061804197, "8": -0.014106761058296826}, {"title": "Barnehageeier underslo 5,5 mill. fra Oslo kommune", "section": "osloby", "1": -0.0011438972716551403, "0": 0.0028023285494159587, "3": 0.010925807992291094, "2": 0.008408211472640748, "5": -0.013291415788370453, "4": 0.014509101658423182, "7": -0.01132467298500171, "6": 0.015102975918075526, "9": -0.019803678188404665, "8": 0.005512820554663997}, {"title": "- Oslo m\u00e5 slutte \u00e5 kopiere andre byer", "section": "kultur", "1": -0.0011346609891888567, "0": 9.875888286065178e-05, "3": 0.01863314750017612, "2": 0.013977981784162508, "5": -0.0028188405239072075, "4": 0.006208898319021727, "7": 0.006694427595836792, "6": 0.005868443247980283, "9": -0.07793883130241129, "8": -0.05618741498758821}, {"title": "Finlands utenriksminister f\u00e5r kjeft for diplomatisk tabbe", "section": "verden", "1": 0.012957473797132354, "0": -0.003210730822964058, "3": -0.052126995520814824, "2": 0.019735922292528792, "5": 0.025539453140163947, "4": -0.012919069829772352, "7": -0.0045064278002016865, "6": 0.0110408668283537, "9": -0.005406135002222628, "8": 0.0058922232346651365}, {"title": "Ungarsk ordf\u00f8rer ber flyktninger dra en annen vei", "section": "verden", "1": 0.024724241557040533, "0": -0.014503053719614543, "3": -0.10764514584549868, "2": 0.031556372021658924, "5": 0.12286619103055507, "4": -0.03466151645393305, "7": -0.025010408358050035, "6": 0.060169592464687685, "9": -0.018651878183119145, "8": 0.024086239141912675}, {"title": "Hva vet vi om terrorangrepet i Ankara", "section": "verden", "1": 0.06710080664053934, "0": -0.08115991350814288, "3": -0.07647749038680413, "2": -0.30834404159535594, "5": -0.03418468124473493, "4": -0.02517963783214757, "7": 0.019607176919034314, "6": -0.035156818572144595, "9": -0.017056988606575944, "8": 0.03880870866976718}, {"title": "- Tina-siktet betrodde seg om drapet i 2011", "section": "innenriks", "1": 0.010920665122232057, "0": -0.035630458658481655, "3": 0.03373408562457345, "2": 0.024243170251932598, "5": -0.06439677413848552, "4": 0.06362391081332289, "7": -0.06624151303326856, "6": 0.07933870500600235, "9": 0.015707871268410906, "8": 0.11486540163038741}, {"title": "Svensk politi slo til mot skjegg-klubb", "section": "verden", "1": 0.0050545012460659015, "0": -0.011653542197054641, "3": 0.0019198014389022666, "2": -0.010983462982797882, "5": -0.004474069793714933, "4": 0.0035909766846350774, "7": -0.00030034906425047614, "6": 0.002405360539537464, "9": -0.0004113460855468005, "8": 0.0006120809211265293}, {"title": "Her vil Regjeringen f\u00e5 budsjettmotstand fra KrF og Venstre", "section": "innenriks", "1": 0.004158636832676007, "0": 0.3335791812373623, "3": 0.01512595650952035, "2": -0.06332769789118084, "5": 0.01895916186976502, "4": -0.012681905280432967, "7": -0.017550210574509582, "6": 0.010866404117964917, "9": 0.02735803217509813, "8": 0.03148068157383826}, {"title": "Kroatias innenriksminister presiserer: - Kun serbiske kj\u00f8ret\u00f8y nektes over grensen", "section": "verden", "1": 0.04348799748668181, "0": -0.025834417555393327, "3": -0.1975699796303497, "2": 0.05769254313336941, "5": 0.22363645136465596, "4": -0.06468558099515534, "7": -0.0409566478396582, "6": 0.1119897286266913, "9": -0.022885257211806682, "8": 0.04681188077410643}, {"title": "Oppdraget: Finn seng til 100.000 personer", "section": "verden", "1": 0.035959242613016355, "0": 0.0353769452691279, "3": -0.184538695032101, "2": 0.1018366608311515, "5": -0.14672572095073375, "4": -0.0014904088629559644, "7": 0.042599776575020246, "6": -0.11816867908633645, "9": 0.0055662502928389085, "8": 0.008652169457006219}, {"title": "Rekordmange melder seg ut av kirken", "section": "innenriks", "1": 0.0005281284015194948, "0": -0.004126816342126055, "3": 0.002228469023901571, "2": 0.00438445037563384, "5": -0.001296650136545155, "4": 0.002836705049623563, "7": -0.0008357777869706616, "6": 0.0014014256855073173, "9": -0.0017586785474462152, "8": -0.0027354431463493417}, {"title": "Du trenger ikke skole for \u00e5 v\u00e6re lykkelig", "section": "meninger", "1": 0.0016265241592932876, "0": -0.009907477074774821, "3": 0.0158445011630047, "2": 0.012420717408519284, "5": 0.005581470786017985, "4": 0.007816493458475756, "7": 0.01444158313717703, "6": 0.002575995672441804, "9": 0.03382660226043559, "8": -0.03547623200317618}, {"title": "Motstanderne raser mot fordeling av asyls\u00f8kere", "section": "verden", "1": 0.031051204189537537, "0": -0.015523458323439892, "3": -0.14110276806316988, "2": 0.041361079736877235, "5": 0.15205008520397487, "4": -0.04579778165614382, "7": -0.028794614565865028, "6": 0.07451447316522919, "9": -0.021374767915850135, "8": 0.032156975946862766}, {"title": "Aldri f\u00f8r har SAS v\u00e6rt mer norsk", "section": "\u00f8konomi", "1": 0.00011624077908344715, "0": -0.0002960808659106138, "3": 0.0008319156245947244, "2": 0.0010342131705153277, "5": -2.996555616634948e-05, "4": 0.003277726148511206, "7": 0.00013535763572627198, "6": -0.0009429480427349366, "9": -0.0042148928055286096, "8": -0.006360665874760184}, {"title": "Knivstakk helten som avverget togangrep i Frankrike", "section": "verden", "1": 0.003608927064101175, "0": -0.012967268703999882, "3": 0.006990183678649208, "2": -0.00015764021037732647, "5": -0.009745791597250916, "4": 0.011476551187080632, "7": -0.009738162297926217, "6": 0.01119621677851314, "9": 0.0011377581019508358, "8": 0.01106705056039093}, {"title": "Dollhouse: Nora l\u00f8per for klima | Lene Hval", "section": "meninger", "1": -5.1968744049413554e-05, "0": -0.005910398959297074, "3": 0.008048988364256071, "2": 0.005262534746818597, "5": 0.003105414922695484, "4": 0.003940613018047453, "7": 0.0061230397726505705, "6": -0.0011909456295417509, "9": 0.005047585093823317, "8": -0.007995381105399773}, {"title": "EU kjemper for \u00e5 unng\u00e5 at Schengen smuldrer opp", "section": "verden", "1": 0.05393297442417, "0": -0.023713656071547604, "3": -0.25016313514410904, "2": 0.07011434836486671, "5": 0.2717968140763076, "4": -0.08262806440743593, "7": -0.04922780863090746, "6": 0.1288800731318584, "9": -0.030037041789888974, "8": 0.0551543994980226}, {"title": "USA krever svar p\u00e5 hvorfor IS kj\u00f8rer Toyota", "section": "verden", "1": -0.08154053733165617, "0": -0.018108546756851696, "3": -0.023408765432030614, "2": -0.04994694855452525, "5": -0.005110312598242979, "4": -0.0077755503524739355, "7": 0.0024375069864314234, "6": -0.007074031875974601, "9": -0.0044631051815556865, "8": 0.00815975493658606}, {"title": "N\u00e5 er sm\u00e5husplanen i Oslo gyldig igjen", "section": "osloby", "1": 2.8712948279453407e-05, "0": -0.0030055040801265694, "3": 0.007089248130218911, "2": 0.007420532476393666, "5": -0.005260087023743436, "4": 0.00572602066268566, "7": -0.001086153049580394, "6": 0.003011418320857984, "9": -0.019706692124945815, "8": -0.011694577932854552}, {"title": "Kr\u00f8ll med svensk pengebytte: Maskinene spytter 20-lapper i stedet for 50-lapper", "section": "verden", "1": -0.0012550622315745754, "0": -0.0020594977212251616, "3": 0.006450593308930412, "2": 0.005762860373214867, "5": -0.0001437351699178802, "4": 0.004800156215529324, "7": 0.00238635123770827, "6": 0.0015564839003862085, "9": 0.0019303958869699416, "8": -0.005797457533042391}, {"title": "Jeg melder meg herved ut av venstrebevegelsen | Nick Cohen", "section": "meninger", "1": 0.007951200937291332, "0": -0.018236071350558006, "3": 0.008211505441632128, "2": -0.004964493893128424, "5": 0.0017875287401769293, "4": 4.028066517103952e-05, "7": 0.005811190291674236, "6": 0.005847251623129362, "9": 0.027108113113443487, "8": -0.027660899629625608}, {"title": "Hotell-bygger p\u00e5 Bislingen f\u00e5r ikke utsatt frist", "section": "osloby", "1": 0.0006715755937929842, "0": -0.002754165854363797, "3": 0.0034311705820041314, "2": 0.009456594746409662, "5": -0.004497861131978854, "4": 0.004866123367110875, "7": 0.004837078394138598, "6": -0.0016729108163697443, "9": 0.0007269876807362474, "8": -0.010764568578137268}, {"title": "Alle de fire siktede i Tina-saken blir l\u00f8slatt fredag", "section": "innenriks", "1": 0.010077879879033597, "0": -0.03330717069425025, "3": 0.03225141085602887, "2": 0.02399538812228544, "5": -0.07726241128157187, "4": 0.06932509169435674, "7": -0.08228402403748877, "6": 0.08898746371739619, "9": -0.006343775160939977, "8": 0.14820309761136868}, {"title": "K\u00f8tiden ble redusert med med 30 prosent", "section": "osloby", "1": -0.0005899989818227711, "0": -0.004228764360577703, "3": 0.013824550814324786, "2": 0.01110618066761666, "5": 0.00038128665753145094, "4": 0.006982924604385866, "7": 0.007952155834987094, "6": 0.0028165627845358186, "9": -0.028154229405912425, "8": -0.028395676110555053}, {"title": "Frode Thuen: N\u00e5r rus og festing p\u00e5virker forholdet", "section": "", "1": 0.00419368578935213, "0": -0.01724599474374782, "3": 0.018636935519103885, "2": 0.01450987160071945, "5": 0.004181846486895136, "4": 0.003952788897785007, "7": 0.01209483587866914, "6": 0.0071292413508303705, "9": 0.050942899007528186, "8": -0.040453732221899616}, {"title": "Uteservering p\u00e5 toppen av Barcode", "section": "osloby", "1": -0.0005245674376787466, "0": -0.003586876929526797, "3": 0.009702239309037236, "2": 0.005442270073978978, "5": 0.0036049589845943957, "4": 0.006929889734479717, "7": 0.012751591992058454, "6": -0.002147526335889421, "9": -0.006278246724596603, "8": 0.001960680552140343}, {"title": "Cappelen skulle til Thailand samme helg som han ble p\u00e5grepet", "section": "innenriks", "1": 0.0019236986331881483, "0": -0.014786664314061554, "3": 0.015115477326101575, "2": 0.00942734991288241, "5": -0.016123145048258517, "4": 0.018126216905557466, "7": -0.017052616565039508, "6": 0.021552444243815916, "9": 0.0006841638838251864, "8": 0.01747425965451669}, {"title": "70 flyktninger plassert i hotell som ble stengt etter p\u00e5legg", "section": "innenriks", "1": 0.023769602463425826, "0": 0.01883540776327431, "3": -0.12037856447137928, "2": 0.06799991105686085, "5": -0.10421977168750629, "4": 0.0009568379942469765, "7": 0.024421603755229948, "6": -0.07539973004342024, "9": -0.004605402300271953, "8": 0.01478649000667464}, {"title": "Norske bedrifter overv\u00e5ker ansatte, googler jobbs\u00f8kere og f\u00e5r falske fakturaer, viser ny rapport", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0019185053332537033, "0": 0.006067626879827566, "3": 0.009270608653682894, "2": 0.00550773643102853, "5": -0.0011255475512452402, "4": 0.005507536497799409, "7": 0.0006911953176586029, "6": 0.0031767891334700594, "9": 0.0017666972846765347, "8": -0.009953732053514843}, {"title": "Strengere grensekontroll p\u00e5 grunn av asylstr\u00f8m", "section": "innenriks", "1": 0.023026329116774005, "0": 0.022112543257913047, "3": -0.1174030405396569, "2": 0.05937815872836869, "5": -0.06224772435990847, "4": -0.003932745245979773, "7": 0.0156074154782788, "6": -0.05068154565909063, "9": -0.0036074040483476243, "8": 0.01536513075415608}, {"title": "Anthony Beevor: Fortellinger\u00a0ved avgrunnen", "section": "kultur", "1": 0.0009960656146098734, "0": -0.013330198524445112, "3": 0.008420691401691353, "2": 0.0026897551657953074, "5": 0.003756122713631702, "4": 0.0005567942623432404, "7": 0.004738811341787419, "6": 0.0026935910607237988, "9": 0.014063601807418814, "8": -0.011869236372304335}, {"title": "Nettavisenes enkle valg: endring eller forvitring", "section": "meninger", "1": 0.0029056333929729766, "0": 0.0005031996865792916, "3": 0.010092575561770498, "2": 0.005762343252283637, "5": 0.0054298688628275135, "4": 0.0026073264092730626, "7": 0.007866713454092521, "6": 0.0016306042247335062, "9": 0.023821504842367603, "8": -0.027920697824696805}, {"title": "Tine tilbakekaller Cottage Cheese etter funn av metallspon", "section": "innenriks", "1": -0.0065224934106832165, "0": -0.008867687559688385, "3": 0.010143053824672357, "2": 0.007049155093069206, "5": -0.011549077661312707, "4": 0.01588421171879675, "7": -0.007712444208957002, "6": 0.012751583060412984, "9": -0.003670552339028434, "8": 0.0277415866889545}, {"title": "700 demonstrerte mot skytingen p\u00e5 Gr\u00f8nland", "section": "osloby", "1": 0.005504881806086042, "0": -0.017032512070662132, "3": 0.011863167769519194, "2": 0.008520395985225346, "5": -0.02134160661895416, "4": 0.02093975972568019, "7": -0.021834914005742473, "6": 0.02528422552141751, "9": 0.0021164628795374042, "8": 0.023998058681254018}, {"title": "Fem bensinstasjoner som byttet navn og som du kanskje husker", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.001134279771599528, "0": -0.005276758938284425, "3": 0.004970027849515822, "2": 0.004026827276876771, "5": 0.0014410573847713503, "4": 0.003594296639692725, "7": 0.0014825887585128176, "6": 0.0014295580107289915, "9": -0.0015877349658267982, "8": -0.004066489839311047}, {"title": "Oregon-skytingen: Mistenkte hadde 13 v\u00e5pen", "section": "verden", "1": 0.005074910487778247, "0": -0.018142773862731467, "3": 0.011930962060671577, "2": 0.004738904877396518, "5": -0.008059207355253454, "4": 0.014783195675702972, "7": -0.005471944799268481, "6": 0.013632036454073676, "9": 0.02048323503829172, "8": 0.0010379030110386131}, {"title": "Riksrevisjonen: Lite effektiv bruk av pleiere", "section": "innenriks", "1": 0.002053796017845478, "0": -0.003064996793088632, "3": 0.009109699820841347, "2": 0.010790728258374464, "5": -0.001960968761228853, "4": 0.007603653761616451, "7": 0.0032373658861495104, "6": 0.004024996293161555, "9": 0.024425442715316478, "8": -0.024946981252685144}, {"title": "Barnehage stenges - ligger for n\u00e6r mottakssenter for flyktninger", "section": "innenriks", "1": 0.0076034113146828935, "0": -0.0035530574510657443, "3": -0.02660366239498173, "2": 0.023499577765672, "5": -0.01825746906203969, "4": 0.003806607541725171, "7": 0.005040744234688119, "6": -0.010270577662988513, "9": 0.006101510549529734, "8": -0.003959706703006187}, {"title": "Kvinnen de ikke kunne stanse", "section": "", "1": 0.0034268971675486923, "0": -0.015298264823259711, "3": 0.011083444572860986, "2": 0.00982061445058719, "5": 0.003123616184487886, "4": 0.009476753412953173, "7": 0.0025063486935262193, "6": 0.005801968558074025, "9": 0.026918914885931823, "8": -0.0180675629017234}, {"title": "TV 2-sjefen ber Stortinget overstyre kulturministeren", "section": "kultur", "1": 0.002310680962479568, "0": 0.005019194419826285, "3": 0.003774475563601203, "2": -0.0008886760076538569, "5": -0.000783281842362005, "4": -0.0009482408243750269, "7": 0.0014084496811296388, "6": 0.0005227610174855673, "9": 0.00226299271643966, "8": -0.015133122234610644}, {"title": "Ungarn rykker inn advarsel i Midt\u00f8sten-aviser", "section": "verden", "1": 0.03674160575098407, "0": -0.0195202986331143, "3": -0.16910595455247096, "2": 0.047925366786203065, "5": 0.18671051305743594, "4": -0.055176788988603453, "7": -0.03616858814893534, "6": 0.09236405801723953, "9": -0.024182731933829554, "8": 0.0418132773408383}, {"title": "Flere bilmerker enn VW, Audi, Skoda og Seat kan rammes", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.3904664492938086, "0": -0.020867324611074996, "3": -0.06734085775888841, "2": -0.03791515484136676, "5": -0.003194458687672409, "4": -0.02269943117345489, "7": -0.002114670145367906, "6": -0.009287675809709134, "9": -0.008513592943909111, "8": 0.024630350750077273}, {"title": "Hele skolesystemet m\u00e5 endres", "section": "meninger", "1": 0.0030478286040372705, "0": -0.008588188245909147, "3": 0.019531198059105585, "2": 0.016720684835224493, "5": 0.0063687946976673255, "4": 0.00631306408178023, "7": 0.016344092412730805, "6": 0.0013129060888409983, "9": 0.040563641261835134, "8": -0.06020236187597278}, {"title": "Frode Thuen: Flyktningene blant oss har store ressurser", "section": "", "1": 0.02081774990910914, "0": -0.017342802728391275, "3": -0.06357009348001702, "2": 0.03193143604647492, "5": 0.06401968442525256, "4": -0.014438053392523346, "7": -0.0010218580088063001, "6": 0.029108779090746637, "9": 0.03155563705919905, "8": -0.01865389475303439}, {"title": "Bosnia-Hercegovina: 20 \u00e5r siden krigen - fortsatt flykter ungdommen", "section": "", "1": 0.0013068528298387412, "0": -0.009041830217081399, "3": -0.008661592697441938, "2": 0.013012937425976059, "5": 0.021814455551800973, "4": -0.004817861195598629, "7": 0.00451755042564656, "6": 0.011768208982149657, "9": 0.01657506880333623, "8": -0.017966494833189458}, {"title": "Liker de \u00e5 g\u00e5 med dekken? Dette svarte hestene.", "section": "innenriks", "1": 4.6035927475039304e-05, "0": -0.007361666157157756, "3": 0.014340833382591825, "2": 0.010776189993004916, "5": 0.0036916520400242445, "4": 0.009250730147156798, "7": 0.01017847515354576, "6": -3.520012105683306e-05, "9": 0.015589914193727072, "8": -0.019842379425144857}, {"title": "Her er byr\u00e5dets gr\u00f8nne Oslo-plan", "section": "osloby", "1": 0.0013913887049424216, "0": 0.049796747881801176, "3": 0.027024835360614976, "2": 0.00666417823700622, "5": -0.009777526849315639, "4": 0.005995193415452513, "7": -0.0025260330338372416, "6": 0.015987822512878738, "9": -0.20194248940376866, "8": -0.07931055779685353}, {"title": "Nei, jeg er ikke fremmed i eget land | Inger S\u00f8nderland", "section": "meninger", "1": 0.003644885228388364, "0": -0.012753172218839114, "3": 0.015480686926713375, "2": 0.013977903798647133, "5": 0.0021944349457375697, "4": 0.006553105474332809, "7": 0.010187864815487923, "6": 0.005665056730604639, "9": 0.02328893893923266, "8": -0.03938727979819316}, {"title": "5 r\u00e5d fra psykologen", "section": "", "1": 0.0044731896771067646, "0": -0.014458709579103807, "3": 0.016223962852733705, "2": 0.014572710695215615, "5": 0.005667248948973365, "4": 0.007873251629837848, "7": 0.013343271898117275, "6": 0.005190506502507271, "9": 0.054157727722688606, "8": -0.04651223507354173}, {"title": "Ekspert om historisk flyktningvedtak: - Landene i \u00d8st-Europa har f\u00e5tt seg en l\u00e6repenge", "section": "verden", "1": 0.03562974364726928, "0": -0.013868546590905969, "3": -0.15866387415424626, "2": 0.04406204634436713, "5": 0.1781026093830223, "4": -0.05568174038719588, "7": -0.03241082529512946, "6": 0.08643331791257343, "9": -0.023647696745605993, "8": 0.03311836435387548}, {"title": "Ante vi hva vi gjorde da vi sendte F-16-fly til Libya i mars 2011? | Jonas Gahr St\u00f8re", "section": "meninger", "1": 0.009293799726348338, "0": -0.014392580071982995, "3": -0.000262146095089468, "2": -0.011778218013314254, "5": 0.004067345280616759, "4": -0.011608389663422886, "7": -0.001275078339659628, "6": 0.0026903324017021027, "9": 0.0049661898260255945, "8": -0.009695480392724679}, {"title": "EFTA-dommen er avsagt: Norge d\u00f8mmes for forurensing", "section": "osloby", "1": -0.0037951962118909447, "0": 0.0041008122477861775, "3": 0.006417914635046989, "2": 0.005016261991057088, "5": -0.002827678180160514, "4": 0.005085074529705054, "7": -0.003769988855488431, "6": 0.004958933819878155, "9": -0.020620850108323287, "8": -0.010655997394473617}, {"title": "Statsbygg vil at H\u00f8yblokken skal v\u00e6re st\u00f8rst ogs\u00e5 i fremtiden", "section": "osloby", "1": 0.000980111760824202, "0": -0.0025953690952137854, "3": 0.006981661535446597, "2": 0.004531611452888502, "5": -0.0004522775035390292, "4": 0.0032802242406426057, "7": -2.280988892698014e-05, "6": 0.0005063888570794398, "9": -0.005292007428734584, "8": -0.009892444064524468}, {"title": "Ny rapport: M17 ble skutt ned av russiskprodusert rakett", "section": "verden", "1": 0.024715471630853275, "0": -0.03389992743717411, "3": -0.022361324597069288, "2": -0.10436035419651048, "5": -0.014457122804610189, "4": -0.007827985754008619, "7": 0.004605396976435711, "6": -0.011006303510492232, "9": 0.0006597432814196438, "8": 0.00600669535830406}, {"title": "Jimmie \u00c5kessons svigermor ut av Sverigedemokraterna i protest", "section": "verden", "1": 0.002304484046507814, "0": -0.004042141933702492, "3": 0.0015799554032854368, "2": 0.00816861743106419, "5": -0.00016288255733494213, "4": -0.003477509325225611, "7": -0.0007380989769944129, "6": 0.0043281006273284866, "9": -0.002760074076950696, "8": -0.008576897951122795}, {"title": "Flybilletten blir dyrere og ruter kan forsvinne", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.011531853616984875, "0": 0.1667209296027172, "3": 0.014135144511658586, "2": -0.03463883956127452, "5": 0.013095064873288159, "4": -0.003181097436911513, "7": -0.007550607986767915, "6": 0.007006382915433694, "9": 0.016930823150636834, "8": 0.01210922957473923}, {"title": "24 av 25 jus-topper i Norge er menn", "section": "innenriks", "1": -2.9201342446882883e-05, "0": -0.006246484733366607, "3": 0.00846098855372589, "2": 0.0088738347972866, "5": -0.004029336578933199, "4": 0.006390971193285938, "7": -0.0007065707581319098, "6": 0.005966791119443301, "9": 0.006466447305668641, "8": -0.008591474031915607}, {"title": "En russisk rakett drepte de 298 menneskene i MH17", "section": "verden", "1": 0.029193697582566805, "0": -0.03892984529514121, "3": -0.025624615682732395, "2": -0.12077574913843878, "5": -0.014489836017807848, "4": -0.00970082588454907, "7": 0.005365257775224511, "6": -0.016487710501226324, "9": -0.001304474102402052, "8": 0.005632856942005563}, {"title": "Plutselig forsvant bystyrepolitikerne fra Stovner", "section": "osloby", "1": 0.0022137548565488857, "0": 0.0017427264831429987, "3": 0.015905354353192583, "2": 0.00996824357220267, "5": -0.00821554753113237, "4": 0.006729487508351715, "7": -0.001607224077252234, "6": 0.010485975501409764, "9": -0.08611327579574382, "8": -0.03896241230884372}, {"title": "Terrorsiktet (23): Hevder han ble kontaktet av personer som var oppr\u00f8rere mot Assad", "section": "innenriks", "1": 0.014816164372875027, "0": -0.02441655720343751, "3": -0.006723658548216308, "2": -0.04749984064475006, "5": -0.02776617168407769, "4": 0.01256271766350388, "7": -0.015711209787166613, "6": 0.0123939539562671, "9": -0.014600332175901773, "8": 0.03774548898568947}, {"title": "\u00abI en bag l\u00e5 en mobiltelefon og lyste. Noen ringte og ringte, uten \u00e5 f\u00e5 svar\u00bb", "section": "verden", "1": 0.040841231181676194, "0": -0.05437786182513333, "3": -0.03592931769218841, "2": -0.16915874668231298, "5": -0.02191681343832569, "4": -0.007232165479473442, "7": 0.010250257334658733, "6": -0.014131088479863314, "9": 0.004759890068287247, "8": 0.017273753162898402}, {"title": "I Roseburgs st\u00f8rste v\u00e5penbutikk fnyser eiere og kunder over Obama etter massakren", "section": "verden", "1": 0.0027236021119132494, "0": -0.013649935467548075, "3": 0.012949526043929011, "2": 0.008037517641686634, "5": 0.00020113427322185915, "4": 0.008901003817288134, "7": 0.005393326254296578, "6": 0.006294114191181966, "9": 0.02549178659886503, "8": -0.02124029440741055}, {"title": "Syria f\u00e5r f\u00f8rste uttak fra fr\u00f8hvelvet p\u00e5 Svalbard", "section": "", "1": 0.004073004961965256, "0": -0.0092690273445758, "3": 0.005632837229081471, "2": -0.010227506101126068, "5": 0.008041843817204752, "4": 0.0008616733160654571, "7": -0.006833712235031177, "6": -0.01998060495249826, "9": -0.003908143668066558, "8": 0.004810109857389518}, {"title": "Tro kan flytte fjell", "section": "meninger", "1": 0.002296424591446938, "0": -0.011734586090277345, "3": 0.012122180655880974, "2": 0.00916371787657316, "5": -0.006713752099817085, "4": 0.004861771276334636, "7": -0.004301980392073173, "6": 0.007885754992599438, "9": 0.009853866054811701, "8": 0.0022485202709050076}, {"title": "N\u00e5 faller ogs\u00e5 kvinnene for \u00abmennenes barnehage\u00bb", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0021900845161535185, "0": -0.00649410480703673, "3": 0.017515985366432472, "2": 0.01301102453527393, "5": 0.004574738418433073, "4": 0.006733606871930713, "7": 0.01566926988898893, "6": 0.0014448125261324535, "9": 0.018679528850360054, "8": -0.02614745817300479}, {"title": "Julevarene allerede i butikkene", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0015071694864317213, "0": -0.004823172469226886, "3": 0.011367726759017913, "2": 0.00816448009587892, "5": 0.002170353733280849, "4": 0.003828762012851613, "7": 0.00941482529479111, "6": 0.00041810570241382035, "9": 0.010284466161039282, "8": -0.0153317693134249}, {"title": "Vil fjerne \u00f8konomisk st\u00f8tte til asyls\u00f8kere", "section": "", "1": 0.01628819696667822, "0": 0.10398621595789419, "3": -0.06650158959088585, "2": 0.019457762024301807, "5": -0.028811211048739262, "4": -0.008447761795257438, "7": 0.006074446823203867, "6": -0.02915820667276212, "9": 0.006071489428390268, "8": 0.01100588554734101}, {"title": "Californiere f\u00e5r lufte underbuksene sine", "section": "verden", "1": 0.0014225612774439967, "0": -0.007603131131349949, "3": 0.007681882093265255, "2": 0.0032743278581343774, "5": 0.003887249313635192, "4": 0.004849844229681589, "7": 0.0014086893169719377, "6": -0.0018511538933334568, "9": 0.005108336636874238, "8": -0.006948667096716073}, {"title": "Solhjell g\u00e5r av som nestleder i SV", "section": "innenriks", "1": 0.0031137716417950897, "0": 0.0109884037191993, "3": 0.0031103801387339274, "2": 0.003377336169962667, "5": -0.003566582530658689, "4": 0.0007311928579062195, "7": -0.000875177633632936, "6": -3.073731308977023e-05, "9": -0.008227130054879893, "8": -0.007888784442586264}, {"title": "Internrevisjonen: Kj\u00e6re gammel-kommunister. Det er nok n\u00e5 | Andreas C. Halse", "section": "meninger", "1": 0.0033620932125918252, "0": -0.002297562516775961, "3": 0.01123605997514497, "2": 0.007050429874795451, "5": 0.0026335173494596693, "4": -0.0003908802400437876, "7": 0.004029579264337074, "6": 0.00505659794363989, "9": -0.0009661700134246914, "8": -0.030591852789063692}, {"title": "Politiet: To personer d\u00f8de etter voldshendelse i Haugesund", "section": "innenriks", "1": 0.007270800394276429, "0": -0.022491337824745473, "3": 0.01685267258342921, "2": 0.01343541011450072, "5": -0.04446917814198511, "4": 0.039196300090438764, "7": -0.045423473161904565, "6": 0.04716004189801586, "9": -0.004992841950420086, "8": 0.07547921607577224}, {"title": "Det g\u00e5r mot treparti-byr\u00e5d i Oslo", "section": "innenriks", "1": 0.005185001612155798, "0": 0.018754038422835555, "3": 0.034867305801499285, "2": 0.018508535950680766, "5": -0.019857552931883318, "4": 0.008138358245632808, "7": -0.0006853821647714057, "6": 0.022454766344597407, "9": -0.31406170688054347, "8": -0.1259977892338982}, {"title": "Habanero: En sterk opplevelse", "section": "osloby", "1": 0.0003482716538332469, "0": -0.00886428209889386, "3": 0.0286608891988977, "2": 0.015650632895904737, "5": 0.0269690925090092, "4": 0.01958499028181667, "7": 0.0847494264410397, "6": -0.013981962437927547, "9": -0.00778531185618803, "8": 0.0326326027294393}, {"title": "\u00c5tte sp\u00f8rsm\u00e5l og svar om Volkswagen-skandalen", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.49628741613301025, "0": -0.024989216240026535, "3": -0.08276409265149196, "2": -0.0465726341322033, "5": -0.0019190143583304995, "4": -0.028951993503518368, "7": 0.001869277163157079, "6": -0.013109544463770776, "9": -0.0019089680821815988, "8": 0.022246842855279256}, {"title": "Frykter sjokkregning p\u00e5 Syria-flyktningene", "section": "innenriks", "1": 0.01574869952172298, "0": 0.09354396885220148, "3": -0.06372272911867523, "2": 0.021785266489712584, "5": -0.048084490922316356, "4": -0.0072845536590940485, "7": 0.014351877277439551, "6": -0.03897008685996456, "9": 0.0009064957455588918, "8": -0.003538505318732557}, {"title": "- Skjemmes vi av Oslo som hovedstad?", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.00018314143029714812, "0": -0.0019193170043777302, "3": 0.017328234792716946, "2": 0.010796102641898071, "5": 6.409290165559423e-05, "4": 0.0052641777752604965, "7": 0.00903480486241204, "6": 0.003629103831241482, "9": -0.0533851956438844, "8": -0.04145416310224452}, {"title": "Tre personer drept i terrorangrep i Jerusalem", "section": "verden", "1": 0.007646512628791448, "0": -0.020207632258516538, "3": 0.008060485645159553, "2": -0.0013477870149521192, "5": -0.01567493298457302, "4": 0.01636959115575125, "7": -0.022001329258112597, "6": 0.025030594436966213, "9": -0.005169505582379073, "8": 0.023041702156040123}, {"title": "Ap st\u00f8rre enn regjeringen i ny m\u00e5ling", "section": "innenriks", "1": 0.002439025271785903, "0": 0.010094054350669075, "3": 0.010284019565438153, "2": 0.003755769790804651, "5": -0.0022684104711958543, "4": 0.00020109354515178077, "7": -5.777667181242497e-05, "6": 0.006126887154635716, "9": -0.047168912152519234, "8": -0.02780899336800731}, {"title": "Russiske soldater vil dra fra \u00d8st-Ukraina til Syria for \u00e5 krige", "section": "verden", "1": 0.042868179053520014, "0": -0.051174574349341535, "3": -0.04753747163832376, "2": -0.19117521103563145, "5": -0.016861422190933298, "4": -0.02237528593912883, "7": 0.023229463446669884, "6": -0.0295421021766466, "9": -0.003311515306720676, "8": 0.006876843749186433}, {"title": "Datteren til skutt kvinne t\u00f8r ikke la seg avh\u00f8re av politiet", "section": "innenriks", "1": 0.00819929792996797, "0": -0.023439620598242013, "3": 0.014673826517588725, "2": 0.016020142442692505, "5": -0.036791541490858296, "4": 0.03423662656552315, "7": -0.032306126226642834, "6": 0.03744445797455337, "9": 0.004861739678488433, "8": 0.04294151727221758}, {"title": "Tror l\u00e6rerne lar seg presse til \u00e5 sette gode karakterer", "section": "innenriks", "1": 0.0014596314681450291, "0": -0.00762252075003754, "3": 0.017660060780003484, "2": 0.015167413654276225, "5": 0.002028738429869704, "4": 0.008385031607799865, "7": 0.010633873033809114, "6": 0.0030776492242369693, "9": 0.025740485410680528, "8": -0.047163613767871114}, {"title": "Varsler ekstremv\u00e6r i Nord-Norge", "section": "innenriks", "1": 0.0004224369141047797, "0": -0.0076094901632444735, "3": 0.00754260642122692, "2": 0.008924597940272413, "5": 0.00014838444162907998, "4": 0.0053985606609185804, "7": 0.004411836555712756, "6": -0.0007729088580110965, "9": 0.008057091135920711, "8": -0.013430700254158965}, {"title": "Emmy Awards: HBO ble \u00e5rets store Emmy-vinner", "section": "kultur", "1": 0.002854727076124859, "0": -0.010899901777828682, "3": 0.020135703621950107, "2": 0.011617844027688005, "5": -0.003965773503398701, "4": -0.03392020702468512, "7": -6.8498454376701365e-06, "6": -0.0017609074414323023, "9": 0.009054674538311793, "8": -0.0012431502476560013}, {"title": "Det fossile hj\u00f8rnet: Gi beskjed til dem som trenger seg p\u00e5", "section": "meninger", "1": 0.0007815356400053927, "0": -0.004964239924372452, "3": 0.007080722045213302, "2": 0.005484709767493409, "5": -0.00019260833008437502, "4": 0.003464864810408647, "7": 0.0018700807967309205, "6": 0.0017002732238646408, "9": -0.008482435018722525, "8": -0.013670278692716958}, {"title": "Leger frykter de kan bli fengslet for \u00e5 ha hjulpet bombeofre i Ankara", "section": "verden", "1": 0.02117378084955968, "0": -0.03321258082206523, "3": -0.012372694670175158, "2": -0.07107537769631572, "5": -0.007853280979260063, "4": 0.001558557078837005, "7": 0.006278982272947868, "6": -0.0032542921868671058, "9": 0.019249905194635656, "8": -0.004563747880915953}, {"title": "Den lille leiligheten fikk unikt interi\u00f8r", "section": "osloby", "1": 0.0029318899566501723, "0": -0.01233569907548158, "3": 0.014136080362140754, "2": 0.010439418742408483, "5": 0.010150619420566675, "4": 0.010297980449145094, "7": 0.012074101420141065, "6": -0.003128833300558285, "9": 0.01762916325737067, "8": -0.021469889472276807}, {"title": "Kvinnen som ble skutt av politiet er siktet for drapsfors\u00f8k", "section": "innenriks", "1": 0.006193792074654394, "0": -0.020481059323895812, "3": 0.016312189369091037, "2": 0.0116513145363858, "5": -0.0345055497422361, "4": 0.03272927213428558, "7": -0.036194299526028526, "6": 0.03832828668062073, "9": -0.0069753013883675375, "8": 0.052598010949014645}, {"title": "Lanserer dansk suksess-app i Norge - vil f\u00e5 flere til \u00e5 si nei til uadressert reklame", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.001589057138907295, "0": -0.003577387115946653, "3": 0.009886755214169, "2": 0.0077625001372811486, "5": 0.0028599969612735686, "4": 0.005005244490782972, "7": 0.006418377946298402, "6": 0.00044601990520959746, "9": 0.010513709678829766, "8": -0.016979671845102223}, {"title": "Russland m\u00e5 klargj\u00f8re at det faktisk er IS de vil bombe", "section": "verden", "1": 0.05477460176461875, "0": -0.0650581664139647, "3": -0.06182535214921685, "2": -0.2512239071578402, "5": -0.02444908778770003, "4": -0.02820909708870105, "7": 0.021183484416402585, "6": -0.03524376888490334, "9": -0.01309895285117631, "8": 0.018450729142752153}, {"title": "Rotevatn (V): - Posisjoner og privilegier skal ikke g\u00e5 i arv i et demokrati. Punktum.", "section": "innenriks", "1": 0.002441644889721496, "0": -0.0015400327070229087, "3": 0.008107749270292135, "2": 0.006792594868323341, "5": 0.0021311732454390372, "4": -0.0006983147574847494, "7": 0.003218961508348145, "6": 0.004051815938627966, "9": 0.013745293048350147, "8": -0.019843648955195727}, {"title": "Dette er Oslos beste nye restauranter", "section": "osloby", "1": 0.0003189734726087622, "0": -0.009607198786230065, "3": 0.020968417534131843, "2": 0.012168838249199499, "5": 0.012445916740331884, "4": 0.013667012428708589, "7": 0.03928211489214842, "6": -0.006993587215386342, "9": -0.010041300761821139, "8": 0.009115321395189646}, {"title": "Ingvild Tennfjord: G\u00e5 utenfor allfarvei n\u00e5r du velger vin", "section": "", "1": 0.004715816454416259, "0": -0.01359829970870132, "3": 0.01777682713269759, "2": 0.012351974380187465, "5": 0.03308011844087019, "4": 0.014554478473378164, "7": 0.07332818640655306, "6": -0.0073847459051489305, "9": 0.012579781830381904, "8": 0.01681278962376494}, {"title": "Dette er Solbergs nye sikkerhetsdirekt\u00f8r", "section": "innenriks", "1": 0.0015990697545268519, "0": 0.005354566208952185, "3": 0.0029253195601683553, "2": 0.005262418735113928, "5": -0.006529560499275407, "4": -0.00020878255690689969, "7": -0.0024922695970001464, "6": 0.003544661477605747, "9": -0.0023370707275428694, "8": -0.010329109886734827}, {"title": "Tyske krigsskip lekker arsenikk utenfor svenskekysten", "section": "verden", "1": 0.001220147166735898, "0": -0.007056808650706264, "3": 0.006541311074134148, "2": 0.0028889031212968, "5": 0.0014692380904418034, "4": 0.006781754368812803, "7": -0.005280872215200737, "6": -0.002829307768803576, "9": 0.0015090338985967132, "8": -0.0020871501509291714}, {"title": "Dette er de st\u00f8rste budsjettsakene", "section": "innenriks", "1": 0.000489207452964581, "0": 0.4267663219307514, "3": 0.02249816929336582, "2": -0.08980586997984177, "5": 0.03043852922339009, "4": -0.013307871735574895, "7": -0.027094724302161484, "6": 0.017830670046509425, "9": 0.03401547763205334, "8": 0.05290307338534538}, {"title": "Liv Arnesens nye ekspedisjon skal krysse syv kontinenter og vare til 2030", "section": "innenriks", "1": 0.0020759383872593897, "0": -0.010582901103192204, "3": 0.01370248179261782, "2": 0.009605981575401408, "5": 0.008314204378028853, "4": 0.008651963886055861, "7": 0.007636456088948941, "6": -0.005371028150561628, "9": 0.02108635070744893, "8": -0.018314353930544272}, {"title": "Parminder Vadsten: - Jeg opptrer bestemt og er veldig tydelig.", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0008138625998941008, "0": -0.010130562978469766, "3": 0.019319251794441578, "2": 0.015835866938287334, "5": 0.006185540054685468, "4": 0.004976200571905642, "7": 0.01676107937936028, "6": 0.0019789390631682778, "9": 0.0396669448242027, "8": -0.04359890163891461}, {"title": "Siv Jensen m\u00e5 kanskje sl\u00e5 hull p\u00e5 sparegrisen", "section": "\u00f8konomi", "1": 0.00010522206155615978, "0": 0.22416493904099463, "3": 0.02306185376639641, "2": -0.04072251611191599, "5": 0.022040444829494257, "4": -0.0029861990345431463, "7": -0.004861404723518028, "6": 0.012217535304812075, "9": 0.03393890873875446, "8": 0.005633311099201876}, {"title": "Slik forklares Frp-nedturen: \u00abKristelige Folkefiender\u00bb og \u00abprososialistiske medier\u00bb", "section": "innenriks", "1": 0.005249448107436695, "0": 0.04260898728557365, "3": 0.005531026064845344, "2": 0.003178717597776522, "5": 0.0012326852405504657, "4": -0.004843879223784913, "7": 0.007008922675466192, "6": 0.0016656497470673424, "9": -0.006196537304642354, "8": -0.028886250136081343}, {"title": "Slik kan Volkswagen komme helskinnet ut av krisen", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.39601933739763556, "0": -0.010610413694208605, "3": -0.07233614864852765, "2": -0.039760570956628216, "5": 0.0030906074577136374, "4": -0.024336134311901292, "7": -0.002051855329955549, "6": -0.007177570816555774, "9": -0.008751714823605646, "8": 0.023382331318687603}, {"title": "Orkla kaller tilbake 35.000 skinkebokser", "section": "innenriks", "1": -0.0011526694537660114, "0": -0.005525087906208884, "3": 0.0033107172832995734, "2": 0.006568457523000964, "5": -0.002596069122769531, "4": 0.004281402342274265, "7": 0.004778136681969262, "6": -0.0007131018770941353, "9": 0.001233687891225346, "8": -0.0043055435947971545}, {"title": "- Det er vanskelig \u00e5 v\u00e6re ten\u00e5ring. Det er vondt \u00e5 s\u00f8rge. Men noen plager m\u00e5 vi akseptere som en del av livet", "section": "", "1": 0.005323580872397617, "0": -0.014327621068633096, "3": 0.018700348105806723, "2": 0.019699919526690507, "5": 0.005658207770513976, "4": 0.010467784713712357, "7": 0.017373691760492048, "6": 0.005667266104783207, "9": 0.0704293904297002, "8": -0.06316541805270695}, {"title": "Pinerolo Americano: Saken er biff \u2013 med noe att\u00e5t", "section": "osloby", "1": 0.000681719794425854, "0": -0.012040712779409298, "3": 0.04150481005863599, "2": 0.021817540061127513, "5": 0.04274959906653322, "4": 0.028616126397171177, "7": 0.13198104576448147, "6": -0.022048843341900083, "9": -0.010268673024956959, "8": 0.05447852657363404}, {"title": "Drapsmann med platinablond parykk og fuskepels", "section": "meninger", "1": 0.003097853915274832, "0": -0.01229452434107992, "3": 0.011004882730040704, "2": 0.007879632739328745, "5": -0.009564186888318784, "4": 0.013732573625712037, "7": -0.009248192937474177, "6": 0.014009740359750123, "9": 0.0005857406568629403, "8": 0.005557562408875692}, {"title": "- Sp\u00f8rsm\u00e5let om hvem som betalte for kronprinsparets yachttur st\u00e5r fortsatt ubesvart", "section": "innenriks", "1": 0.0013769303450430863, "0": -0.0027402135369372707, "3": 0.007089293417800004, "2": 0.00602308148642501, "5": -0.0012730582113007188, "4": 0.001198808856573173, "7": 0.0022284601009822805, "6": 0.002427877744886159, "9": 0.007743000827758763, "8": -0.012798043954723323}, {"title": "Mann (27) siktet for voldtekt av kvinne p\u00e5 Burger King", "section": "innenriks", "1": 0.004770425495914557, "0": -0.0168509642302354, "3": 0.014874942148916772, "2": 0.010264641813605955, "5": -0.02932903045132089, "4": 0.027789658739778626, "7": -0.03046798614109612, "6": 0.0339283331624218, "9": -0.00946336750969415, "8": 0.051684156576688414}, {"title": "Dette er den r\u00f8de politikken Moxnes vil kjempe for i Oslo", "section": "osloby", "1": 0.003522465663731292, "0": 0.021684588475125624, "3": 0.026746255545495118, "2": 0.014719786678192235, "5": -0.012831595910212795, "4": 0.006670798813134206, "7": 0.0006674209026292606, "6": 0.01594593789204343, "9": -0.21784667067154076, "8": -0.0929682041461884}, {"title": "Cappelens \u00abunderdirekt\u00f8r\u00bb fikk ikke frem ett eneste ord", "section": "innenriks", "1": 0.0016855599736411912, "0": -0.011274513883910193, "3": 0.013343431622701933, "2": 0.007830341282502248, "5": -0.013866977308370363, "4": 0.01563870748839289, "7": -0.01384878684195611, "6": 0.018230583517863778, "9": 0.0009544518893294302, "8": 0.016624585718876195}, {"title": "Setter opp r\u00f8dmalt stue foran Stortinget", "section": "osloby", "1": 0.001561522047099041, "0": -0.0061008963372526925, "3": 0.006019435342234858, "2": 0.006387191074202648, "5": -0.0018882537924708699, "4": 0.005316996120084978, "7": 0.0016536438014118646, "6": -3.471806711794516e-05, "9": -0.00599324816440171, "8": -0.010742322284980588}, {"title": "Seks ting Putin sier for \u00e5 sjarmere Vesten", "section": "verden", "1": 0.03990826861150559, "0": -0.04945912832914011, "3": -0.04096475508645946, "2": -0.16870945954481695, "5": -0.016171903541213915, "4": -0.025609520469036997, "7": 0.01865232781979596, "6": -0.025876742076834516, "9": 0.00026975682153039787, "8": -0.002134503828281992}, {"title": "Slik bestemmer den amerikanske regjeringen hvem de skal henrette med droner", "section": "verden", "1": 0.0059104777928383825, "0": -0.013163820783386659, "3": 0.0027851183231721024, "2": -0.01811601185362716, "5": -0.003535729292896043, "4": -0.00264698389254375, "7": 0.00011753424334545997, "6": 0.0015550005578227838, "9": 0.00565132787046206, "8": -0.004302740353222745}, {"title": "Christine Koht om kroppspresset", "section": "", "1": 0.00037641790332837, "0": -0.014410759966341008, "3": 0.025218584321886214, "2": 0.01864066610708917, "5": 0.012862691671392012, "4": 0.005705575581454497, "7": 0.02717907044857704, "6": 0.00029819527174613223, "9": 0.060280840784060416, "8": -0.054304109351077476}, {"title": "Siv Jensen vil sl\u00e5 hull i sparegrisen, og blir dermed historisk", "section": "\u00f8konomi", "1": 0.0021495044567232512, "0": 0.3899734093286144, "3": 0.022571518706582902, "2": -0.08261643078357442, "5": 0.027413754941376142, "4": -0.012392720019263578, "7": -0.024807284604997176, "6": 0.015926904683349733, "9": 0.033284999516863166, "8": 0.05201199839623473}, {"title": "Handelsstanden: \u00abOverbevist\u00bb om at vi f\u00e5r \u00f8lsalg p\u00e5 bensinstasjoner", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0010053152791662991, "0": -0.0012505582372631522, "3": 0.010805951950280843, "2": 0.007602575907968543, "5": 0.002297486605749844, "4": 0.006599631028521522, "7": 0.01148899915100994, "6": 0.000801866662722848, "9": 0.0018216657264928304, "8": -0.010832490415566108}, {"title": "Hvor farlig er muggen mat? Og hvorfor mugner noe mat raskere enn annen?", "section": "innenriks", "1": 0.0013902140922251675, "0": -0.011167289915139007, "3": 0.023731876283003075, "2": 0.016498723764363923, "5": 0.010580635169432936, "4": 0.01710169144447354, "7": 0.02878569989807185, "6": -0.0028482696685931006, "9": 0.022728619009237637, "8": -0.017333552139026855}, {"title": "En radikal flyktningpolitikk krever en radikal evne til omstilling | Bj\u00f8rn St\u00e6rk", "section": "meninger", "1": 0.01302971382095702, "0": -0.0073129389050894415, "3": -0.03198777856689412, "2": 0.02303927803537626, "5": 0.03050931395650249, "4": -0.012685010302225031, "7": 0.00738113499091999, "6": 0.010979659194530138, "9": 0.02884772424053381, "8": -0.027512194239330583}, {"title": "VG: Opplysninger om at norsk IS-kriger skal v\u00e6re d\u00f8d", "section": "innenriks", "1": 0.00697847993271148, "0": -0.014749942746592972, "3": 0.002164810075525105, "2": -0.019540436273638533, "5": -0.014703138940008579, "4": 0.009305420946925408, "7": -0.009984877940029264, "6": 0.0102998676151491, "9": -0.010002809310118571, "8": 0.01879631640283349}, {"title": "D\u00f8mt til 18 \u00e5r fengsel for drapet p\u00e5 Etterstad", "section": "osloby", "1": 0.002108600745944271, "0": -0.012313708583386285, "3": 0.011213258101647763, "2": 0.007407340318151127, "5": -0.013281188150611613, "4": 0.01599112675690683, "7": -0.013615294178976, "6": 0.016691051259677143, "9": -0.001332268275010487, "8": 0.013806031145218719}, {"title": "Klikk deg inn i fortiden hjemmefra", "section": "", "1": 0.0004666358205270898, "0": -0.006944579132165636, "3": 0.008107671863350367, "2": 0.007108286637289758, "5": -0.00017439280348608885, "4": 0.0066760629869817845, "7": 0.0017804671844301187, "6": 0.0017287128682591938, "9": 0.004910673012419837, "8": -0.007273462832977282}, {"title": "12 eksempler fra Nobelkomiteens indre liv", "section": "verden", "1": 0.015657031991895498, "0": -0.03351171436306184, "3": 0.13205830688364173, "2": 0.0639497403311374, "5": -0.04996708972551878, "4": -0.40343138421480595, "7": -0.018667530604170146, "6": -0.042995019528371196, "9": -0.005972580384503881, "8": 0.08854506439199472}, {"title": "I New York venter alle n\u00e5 spent p\u00e5 Vladimir Putin", "section": "verden", "1": 0.022705214006369424, "0": -0.02868887383241986, "3": -0.022978134037076704, "2": -0.08748919722530252, "5": -0.0042097493470706505, "4": -0.016830529403854298, "7": 0.009944185999408243, "6": -0.011070887552777915, "9": -0.003089049665854937, "8": -0.0048647221553785}, {"title": "Dette var det viktigste forslaget fra FNs talerstol | Helene Skjeggestad", "section": "", "1": 0.024762407130208403, "0": -0.030274005781383583, "3": -0.0245941283390283, "2": -0.10232215762982233, "5": -0.00970395112339146, "4": -0.01523636138947258, "7": 0.01039358637768986, "6": -0.015011706638445105, "9": -0.002579471443115846, "8": -0.0018659193960218895}, {"title": "Minst 16 d\u00f8de i oversv\u00f8mmelser ved den franske Rivieraen", "section": "verden", "1": -6.728339979873233e-05, "0": -0.008164369830830485, "3": -6.874835024050802e-06, "2": 0.002453790595991173, "5": 0.0015128564250465166, "4": 0.004259621921057149, "7": -0.0033161841676471603, "6": 0.0032945854945046794, "9": -0.004499292191269565, "8": 0.0015304277266043574}, {"title": "Stortorvets Gj\u00e6stgiveri: Delt forn\u00f8yelse i klassiske omgivelser", "section": "osloby", "1": 0.00036113435829002605, "0": -0.009234094320461886, "3": 0.03348797887017424, "2": 0.017956572115742652, "5": 0.03505801831982849, "4": 0.022244945622919433, "7": 0.10761390954416243, "6": -0.0178613100840926, "9": -0.008454719217115684, "8": 0.04356762692034939}, {"title": "Kom\u00a0i m\u00e5l etter 189,3 km - nest best i verden", "section": "", "1": 0.002321382490530235, "0": -0.007431835622392008, "3": 0.0012334930539739633, "2": 0.006093073376158598, "5": 0.005959365645463556, "4": 0.002867962715244414, "7": 0.0006783317133838801, "6": 0.0031086655013570206, "9": 0.0022548498403928883, "8": -0.00870395143582933}, {"title": "Svenskekrona mer verdt enn den norske", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0019853356912620133, "0": 0.007662012045318793, "3": 0.005652228966989562, "2": 0.0012639615383367672, "5": 0.0008952802013079507, "4": 0.0033728029078771123, "7": 0.00012592136287117774, "6": 0.002207247257913541, "9": -0.0013478829053840133, "8": -0.005105600030506272}, {"title": "FNs nye utviklingsm\u00e5l er prateklubbens triumf", "section": "verden", "1": 0.0077795592491223114, "0": -0.008933837294398289, "3": -0.005325953794555871, "2": -0.018616986907408734, "5": 0.0003458984506940091, "4": -0.004547078284336022, "7": 0.001360006647667003, "6": -0.0012500445973883446, "9": -0.002269382655216215, "8": -0.005570380485303264}, {"title": "Nesb\u00f8 utelot kreditering av opphavsmann", "section": "innenriks", "1": 0.0009885044923720072, "0": -0.00848912248782102, "3": 0.009111763494330297, "2": 0.0054998003787479315, "5": -0.0006791250122135531, "4": 0.003887049309928631, "7": 0.0005357207827118801, "6": 0.0029226799308884, "9": 0.009872976789775143, "8": -0.00865859943281899}, {"title": "- Det eneste partiet som kunne bringe h\u00e5p, var Syriza", "section": "verden", "1": 0.0015717372620804282, "0": -0.0018957505048186798, "3": 0.0057710428928208915, "2": 0.0031335551917281218, "5": 0.0009191916890682179, "4": 0.0004326707310494508, "7": -0.00041592605583338355, "6": 0.004978575823096831, "9": -0.01203432175652637, "8": -0.011706457433065167}, {"title": "Bare trappen fikk st\u00e5 igjen da familien totalrenoverte", "section": "osloby", "1": 0.001118886261086545, "0": -0.005532816528554738, "3": 0.014940963557515686, "2": 0.011350262030828897, "5": 0.003981180491000354, "4": 0.009253884390518635, "7": 0.015180324326884726, "6": -0.0025965572559013615, "9": -0.002232448378780244, "8": -0.016194642422042}, {"title": "Trump: Masseskyting er s\u00e5nt som skjer", "section": "verden", "1": 0.001974520647349427, "0": -0.010494890839937389, "3": 0.008283377121586563, "2": 0.0010433974969087378, "5": -0.0009680169593998154, "4": 0.004677436140954669, "7": 0.0017503540506964219, "6": 0.0033714742257813114, "9": 0.01051230922524569, "8": -0.009149030267336712}, {"title": "Seilflyulykken: Piloten er funnet omkommet", "section": "innenriks", "1": 0.002696037857235404, "0": -0.01002719572015919, "3": 0.0025792653826650527, "2": 0.0015833871669601591, "5": -0.005078929969888369, "4": 0.007830130728903897, "7": -0.011020709181062219, "6": 0.009610174697417772, "9": -0.007975798122406381, "8": 0.012229468255373414}, {"title": "Ville bare dimme - s\u00e5 ble han forsvarssjef", "section": "", "1": 0.00860457216567503, "0": -0.010414725643866885, "3": 0.01191778977862203, "2": -0.006409328484029985, "5": 0.0038378558486086645, "4": 0.004815780702232658, "7": 0.00882145188293287, "6": 0.0037576069920592734, "9": 0.036195294536535715, "8": -0.029465449025186545}, {"title": "Ranet til seg bil i Oslo sentrum", "section": "osloby", "1": 0.005407848753249568, "0": -0.01369059149016933, "3": 0.0019018247901264134, "2": 0.011959980488035364, "5": -0.017423149485706075, "4": 0.0184639079687751, "7": -0.019298720318252804, "6": 0.020933939798283667, "9": -0.008410356238979564, "8": 0.027645642010223768}, {"title": "Her er appen som tar deg tilbake til det gamle Oslo", "section": "osloby", "1": 0.0001670819978333033, "0": -0.008866739934811223, "3": 0.01856120190506873, "2": 0.012636903157985567, "5": 0.00873542556655501, "4": 0.008226171411925946, "7": 0.015185765129319653, "6": -0.002629297230192552, "9": 0.016240961851732905, "8": -0.028811763940196883}, {"title": "Norske bremseklosser | Hadia Tajik", "section": "meninger", "1": 0.004807991081707954, "0": 0.023673230054262827, "3": 0.007876846489864694, "2": -0.0024582007207060433, "5": 0.001970314316730521, "4": -0.00818885812633068, "7": 0.0017391687891883346, "6": 0.002591784454267723, "9": 0.00038067402066824414, "8": -0.022179920242111864}, {"title": "BBC: Britisk politi stanser vakthold utenfor ambassade som huser Wikileaks-grunnlegger", "section": "verden", "1": 0.000919795098485764, "0": -0.005273462029295597, "3": 0.0037442786552497626, "2": 0.0009601907162818065, "5": -0.004183274976991997, "4": 0.0040689308346584605, "7": -0.004983852463785502, "6": 0.005305877040212659, "9": -0.0020926584760255513, "8": 0.004489703473524412}, {"title": "Marte Mj\u00f8s Persen (Ap) er Trude Drevlands etterf\u00f8lger", "section": "innenriks", "1": 0.002952977370220438, "0": 0.0063210008277859876, "3": 0.012401427455899821, "2": 0.009105714399480292, "5": -0.009653126005638233, "4": 0.0036033548787127298, "7": -0.0018488256093139293, "6": 0.008220355700910396, "9": -0.08947028289969726, "8": -0.034729082823279286}, {"title": "NAF advarer mot \u00e5 stole p\u00e5 VW-import\u00f8rens svar", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.3417574166898267, "0": -0.019493311370061113, "3": -0.055134735446487906, "2": -0.030610277012861314, "5": -0.0012272772743800661, "4": -0.0195730477478223, "7": 0.002904164227218992, "6": -0.008683162053754398, "9": 0.0011603264958342562, "8": 0.01181736470778557}, {"title": "Plagiatsaken teller 40 artikler i Dagens N\u00e6ringsliv", "section": "innenriks", "1": 0.0006675060896998786, "0": -0.007421715828148186, "3": 0.006826180222705759, "2": 0.004909527592934854, "5": -0.002822055867460541, "4": 0.003701720354991896, "7": -0.0016973818909436092, "6": 0.003113693420764991, "9": 0.0032886433216089764, "8": -0.005948800098934981}, {"title": "Nordmenn redd for \u00e5 bli smittet av asyls\u00f8kere", "section": "innenriks", "1": 0.0076416577698523525, "0": 0.0016807374055305617, "3": -0.032798089249518395, "2": 0.02203739798206189, "5": -0.01800458243996374, "4": 0.0007697247224692268, "7": 0.0076409107820827995, "6": -0.016000730576175116, "9": 0.004536634119619529, "8": -0.003310469607639373}, {"title": "Frp m\u00e5 svelge bensintap i statsbudsjettet", "section": "innenriks", "1": -0.002110517688005406, "0": 0.28322448138708267, "3": 0.01781092121126694, "2": -0.05608709584394336, "5": 0.019760028135614782, "4": -0.011272521896130277, "7": -0.008027574792028322, "6": 0.009335870119577202, "9": 0.017009340384629416, "8": 0.03560381674594574}, {"title": "Frp skaper et troverdighetsproblem for Regjeringen, mener opposisjonen", "section": "", "1": 0.008621215023888004, "0": 0.06335849035814962, "3": -0.012751407334208782, "2": 0.006027812622094672, "5": -0.012963670362043685, "4": -0.009786854552756977, "7": 0.004615397549563814, "6": -0.006113309379925331, "9": -0.012302271595739557, "8": -0.023567737113987616}, {"title": "Kreften som spredte seg", "section": "", "1": 0.003735260130613781, "0": -0.019360209467710013, "3": 0.026226599355319777, "2": 0.02008169238640068, "5": 0.012729706121327285, "4": 0.013758371506932545, "7": 0.021514772299820958, "6": 0.0018559385362345456, "9": 0.07445510629916241, "8": -0.06024962687278042}, {"title": "Seilb\u00e5t f\u00e5r assistanse i Nordsj\u00f8en", "section": "", "1": 0.0024855302965806673, "0": -0.010750507949221357, "3": 0.0029603621470959667, "2": 0.004304401437848252, "5": 0.0006239104931536356, "4": 0.007917767020339216, "7": -0.01114605944229337, "6": 0.004149818561627844, "9": -0.008139623929365753, "8": 0.011044315112364589}, {"title": "Forlot sine seks eldste barn i Syria for \u00e5 redde de seks yngste", "section": "", "1": 0.020690337935560944, "0": -0.03090827624594201, "3": -0.02165140169914176, "2": -0.032385271134890724, "5": 0.02126464005234725, "4": 0.002550628130742326, "7": 0.0062766888529136484, "6": 0.008696074281318598, "9": 0.03164572659300869, "8": -0.007559249720342902}, {"title": "Biljakt i Oslo sentrum - endte i fortauskanten", "section": "osloby", "1": 0.0018146574237008911, "0": -0.009231267643628293, "3": 0.009306825962808489, "2": 0.005665440587930029, "5": -0.010276628886637865, "4": 0.010121963721888814, "7": -0.010319665536503944, "6": 0.012027965646918708, "9": -0.01846236270004783, "8": 0.006930684892841721}, {"title": "Slik ble han hotellsjef p\u00e5 Filippinene", "section": "verden", "1": 0.004783009746469748, "0": -0.015294227113039325, "3": 0.0074549333690458785, "2": -0.0002732445186770868, "5": -0.010376876120789497, "4": 0.010882576017810463, "7": -0.009499987678403418, "6": 0.012608723886210043, "9": 0.0038035481580079933, "8": 0.008315714956253335}, {"title": "Aftenposten mener: Vladimir Putin skuffer i Syria", "section": "meninger", "1": 0.0259192085187356, "0": -0.03411831496774915, "3": -0.029877361963404982, "2": -0.11897318506446698, "5": -0.008782918748463393, "4": -0.015438720758273971, "7": 0.013122954821599857, "6": -0.016964168699754097, "9": 0.0010081517782848338, "8": -0.00451913549173842}, {"title": "Oslo Maraton rammer trafikk og kollektivtransport i sentrum", "section": "innenriks", "1": 0.0008851147720051406, "0": -0.0014760925861289844, "3": 0.008593133272791317, "2": 0.006546830462195848, "5": -0.002280408823539951, "4": 0.005806292051776959, "7": -0.0005671240565603116, "6": 0.0038125286445482016, "9": -0.03647844658452776, "8": -0.019380120346066395}, {"title": "Sverige forbereder krisetiltak og kan stramme inn asylpolitikken", "section": "verden", "1": 0.012841246382471541, "0": 0.013024176187290308, "3": -0.05362546770483532, "2": 0.028753177246496005, "5": -0.030610942480843166, "4": -0.0035864900776528675, "7": 0.007459422706453177, "6": -0.02334085372949656, "9": -0.007937594894226387, "8": 0.0006982510725699936}, {"title": "Evakuerer boliger p\u00e5 grunn av flom", "section": "innenriks", "1": 0.0015234196647179671, "0": -0.007890045253739007, "3": 0.005939831033521855, "2": 0.0085672690832865, "5": -0.004737872701723698, "4": 0.009367818376632859, "7": -0.004762451707843516, "6": 0.0011341073664029766, "9": -0.0018658496357639347, "8": -0.0033125866461603515}, {"title": "Filmet seg selv mens hun var innlagt p\u00e5 lukket avdeling", "section": "", "1": 0.006502333902810126, "0": -0.021975115728263, "3": 0.02517226264923509, "2": 0.019466581193047436, "5": 0.01129856571550109, "4": 0.01374481876782379, "7": 0.020239445007939234, "6": 0.006267443418404776, "9": 0.07897489599622405, "8": -0.06295184906316126}, {"title": "Politiet vil tiltale 13 for menneskehandel i Lime-saken", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.00042882840227256337, "0": -0.00838861526942181, "3": 0.01521156282822211, "2": 0.01427652381034256, "5": -0.025236047878206512, "4": 0.02506331053202036, "7": -0.021589307528368414, "6": 0.025915028629363013, "9": -0.01718335672363346, "8": 0.02443164704374684}, {"title": "Den glemsomme geologen", "section": "", "1": 0.0032846953851092832, "0": -0.0044227483824767705, "3": 0.016826565710258187, "2": 0.013866941697408696, "5": 0.00992471936017695, "4": 0.007126508303600999, "7": 0.008527923170710015, "6": 0.0038890621844769576, "9": 0.0498092050101184, "8": -0.03888777023471909}, {"title": "- Lundestad bryter tausheten om komiteens vurderinger", "section": "innenriks", "1": 0.013378772533290225, "0": -0.027878943019406938, "3": 0.11524581330561946, "2": 0.05695469702063478, "5": -0.04561894399836111, "4": -0.35457248706820016, "7": -0.018377608964952014, "6": -0.038042102820970675, "9": -0.007070183710138846, "8": 0.0792512330515292}, {"title": "Fortalte om vond hemmelighet for fem \u00e5r siden", "section": "innenriks", "1": 0.00966416021356768, "0": -0.031045610523433964, "3": 0.027671435505530542, "2": 0.020702916921199035, "5": -0.04841781264804193, "4": 0.04963175403183684, "7": -0.04861750895201906, "6": 0.06181111518002727, "9": 0.020364928250846546, "8": 0.08235972692586496}, {"title": "Den siktede og Tina J\u00f8rgensen kjente hverandre", "section": "innenriks", "1": 0.011879512834996718, "0": -0.03559083692968153, "3": 0.03439827851667662, "2": 0.0246928376078962, "5": -0.08690113269000127, "4": 0.07659120571055661, "7": -0.09338368506162624, "6": 0.09873152245960656, "9": -0.012324120916282098, "8": 0.16870315376172967}, {"title": "Generasjon perfekt: Vi som tilsynelatende fikser \u00abalt\u00bb", "section": "meninger", "1": 0.0044629441666655415, "0": -0.018899876374483288, "3": 0.022622436252257253, "2": 0.01763843930288718, "5": 0.009475680739292981, "4": 0.010492925457989272, "7": 0.01716468268200841, "6": 0.006011710977287206, "9": 0.07594577552281041, "8": -0.06391838950441689}, {"title": "Bolignedturen fortsetter i Stavanger", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.001201398328074367, "0": 0.02475757236923363, "3": 0.015800801240575042, "2": 0.004613454975770099, "5": 0.0014376745101170657, "4": 0.006577085951456599, "7": 0.0025494994367419037, "6": 0.008144330810082461, "9": 0.0013986160837737892, "8": -0.01589428302186415}, {"title": "Gjorde funn p\u00e5 land under svensk ub\u00e5tjakt", "section": "verden", "1": 0.0021426224491264446, "0": -0.00811541490940383, "3": 0.004822493613188897, "2": 0.0023676329170651423, "5": -0.009304413996651103, "4": 0.00834471364460156, "7": -0.009531147424357084, "6": 0.00924360537410201, "9": -0.0024157979455830376, "8": 0.012837488635135466}, {"title": "\u00c5 v\u00e6re flink er ingen sykdom", "section": "meninger", "1": 0.004460136604214083, "0": -0.012188926216367073, "3": 0.01958651698931485, "2": 0.016421390585318173, "5": 0.007102928128940887, "4": 0.009050804049542078, "7": 0.014127821051828615, "6": 0.005625873740368085, "9": 0.06469443307814902, "8": -0.057454277148457175}, {"title": "Politiet har tatt bev\u00e6pnet, norsk 16-\u00e5ring i Sverige", "section": "innenriks", "1": 0.0031141080776874845, "0": -0.016008443601873257, "3": 0.009359797712745088, "2": 0.009025502709981485, "5": -0.02365553298687388, "4": 0.022186277752167242, "7": -0.024993845088048174, "6": 0.025553529604526087, "9": -0.0035391695188813762, "8": 0.03789208743021392}, {"title": "AP: Atomsmuglere avsl\u00f8rt fire ganger p\u00e5 fem \u00e5r", "section": "verden", "1": 0.0026026872517348944, "0": -0.019672724566895575, "3": -0.0003901101738733805, "2": -0.029034389498552, "5": -0.013254327897261723, "4": 0.0075077935558443155, "7": -0.008980056628517826, "6": 0.009710649270033483, "9": -0.0033145468841537084, "8": 0.015498936741573283}, {"title": "Jakten p\u00e5 Diagonalmenningen", "section": "", "1": -0.002906195628140709, "0": -0.01075621065349641, "3": 0.011594661972471443, "2": 0.006559165306276209, "5": 0.00669545168559404, "4": 0.007194944319832568, "7": 0.0016569906246505567, "6": -0.005790270205224564, "9": 0.009531557241847054, "8": -0.0114703535960514}, {"title": "Are Kalv\u00f8: B\u00f8lle? Buse? Ball?", "section": "meninger", "1": 0.0009811652264429928, "0": 0.0038145170603537506, "3": 0.010908255056573932, "2": 0.00470995027005187, "5": 0.0013845213375032598, "4": -0.0032697045284216107, "7": 0.004308712240956743, "6": 0.0011742723067074835, "9": 0.005432277077056554, "8": -0.004968832824351958}, {"title": "Slik l\u00e6rer soldater \u00e5 drepe", "section": "", "1": 0.008847612243910693, "0": -0.02149692438334334, "3": 0.011309564634064124, "2": -0.011754553550526767, "5": 0.00402324101807577, "4": 0.00492821124076263, "7": 0.0072082667363736995, "6": -0.002304214535762904, "9": 0.03795797053911896, "8": -0.026512329395029656}, {"title": "Byr\u00e5det har lovet bort milliarder p\u00e5 forh\u00e5nd", "section": "osloby", "1": -0.0018039696755399598, "0": 0.0874609348382415, "3": 0.016440814583928154, "2": -0.008988693170066193, "5": -0.00120477631952282, "4": 0.0004714476601340538, "7": -0.0062930722729966125, "6": 0.009267629828134588, "9": -0.08320980838461925, "8": -0.023772398274161822}, {"title": "Bortf\u00f8rt mann kommet til rette", "section": "osloby", "1": 0.005091954773137786, "0": -0.01894528225349096, "3": 0.011343969077112324, "2": 0.011374755539390925, "5": -0.03956373733591438, "4": 0.03269744632589321, "7": -0.03724050761219822, "6": 0.03757198456763282, "9": -0.011073946577574333, "8": 0.062005577175829815}, {"title": "Google g\u00e5r inn i forsikringsbransjen, og \u00e5pner for ekstrem overv\u00e5king", "section": "meninger", "1": -0.0008836019991955448, "0": -0.00721636813339385, "3": 0.009048026444019764, "2": 0.005841778903929396, "5": 0.0064383525421137545, "4": 0.0014018430585015997, "7": 0.007902072382963475, "6": 0.0027193241825695207, "9": 0.018404743458533886, "8": -0.02390414703430487}, {"title": "Fylte Telenor Arena for \u00e5 l\u00e6re seniorer \u00e5 logge seg p\u00e5", "section": "innenriks", "1": 0.0010965260267209419, "0": -0.00873744545993245, "3": 0.00954105953428971, "2": 0.007093238514973748, "5": 0.0029896850904181684, "4": 0.005818795928799542, "7": 0.0009753015584624061, "6": 0.0010638699518971295, "9": 0.012075630901541637, "8": -0.01675409396550271}, {"title": "Tror \u00abOkkupert\u00bb kan gj\u00f8re MDG mer popul\u00e6r", "section": "kultur", "1": 0.003181828414651173, "0": -0.006127227004786779, "3": 0.010578236230781229, "2": -0.003837587454269504, "5": 0.001376749266885272, "4": -0.0021502190370634774, "7": 0.006903267818608644, "6": 0.00039089502448314017, "9": 0.003266207973768787, "8": -0.026262935475107843}, {"title": "\"En klipp til 200 kroner er som regel svart\"", "section": "osloby", "1": -0.004737635114234839, "0": 0.022076907498521602, "3": 0.01354466905397651, "2": 0.004172707284292105, "5": 0.007595315870198118, "4": 0.001600090894254331, "7": 0.01295155712482042, "6": -0.00040010222023028415, "9": 0.00897818770175501, "8": -0.013322074586705939}, {"title": "L\u00f6fven: Sverige vil plassere flyktninger i teltleirer", "section": "innenriks", "1": 0.0032479086081481576, "0": -0.003563031748483495, "3": -0.014008728074016145, "2": 0.009683234202527235, "5": -0.0008970710878934369, "4": -0.0006955838122944152, "7": -0.0006749024121716482, "6": -0.000511513331718261, "9": -0.0026502201408376896, "8": 0.0016758043026086004}, {"title": "Kan torsk f\u00f8le smerte?", "section": "", "1": 0.0003405964197839891, "0": -0.013714198445942983, "3": 0.0145990647597867, "2": 0.012394234610566365, "5": 0.009424116303835028, "4": 0.010581409586916217, "7": 0.0012397429968917214, "6": -0.0026351682473913815, "9": 0.032901303482319594, "8": -0.034474594626187786}, {"title": "Alcatraz-r\u00f8mlinger kan v\u00e6re i live", "section": "verden", "1": 0.0024334689822266024, "0": -0.010775086877772736, "3": 0.003440099524574515, "2": 0.005993112917748324, "5": -0.00012815534013114463, "4": 0.009177265041140067, "7": -0.00968793117507789, "6": 0.008723873127349643, "9": 0.006021017078251482, "8": 0.006599322219794515}, {"title": "Broen sesong 3: Krim kokt p\u00e5 de rette ingrediensene", "section": "kultur", "1": 0.003484026376364472, "0": -0.013555089562550322, "3": 0.015513356429409035, "2": 0.009988071633989733, "5": 0.004365752906813452, "4": 0.01025147463604707, "7": 0.008361627671929248, "6": 0.0023213660555274963, "9": 0.025817472258501242, "8": -0.018493737554258746}, {"title": "Rema tar full kontroll over kyllingen fra egg til filet", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.003596401912399144, "0": 0.001089180658928499, "3": 0.013380223442847047, "2": 0.007635876248579432, "5": 0.0032018162197706614, "4": 0.00853091988403281, "7": 0.012500172349154712, "6": 0.0014423644067104043, "9": 0.003088064561079755, "8": -0.010832755328389544}, {"title": "7 ting du m\u00e5 kunne for \u00e5 overleve p\u00e5 Mars", "section": "", "1": -0.005709602022249511, "0": -0.022668909200192523, "3": 0.044133627219213475, "2": 0.018372451631810505, "5": 0.10520982334056175, "4": 0.053983373631405776, "7": -0.12181001472554177, "6": -0.21621736961360824, "9": -0.010225460615622916, "8": 0.03421371336318026}, {"title": "Irakske kampfly bombet IS-lederens bilkolonne", "section": "verden", "1": 0.053644167417488176, "0": -0.06642001551738753, "3": -0.06013017704922821, "2": -0.2504979264495549, "5": -0.0287961516418, "4": -0.021072785235304495, "7": 0.015599016127114633, "6": -0.029789354577856527, "9": -0.01683231181767627, "8": 0.032432009982743974}, {"title": "Fem p\u00e5grepet i Kenya etter at nordmann ble funnet d\u00f8d", "section": "verden", "1": 0.005799213554881463, "0": -0.01506308757768381, "3": 0.004549529523944798, "2": -0.010662047769474102, "5": -0.017891921105177032, "4": 0.013920018084335198, "7": -0.015975307141176405, "6": 0.01565582823240362, "9": -0.005110054990903161, "8": 0.028690066707540807}, {"title": "Seilb\u00e5t f\u00e5r assistanse i Nordsj\u00f8en", "section": "", "1": 0.002033822832007424, "0": -0.010288264983933577, "3": 0.0034999358137382105, "2": 0.004021857611172918, "5": 0.002758855836249502, "4": 0.007915025743524153, "7": -0.01485404366935874, "6": -0.0021495579288004912, "9": -0.008163467877770905, "8": 0.011169368266761709}, {"title": "Disse fem flokene m\u00e5 katalanerne l\u00f8se f\u00f8r de kan bryte ut av Spania", "section": "verden", "1": 0.004703997158630986, "0": -0.007883318116136125, "3": -0.0006154022100761062, "2": -0.007387424016337165, "5": 0.004442781064558138, "4": -0.002993642113643182, "7": 0.0028746699413796086, "6": 0.0018602285797798437, "9": 0.00015778340501120328, "8": -0.013654735649508334}, {"title": "Hitlers folkebil ble skapt med patenfusk, slaver og stj\u00e5lne penger", "section": "", "1": -0.17810548944693425, "0": -0.014074899589222709, "3": -0.025019277697756845, "2": -0.01513881496391694, "5": -3.626635337378018e-05, "4": -0.01422547330995098, "7": 0.00020215493967403516, "6": -0.0037851056381233666, "9": -0.0013174050041234648, "8": 0.0067283021487962915}, {"title": "Putin maner til bredt samarbeid for \u00e5 knuse IS", "section": "verden", "1": 0.01119839807576194, "0": -0.016522765386187153, "3": -0.009433974739638832, "2": -0.04755758501404858, "5": -0.004799786929470506, "4": -0.0066123415263073665, "7": 0.003161940392066592, "6": -0.006015112597116521, "9": -0.00472132923307763, "8": 0.0012031165785510644}, {"title": "Samlingsstund p\u00e5 kj\u00f8kkenet", "section": "", "1": 0.0003542563425588548, "0": -0.008359006358900242, "3": 0.026458517549250844, "2": 0.015434285696022646, "5": 0.02361459855113046, "4": 0.016849257346360943, "7": 0.07253043301804621, "6": -0.009633180943158015, "9": 0.008770985742619086, "8": 0.015498285837282157}, {"title": "Fikk nytt liv med st\u00e5hjuling", "section": "osloby", "1": -0.001229099370586614, "0": -0.008152504226930198, "3": 0.010599569608729587, "2": 0.00906003976402969, "5": 0.0034342152031920717, "4": 0.004692018902863851, "7": 0.00888742461092009, "6": 0.001974391682560463, "9": 0.020861150310548776, "8": -0.022519133817089296}, {"title": "TV2: Siktet i Tina-saken navnga det han mener er drapsmannen", "section": "innenriks", "1": 0.0031934713299008066, "0": -0.013515342599976853, "3": 0.013278717601630904, "2": 0.008501016941865615, "5": -0.026343992317285153, "4": 0.02439189763171125, "7": -0.028343399829148175, "6": 0.029574746196513003, "9": -0.005768057380372546, "8": 0.04957271431249377}, {"title": "N\u00e5 er det folkefinansierte Oslo-\u00f8let p\u00e5 polet", "section": "osloby", "1": -1.3560890235086737e-05, "0": -0.006852978977476532, "3": 0.015501016734054714, "2": 0.009719947732179237, "5": 0.007860890985138657, "4": 0.00957818425098277, "7": 0.024619725788326552, "6": -0.0024180813780757945, "9": -0.005724698359051162, "8": -0.0041602641451100346}, {"title": "Midt\u00f8sten-forskere: Fredsprisen har en enorm symbolsk verdi", "section": "verden", "1": 0.007696218551722051, "0": -0.016530420908219646, "3": 0.02696849002874565, "2": 0.005048702689790095, "5": -0.006027196272766654, "4": -0.0659659643324227, "7": 0.00045434146590216475, "6": -0.00503793789897572, "9": 0.013707120560465611, "8": -0.0038582860398005637}, {"title": "Drapssiktet i Tina-saken etterforskes for vold mot sentralt vitne", "section": "innenriks", "1": 0.009572267851076212, "0": -0.03030176178747005, "3": 0.026084928403218702, "2": 0.015128706359012943, "5": -0.05827059363078034, "4": 0.05389861766769245, "7": -0.06095486787180371, "6": 0.0669069989954714, "9": 0.00017878324817541583, "8": 0.10692832089237962}, {"title": "Blindpassasjer skapte frykt i Norwegian-fly", "section": "verden", "1": 0.0010915817872445398, "0": -0.007724721347256886, "3": 0.004961434478055149, "2": 0.0002157379125304114, "5": -0.0043791643712491855, "4": 0.006118476232684613, "7": -0.006277318851261145, "6": 0.0037752756768125945, "9": -0.0026432631319687257, "8": 0.0056244024335170475}, {"title": "Regjeringen straffer ledige som ikke vil flytte p\u00e5 seg", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0009945910308075336, "0": 0.06983311524499032, "3": 0.012340272752700015, "2": -0.007885679793281534, "5": 0.005015289054755131, "4": 0.0019878905314976067, "7": -0.0036985226173736297, "6": 0.007173930086486889, "9": 0.0152430719324024, "8": -0.0019969659036984597}, {"title": "Frankrike har utf\u00f8rt luftangrep i Syria", "section": "verden", "1": 0.03316770024360282, "0": -0.03814652384181759, "3": -0.037953210613403815, "2": -0.14532165799396649, "5": -0.012832174679303355, "4": -0.013969706041944344, "7": 0.009806434620818281, "6": -0.018408789982303782, "9": -0.009812190073603743, "8": 0.015316489160873168}, {"title": "Russland skal ha bombet USA-trente soldater i Syria", "section": "verden", "1": 0.051075840297887906, "0": -0.06241183648230358, "3": -0.05826598893499285, "2": -0.23550376916658317, "5": -0.02221810655599947, "4": -0.024413009263187922, "7": 0.019405127979063692, "6": -0.031549805093645494, "9": -0.011494403039344705, "8": 0.020036362636269244}, {"title": "Husket du \u00e5 tipse resepsjonisten?", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0004897281656088119, "0": -0.012716190487259787, "3": 0.009981401498993396, "2": 0.007776314363579947, "5": 0.0076525772222178655, "4": 0.008908636418821607, "7": 0.007094276043489047, "6": -0.00040533455645465257, "9": 0.017854060143786727, "8": -0.01325112141302809}, {"title": "Frykten overstyrer humanismen | Mehdi Farshbaf", "section": "meninger", "1": 0.006621059990084813, "0": -0.00978069868846494, "3": -0.0052918863381562105, "2": 0.00852848397822405, "5": 0.009119330314603255, "4": -0.002427092426587062, "7": 0.002483109705639212, "6": 0.005820801365485388, "9": 0.006624553979912824, "8": -0.024029366671881786}, {"title": "Stang angrer ikke p\u00e5 at han tok initiativ til \u00e5 anmelde Moxnes", "section": "osloby", "1": 0.0026435527508581686, "0": -0.004436784463831321, "3": 0.012626920938402463, "2": 0.010517729311693076, "5": -0.01053699520735443, "4": 0.0024498207310386846, "7": -0.0023419524973826086, "6": 0.010146842934469238, "9": -0.05807264983585861, "8": -0.029706177650852025}, {"title": "Republikansk toppolitiker g\u00e5r av som leder for Representantenes hus", "section": "verden", "1": 0.0032458930662391497, "0": 0.009040229367074439, "3": 0.004785845171208081, "2": -0.008454693230595303, "5": 0.0001986116219049079, "4": 0.0005037492253789264, "7": -0.0022336405212016997, "6": 0.002873605036414244, "9": 0.0007585822024317171, "8": -0.0020879569935247835}, {"title": "Finsk skole ber jenter kle seg anstendig for \u00e5 sk\u00e5ne muslimske menn", "section": "verden", "1": 0.002620497720653155, "0": -0.0040468395643797166, "3": -0.0032657758655237276, "2": 0.008870345221737286, "5": -0.006819011148785164, "4": 0.0033644837797014576, "7": 0.0030105778255633503, "6": -0.0029761168967393234, "9": 0.003256147087776208, "8": -0.005673131497067246}, {"title": "Oslo sier nei til muslimsk grunnskole p\u00e5 Gr\u00f8nland", "section": "osloby", "1": 0.007528198646633813, "0": 0.004238664554448301, "3": -0.017315467986510468, "2": 0.022932000768214666, "5": -0.027020947579103928, "4": 0.003828068267598152, "7": 0.00789931348543307, "6": -0.014008528470341633, "9": -0.03304317420071196, "8": -0.030207782815906126}, {"title": "Ingvild Tennfjord: Slik velger du riktig vinglass", "section": "", "1": 0.002351545730126396, "0": -0.01072637202896487, "3": 0.03066736456916674, "2": 0.01700411505936182, "5": 0.034542044681819935, "4": 0.021265411101696226, "7": 0.1024304734006176, "6": -0.015201032223119592, "9": -0.004359482635108486, "8": 0.0439284679169094}, {"title": "Antatt omkommet mann funnet -  i god behold", "section": "innenriks", "1": 0.0024167087207887317, "0": -0.011539342658083769, "3": 0.010005562293248596, "2": 0.006907990491757875, "5": -0.014485756965615812, "4": 0.015814176029129882, "7": -0.01564177694961006, "6": 0.017625011390883297, "9": -0.0009319904653679466, "8": 0.025138325794580342}, {"title": "Jeb Bush om skolemassakren i Oregon: - Ting skjer", "section": "verden", "1": 0.0022522094326436247, "0": -0.010497295548186123, "3": 0.00709820585102572, "2": -0.0009902964189465267, "5": -0.0015198658014247376, "4": 0.00410546764562261, "7": -0.0014452638567418168, "6": 0.003562648200663877, "9": 0.004102438412538626, "8": -0.003803240118408012}, {"title": "Politiet: Lime-familien skulle kidnappe vitne", "section": "\u00f8konomi", "1": 0.0017556307202407926, "0": -0.012104726568194429, "3": 0.01314519890097967, "2": 0.011476142924218549, "5": -0.021916205753633736, "4": 0.02170294631157651, "7": -0.019774126682599813, "6": 0.023055146223873446, "9": -0.009649718933635362, "8": 0.023531096451600376}, {"title": "Slik var Cappelens lukrative hasj-kjede", "section": "innenriks", "1": -0.003089582765922462, "0": 0.0012871701620519715, "3": 0.017105891245443827, "2": 0.00852516642079709, "5": -0.006220304393077084, "4": -0.0016432489109283006, "7": -0.005224454098027789, "6": 0.009179498996114206, "9": 0.0006300241670692394, "8": 0.0005900455369522084}, {"title": "Separasjonen kom som et sjokk", "section": "", "1": 0.003761787670177957, "0": -0.015423680393949752, "3": 0.01483572471832305, "2": 0.010458248148090573, "5": 0.00011304989950334078, "4": 0.0008181384580612972, "7": 0.00698846249353146, "6": 0.006389496082830755, "9": 0.033477994143876796, "8": -0.026840834499352997}, {"title": "Snart stenges enda en tunnel", "section": "osloby", "1": 0.00016052538139832862, "0": -0.003907085639684747, "3": 0.005525946939459884, "2": 0.005712059027366512, "5": 0.00027663016020003676, "4": 0.004708790249959518, "7": -0.00022041688490611906, "6": 0.0026371252815290008, "9": -0.012213153899340419, "8": -0.011093682872471002}, {"title": "Air France-leder \u00abnesten lynsjet\u00bb under protest", "section": "verden", "1": -6.826243584712177e-05, "0": 0.00040229718165070254, "3": 0.004672855894876928, "2": -0.000581297579188517, "5": -0.0014495962639994543, "4": 0.004181901780680682, "7": -0.0035634179495850913, "6": 0.0024866360045413933, "9": -0.002182227727418045, "8": 0.0007885353602065182}, {"title": "Styrtrike kinesere p\u00e5 shopping: Ferrari eller Maserati?", "section": "\u00f8konomi", "1": 0.001600566594464102, "0": -0.008229949514936061, "3": 0.00675940684322007, "2": 0.006599474510917561, "5": 0.00116022312390804, "4": 0.004825952342231232, "7": -0.000250405766736227, "6": 0.006023457751587962, "9": 0.009080942564433312, "8": -0.0039341400100827255}, {"title": "USA og Russland diskuterte Syria-krigen", "section": "verden", "1": 0.03549624750828977, "0": -0.04348246812535185, "3": -0.03907534816573585, "2": -0.1590040696264977, "5": -0.015168319401590167, "4": -0.019603450615225185, "7": 0.013223419246934496, "6": -0.022293238108618954, "9": -0.008337551724610233, "8": 0.008539170272465178}, {"title": "Da barnehagebarna kom p\u00e5 bes\u00f8k til flyktningebarna", "section": "osloby", "1": 0.01460464901564424, "0": 0.00640258332923914, "3": -0.06856159929569634, "2": 0.04578228518138937, "5": -0.054424026781824675, "4": 0.0021573446642720005, "7": 0.01989090612955546, "6": -0.04294848458964515, "9": 0.00833280560568839, "8": -0.006852876213632038}, {"title": "N\u00e6r barndomsvenn av de fire som er siktet for Tina J\u00f8rgensen-drapet sier han er i sjokk", "section": "innenriks", "1": 0.004420256705339041, "0": -0.016481922814303412, "3": 0.015142379247853187, "2": 0.011377743476264055, "5": -0.03054900533198151, "4": 0.02919097839227424, "7": -0.03239486995736754, "6": 0.035003788432854926, "9": -0.0015045322011004838, "8": 0.0549893559937697}, {"title": "Dollhouse: Reise med barna utenom skoleferien? Nora vet r\u00e5d. | Lene Hval", "section": "meninger", "1": 0.00013842871566027704, "0": -0.006979911858062352, "3": 0.008257525740008332, "2": 0.005969212914480794, "5": 0.0010057615703662499, "4": 0.004298138854832018, "7": 0.003745447142743144, "6": 0.00028014168142017953, "9": 0.005408326993004436, "8": -0.011365491144644156}, {"title": "- Politiet sjekket ikke lapp funnet i Tinas leilighet", "section": "innenriks", "1": 0.009584018407469358, "0": -0.031127166263979114, "3": 0.029799980718923542, "2": 0.020904345891135365, "5": -0.07104326972389453, "4": 0.06373358699265247, "7": -0.07604370960106169, "6": 0.08073351157952428, "9": -0.008221892056283792, "8": 0.13646318926928486}, {"title": "R\u00f8dt fareniv\u00e5 for fjellpartiet Veslemannen", "section": "innenriks", "1": 0.001676226288493783, "0": -0.0075312408149332925, "3": 0.004557400731080136, "2": 0.006732645823003142, "5": -0.005111998222879751, "4": 0.008762691349222125, "7": -0.004017971398903684, "6": 0.0025000665872462425, "9": -0.008054897766635349, "8": 0.002196857955658782}, {"title": "Hvilken krise i psykiatrien, Roksund? | Tor Levin Hofgaard", "section": "meninger", "1": 0.004892808746812351, "0": -0.009006961389303283, "3": 0.0155017381052582, "2": 0.016772941622919195, "5": 0.0020784828587802674, "4": 0.009055493131341035, "7": 0.010481848794224756, "6": 0.0062105564707724565, "9": 0.057380239360100796, "8": -0.052901874800488954}, {"title": "Flyktningene str\u00f8mmet inn - Regjeringen kuttet i budsjettene", "section": "innenriks", "1": 0.03157033258475119, "0": 0.1517373051798726, "3": -0.15197512478232078, "2": 0.054464398902796016, "5": -0.08745294993055829, "4": -0.011877293759086482, "7": 0.02012001111605847, "6": -0.07614284081377702, "9": 0.0048825284002140396, "8": 0.031198209455511543}, {"title": "Hva er likheten mellom en rosinbolle og en laksefilet?", "section": "", "1": -2.990329611136759e-05, "0": -0.013889312655968801, "3": 0.02016398845499744, "2": 0.01533951997536363, "5": 0.02549825621451451, "4": 0.01780709236354904, "7": -0.009349107509983383, "6": -0.030909415299599653, "9": 0.03471277688021218, "8": -0.031191417849131504}, {"title": "Hilma af Klint-utstillingen sett av over 1 millioner mennesker", "section": "kultur", "1": 0.0009082164206240329, "0": -0.007442694731444472, "3": 0.00854154508872263, "2": 0.0052210614357923405, "5": 0.0005744854562514494, "4": 0.006280829046639329, "7": -0.002641380693988256, "6": -0.00016095175437305098, "9": 0.001370973162575428, "8": -0.005512588514060244}, {"title": "Nei, Aftenposten, tre homofile menn i Oslo representerer ikke byens \u00abhomsemilj\u00f8\u00bb | Ivar Staurseth", "section": "meninger", "1": 0.004861135893360359, "0": -0.010224576688444661, "3": 0.009800126897170665, "2": 0.007841669990870334, "5": -0.0010426685132710828, "4": 0.006621033344649368, "7": 0.00024465304972002676, "6": 0.006584354658000835, "9": -0.001532350070491727, "8": -0.018115067036628657}, {"title": "Regjeringen f\u00e5r milj\u00f8kritikk fra Coca-Cola", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0008512844602185264, "0": 0.07340596473514956, "3": 0.011134164329196932, "2": -0.012220493858449592, "5": 0.008467018259295113, "4": 0.0021216660825371676, "7": 0.005151932177162206, "6": 0.0010135753139599553, "9": 0.003173541892184748, "8": 0.011094132763884015}, {"title": "Kj\u00e6re Fabian Stang: Blomster holder ikke!", "section": "meninger", "1": 0.0038938919315907425, "0": -0.011484424784568778, "3": 0.012452831310288293, "2": 0.011512608026148561, "5": 0.0025776974847367077, "4": 0.006845631760170166, "7": 0.006516385981364364, "6": 0.00644804470154418, "9": 0.012276234462751178, "8": -0.03517439209787834}, {"title": "Politiet mener \u00e5 vite hendelsesforl\u00f8pet i Tina-saken", "section": "innenriks", "1": 0.004173523320520046, "0": -0.016047662568247422, "3": 0.01566562213265725, "2": 0.009712803175724396, "5": -0.033771322795743575, "4": 0.030694545854462102, "7": -0.03621952501289088, "6": 0.03768819792430872, "9": -0.006715875639277603, "8": 0.06500396946527177}, {"title": "Oslo kan f\u00e5 akvarium p\u00e5 Vippetangen", "section": "osloby", "1": 6.084795411310292e-05, "0": -0.004107789266387935, "3": 0.011024635073668819, "2": 0.009950384405334311, "5": -0.0018488731773482888, "4": 0.0051244419856974425, "7": 0.005327637694258815, "6": 0.0017846565669627189, "9": -0.005586023716349028, "8": -0.01938393351441222}, {"title": "Skattereformen og statsbudsjettet kommer samtidig", "section": "innenriks", "1": 0.0018700194744491498, "0": 0.07690616396894535, "3": 0.005697206636740285, "2": -0.013361921283279128, "5": 0.003259260254570859, "4": -0.0015979197504822026, "7": -0.005864823270175738, "6": 0.003315092464053833, "9": 0.0026894358994563024, "8": 0.006123212047982132}, {"title": "Lucy Kellaway: Er jeg en god far?", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.002924422915420384, "0": -0.011082394134852822, "3": 0.01181794408604345, "2": 0.010818838421719823, "5": 0.005078757838601365, "4": 0.004988962504114877, "7": 0.010853344467934964, "6": 0.0023642494770240146, "9": 0.029362003951557854, "8": -0.026042889932811033}, {"title": "Her er de ti beste bildene fra Kongens \u00e5pning av det 160. storting", "section": "", "1": 0.00059087093330894, "0": -0.003599094786979363, "3": 0.0039057505602277122, "2": 0.002742296195730517, "5": -0.00025302832734806703, "4": 0.0020702181962674536, "7": -0.0010424029497295723, "6": 0.00043058619206821745, "9": -0.002061762161106872, "8": -0.0019108192807260312}, {"title": "F\u00e6r\u00f8yene n\u00e6rmere seg l\u00f8srivelse fra Danmark", "section": "verden", "1": 0.002809678434820885, "0": -0.0041222169147577085, "3": 0.002391913143661243, "2": -0.0019104711506198815, "5": 0.0003350032162178012, "4": 0.0006420952406191141, "7": 0.00010618245899076013, "6": 0.002525942788785345, "9": 0.001745693399710108, "8": -0.009149655349735752}, {"title": "Dette er akt\u00f8rene og deres m\u00e5l i Syria-krigen", "section": "verden", "1": 0.05246324654603718, "0": -0.06241691767347048, "3": -0.05948613569551318, "2": -0.230619948507821, "5": -0.015539714723694252, "4": -0.028677866864889153, "7": 0.01995951363000996, "6": -0.030967475641083646, "9": -0.00911498021142395, "8": 0.012883344059287292}, {"title": "Bare frivillige hjelper flyktningene om natten", "section": "innenriks", "1": 0.022643637946378147, "0": 0.02033195628385621, "3": -0.10756729380682678, "2": 0.06802474788748199, "5": -0.09034754803920554, "4": 0.0018622634474693652, "7": 0.03261886349706264, "6": -0.0707337401861147, "9": 0.006664402836847691, "8": -0.004570024338279905}, {"title": "Staten vant gasstrid i retten", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0004901459864550192, "0": 0.004425155038398581, "3": 0.006715801246686498, "2": 0.0032745405634009616, "5": -0.006630828971161285, "4": 0.0037164995519186283, "7": -0.00728525397827276, "6": 0.008179013464787494, "9": -0.01172114868497991, "8": 0.005430849428853228}, {"title": "- M\u00e5 v\u00e5ge \u00e5 sp\u00f8rre om det kan v\u00e6re et overforbruk av sykehustjenester til barn", "section": "innenriks", "1": 0.0035647080605951493, "0": -0.00729997692851876, "3": 0.011789403359722145, "2": 0.015340653351061245, "5": -0.00016046046664998674, "4": 0.008296193226723848, "7": 0.009591832406936177, "6": 0.003126329089020174, "9": 0.041024535667830896, "8": -0.04277591674410458}, {"title": "Blir frilansing den nye normalen?", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0020978123309571806, "0": 3.871099171076815e-05, "3": 0.0108949500615803, "2": 0.010698615289913479, "5": 0.005243968098349862, "4": 0.005923528931992805, "7": 0.006766990958674901, "6": 0.0016751517489132473, "9": 0.015422129722038633, "8": -0.029960088636502378}, {"title": "Naboen vil bygge funkisboliger i historisk villahage", "section": "osloby", "1": 0.0028271959306616456, "0": -0.003036982277168784, "3": 0.008479653309913654, "2": 0.012542154969944565, "5": -0.008765537857710257, "4": 0.01037626138113596, "7": 0.0006283043398988197, "6": 0.0028085353257327507, "9": -0.013792900245318658, "8": -0.018662596418721318}, {"title": "Overdreven tvangsbruk i barnevernet, syv\u00e5ringer legges i bakken med politigrep", "section": "innenriks", "1": 0.002206182836907475, "0": -0.005188273959400828, "3": 0.0024321092394636113, "2": 0.011189607168772818, "5": -0.005817555936863925, "4": 0.0052937285956821106, "7": 0.002856653130894352, "6": 0.0005584707867648932, "9": 0.010943673066787713, "8": -0.013878375624134418}, {"title": "Naver? Kunne v\u00e6rt deg. Kunne v\u00e6rt\u00a0meg.", "section": "meninger", "1": 0.002173442634735608, "0": -0.007925205194455415, "3": 0.011289411074606206, "2": 0.009928628944459924, "5": 0.0018885516772330015, "4": 0.0008545321873739987, "7": 0.005330219962230852, "6": 0.0023255354960082793, "9": 0.024577864531540296, "8": -0.02446047045188931}, {"title": "N\u00e5 setter de seg ved forhandlingsbordet p\u00e5 \u00d8stmarkseteren", "section": "innenriks", "1": 0.0037159153666844486, "0": 0.01627545879580441, "3": 0.04002697132195433, "2": 0.02239417834733502, "5": -0.019070867434793654, "4": 0.01122408353061365, "7": 1.934694835466471e-05, "6": 0.022823476281659164, "9": -0.33479725367487095, "8": -0.13367522857640796}, {"title": "Valg, sier du? Dette var uken for de misforst\u00e5tte menn | Vegard Stolpness\u00e6ter", "section": "meninger", "1": 0.002527891638692245, "0": -0.00816883705941858, "3": 0.0068938551247812755, "2": 0.003491323093157172, "5": -0.000790471944111205, "4": 0.0027262456942388604, "7": 0.0020820164362090146, "6": 0.0023936589493851225, "9": 0.00010538814276715833, "8": -0.014165086488934917}, {"title": "8 m\u00e5ter \u00e5 m\u00f8te rasende sjefer, kunder eller kollegaer", "section": "\u00f8konomi", "1": 0.0017557783022338455, "0": -0.012767949050246325, "3": 0.014986560342773732, "2": 0.012069302975455722, "5": 0.002911717108466082, "4": 0.004620066550078925, "7": 0.007853644479898439, "6": 0.005005984976140718, "9": 0.03352188142194538, "8": -0.0296034349626376}, {"title": "Amerikansk kvinne henrettet i delstaten Georgia", "section": "verden", "1": 0.0020784958912741522, "0": -0.008960976251512402, "3": 0.0058911109275738, "2": 0.001919820160837276, "5": -0.006060269992434041, "4": 0.006574627151437567, "7": -0.006227547055429997, "6": 0.007216602571910854, "9": -0.0002768469053898055, "8": 0.004459792535066381}, {"title": "Obama: Vi kan ikke la land som Kina skrive reglene for verdens\u00f8konomien", "section": "verden", "1": 0.008148571511905563, "0": -0.012741113355998965, "3": -0.002841414358915611, "2": -0.025838981220130508, "5": 0.0027206344011061847, "4": -0.006982429785058409, "7": 0.005927585851312758, "6": -0.0017503988355698703, "9": 0.004319884766453877, "8": -0.01333349902100909}, {"title": "- Palestiner skutt og drept da han fors\u00f8kte \u00e5 knivstikke israelsk politimann", "section": "verden", "1": 0.007856129157906738, "0": -0.01987532274626109, "3": 0.006309412935547144, "2": -0.004117724207615097, "5": -0.011561632429629775, "4": 0.012726408411579706, "7": -0.01884152150708945, "6": 0.023048974250611733, "9": -0.00517512746665003, "8": 0.01651874290988035}, {"title": "Professor: - Ikke lenger utenkelig at EU g\u00e5r opp i limingen", "section": "verden", "1": 0.03715754495740217, "0": -0.020046646557532653, "3": -0.1649489772702839, "2": 0.043264083995761156, "5": 0.18644628647740774, "4": -0.055210337056975214, "7": -0.03431352563284329, "6": 0.08656536306406852, "9": -0.020448765860214504, "8": 0.03365261070344829}, {"title": "8 sp\u00f8rsm\u00e5l og svar om hva det betyr at Oslo sentrum skal bli bilfritt", "section": "innenriks", "1": -0.00011008932909677051, "0": 0.0017346419775392807, "3": 0.015952306788759377, "2": 0.011482650738552497, "5": -0.00543358362630118, "4": 0.007944937268991432, "7": 0.002003662125950669, "6": 0.008244628404448447, "9": -0.09450130238178533, "8": -0.04530025135148738}, {"title": "Syria er matens vugge", "section": "", "1": 0.0051743702239813345, "0": -0.010825851425516734, "3": 0.041319035288451406, "2": 0.012236666706453984, "5": 0.06765987325404133, "4": 0.035975518111918854, "7": 0.1775945264481822, "6": -0.03904649789043769, "9": -0.028182394847411456, "8": 0.10170910647363834}, {"title": "Disse seks sakene m\u00e5 Oslo-toppene forhandle om", "section": "innenriks", "1": 0.0019280152262457929, "0": 0.019094895501805466, "3": 0.029676372688236877, "2": 0.015217306267060297, "5": -0.014446464091155123, "4": 0.008180208907708451, "7": -0.0008600533756690076, "6": 0.017949026971314362, "9": -0.24133691714719208, "8": -0.09746139097255913}, {"title": "Gir en halv milliard for \u00e5 f\u00e5 fart p\u00e5 innf\u00f8ringen av Europas supersignalsystem", "section": "innenriks", "1": 0.00027486783852755667, "0": 0.028445546652899018, "3": 0.005425249401564457, "2": -4.953857671024728e-05, "5": 0.00598596055798991, "4": 0.0023478361426509456, "7": 0.0001336388308601547, "6": 0.001383277300984291, "9": 0.002052877573075801, "8": -0.008483995783723466}, {"title": "Dette vil MDG prioritere i forhandlingene", "section": "innenriks", "1": 0.0013630792149971023, "0": 0.013200136014763324, "3": 0.032586268918813645, "2": 0.017981203573793243, "5": -0.013014815636694507, "4": 0.008641529485185082, "7": 0.0026516681512840923, "6": 0.016977927554184546, "9": -0.22989115116627956, "8": -0.09934140547288499}, {"title": "Aftenpostens beste bilder i september", "section": "", "1": 0.0013743703647819349, "0": -0.006399371772305674, "3": 0.005087876319260196, "2": 0.004164305084725119, "5": 0.0021974406776521693, "4": 0.0005892148059386875, "7": 0.0005082592941847786, "6": 0.00013942659655522392, "9": 0.0025352432446651757, "8": -0.006916618775270691}, {"title": "Ny rapport: Store geografiske forskjeller i behandling av barn", "section": "innenriks", "1": 0.004068642859573883, "0": -0.007813803009629354, "3": 0.013845364084576131, "2": 0.02020334331479107, "5": -0.0020054578232928336, "4": 0.013163567234485562, "7": 0.011283152500918377, "6": 0.0044589219564991275, "9": 0.0479745568446933, "8": -0.05112854926309304}, {"title": "Byr\u00e5det vil bruke 2,3 mrd. p\u00e5 \u00e5 kj\u00f8pe flere kommunale boliger", "section": "osloby", "1": 0.0015685999087439164, "0": 0.03475791040638667, "3": 0.015566892082581458, "2": 0.005065916714921716, "5": -0.004492287720174007, "4": 0.006278790012275025, "7": 0.0001989798593251945, "6": 0.006871543320984154, "9": -0.07801643314461996, "8": -0.04068182553265837}, {"title": "Full krangel om julefreden i Spikersuppa", "section": "osloby", "1": -0.00015329711915408085, "0": -0.005342256601180982, "3": 0.016584945642318043, "2": 0.011456311112644068, "5": 0.002632724066411308, "4": -0.004506465181202389, "7": 0.019556013402032897, "6": -0.0034992812633565917, "9": -0.003044322861320282, "8": 0.0020261292595515515}, {"title": "Nei til nakendating p\u00e5 TV", "section": "meninger", "1": 0.0021125452121191325, "0": -0.008532777564978715, "3": 0.009155928709553177, "2": 0.006972875054413745, "5": 0.0025123198849151657, "4": 0.0049650939515779305, "7": 0.005695767837068795, "6": 0.002509899421976247, "9": 0.020035807044069816, "8": -0.018919567972217978}, {"title": "Talltabbe sendte vinsalget til himmels i statistikken", "section": "osloby", "1": 0.000802456967747521, "0": -0.0031853055161151656, "3": 0.019383463498358504, "2": 0.010866420717807362, "5": 0.020401670316113982, "4": 0.014795311577199157, "7": 0.06524459797210982, "6": -0.012595441216025013, "9": -0.016187642288937747, "8": 0.02706739659982671}, {"title": "Tyske p\u00e5talemyndigheter etterforsker Volkswagen", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.4109266452875986, "0": -0.022308162714375305, "3": -0.07051921166313832, "2": -0.04023365305661151, "5": -0.0033553449283737456, "4": -0.02360234266392964, "7": -0.001334357685543258, "6": -0.010103351841439057, "9": -0.00773782867488914, "8": 0.02561344465529657}, {"title": "Hva vil egentlig Putin med Syria?", "section": "verden", "1": 0.04186812317165359, "0": -0.05158872369989775, "3": -0.04656887660758054, "2": -0.1893963326477451, "5": -0.015646527627559522, "4": -0.023922398207186356, "7": 0.019873522738934373, "6": -0.027762671677020904, "9": -0.0032969727219892774, "8": 0.004111603570730422}, {"title": "V\u00e5ger vi \u00e5 bli eldre? | Vibeke Vigeland", "section": "meninger", "1": 0.004027737382472875, "0": -0.01493874633445082, "3": 0.01855779777092166, "2": 0.01543349299360992, "5": 0.008154155501223562, "4": 0.00913745494344274, "7": 0.014267719202239976, "6": 0.003083688787764997, "9": 0.05793732584756302, "8": -0.05104929151876589}, {"title": "Disse varene kommer kanskje til en matbutikk n\u00e6r deg", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.002875633869871317, "0": -0.00864710059524681, "3": 0.0286575695994534, "2": 0.02029308458890849, "5": 0.027192526904869636, "4": 0.019188327650876066, "7": 0.07347421337572542, "6": -0.007576038677800365, "9": 0.008555823224571353, "8": 0.005303624778325}, {"title": "Aftenposten+ k\u00e5ret til verdens beste\u00a0nettbrett-app", "section": "kultur", "1": 0.0014556575523509024, "0": -0.008877575365564019, "3": 0.01510904212750271, "2": 0.009581350528245838, "5": 0.0006212136398714234, "4": -0.01673452461441373, "7": 0.0013058557844174445, "6": -0.001112417446272889, "9": 0.011412111102233091, "8": -0.012205847135706056}, {"title": "Politiet nekter de s\u00f8rgende \u00e5 legge ned blomster etter terrorangrepet", "section": "verden", "1": 0.0230636634911475, "0": -0.03159676906864896, "3": -0.02156330363402632, "2": -0.09383034391871747, "5": -0.01032728708280204, "4": -0.004528049888503582, "7": 0.004317628404019476, "6": -0.006438521500465989, "9": -0.0023589869972833154, "8": 0.01066517810813068}, {"title": "R\u00f8sland gir seg med heltidspolitikk etter seks \u00e5r som byr\u00e5dsleder", "section": "osloby", "1": 0.0014124590613910307, "0": 0.0027304967730014456, "3": 0.01459621254243357, "2": 0.00908750936345259, "5": -0.008217754149066179, "4": 0.004994755384745289, "7": -0.0014033713530205742, "6": 0.008672640792099987, "9": -0.10984513198813468, "8": -0.044351758785956}, {"title": "Tunisia f\u00e5r skryt for \u00e5 bringe demokrati til den arabiske verden. Men er de virkelig helt alene?", "section": "verden", "1": 0.008573570098198733, "0": -0.014714356927868329, "3": 0.0028283077893521795, "2": -0.010391876292654591, "5": 0.0047103537441799785, "4": -0.02323246406253634, "7": -5.3518337548911794e-05, "6": 0.0011355167554693275, "9": 0.005143837072692181, "8": -0.008210703248846863}, {"title": "Desperat jakt p\u00e5 asylmottak i nord \u2013 m\u00e5 bo i telt", "section": "innenriks", "1": 0.04604178620713469, "0": 0.029845972922569467, "3": -0.2273920186483174, "2": 0.09891472207158898, "5": -0.1605930185801918, "4": -0.006785329000758492, "7": 0.04561951493291589, "6": -0.1315000849839418, "9": -0.0019180537872639115, "8": 0.022821527708740297}, {"title": "Slik sniksmaker du dine lagringsviner", "section": "innenriks", "1": 0.0015372160623916952, "0": -0.014489708770778785, "3": 0.09776833385300823, "2": 0.046714201818557795, "5": 0.1299555383346374, "4": 0.07557960121171328, "7": 0.4098767223590524, "6": -0.07148471549597978, "9": -0.06083707051355625, "8": 0.22385068353413667}, {"title": "Kaffebar p\u00e5 Gr\u00fcnerl\u00f8kka avsl\u00f8rt som PR-triks fra Coop", "section": "osloby", "1": -0.0012480037672020802, "0": -0.009391143469645893, "3": 0.020785188315282418, "2": 0.013231068572966556, "5": 0.010807501883652183, "4": 0.012667614246013944, "7": 0.03486211342324568, "6": -0.004121597978236947, "9": 0.0015024256462796842, "8": -0.002067094434261384}, {"title": "- Verste regnv\u00e6r p\u00e5 tusen \u00e5r", "section": "verden", "1": 0.0013436787615074444, "0": -0.006777834613875678, "3": 0.003416883340111478, "2": 0.0035894549035799823, "5": -0.0007216193013937235, "4": 0.005100142480985536, "7": -0.0013544241136039291, "6": 0.0014233136637257907, "9": -0.0015694354257626587, "8": -0.00029934550989237953}, {"title": "Her er tingretten som bruker lengst tid i landet p\u00e5 \u00e5 behandle saker", "section": "innenriks", "1": 0.0030930459446861266, "0": 0.005866841762405571, "3": 0.006734517052192026, "2": 0.010998359374975796, "5": -0.01166921235739012, "4": 0.011500377314404658, "7": -0.005452723017045125, "6": 0.010247032123852464, "9": 0.010169627910308707, "8": -0.0010940335091001053}, {"title": "Disse sakene splitter de r\u00f8dgr\u00f8nne forhandlerne i Oslo", "section": "innenriks", "1": 0.0022535699584579124, "0": 0.02519580371040389, "3": 0.034483909772631015, "2": 0.016835220003935385, "5": -0.015677240317148407, "4": 0.009442017197310124, "7": 0.000308328216778027, "6": 0.020204379355671834, "9": -0.26826650228194193, "8": -0.11197302335858621}, {"title": "Spiegel: Flere sjefer involvert i VW-juks", "section": "verden", "1": -0.22226974305371416, "0": -0.014980578225200238, "3": -0.037173468709965345, "2": -0.020938701797469178, "5": -0.0032610695531874413, "4": -0.01191814493038835, "7": -0.0023315524085740875, "6": -0.004792793449424376, "9": -0.006071721692915287, "8": 0.01435786760709355}, {"title": "Vannet har n\u00e5dd sitt h\u00f8yeste i Skiensvassdraget", "section": "innenriks", "1": 0.0015507067225718138, "0": -0.008415150856479812, "3": 0.004198542398951179, "2": 0.006773320313901223, "5": -0.0030097538767672274, "4": 0.007464077373276759, "7": -0.004966429812937975, "6": -0.001593814663055381, "9": -0.005516988671192938, "8": -0.0016414457726460618}, {"title": "Kvinne avh\u00f8res i voldtektssak i Oslo", "section": "innenriks", "1": 0.0036576541376699807, "0": -0.01438723528180582, "3": 0.01297446360577753, "2": 0.009144891826450726, "5": -0.022111442240856732, "4": 0.022114918353352418, "7": -0.022714081134116056, "6": 0.026109131724417915, "9": -0.010343669833109968, "8": 0.03682089955930643}, {"title": "Det er motstandere av ytringsfriheten som trenger \u00e5 l\u00e6re hva toleranse og frihet betyr | Lars Gauden-Kolbeinstveit", "section": "meninger", "1": 0.005490756190647388, "0": -0.015011402388208889, "3": 0.012652207525344324, "2": 0.010389933107557191, "5": 0.004162058539321758, "4": -0.0018700521835627068, "7": 0.002190300191757118, "6": 0.010867163936153272, "9": 0.025498485308774164, "8": -0.031852582798981906}, {"title": "En reaksjon kommer sjelden alene | Vegard Stolpness\u00e6ter", "section": "meninger", "1": -0.012680884229734351, "0": -0.007917681150889564, "3": 0.0023033820649392394, "2": -0.004482327799939886, "5": 0.0033024402008843007, "4": 0.002262989538738835, "7": -0.004779129995858894, "6": -0.009664078386605159, "9": 0.0003736965057257423, "8": -0.0040036324441741445}, {"title": "Kalv\u00f8: Og prisen g\u00e5r til\u2026", "section": "meninger", "1": 0.005115822229032105, "0": -0.013638513878508092, "3": 0.04151204566303344, "2": 0.021452940337653374, "5": -0.015201255348808364, "4": -0.11244693895393727, "7": -0.007555904891851177, "6": -0.008838945543648695, "9": -0.0022035279904211846, "8": 0.02550776778700804}, {"title": "MDG snart klar med Oslo-avgj\u00f8relse", "section": "innenriks", "1": 0.0029870634598491205, "0": 0.017876412373533095, "3": 0.025319201476261363, "2": 0.012367564352934986, "5": -0.012414148554641844, "4": 0.0062775070892184285, "7": -0.001645342704141464, "6": 0.015510859138467344, "9": -0.20680042442134125, "8": -0.08150020247305641}, {"title": "Jeg sitter bakerst i klasserommet, alene. Jeg er redd for \u00e5 trenge meg p\u00e5", "section": "meninger", "1": 0.00454366401117671, "0": -0.02222017472483171, "3": 0.029959432767505463, "2": 0.024397582335597977, "5": 0.014225977245933608, "4": 0.01122599088160005, "7": 0.02686700053850743, "6": 0.005770275302438163, "9": 0.10138418374570127, "8": -0.087801849471627}, {"title": "Det Anders Anundsen burde ha visst om asylstr\u00f8mmen | Nina Hjerpset-\u00d8stlie", "section": "meninger", "1": 0.025597136230194568, "0": 0.008478717868976809, "3": -0.11644588135589579, "2": 0.0445106507970177, "5": 0.04868193928294164, "4": -0.02519420711576254, "7": -0.0024176250801422328, "6": 0.01047219538207686, "9": -0.0042598660330238625, "8": 0.010615212479921528}, {"title": "\u00abRimelig kraftig\u00bb jordskjelv i Trondheim", "section": "innenriks", "1": 0.0015674867144055945, "0": -0.009685563344010314, "3": 0.008075909601423802, "2": 0.00459493420603082, "5": -0.0051601419419306715, "4": 0.010936949507131498, "7": -0.011311728895521157, "6": 0.0024093517718778703, "9": -0.004353557575971262, "8": 0.008725103394000183}, {"title": "Jensen vil ha mer skatt fra internasjonale selskaper", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0009792413448897726, "0": 0.20028558041799716, "3": 0.013046824933807944, "2": -0.04221569601283573, "5": 0.014147676881889953, "4": -0.004613489008772934, "7": -0.012727010141706147, "6": 0.009754693662967343, "9": 0.020496791208244446, "8": 0.020673011994729235}, {"title": "Marokkanske myndigheter stanser IKEA-\u00e5pning", "section": "verden", "1": 0.002406312961931095, "0": -0.007507491600497377, "3": 0.0009645389800933806, "2": -0.003948083538249151, "5": 0.0011530390588400134, "4": -1.62458167551787e-05, "7": 0.000827560341457523, "6": 0.002767868202411241, "9": -0.003971326104789059, "8": -0.0023652985103056277}, {"title": "Palestinas president skrinlegger Oslo-avtalen", "section": "innenriks", "1": 0.007514688068547508, "0": -0.011884027734938882, "3": -0.0009308235667311263, "2": -0.015239477236081416, "5": -0.0037472056260021615, "4": -0.001854053057414244, "7": -0.0031262807488278196, "6": 0.00494386498018347, "9": -0.016442656161341822, "8": -0.002869414870450154}, {"title": "Blodm\u00e5ne, superm\u00e5ne og karmapoeng", "section": "innenriks", "1": 0.000974864252203896, "0": -0.013907834959743553, "3": 0.02721127260141357, "2": 0.011524687093086902, "5": 0.04676886813774816, "4": 0.023888056619830445, "7": -0.03690776640591234, "6": -0.08494076462272841, "9": 0.0029646532529806445, "8": 0.007070848461951694}, {"title": "MDG-politiker: - Regner med at jeg trekker meg", "section": "innenriks", "1": 0.001721607042453725, "0": -0.00803445586402974, "3": 0.01067500421043302, "2": 0.006489422137358721, "5": -0.013882975750521104, "4": 0.01283195792673682, "7": -0.013268756592782815, "6": 0.016072759027857198, "9": -0.026155309730079002, "8": 0.00979870318168848}, {"title": "Hillary har lite \u00e5 frykte etter nattens presidentdebatt", "section": "meninger", "1": 0.004339442148210098, "0": -0.012797035321710185, "3": 0.008953521648496622, "2": -0.004904102648502665, "5": 0.0012561324514727035, "4": -0.0010748336573533086, "7": 0.0031052887400421, "6": 0.0019264792953594247, "9": 0.010262036013875014, "8": -0.015066225194429083}, {"title": "Den norske rikdommens bakside: Det er blytungt, slitsomt og krevende \u00e5 v\u00e6re ung", "section": "meninger", "1": 0.008343287106547529, "0": -0.021399368548895657, "3": 0.03415620085428181, "2": 0.027254092539689457, "5": 0.01851250418322093, "4": 0.01642023714953563, "7": 0.02707428943712256, "6": 0.006543008311022468, "9": 0.12809597436739126, "8": -0.10294544894286571}, {"title": "Sverige planlegger enkle hus til 75.000 flyktninger", "section": "verden", "1": 0.020903450462777785, "0": 0.016992805508988948, "3": -0.10223773095827617, "2": 0.05444688818303543, "5": -0.06320350455785967, "4": -0.004144908476409484, "7": 0.01977985175081764, "6": -0.05364733691417645, "9": 0.000457271984776352, "8": 0.004326862201437}, {"title": "994 skyteepisoder i USA siden 1. januar 2013", "section": "verden", "1": 0.0026228554980414565, "0": -0.008135060577383293, "3": 0.005832396026803891, "2": 0.0003731400076032402, "5": -0.004195300866016114, "4": 0.009121536252596058, "7": -0.002085361027771007, "6": 0.006584949242571075, "9": -3.210264253330911e-05, "8": 0.0075146356469081126}, {"title": "Fem grunner til at konflikten er annerledes denne gang", "section": "verden", "1": 0.004196216429006888, "0": -0.014335120989184238, "3": 0.009220139406954857, "2": 0.0015908245748545344, "5": -0.0015296901563774013, "4": 0.007009734731729278, "7": -0.00266047098426321, "6": 0.00993016651049318, "9": 0.009670618146893585, "8": -0.009994394687186305}, {"title": "Norsk ektepar funnet d\u00f8de i Russland", "section": "innenriks", "1": 0.008614543069368645, "0": -0.01925894826244352, "3": 0.005763293687153014, "2": -0.007832773709466605, "5": -0.03090606189478603, "4": 0.023472737266849855, "7": -0.02783118631537014, "6": 0.02702627776951721, "9": -0.005636584629296112, "8": 0.050294539040303336}, {"title": "Disse filmene b\u00f8r du ikke g\u00e5 glipp av", "section": "kultur", "1": 0.002412845529562612, "0": -0.01038426922041512, "3": 0.01169655217285275, "2": 0.004217895326577168, "5": 2.417930473322383e-05, "4": -0.008897561255676218, "7": -0.0006353951401332734, "6": -0.0007418518451529415, "9": 0.0036266007740700292, "8": -0.00143472054984507}, {"title": "- Dette er ikke en jobbannonse", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.006000376994877131, "0": -0.006115247303148606, "3": 0.010710980897681995, "2": 0.008370306936146047, "5": 0.0037348459121022983, "4": 0.0029310527296414596, "7": 0.008475179518761181, "6": 0.0015270721350006283, "9": 0.020916529900615804, "8": -0.025964490109446795}, {"title": "Marie Lund (17) stanset l\u00f8psk hest p\u00e5 E39", "section": "innenriks", "1": 0.0004386637297248879, "0": -0.010470319834423095, "3": 0.00858988033403573, "2": 0.006664300252227124, "5": -0.0042162459447747935, "4": 0.00870727921350683, "7": -0.0017000772164015004, "6": 0.006725636533051393, "9": 0.004720024819575947, "8": -0.001713965298340613}, {"title": "\u00abDu er s\u00e5 skrikete og bitchy. Har du mensen, eller?\u00bb", "section": "meninger", "1": 0.001787784280088983, "0": -0.009918840477915844, "3": 0.013142916262175425, "2": 0.010172538943236317, "5": 0.0015123293959187502, "4": 0.004426580266433724, "7": 0.005792866644848346, "6": 0.004835943850419299, "9": 0.02380081527394401, "8": -0.02289181604336505}, {"title": "284 fiskefluer beslaglagt p\u00e5 Flesland", "section": "innenriks", "1": 0.0015668402137000745, "0": -0.007315742800033422, "3": 0.0025470716650586502, "2": 0.004959122743041434, "5": -0.0010267063463787964, "4": 0.005671626634062608, "7": -0.005529167532040026, "6": 0.008263376519568894, "9": -0.0009055380293073022, "8": 0.0031976765609422215}, {"title": "Disse er mest popul\u00e6re blant andre partiers velgere", "section": "osloby", "1": 0.0018414061648427162, "0": 0.0069150684335919175, "3": 0.020122217863755735, "2": 0.010232110668001842, "5": -0.004294214276716349, "4": 0.0017996195120590466, "7": 0.003850838105166214, "6": 0.008981914457256757, "9": -0.09494250373030495, "8": -0.05299367997826307}, {"title": "Oslo trenger en urban kulturpolitikk", "section": "kultur", "1": 0.002752736163839584, "0": 0.0032354709016987754, "3": 0.01695780464506868, "2": 0.009783360434223625, "5": -0.003641947274235473, "4": 0.003829758729944266, "7": 0.00459819887959111, "6": 0.005076977327275663, "9": -0.09028928946860283, "8": -0.04828360604363632}, {"title": "Dette vet vi om katastrofen i Mekka", "section": "verden", "1": 0.005734810015006255, "0": -0.012920182897796999, "3": 0.004106479706720902, "2": -0.005237048706858917, "5": -0.001759458619274281, "4": -0.0009520319956985814, "7": -0.0057927633764359495, "6": 0.00463259671509192, "9": 0.00019764093126747005, "8": -0.0009228222357193679}, {"title": "Skadeskutt ulv er funnet d\u00f8d", "section": "innenriks", "1": 0.003150653903986744, "0": -0.014320969473167498, "3": 0.007590761498870435, "2": -0.0005725927371707097, "5": -0.01571560497389546, "4": 0.015493314271631569, "7": -0.016291400086102026, "6": 0.016563313233801495, "9": -0.004159938398775422, "8": 0.023638675540081696}, {"title": "De beste bildene fra budsjett-dagen", "section": "", "1": 0.0015377991198672718, "0": 0.06477848427155507, "3": 0.007793481238824951, "2": -0.010933969174965646, "5": 0.00219342041046963, "4": -0.004404943001032238, "7": -0.004776213721409602, "6": 0.003014583814750524, "9": -0.0004175200618741728, "8": 0.004727774975115942}, {"title": "Kan koste 40-50 milliarder \nkroner de neste fem \u00e5rene", "section": "innenriks", "1": 0.02184886958231436, "0": 0.04522777536232371, "3": -0.09203994729373854, "2": 0.03998760229304178, "5": -0.022935405636348775, "4": -0.015478832298768433, "7": 0.012841204387813145, "6": -0.02874830773398028, "9": -0.004052655014670005, "8": -0.006266043579141062}, {"title": "Stadig flere vil jobbe p\u00e5 McDonald's", "section": "innenriks", "1": 0.0005085406912955365, "0": -0.0029903132348267636, "3": 0.004087444723480176, "2": 0.007047719611563687, "5": -0.0016223817557167394, "4": 0.004814366474680932, "7": 0.003149005220570777, "6": -0.0012672887579034124, "9": 0.0030935288324300874, "8": -0.008040223654628038}, {"title": "Kronikk: Hvor mye av hjernen kan vi outsource f\u00f8r vi slutter \u00e5 v\u00e6re menneske? | Bj\u00f8rn Vassnes", "section": "meninger", "1": 0.002131013640231161, "0": -0.008728763673606955, "3": 0.010939419044580997, "2": 0.00877877318785283, "5": 0.00643386180312619, "4": 0.0013146881469037776, "7": 0.006366599228710875, "6": 0.00029856792474464795, "9": 0.024169046538282946, "8": -0.03020228392779456}, {"title": "\u00c5 overleve en nedbemanning | Elin \u00d8rjas\u00e6ter", "section": "meninger", "1": -0.003265883212856524, "0": -0.004010266656869535, "3": 0.012765794569244497, "2": 0.011338006711451791, "5": 0.002227616521355003, "4": 0.0042663638102392555, "7": 0.006075482457952064, "6": 0.0035860408854281275, "9": 0.022559806814557173, "8": -0.030610259730762313}, {"title": "Volkswagen: - Et lite antall ansatte bak utslippsjuks", "section": "verden", "1": -0.26495971073898067, "0": -0.012674112143026432, "3": -0.046286163684648614, "2": -0.024830333978793126, "5": -0.0043971139670064465, "4": -0.014429155609222965, "7": -0.0011109243669624033, "6": -0.007294782283059958, "9": -0.006127075559302557, "8": 0.01645506748806}, {"title": "Brannvesentet rykket ut ukentlig til ett asylmottak", "section": "innenriks", "1": 0.030769008833750874, "0": 0.028140754493789617, "3": -0.15965071175211143, "2": 0.09333530420682762, "5": -0.13661048730858474, "4": -0.0029973128840883345, "7": 0.03588054556391899, "6": -0.10475275955896707, "9": 0.001522463081548375, "8": 0.013073543077122355}, {"title": "Studentene vil bort fra Chateau Neuf. Her er alternativet.", "section": "osloby", "1": 0.0011804774359750296, "0": -0.002672109930031879, "3": 0.007490257075631166, "2": 0.005689669841376137, "5": -9.725301050812383e-05, "4": 0.004596612496581202, "7": 0.0020372671723967156, "6": 0.0009173453136090392, "9": -0.0016159871054841541, "8": -0.014190047033424365}, {"title": "Russland vurderer \u00e5 utplassere atomv\u00e5pen 30 mil fra Sverige", "section": "verden", "1": 0.015426370899660181, "0": -0.022237748298279632, "3": -0.01818044241731006, "2": -0.06865076881826301, "5": -0.004702353303398264, "4": -0.008772714192006788, "7": 0.004522356337431057, "6": -0.00903064218492094, "9": -0.00566214878553079, "8": 0.002952085907508309}, {"title": "Hvem burde ha forst\u00e5tt bedre?", "section": "meninger", "1": -0.2470725954962166, "0": -0.009172902930694438, "3": -0.03897794774744856, "2": -0.02072342799740814, "5": 0.0019780961798869104, "4": -0.01305170479586803, "7": 0.00288743697528769, "6": -0.005824823186876271, "9": 0.007050731019264094, "8": 0.0019858569322229805}, {"title": "Kronikk: En baby i Auschwitz | Hilde \u00d8stby", "section": "meninger", "1": 0.0074489778445434125, "0": -0.019036608953753927, "3": 0.00880004135132422, "2": 0.005145380561375616, "5": 0.013907447698517407, "4": 0.009696046875291846, "7": 0.009094104980712895, "6": 0.0019371534090213268, "9": 0.03269414231202464, "8": -0.02198414429021369}, {"title": "Minst 27 drept i angrep mot bryllupsfest i Jemen", "section": "verden", "1": 0.006085352306657373, "0": -0.012282991063612417, "3": -0.002209206458203051, "2": -0.02255203755615544, "5": -0.004265246706993272, "4": -0.00027921459917979374, "7": -0.0011313723533178965, "6": -0.0006348377591631088, "9": -0.0034558138417595287, "8": 0.003479697485777644}, {"title": "Eksperter tror flyktningstr\u00f8mmen fortsetter til vinteren. N\u00e5 \u00f8ker frykten for at mange flere vil d\u00f8.", "section": "verden", "1": 0.023593888462058468, "0": -0.01755601672426149, "3": -0.09777362990502017, "2": 0.040962729730367305, "5": 0.12148332302662221, "4": -0.030150661025122066, "7": -0.011703165875449974, "6": 0.05581909309789321, "9": 0.0074367151603353665, "8": 0.004783552044534074}, {"title": "Jobbekspertens r\u00e5d til en som skal forhandle om sluttpakke", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.005962240702554104, "0": -0.004794549851107902, "3": 0.006097527983588513, "2": 0.006067022938625467, "5": 0.0020545864670048876, "4": -0.001703997278803019, "7": 0.005970767463563169, "6": 0.0006154509185150761, "9": 0.01764893934671966, "8": -0.030392207718039965}, {"title": "- Greit med garderobespr\u00e5k", "section": "innenriks", "1": 0.0012645025282984933, "0": 0.009072194691566098, "3": 0.006974163951511625, "2": 0.00509180088389567, "5": -0.0019613717245719475, "4": 0.0019028785723688893, "7": 0.0013630544637504376, "6": 0.003315756313630504, "9": 0.002498168948682235, "8": -0.016443656872010087}, {"title": "Bly i viltkj\u00f8tt er ingen bl\u00f8ff selv n\u00e5r mengdene er sm\u00e5 | Helle Knutsen", "section": "meninger", "1": 0.0002151769388747558, "0": -0.003995148045554047, "3": 0.009874300967851446, "2": 0.006028865376713866, "5": 0.002021442210774477, "4": 0.006041477740559655, "7": 0.0045110720242458385, "6": 0.0007586979428476126, "9": 0.006053669130634553, "8": -0.010405723661086904}, {"title": "Eksporterte 10 tonn marihuana i m\u00e5neden", "section": "verden", "1": -0.0041701699514313136, "0": -0.006852366694994024, "3": 0.004423767952286911, "2": 0.00409245706801662, "5": -0.0018252460645546155, "4": 0.005659314877254347, "7": -0.006244972908906764, "6": 0.007844822754277558, "9": -0.0008954054787017524, "8": 0.005517250769445047}, {"title": "Slik flyter trafikken i h\u00f8stferieutfarten", "section": "osloby", "1": 0.0008358438867650912, "0": -0.0055710333096347315, "3": 0.007533872336316196, "2": 0.004810665926140323, "5": -0.0026169159552546567, "4": 0.006409282960806723, "7": -0.002511083044278948, "6": 0.00463509515047821, "9": -0.02055560942768955, "8": -0.007955607043899363}, {"title": "Et Pluto-panorama - og ni andre nyheter fra en utenomjordisk verden", "section": "", "1": 0.006847858114201779, "0": -0.03544153173691294, "3": 0.08782332449330507, "2": 0.028443454572570043, "5": 0.20850670098913973, "4": 0.10219291434538151, "7": -0.2516644250963485, "6": -0.42206399809713185, "9": -0.03304911713879901, "8": 0.08397677540281649}, {"title": "Lang\u00f8yene: Opprydning vil koste 200 millioner", "section": "osloby", "1": -0.0009597956480252162, "0": 0.0037077899474074836, "3": 0.008250727562825851, "2": 0.005352921580014209, "5": 0.006695071284338348, "4": 0.008145399166633007, "7": -0.002442701619789778, "6": -0.013289835142465225, "9": -0.01164546957953674, "8": -0.004108942446879281}, {"title": "Lundestad sl\u00e5r tilbake mot kritikken", "section": "verden", "1": 0.009267268182344253, "0": -0.021176235506743735, "3": 0.08111182834564028, "2": 0.03992446243183448, "5": -0.03240815665981363, "4": -0.24659649158888325, "7": -0.013488281346780692, "6": -0.02607688594503293, "9": -0.006270070527188237, "8": 0.05644985981560793}, {"title": "Hvem var denne kvinnen og hvordan ble hun drept?", "section": "osloby", "1": 0.004594613589958837, "0": -0.009761399362441775, "3": 0.03732441514668483, "2": 0.010633099846241617, "5": 0.07284698337717321, "4": 0.044956449477917305, "7": -0.10191222438901762, "6": -0.1522129807237773, "9": -0.014122587221540665, "8": 0.03946408586596885}, {"title": "Drapssiktet anmeldt for vold og trusler - ble aldri avh\u00f8rt", "section": "innenriks", "1": 0.011917858975189278, "0": -0.035397912401176304, "3": 0.02572397057221764, "2": 0.023620094430741062, "5": -0.07995386777098512, "4": 0.06783857137531167, "7": -0.08034687703663775, "6": 0.08390626180076403, "9": -0.00848077730625884, "8": 0.14181739308612495}, {"title": "N\u00e5 sliter Merkel p\u00e5 meningsm\u00e5lingene", "section": "verden", "1": 0.007108586568881087, "0": -0.00409934448876577, "3": -0.024980309083562448, "2": 0.010446510711905298, "5": 0.022349598476994578, "4": -0.009087770311110096, "7": -0.004061053206048154, "6": 0.011399126648254364, "9": -0.010207894509524718, "8": -0.0006322267443008148}, {"title": "\u2013 Taliban-angrep minner om IS-overtakelsen av Mosul", "section": "verden", "1": 0.009678549035609711, "0": -0.01722495684022688, "3": -0.006074316696893723, "2": -0.03773418120459926, "5": -0.0036472592856859566, "4": -0.0002618313183617915, "7": 0.0018536398011805442, "6": -0.0016253676329428032, "9": -3.6692205483328764e-05, "8": -0.0014313995372325014}, {"title": "Forsvarssjefen krever kraftig budsjett\u00f8kning", "section": "innenriks", "1": 0.004110178261984548, "0": 0.047124191791435836, "3": 0.006833858820207331, "2": -0.0157986297822615, "5": 0.0013219084353086044, "4": 0.0010098576819077762, "7": -0.005558880198684679, "6": 0.005919115768163553, "9": 0.007887062612609047, "8": -0.003104254752399666}, {"title": "Hver tredje i USA er n\u00e5 frilanser", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0015352971844178266, "0": -0.00014277166742005052, "3": 0.010068118173230223, "2": 0.009563420807790664, "5": 0.004705859692829432, "4": 0.005519614487175158, "7": 0.0063390285705466525, "6": 0.002077851131111399, "9": 0.014263597372303297, "8": -0.026089197811653655}, {"title": "Her \u00e5pner byens nye urbane \u00abturisthytte\u00bb neste \u00e5r", "section": "osloby", "1": 0.0011851594612379336, "0": -0.004994596123608613, "3": 0.0067300833569730635, "2": 0.008442943528952765, "5": 8.777200614710438e-05, "4": 0.00573154576020431, "7": 0.005706794108261122, "6": -0.002133991593665785, "9": -0.003627037743596257, "8": -0.014665292326448394}, {"title": "Ekspertene jobber p\u00e5 spreng med \u00e5 teste tenner og skjelett hos asyls\u00f8kere", "section": "innenriks", "1": 0.04045257259105603, "0": 0.03364777603968992, "3": -0.20888472600213767, "2": 0.1164195309056353, "5": -0.16921417117856152, "4": 0.0007638121971956012, "7": 0.04679442256003928, "6": -0.13370058059129553, "9": 0.00943768419213369, "8": 0.013737550827877495}, {"title": "Nabo: En sjenert og rolig mann", "section": "innenriks", "1": 0.010093005446889111, "0": -0.03080721678071219, "3": 0.022492266777291565, "2": 0.014813731653133325, "5": -0.04175835270424528, "4": 0.04306381962593608, "7": -0.041807504000582855, "6": 0.0492654423759484, "9": 0.010814201756142124, "8": 0.05586798866081799}, {"title": "74 dyr avlivet p\u00e5 pelsfarm i Rogaland", "section": "innenriks", "1": 0.0008327453788565804, "0": -0.008211956499843067, "3": 0.01280010173497875, "2": 0.00915464216347163, "5": -0.003164611710069951, "4": 0.012115652064324913, "7": 0.0017179851665967746, "6": 0.007025646947018922, "9": 0.009914033409811323, "8": -0.0021217870935964795}, {"title": "Petter Northug m\u00e5 gi etter", "section": "meninger", "1": 0.001575940661175784, "0": -0.003139869585943144, "3": 0.002863495657840701, "2": 0.0010213488410794193, "5": 0.0006984645875251966, "4": 0.001068702609769627, "7": 0.0004838669473841402, "6": 0.0008079891570966827, "9": 0.0014001726729229776, "8": -0.008407188151014273}, {"title": "Slik s\u00f8ker du i skattelistene for 2014", "section": "\u00f8konomi", "1": 3.4477561391760975e-05, "0": 0.003704011355855539, "3": 0.006311634279635204, "2": 0.003893607727406214, "5": 0.00041174711424632655, "4": 0.0029754293724667423, "7": -0.00012389698803854168, "6": 0.0021157909071701465, "9": 0.0027833434182925726, "8": -0.010424551830095503}, {"title": "New Yorks dinere forsvinner", "section": "", "1": 0.0047131493091155646, "0": -0.014211563502919917, "3": 0.014521061241440631, "2": 0.005555362298935751, "5": 0.018079632416239534, "4": 0.011055059089553228, "7": 0.03200332773610415, "6": -0.011635316335115296, "9": 0.008299388983623953, "8": 0.00035459464449687575}, {"title": "Ny norgesrekord i p\u00e5viste influensatilfeller", "section": "innenriks", "1": 0.0006416151473406491, "0": -4.360064402773411e-05, "3": 0.004191339648937392, "2": 0.0054258175030834875, "5": -0.0008749473797099313, "4": 0.004831841035397052, "7": 0.0006418618303092706, "6": 0.0005846079649845224, "9": 0.0043069376337953645, "8": -0.00873591638349641}, {"title": "N\u00e5 pakker de frivillige sammen p\u00e5 T\u00f8yen", "section": "osloby", "1": 0.013768652572765386, "0": 0.006191622541394589, "3": -0.061848288213947285, "2": 0.04024512549374907, "5": -0.048770470284310696, "4": 0.002866930591360477, "7": 0.01813171106141997, "6": -0.03869205747621049, "9": 0.0021136548809696405, "8": -0.003480584247344383}, {"title": "Kvinne anmeldt for \u00e5 plukke fleinsopp i Eidsvoll", "section": "innenriks", "1": 0.000830244537996701, "0": -0.00649601336134759, "3": 0.006205794154358686, "2": 0.0039580418489660665, "5": -0.004015473520839471, "4": 0.006650587809678675, "7": -0.004450421121740416, "6": 0.005441499784655895, "9": -0.0019127663607336506, "8": 0.004003408408245802}, {"title": "N\u00e5r advokatene lyver \u2013 og journalisten noterer | Jan Stor\u00f8", "section": "meninger", "1": 0.0016917544381063031, "0": -0.007862177584051083, "3": 0.00455307491824302, "2": 0.008890958575582955, "5": -0.004575987263647523, "4": 0.003666460896109075, "7": 0.0017016871227010107, "6": 0.0010804097126991211, "9": 0.008698602754233498, "8": -0.010720816172443047}, {"title": "Forsvarsminister S\u00f8reide frykter flere land trekkes inn i Syria-krigen", "section": "verden", "1": 0.05496290137575359, "0": -0.06667865349631726, "3": -0.060748986904114, "2": -0.25351992396632667, "5": -0.023707166113534375, "4": -0.029092083107320876, "7": 0.025803072711309903, "6": -0.037639420976568194, "9": -0.005727098567224008, "8": 0.010208823545900112}, {"title": "Skeptikerbevegelsens ekkokammer: N\u00e5r de rasjonelle blir irrasjonelle | Ida Landberg", "section": "meninger", "1": 0.004111598466483729, "0": -0.010981175584687121, "3": 0.009153566172952361, "2": 0.005476016619457659, "5": 0.0035488657366547598, "4": -0.0021160052870886127, "7": 0.003789072032772489, "6": 0.004214140075407877, "9": 0.01686988594281936, "8": -0.02786238495649334}, {"title": "KrF og Venstre vil ha med Ap p\u00e5 skattereform", "section": "innenriks", "1": 0.0037850408968340904, "0": 0.23639799021480723, "3": 0.012191548895495799, "2": -0.04508679652119385, "5": 0.01245880924930075, "4": -0.011969370370644258, "7": -0.014051034402793695, "6": 0.008620848647751127, "9": 0.012287468110085457, "8": 0.021654812723649275}, {"title": "Kartet til undergangen", "section": "", "1": -0.0006757160631832727, "0": -0.007774438940460847, "3": 0.0030057894668179402, "2": -0.0004273421074027546, "5": 0.0026009979863848404, "4": 0.00308442838152848, "7": -0.0017254181674788167, "6": -0.002320064484603452, "9": 0.0003786790453769427, "8": -0.006338433688090781}, {"title": "- Jeg har gjort mye rart, men hva har jeg gjort for \u00e5 fortjene \u00e5 bli dratt inn i dette?", "section": "innenriks", "1": 0.006817220328446286, "0": -0.024340034930861634, "3": 0.02754632200050198, "2": 0.019773335603194584, "5": -0.04558456873817783, "4": 0.04576161697256054, "7": -0.046133980548727124, "6": 0.056611107088764503, "9": 0.010795032536863116, "8": 0.08096603377976785}, {"title": "Slik kjennes den nye trykkf\u00f8lsomme Iphone", "section": "innenriks", "1": -8.149397874940983e-05, "0": -0.014545859273657452, "3": 0.022565143186737083, "2": 0.017832849641616973, "5": 0.014507236152458093, "4": 0.00808730125862509, "7": 0.01315828376681102, "6": -0.0009434175434612263, "9": 0.048282249205976305, "8": -0.05334573358827645}, {"title": "Lengev\u00e6rende asylbarn returneres til asylmottak", "section": "innenriks", "1": 0.02837149769652675, "0": 0.023041770717950646, "3": -0.13454648899313904, "2": 0.07909905219266575, "5": -0.11652037206612935, "4": -0.003179824368000829, "7": 0.031197461168323115, "6": -0.08640953833824276, "9": 0.0032589951581858626, "8": 0.005045374749976873}, {"title": "Maarud har ikke enerett p\u00e5 \u00abpotetgull\u00bb", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.002872981630150249, "0": -0.006231672863749107, "3": 0.012962749019485829, "2": 0.009178022294550727, "5": 0.003519957936507153, "4": 0.006470335350982387, "7": 0.011699072931217535, "6": 0.00040468529904810497, "9": 0.007632129147737901, "8": -0.012762067703647169}, {"title": "Hvis man \u00f8nsker at norsk skole skal bli bedre, m\u00e5 l\u00e6rerne f\u00e5 tiden og tilliten tilbake | Marianne Glesaaen", "section": "meninger", "1": 0.00238929816095836, "0": -0.008219336851586156, "3": 0.016906873297219197, "2": 0.013905104857033791, "5": 0.003797546084354617, "4": 0.007429350506885642, "7": 0.011490511742012939, "6": 0.0029544330258450243, "9": 0.0320989808346141, "8": -0.046228253680838445}, {"title": "Finansavisen: Syriske flyktninger kan gi milliardregning", "section": "innenriks", "1": 0.009222499495387759, "0": 0.026487246626529154, "3": -0.04779034917816835, "2": 0.01573446878513719, "5": 0.03214231860833456, "4": -0.01240575150973259, "7": -0.003785234744265958, "6": 0.011362427351387244, "9": -0.0024390959927052596, "8": 0.002227682739844531}, {"title": "Barnets far til VG: - Glad politiet handlet raskt", "section": "osloby", "1": 0.007161809099230868, "0": -0.023245815773170704, "3": 0.016259295793935216, "2": 0.012035702460437638, "5": -0.02136135820297749, "4": 0.026455189517648373, "7": -0.019917625177957317, "6": 0.028730090604016736, "9": 0.019749936954588265, "8": 0.019594599100754888}, {"title": "- IS sprengte triumfbuen i Palmyra", "section": "verden", "1": 0.016222983790201023, "0": -0.023574568942471147, "3": -0.014660668908467452, "2": -0.07334027557710288, "5": -0.006031939190698247, "4": -0.0033029212647813205, "7": 0.001518678439385232, "6": -0.01476392285225089, "9": -0.007002027247579579, "8": 0.008689624847442332}, {"title": "Jente d\u00f8de av kvelning - politiet gjenopptar saken", "section": "innenriks", "1": 0.004553202420060992, "0": -0.01677309757938288, "3": 0.013952930760292049, "2": 0.011705003396803498, "5": -0.0300174825374949, "4": 0.027025414366231737, "7": -0.03066396539630689, "6": 0.03353164787944721, "9": -0.002596926127404679, "8": 0.04817764289383021}, {"title": "Far tiltalt for \u00e5 ha satt dopingspr\u00f8yter p\u00e5 s\u00f8nn (10)", "section": "innenriks", "1": 0.0012270697354583204, "0": -0.007666432710436157, "3": 0.0068559567753975915, "2": 0.004206050850821914, "5": -0.006504830297563432, "4": 0.007709480689272752, "7": -0.006349383771878912, "6": 0.007604015945381584, "9": -0.00011500139404306954, "8": 0.005899118576807335}, {"title": "Regjeringen ber \u00d8kokrim etterforske jagerflysalg", "section": "innenriks", "1": 0.00024192642482472266, "0": -0.0024772832180209843, "3": 0.00587363252109444, "2": -0.000300105041355712, "5": -0.0026602151469607748, "4": 0.004239837596257519, "7": -0.0024883210701224785, "6": 0.0035117088775193676, "9": -0.001055393739889212, "8": 0.000415644076353007}, {"title": "6 eksperttips for smart multitasking", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0014002062121743473, "0": -0.011587426458988987, "3": 0.017723164918234204, "2": 0.013471548139148902, "5": 0.007287531162515213, "4": 0.0005233652208684373, "7": 0.014113197377095495, "6": -0.001306636003588235, "9": 0.03629178897801383, "8": -0.0417567453009447}, {"title": "Knekker koden til Babels t\u00e5rn", "section": "", "1": 0.0029675037137022802, "0": -0.009668693831460688, "3": 0.008085537416682942, "2": 0.007262265609437728, "5": 0.0064346057893376945, "4": 0.00461304423108054, "7": -0.000566773036447271, "6": -0.005152246687393178, "9": 0.010909405578705556, "8": -0.02209530228261173}, {"title": "Redakt\u00f8r i BarentsObserver f\u00e5r avskjedigelsen trukket tilbake", "section": "innenriks", "1": 0.0020696418617619236, "0": -0.006093129892094748, "3": 0.0036628739548709146, "2": -0.0016134684644260378, "5": -0.002437285541369596, "4": 0.0008350477282833505, "7": -0.0008560983802888139, "6": 0.00239875621939123, "9": -0.0018886841238470748, "8": -0.004743718026533431}, {"title": "Slik stemte Oslo - forklart med seks grafer", "section": "osloby", "1": 0.002287837977604749, "0": 0.0030257366162752663, "3": 0.013083259652449731, "2": 0.006387859302497063, "5": -0.0043174646536005765, "4": 0.0019498336879146348, "7": -0.0007570724269342572, "6": 0.007234731152667438, "9": -0.05930686473868557, "8": -0.030564416929427757}, {"title": "KrF-lederens snuoperasjon om s\u00f8ndags\u00e5pne butikker", "section": "innenriks", "1": 0.005801183094329757, "0": 0.03195741728606572, "3": 0.0008433246116160359, "2": 0.004856652708451568, "5": -0.006222208842067699, "4": -0.0056663359097326085, "7": 0.0021552900600775365, "6": 0.0004443455475125423, "9": -0.0057582209344206325, "8": -0.017741142102005676}, {"title": "Innr\u00f8mmer \u00e5 ha tappet 700 norske bankkort for 2,3 millioner kroner", "section": "osloby", "1": -0.002267972619088529, "0": -0.004290099051397798, "3": 0.00253462145419212, "2": 0.006801042802506677, "5": -0.006293335784351567, "4": 0.011214253128463319, "7": -0.01486533521322192, "6": 0.016933414345899633, "9": -0.009930284039054134, "8": 0.017974273035166716}, {"title": "Vi er ofte ikke i stand til \u00e5 finne genene vi leter etter", "section": "", "1": -0.0005760442248098751, "0": -0.011420840522279405, "3": 0.013038162518266427, "2": 0.01166626657479055, "5": 0.011744619193601362, "4": 0.00891241126520384, "7": 0.0019210982490192345, "6": -0.005747861434082721, "9": 0.030616691435593583, "8": -0.03575010048993732}, {"title": "Bergenser siktet for seksuell omgang med dyr", "section": "innenriks", "1": 0.0028367817416302416, "0": -0.012483869281330218, "3": 0.01092233711010871, "2": 0.007039774529188478, "5": -0.01885986797133442, "4": 0.01890082997051628, "7": -0.019452080918489364, "6": 0.02119523773702159, "9": -0.003236303500872258, "8": 0.03191565250105182}, {"title": "De homofile har gjort opp med Sultan. N\u00e5 er det tid for alle andre \u00e5 gj\u00f8re det samme. | Jonas Brenna", "section": "meninger", "1": 0.0060365690360501215, "0": -0.011297825394329991, "3": 0.00879830366750923, "2": 0.008474297815715064, "5": 0.0005781183335885378, "4": -0.004631332540474103, "7": 0.005267995570936596, "6": 0.004741555021016979, "9": -0.009095703686253263, "8": -0.03595197338922416}, {"title": "Kalv\u00f8: Snurrande statsr\u00e5d", "section": "meninger", "1": 0.0010163777921229312, "0": 0.0006904594618635517, "3": 0.010727010527238049, "2": 0.004690792304329642, "5": -0.0002532626124049014, "4": -0.003851075580306647, "7": 0.0007400849330545236, "6": 0.002049364006235923, "9": 0.004948909228873883, "8": -0.004828102934230656}, {"title": "Det deles ikke ut s\u00f8lvmedalje i krig | Eirik L\u00f8kke", "section": "meninger", "1": 0.004307644961304207, "0": 0.03700460834116777, "3": 0.006029124712493991, "2": -0.012677455940657702, "5": 0.0028290674664462195, "4": -0.0004974773387336892, "7": -0.003843694282950854, "6": 0.0060719271999113405, "9": 0.010435500457234112, "8": -0.010459374010762235}, {"title": "Frp stuper p\u00e5 ny m\u00e5ling, Ap g\u00e5r frem", "section": "", "1": 0.0021875708572037275, "0": 0.014185510648295742, "3": 0.0074488759919941645, "2": 0.0020406492926628677, "5": -0.0024819641199629286, "4": 0.0001447885394960111, "7": -0.0008567348313818684, "6": 0.004099824147147959, "9": -0.033552103012265244, "8": -0.016917989922564686}, {"title": "Arbeidslivet endrer seg - det m\u00e5 du ogs\u00e5", "section": "\u00f8konomi", "1": 0.0028544228930514792, "0": -0.004845204775478944, "3": 0.007795000234980995, "2": 0.011733461607257904, "5": 0.002570702572416485, "4": 0.00475924746893427, "7": 0.007149269206223382, "6": 0.0028868431157177883, "9": 0.02397855652594128, "8": -0.032440268907314655}, {"title": "Gislene p\u00e5 Filippinene ber for livet i video", "section": "verden", "1": 0.007527152989016177, "0": -0.018776058620291206, "3": 0.006452068005750239, "2": -0.016324365451963207, "5": -0.01794386110335742, "4": 0.01355521527332082, "7": -0.017114642636061942, "6": 0.016610080089962682, "9": -0.009276821651077068, "8": 0.026631554360768056}, {"title": "Nesten 2800 nye asyls\u00f8kere i september", "section": "innenriks", "1": 0.03935260299919882, "0": 0.034341363209589054, "3": -0.2071938263285334, "2": 0.10997250941637006, "5": -0.16322468882703675, "4": -0.0017770971367213893, "7": 0.043459242357264505, "6": -0.12825982853685974, "9": -0.005207027032635964, "8": 0.02094958153600456}, {"title": "De vil sykle restaurantmaten hjem til deg", "section": "osloby", "1": -0.002479356921662049, "0": -0.007956349706659937, "3": 0.012731445452788835, "2": 0.007844036271656904, "5": 0.005409654345434036, "4": 0.007839247178413566, "7": 0.018579032074397317, "6": -0.0023533710233085204, "9": -0.0011413425299878575, "8": -0.001827536460683954}, {"title": "Cappelen \u00abbl\u00e5ser\u00bb n\u00e6r medarbeider", "section": "meninger", "1": 0.00018830091857355248, "0": -0.008809640543483295, "3": 0.012260910377462887, "2": 0.009030896888891618, "5": -0.007424648027317633, "4": 0.007032417581022881, "7": -0.004521740119249808, "6": 0.009531532090002324, "9": 0.0030244145877323307, "8": -0.0003995490112607596}, {"title": "St\u00f8re kritiserer mottak av asyls\u00f8kere", "section": "innenriks", "1": 0.006782854785512445, "0": 0.008467096919536347, "3": -0.02222056619529637, "2": 0.01520823447651555, "5": -0.021659990646650047, "4": -0.0001407777737161243, "7": 0.0035160998364511436, "6": -0.012741857246015786, "9": -0.005274771267924774, "8": -0.0015416951331321408}, {"title": "Eieren av campingplassen der Tina J\u00f8rgensen ferierte ble aldri kontaktet av politiet", "section": "innenriks", "1": 0.0055963573706282665, "0": -0.020528567265791192, "3": 0.021677510530544085, "2": 0.015494570858465905, "5": -0.045550457306087845, "4": 0.04214438717875364, "7": -0.04773563069264328, "6": 0.0519476323105114, "9": -0.0034523951386795614, "8": 0.08717002220653025}, {"title": "Fikk nok av jobben - sa opp", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.000895918793598835, "0": -0.010793800233387336, "3": 0.017161084501575333, "2": 0.0135908460481595, "5": 0.005812808578478295, "4": 0.007949554936952461, "7": 0.014154605269471023, "6": 0.005371956941341453, "9": 0.04612246892338322, "8": -0.03968440479363023}, {"title": "N\u00e5 kan EU-land nekte \u00e5 sende Facebook-data til USA", "section": "kultur", "1": 0.006262172281072942, "0": -0.009724294187107817, "3": -0.015290762167580815, "2": 0.006880680550822711, "5": 0.021235093296758843, "4": -0.005043995719323924, "7": -0.0034295008924805546, "6": 0.015058988183495325, "9": 0.005201550584074404, "8": -0.0073647710156738285}, {"title": "Air Baltic-kaptein d\u00f8mt til fengsel", "section": "innenriks", "1": 0.001018542168847363, "0": -0.006143293226469009, "3": 0.005422070400129304, "2": 0.0016355340133699188, "5": -0.003372955639971355, "4": 0.006082183152786236, "7": -0.0037349538531081944, "6": 0.003463112731810358, "9": -0.002995704584094444, "8": 0.0032279910888440007}, {"title": "Bunnprissjef Christian Lykke: Kanskje jeg skulle blitt snekker?", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.00034476404618515944, "0": -0.010123472572229944, "3": 0.019901606688757727, "2": 0.014122416371435784, "5": 0.00826219751086868, "4": 0.006368034551821117, "7": 0.012474038684415706, "6": -0.002547890637902446, "9": 0.02752442369818596, "8": -0.04031993071611145}, {"title": "480 kalkuner p\u00e5 vei til slakteren stengte E18", "section": "innenriks", "1": 0.0006289959040413559, "0": -0.008773512184568726, "3": 0.00718326650307163, "2": 0.005712014365712278, "5": -0.002841688222880744, "4": 0.0076713761303585145, "7": -0.002042482026035867, "6": 0.005528561328730057, "9": 0.0031405629263365313, "8": -0.0017652787920971165}, {"title": "Vaksinerte mot kusma, men blir likevel smittet", "section": "innenriks", "1": 0.0013214477695543255, "0": -0.005768043707303253, "3": 0.006115473143749831, "2": 0.007483789481911409, "5": -0.0005950324089002675, "4": 0.0067200708009886615, "7": -5.699454035527213e-05, "6": 0.002172717968330729, "9": 0.009291885845682064, "8": -0.009244346786031952}, {"title": "Hvordan skal man trekke folk til Hovinbyen?", "section": "osloby", "1": 0.0014482885419349325, "0": -0.0016584283787179112, "3": 0.012859159802587002, "2": 0.012397673135045029, "5": -0.0023195807455096834, "4": 0.008252485791916635, "7": 0.00548630932573271, "6": 0.0007583210626164296, "9": -0.030980750861355513, "8": -0.03590805948188639}, {"title": "Ukvemsordene hagler mellom naboland om migrantkrisen", "section": "verden", "1": 0.039665205747087824, "0": -0.022467343747370846, "3": -0.18645785772261006, "2": 0.05208915230393989, "5": 0.208892775070282, "4": -0.06297804171032673, "7": -0.03981255000262634, "6": 0.10315844952653079, "9": -0.024453081864791795, "8": 0.044680139880085935}, {"title": "Joan Collins (82) mistet s\u00f8steren Jackie i kreft: - Hun var min beste venn", "section": "verden", "1": 0.0011856117723149009, "0": -0.008538115083337282, "3": 0.005996878587216773, "2": 0.003201041417995454, "5": -0.0011086140711787772, "4": 0.005236203829220233, "7": -0.00035765927150373765, "6": 0.0023866650824112424, "9": 0.007428507382014957, "8": -0.0057146289984693985}, {"title": "Arbeidsledigheten \u00f8ker: 900 flere uten jobb i september", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0011094232076870407, "0": 0.02413084635235034, "3": 0.009445397954616647, "2": 0.003795871528685742, "5": 0.0001749884495899814, "4": 0.0078034813750108515, "7": -0.00048792955856379744, "6": 0.007216037122317634, "9": 0.007273348929129807, "8": -0.008776066994762417}, {"title": "Vi trenger ikke mer antidepressiva og psykofarmaka, vi trenger en samfunnsmedisin | Miriam Neegaard", "section": "meninger", "1": 0.006360684822399438, "0": -0.01717851481494993, "3": 0.027379729172064438, "2": 0.022782582627876198, "5": 0.010533315616806219, "4": 0.011282270316655286, "7": 0.019552455496407273, "6": 0.006448226756011397, "9": 0.09722936647505612, "8": -0.08044337291227113}, {"title": "Bruksanvisning for statsbudsjettet", "section": "\u00f8konomi", "1": 0.0018082598610296707, "0": 0.3223296670414785, "3": 0.02479564567149863, "2": -0.06449880384196624, "5": 0.024310535507441715, "4": -0.01247457412615344, "7": -0.017449060376871356, "6": 0.014399372345168146, "9": 0.03270492856306181, "8": 0.03272007086807628}, {"title": "VG: Siktet hadde samme biltype som politiet har jaktet p\u00e5", "section": "", "1": 0.006619313437402857, "0": -0.02725322656970994, "3": 0.026278437521891226, "2": 0.018243514278342157, "5": -0.06488726781294037, "4": 0.057698103845579496, "7": -0.07054816673422343, "6": 0.07299453509976611, "9": -0.012311030866433197, "8": 0.12887568466280352}, {"title": "Knall\u00e5pning av Skavlan", "section": "kultur", "1": 0.002242090806513419, "0": -0.008162371425601021, "3": 0.005639405699374521, "2": 0.0027315421367766755, "5": 0.0038569130954706544, "4": 0.002879968336860376, "7": 0.007174222231859105, "6": 0.002238730135683551, "9": 0.0008266125800515422, "8": 0.0003715557858175716}, {"title": "Politiv\u00e5pen skal ikke lenger v\u00e6re ladd", "section": "innenriks", "1": 0.0024390670815205738, "0": -0.00438764471708471, "3": 0.00139653660666923, "2": 0.005991134556507347, "5": -0.009044021695882318, "4": 0.0069878396429157875, "7": -0.007215993501823817, "6": 0.006966900424629597, "9": -0.00315949428188448, "8": 0.006165786526922044}, {"title": "Svensk politimann f\u00e5r beholde jobben etter at han slo kona", "section": "verden", "1": 0.002198003942885083, "0": -0.008808361628526065, "3": 0.0069359403850545055, "2": 0.005808502186707663, "5": -0.007303408465202168, "4": 0.008599402110774172, "7": -0.0062847029451219925, "6": 0.009149453063778634, "9": 0.0037185635374633445, "8": 0.003963000081804114}, {"title": "Spesialenheten har alltid frikjent politiets skyting", "section": "osloby", "1": 0.008765802500794565, "0": -0.023573865338944042, "3": 0.016229808626465843, "2": 0.013664742886468996, "5": -0.04071938376972266, "4": 0.037706948559208475, "7": -0.041180558773642566, "6": 0.04394958529097069, "9": -0.0021657699877773553, "8": 0.05824163027794568}, {"title": "Pave Frans: D\u00f8dsstraff m\u00e5 oppheves over hele kloden", "section": "verden", "1": 0.005539033616993294, "0": -0.009365695089757133, "3": -0.0016311488000842864, "2": 0.004946721057444663, "5": 0.008068033655602408, "4": -0.0010153569056922814, "7": 0.0020388368345383634, "6": 0.004064498667216988, "9": 0.01124584181300348, "8": -0.016631869388834018}, {"title": "Youngstorget-kremmere mister plassen", "section": "osloby", "1": 0.0009112006740928679, "0": -0.004050083119951612, "3": 0.013242686170659497, "2": 0.010369870816433344, "5": 0.0033346250887693685, "4": 0.006253465234480102, "7": 0.018630687219822174, "6": -0.001940911091810643, "9": 0.0014278542170631596, "8": -0.00338618879593741}, {"title": "\u00abDet er staten selv som har st\u00f8rst problem med \u00e5 omstille seg\u00bb", "section": "meninger", "1": 0.0013215919008329156, "0": 0.23499688411329986, "3": 0.017016930530203155, "2": -0.04889080811068408, "5": 0.01783408520497544, "4": -0.006304954732110018, "7": -0.014235501894845431, "6": 0.010868440036468694, "9": 0.02252099731934139, "8": 0.02582443755040565}, {"title": "Henrik Henriksen: Blomk\u00e5l er ikke d\u00f8lt!", "section": "", "1": 0.001103372874976129, "0": -0.012690732776010273, "3": 0.0641075004142549, "2": 0.031025431736343572, "5": 0.0783119502830887, "4": 0.04856830676457739, "7": 0.2432273056350681, "6": -0.04183580920987284, "9": -0.030131915638405046, "8": 0.12537273598518345}, {"title": "Kartlagt: Det nye London", "section": "", "1": 0.0010836099460971868, "0": -0.0063633854276496276, "3": 0.0067150989870459815, "2": 0.004810662774084345, "5": 3.2798065516133487e-05, "4": 0.004349640923160864, "7": 0.0008367295473641198, "6": -0.0004907281783462183, "9": -0.0022042220736734402, "8": -0.009082111276509692}, {"title": "N\u00e5 renner det tilsvarende 7500 badekar med vann gjennom Skien - hvert eneste sekund", "section": "innenriks", "1": 0.0016023339553038153, "0": -0.007059470490609232, "3": 0.006011095609828836, "2": 0.008350349599863017, "5": -0.0018773564461284048, "4": 0.01017323930257309, "7": -0.00617893425914284, "6": -0.005144655327936241, "9": -0.01109772156519332, "8": -0.0034623642842867607}, {"title": "Politiet mener de har funnet BMW knyttet til Tina-drapet", "section": "innenriks", "1": 0.0025516218533537327, "0": -0.02709433566250224, "3": 0.025660166299205357, "2": 0.017843931388820112, "5": -0.06419628127967172, "4": 0.056884366569304574, "7": -0.06949398289164063, "6": 0.0723105507084824, "9": -0.01091103254661745, "8": 0.12717934522354193}, {"title": "Disse drapene kan utl\u00f8se ny hevnspiral", "section": "verden", "1": 0.008576960901940087, "0": -0.01988440257767271, "3": 0.005749597197692267, "2": -0.002595096780072393, "5": -0.011653859691729392, "4": 0.012652891500747934, "7": -0.017646205422780253, "6": 0.022103969944534223, "9": -0.003348680184818574, "8": 0.015161823691582262}, {"title": "Volkswagen-bileier: - Sikker p\u00e5 at flere produsenter jukser med utslipp", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.23905701157807352, "0": -0.01761173925948538, "3": -0.03191531007172338, "2": -0.01662315594302859, "5": 0.00011252171140997528, "4": -0.013808315676090569, "7": 0.006340653882493418, "6": -0.005585763048869203, "9": 0.00999986883969107, "8": -0.00011209497017741418}, {"title": "Prins Carl-Philip og prinsesse Sofia venter barn", "section": "verden", "1": 0.0011137988175704263, "0": -0.006461903312349602, "3": 0.004323642376102924, "2": 0.004149663691027126, "5": -0.0019354872292493778, "4": 0.003791939315214399, "7": -0.001363443505749947, "6": 0.0021180895822104978, "9": 0.0007187158432469614, "8": -0.00193034452993143}, {"title": "Politiet vil evaluere etterforskningen av drapet p\u00e5 Tina J\u00f8rgensen", "section": "innenriks", "1": 0.005689793851390758, "0": -0.02121517998873813, "3": 0.021146482878229615, "2": 0.01510723595129359, "5": -0.0449264514485017, "4": 0.0409222931123062, "7": -0.04604880925284586, "6": 0.05076592910464279, "9": -0.0033939657496574686, "8": 0.08194454563032037}, {"title": "Derfor er ikke Kina p\u00e5 vei utfor stupet", "section": "verden", "1": -0.000642145026270993, "0": 0.020831589475285548, "3": 0.010698889174266046, "2": 0.001461023081164053, "5": 0.006572221900911557, "4": 0.0046422430539269565, "7": 0.003497630538509643, "6": 0.0037648843361231584, "9": 0.009630368993966725, "8": -0.016888489304059597}, {"title": "Vannlekkasje i Oslo stanset", "section": "innenriks", "1": 0.000990421163423399, "0": -0.007076497958815714, "3": 0.0055713122495551146, "2": 0.0056968080640174765, "5": -0.004893364014517083, "4": 0.005947895194121732, "7": -0.0038635474970882696, "6": 0.0022087124329321743, "9": -0.01232092235949244, "8": -0.002149225925659382}, {"title": "Oslo ber om dieselforbud, lavutslippssoner og flere milj\u00f8fartsgrenser", "section": "osloby", "1": 0.0007638603821334871, "0": 0.002282715025307009, "3": 0.009976408947235556, "2": 0.00862490969661375, "5": -0.004095162297086911, "4": -0.00010624168953851567, "7": -0.0004277178362483542, "6": 0.0058059368256710734, "9": -0.03309716226514203, "8": -0.020877432978434463}, {"title": "Tina J\u00f8rgensen skal ha m\u00f8tt de siktede p\u00e5 byen den siste kvelden hun var i live", "section": "innenriks", "1": 0.00779462150444179, "0": -0.026094987033358753, "3": 0.025027286614864752, "2": 0.017250548591828792, "5": -0.05904723449696728, "4": 0.05342938532982913, "7": -0.0639893762829912, "6": 0.06718164325660103, "9": -0.008888834680303437, "8": 0.11478947490229635}, {"title": "Det elleville nobel\u00e5ret | Harald Stanghelle", "section": "meninger", "1": 0.013791066058019389, "0": -0.022741156938456474, "3": 0.10995085966317279, "2": 0.053597662791122075, "5": -0.04228378831631988, "4": -0.33354319723039677, "7": -0.01588951222672064, "6": -0.03585458309324116, "9": -0.004525795266036317, "8": 0.06969362152886126}, {"title": "Tunge psykiske lidelser kan gi en svak stemme. Da er det opp til oss andre \u00e5 h\u00f8re bedre etter. | Ingeborg Senneset", "section": "meninger", "1": 0.005361981831249843, "0": -0.014102772541437639, "3": 0.019022278346326624, "2": 0.016964022515753376, "5": 0.0060012506845739545, "4": 0.00980215692102523, "7": 0.013392889452964574, "6": 0.004246884018264155, "9": 0.06525807278334324, "8": -0.056888887632810935}, {"title": "Kommentar: Putin i ti\u00e5rets hestehandel om Syria", "section": "meninger", "1": 0.03545648256565792, "0": -0.04224109001390852, "3": -0.041913140963253534, "2": -0.13797933442230909, "5": -0.00021382153373636077, "4": -0.02699333853921168, "7": 0.014698157213053188, "6": -0.016396451661011755, "9": 0.0024521823289035474, "8": -0.003337875332732572}, {"title": "- Folk kommer ikke til \u00e5 slutte \u00e5 kj\u00f8pe Volkswagen. Hvem bryr seg egentlig om utslipp n\u00e5r de kj\u00f8per bil?", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.20319247040662125, "0": -0.009355176650541025, "3": -0.025488608524384317, "2": -0.014709603570350553, "5": 0.002217781943111355, "4": -0.00973763824439378, "7": 0.006717680997868831, "6": -0.0031513174624208055, "9": 0.013138505377766462, "8": -0.006716528035702012}, {"title": "God bedring, Selena", "section": "kultur", "1": 0.0013379306326464589, "0": -0.011097673846545716, "3": 0.012265606840429932, "2": 0.008804225058541379, "5": 0.003333320493344923, "4": 0.005724812700764793, "7": 0.005978402853613704, "6": 0.001811259986584656, "9": 0.0213648110997327, "8": -0.021138097922586183}, {"title": "Homeland rykker stadig n\u00e6rmere v\u00e5r egen d\u00f8rterskel", "section": "kultur", "1": 0.006930316626806061, "0": -0.012277566180544939, "3": -0.00018218246671196326, "2": -0.011904609449600588, "5": 0.004910141957933836, "4": -3.604518740558645e-05, "7": 0.004844481771718588, "6": 0.0013656006469904838, "9": 0.011341608166669967, "8": -0.015486330531460046}, {"title": "Dette kan bli Norges nye h\u00f8yhus", "section": "osloby", "1": 0.0007104776819764954, "0": -0.002819302772197588, "3": 0.008585440920021989, "2": 0.0085307336628685, "5": -0.0024629125010625025, "4": 0.006878690464524312, "7": 0.0001245164105310153, "6": -0.0021610479672072302, "9": -0.019650737249307226, "8": -0.01750818866353354}, {"title": "KrF og Venstre advarer mot Sandbergs statsr\u00e5dsdr\u00f8m", "section": "innenriks", "1": 0.008000721827273394, "0": 0.04535471519865174, "3": -0.004332904987658233, "2": 0.0024472570292281446, "5": -0.007643109436097174, "4": -0.009323804213630275, "7": 0.005146117011723311, "6": -0.002573680333112706, "9": -0.008956775009569092, "8": -0.023740279854188008}, {"title": "Avis: - Playboy slutter med nakne kvinner", "section": "verden", "1": 0.00019387648743909424, "0": -0.003329697912829323, "3": 0.004866845230835356, "2": 0.002801269541797954, "5": 0.0002968225877910286, "4": 0.002765715459785752, "7": -0.00012172536612956031, "6": 0.0018204095977989371, "9": 0.002053022119894534, "8": -0.00382024023240843}, {"title": "Oslo sentrum kan bli bilfritt neste \u00e5r", "section": "innenriks", "1": 0.001381660991048016, "0": 0.018629827220861567, "3": 0.026349427657096525, "2": 0.012613556994929057, "5": -0.010668328872847745, "4": 0.006644715286162927, "7": 0.00020010114935273184, "6": 0.014113035285100816, "9": -0.18661247726245456, "8": -0.07689634091824672}, {"title": "Facebook har endret flukten gjennom Europa", "section": "", "1": 0.028581864020506522, "0": -0.02457487475657178, "3": -0.09224896125112729, "2": 0.0057694364541770425, "5": 0.10297222769665446, "4": -0.0337934461889658, "7": -0.012144621780223653, "6": 0.046469338998360574, "9": 0.005675925844543295, "8": 0.010275335408230415}, {"title": "Kan vi avkreve folkevalgte \u00e5 redegj\u00f8re for teologisk st\u00e5sted? | Geir Kvarme", "section": "meninger", "1": 0.00622416413723441, "0": -0.007374004548091336, "3": 0.005509578001433394, "2": 0.006978855267293087, "5": -0.0012125387823818182, "4": -0.0029681223284315416, "7": 0.0021325960023128284, "6": 0.005016146795388439, "9": -0.011137657955480128, "8": -0.030434844327598527}, {"title": "Mann (36) siktet i Tina J\u00f8rgensen-saken", "section": "innenriks", "1": 0.008088774166318298, "0": -0.02516441816053768, "3": 0.02503842870355871, "2": 0.017733860667783593, "5": -0.06152762619939884, "4": 0.05482287229029159, "7": -0.06727343461271047, "6": 0.06917480793716863, "9": -0.012436606963508564, "8": 0.12154168423791295}, {"title": "Departementet \u00e5pner for at enslige asylbarn under 15 kan dele soverom", "section": "innenriks", "1": 0.031860343598489535, "0": 0.025047443507747937, "3": -0.15492426745869575, "2": 0.09104558235008883, "5": -0.127597643665042, "4": 0.0026709218286568286, "7": 0.03757678544819529, "6": -0.09775632024367019, "9": 0.008637602531652902, "8": 0.004016573307373686}, {"title": "De lager gourmetmat ved et veikryss i Finnmark", "section": "", "1": -0.002519863950773598, "0": -0.009905109360058605, "3": 0.015636284181166398, "2": 0.011970601566624927, "5": 0.012044695335583694, "4": 0.006295754401671542, "7": 0.03603991990344034, "6": -0.004546877398293371, "9": 0.010345429980627967, "8": 0.0018683153810596636}, {"title": "F\u00f8lg \u00abPetra\u00bb her", "section": "innenriks", "1": 0.0006798605468846222, "0": -0.005574782584459616, "3": 0.004083133827754329, "2": 0.003408742970313123, "5": -0.0017757995002679436, "4": 0.004096247240904616, "7": -0.0027160015133998574, "6": 0.0003650220974818399, "9": -0.0023982427255386544, "8": -0.0009316458957592559}, {"title": "\u00c5pen Folkekirke vant Kirkevalget i Oslo", "section": "innenriks", "1": 0.0010486780845052812, "0": -0.003014866769749193, "3": 0.0067854210198678416, "2": 0.0045625012805375325, "5": -0.00253213822029347, "4": -0.0011442571044102462, "7": -0.000999611673622701, "6": 0.0022174771281173507, "9": -0.013484753232170802, "8": -0.008039934041002613}, {"title": "- Til alle som p\u00e5st\u00e5r at Oslo er en kald by: Du tar feil", "section": "", "1": 0.00763324508588522, "0": -0.021849340438666556, "3": 0.01843688948338417, "2": 0.014677785488702856, "5": 0.00487511174769143, "4": 0.0118401285304565, "7": 0.01574620929362848, "6": 0.008062917480711753, "9": 0.04363511510996884, "8": -0.04767558014022419}, {"title": "Pass p\u00e5, snart blir de svenske pengene ugyldige", "section": "verden", "1": -0.0006757344752379687, "0": 0.0059412525539857056, "3": 0.006083427619786068, "2": 0.0034277249809572235, "5": 0.0025276680763873863, "4": 0.0038801678498006117, "7": -0.0013069748347561768, "6": -0.002761563760439279, "9": 0.0009009300804258659, "8": -0.004773215329535476}, {"title": "Bibliotekaren som fikk folk til \u00e5 skrive", "section": "", "1": 0.0025688082460503317, "0": -0.01640423548614671, "3": 0.017985920634819755, "2": 0.011222912513019424, "5": 0.005703464837621939, "4": 0.004093086700130318, "7": 0.00965989631506147, "6": 0.003420023355918746, "9": 0.03738340264365629, "8": -0.03420318936566741}, {"title": "En liten sel forvillet seg inn til S\u00f8renga sj\u00f8bad", "section": "osloby", "1": 0.0006576551043981876, "0": -0.007153885580332118, "3": 0.005802984838896382, "2": 0.004668526636617887, "5": 0.0008457709270523941, "4": 0.00534220252832979, "7": 0.0019236808795273265, "6": 0.0008124063723572471, "9": -0.0035832774650622623, "8": -3.66471401828097e-05}, {"title": "N\u00e5 er Ap dobbelt s\u00e5 store som H\u00f8yre", "section": "innenriks", "1": 0.0013492212075394668, "0": 0.0022129794027152374, "3": 0.007258844263961043, "2": 0.002826610970856334, "5": -0.001922526932970411, "4": 0.0009140041160715631, "7": -0.0010820182678526425, "6": 0.003637077874118477, "9": -0.023350641889554317, "8": -0.012718386246102584}, {"title": "Helten som gikk ut i kulden", "section": "", "1": 0.003772127452803427, "0": -0.010719916599631318, "3": 0.0046224714836862225, "2": -0.007556771645571147, "5": -0.0036529732408515543, "4": 0.004047624109109306, "7": -0.0024197445531127758, "6": 0.0045883680792813426, "9": 0.0006081576505299658, "8": -0.005002934442204597}, {"title": "Kronikk: Det er p\u00e5 tide \u00e5 kvesse blyanten og ta tilbake l\u00e6rerautoriteten | Unni Helland", "section": "meninger", "1": 0.0044095994446523065, "0": -0.013611149303956495, "3": 0.013241342142067255, "2": 0.011222826981839379, "5": 0.005221927329205138, "4": 0.009604848468048998, "7": 0.0071006560969233325, "6": 0.0023055433180445804, "9": 0.033664768045251876, "8": -0.032719376947212955}, {"title": "- Kaotisk og uholdbart for flyktninger som venter p\u00e5 T\u00f8yen", "section": "innenriks", "1": 0.03984060033405343, "0": 0.04327971142895873, "3": -0.20487339387188624, "2": 0.11163263525947936, "5": -0.1684541168219294, "4": -0.002213174042290725, "7": 0.04646609057777436, "6": -0.13148719520901483, "9": 0.002765041304815143, "8": 0.015330027828379007}, {"title": "\u2013 Mange ungdommer synes det er vanskelig \u00e5 inkludere andre", "section": "meninger", "1": 0.004219730021028547, "0": -0.01847598448045075, "3": 0.026817467142656013, "2": 0.021841295490926834, "5": 0.013849196441819471, "4": 0.008837289708815543, "7": 0.02539448914496537, "6": 0.004194439555707857, "9": 0.08912246240712433, "8": -0.08162407337048798}, {"title": "Taliban har erobret provinshovedstaden Kunduz i Afghanistan", "section": "verden", "1": 0.003236180931831642, "0": -0.010148851064628922, "3": 0.002205488895981448, "2": -0.003514975811155034, "5": -0.002005936109150121, "4": 0.00436844090165306, "7": -0.003460164061082216, "6": 0.004936282971406567, "9": -0.0030819333713988147, "8": -0.0001847012910320047}, {"title": "Taliban slipper fri fanger i provinshovedstad", "section": "verden", "1": 0.004062189108643439, "0": -0.012077419578938665, "3": 0.001542543815783226, "2": -0.005231194644793835, "5": -0.003440182351434874, "4": 0.005359371369649937, "7": -0.005060495974635021, "6": 0.006830393542132619, "9": -0.0026963478400307927, "8": 0.002427912755756156}, {"title": "Jan Egeland skal lede Syria-gruppe i FN-regi", "section": "verden", "1": 0.010990699598952849, "0": -0.012525157303964266, "3": -0.028277947667020013, "2": -0.009826739635991255, "5": 0.02600409025467781, "4": -0.010901839029568617, "7": -0.005609740053949043, "6": 0.013550036572958451, "9": -0.0060560661611074335, "8": 0.005868662780950657}, {"title": "Fjernet kloakklukten fra Oslofjorden med tjukke tau og sj\u00f8stjerner", "section": "", "1": 0.000969822817875653, "0": -0.006438058758419246, "3": 0.009525693264500984, "2": 0.005971930713498122, "5": 0.005315318611239676, "4": 0.007476201638067005, "7": -0.0006161071192980466, "6": -0.007795334099224137, "9": 0.002647873020271951, "8": -0.010582496254682484}, {"title": "Gresk kystvaktfart\u00f8y har kollidert med migrantb\u00e5t", "section": "verden", "1": 0.02290085934796122, "0": -0.013989050631662095, "3": -0.1009003862936385, "2": 0.030321923620993514, "5": 0.11414296497292585, "4": -0.03206436469871807, "7": -0.023926797249693446, "6": 0.05747799939571464, "9": -0.01702285470196871, "8": 0.02526079386065584}, {"title": "Viktige Tina-bevis aldri funnet", "section": "innenriks", "1": 0.009744647120986601, "0": -0.03068340913093387, "3": 0.029880573376370942, "2": 0.020787116135368357, "5": -0.06966914447610432, "4": 0.0633930147255185, "7": -0.0755482703987127, "6": 0.07855314794554416, "9": -0.006864793615003612, "8": 0.1351767769850575}, {"title": "P\u00e5 denne skolen manglet 11 av 16 assistenter politiattest", "section": "osloby", "1": 0.0022266211897285634, "0": -0.007530126429935736, "3": 0.009564718601450767, "2": 0.012398679158185988, "5": -0.008680042080734772, "4": 0.009073881108818916, "7": -0.001227709941216397, "6": 0.008081795345411947, "9": 0.0025543640203766734, "8": -0.014111077129128947}, {"title": "Slik reiser vi p\u00e5 jobb i dag - og slik \u00f8nsker vi \u00e5 reise i fremtiden", "section": "innenriks", "1": 8.37791152292107e-05, "0": -0.002060541835737571, "3": 0.009993956874037374, "2": 0.008524718292941446, "5": -0.004021294986328818, "4": 0.00861893856490549, "7": -0.00012615684896062455, "6": 0.006140965734738399, "9": -0.026675963613216395, "8": -0.014491859793628662}, {"title": "Hva gikk egentlig galt da Telenor kj\u00f8pte seg inn i Vimpelcom?", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0015636268187105323, "0": -0.003284476250309005, "3": 0.004769776637163882, "2": -7.631060622876034e-05, "5": -0.0021961286279342, "4": 0.0035296805468742875, "7": -0.003758145345780297, "6": 0.006153904421143293, "9": -0.004122653783785139, "8": -0.0030304369942598976}, {"title": "En riktig avgj\u00f8relse", "section": "meninger", "1": 0.0036501809410300324, "0": -0.014331848638087329, "3": 0.0131812376153285, "2": 0.009792893092956684, "5": -0.02758500431564593, "4": 0.02517709329131077, "7": -0.02941129507966633, "6": 0.03184912398858549, "9": -0.006942899455586642, "8": 0.04761632239577957}, {"title": "Hund angrep hjelpere - \u00e9n alvorlig skadet", "section": "innenriks", "1": 0.003508825032613855, "0": -0.01363565895465621, "3": 0.008307234090436854, "2": 0.003175871962105557, "5": -0.015037728535745493, "4": 0.015088015914927857, "7": -0.015058485245676108, "6": 0.01606381001229613, "9": -0.0011887019106244774, "8": 0.021299952826284274}, {"title": "Kenyansk politi: - Nordmann ble drept p\u00e5 fest", "section": "verden", "1": 0.007791133787669338, "0": -0.02109686634495281, "3": 0.00816166988964284, "2": -0.010232112453753415, "5": -0.026550932828395785, "4": 0.022229945163045498, "7": -0.0243809578118445, "6": 0.026084592583535005, "9": -0.0018081946673660647, "8": 0.04302886792063237}, {"title": "Asyls\u00f8kere angrepet av demonstranter i Finland", "section": "verden", "1": 0.01585855724203035, "0": -0.001626421327313013, "3": -0.06887605567255908, "2": 0.03141711585206222, "5": -0.015399327186627542, "4": -0.0034701698406402522, "7": -0.0009286505768552299, "6": -0.009921556060890475, "9": -0.0035962695497829995, "8": 0.016506620845915112}, {"title": "Kraftig kritikk av Saudi-Arabia etter pilegrims-tragedie", "section": "verden", "1": 0.006303031590231331, "0": -0.014345257453254755, "3": 0.002770645477216404, "2": -0.008569515338401668, "5": -0.0028599888897390827, "4": -0.0036465894954396667, "7": -0.005531055388327915, "6": 0.0045743517066057695, "9": 0.0004033068311592421, "8": 0.0007652790833762007}, {"title": "Aktor i Cappelen-saken: En av de st\u00f8rste narkotikavirksomhetene vi har sett i Norge", "section": "innenriks", "1": 0.001198333778110813, "0": -0.012159699780376844, "3": 0.013865626111588434, "2": 0.008336417372555926, "5": -0.012030361436657262, "4": 0.014328320699495132, "7": -0.012271331940259988, "6": 0.016660480941706017, "9": -0.0005448305625763154, "8": 0.009860720316099258}, {"title": "Anmeldelse: \u00abIkke bare hul, men harry\u00bb", "section": "kultur", "1": 0.000450028716146618, "0": -0.005716151571658132, "3": 0.008477630566675954, "2": 0.00430997121396532, "5": 0.0016257925534804607, "4": 0.002476785364781335, "7": -0.0008074731882295942, "6": -0.0020930604149795133, "9": 0.0003212859862200626, "8": -0.005241493186957724}, {"title": "Geir Lippestad gleder seg til \u00e5 m\u00f8te i bystyret", "section": "osloby", "1": 0.0019243915487481677, "0": 0.008217779075451338, "3": 0.030645448185983398, "2": 0.017583863928517282, "5": -0.010035255773483676, "4": 0.0008153213779466431, "7": 0.005327980095662044, "6": 0.013693051783981974, "9": -0.1772274715144916, "8": -0.08716140727154226}, {"title": "Tror ikke Lundestad-leven river ned fredsprisens prestisje", "section": "verden", "1": 0.011042254410930121, "0": -0.025314657073000114, "3": 0.09978646709991149, "2": 0.04812539051451312, "5": -0.03658713271864685, "4": -0.2941019783474956, "7": -0.01198438649113619, "6": -0.031176502767787127, "9": -0.001451982154968434, "8": 0.059826179557920994}, {"title": "Her er Henning Mankells fem beste krimb\u00f8ker", "section": "kultur", "1": 0.0020413138199751697, "0": -0.013940625621087473, "3": 0.015798390011476312, "2": 0.011295991032866264, "5": 0.008015796340618483, "4": 0.0016486041813045676, "7": 0.007645452193068959, "6": 0.0013568401009035496, "9": 0.030683474080606128, "8": -0.028450480967519075}, {"title": "Kvinne knivstukket p\u00e5 Gr\u00f8nland i Oslo", "section": "innenriks", "1": 0.006393029592487419, "0": -0.021234695839748845, "3": 0.017545671320751476, "2": 0.011689704095040297, "5": -0.03472716874610874, "4": 0.0332994486110711, "7": -0.03569094194047304, "6": 0.039067718424781954, "9": -0.004727577680964495, "8": 0.05308728107254326}, {"title": "\u00abTitanic\u00bb-meny solgt p\u00e5 auksjon etter 103 \u00e5r", "section": "", "1": 0.0015572416858921452, "0": -0.012996267438358747, "3": 0.02614399188355147, "2": 0.009588128797384916, "5": 0.06020518913674363, "4": 0.0305398092596038, "7": -0.0616466216322152, "6": -0.1109486502536596, "9": -0.011236311995432572, "8": 0.024612321445543713}, {"title": "Putin og Obama m\u00f8ttes for samtaler", "section": "verden", "1": 0.008958406368436582, "0": -0.015094712845188832, "3": -0.0063728347449956545, "2": -0.035000279718116686, "5": -0.003153401294883157, "4": -0.004422936245441585, "7": 0.0021020726430242415, "6": -0.004103624232763913, "9": -0.003036499588163133, "8": -0.0008981241965521471}, {"title": "\u00abKongens M\u00f8lle\u00bb skal skinne igjen", "section": "osloby", "1": -0.0007001775164990655, "0": -0.008110717518011469, "3": 0.014207725236050133, "2": 0.008981336715641497, "5": 0.0019148675275917405, "4": -0.005611149405060511, "7": 0.010383982374416702, "6": -0.00355593254354909, "9": -0.00494251849854332, "8": 0.00036942415251038077}, {"title": "Her blir de reddet fra skj\u00e6ret", "section": "innenriks", "1": 0.002065215694217277, "0": -0.008950534190720174, "3": 0.004252199670413798, "2": 0.004268816565634275, "5": -0.005981308280375484, "4": 0.00830169687164223, "7": -0.008619567615016635, "6": 0.0092687682385802, "9": -0.005260302395898615, "8": 0.011881926932288471}, {"title": "74-\u00e5rig brite tatt med vin i Saudi-Arabia, risikerer 350 piskeslag", "section": "verden", "1": 0.004122425889285708, "0": -0.012075751244775446, "3": 0.008228206484238125, "2": -0.0025297398160896347, "5": -0.002023339726624504, "4": 0.004736051229051311, "7": 0.0068659937933162, "6": 0.005329822605570093, "9": -4.696213233245641e-05, "8": 0.010782284561494123}, {"title": "Sauternes. Det glemte vingullet", "section": "", "1": 0.001907294727241442, "0": -0.01491700315999836, "3": 0.09749608817937318, "2": 0.045161714306743615, "5": 0.13043500398425423, "4": 0.07572313275531545, "7": 0.41335288165292794, "6": -0.07240835600536523, "9": -0.06602410387098112, "8": 0.2335413706688152}, {"title": "Mann knivstukket i boligomr\u00e5de i Asker", "section": "innenriks", "1": 0.003812094660999947, "0": -0.015179834040498844, "3": 0.011641600067281729, "2": 0.007047072939161932, "5": -0.02051547756237477, "4": 0.020286510952320275, "7": -0.021415718413509217, "6": 0.02268920732372409, "9": -0.0022377278367894026, "8": 0.02856963573233354}, {"title": "17 flyktninger druknet utenfor Tyrkia", "section": "verden", "1": 0.02105554025511072, "0": -0.013966966396064468, "3": -0.09198939295798199, "2": 0.022994008422629605, "5": 0.10132166158396394, "4": -0.029375386830787623, "7": -0.01980196809957978, "6": 0.04930908882867994, "9": -0.014298050111406543, "8": 0.022922525600246074}, {"title": "Syv tegn p\u00e5 at Nord-Korea girer opp til spesiell feiring", "section": "verden", "1": 0.005172865733418906, "0": -0.010285933517123721, "3": 0.0007913714076214851, "2": -0.014120776852313633, "5": -0.002191935347850925, "4": 0.0016163997672379877, "7": -0.0008802009771197413, "6": -0.000561732297571146, "9": -0.003037721448035724, "8": -0.00088480120064411}, {"title": "Et sp\u00f8rsm\u00e5l om partytime | Helle Stensbak", "section": "meninger", "1": 0.0019480905500410379, "0": -0.007854737651821443, "3": 0.01046840866696474, "2": 0.0073186646570287586, "5": 0.002696193971752146, "4": 0.004250945687751111, "7": 0.006349989998713382, "6": 0.002133467105429402, "9": 0.009797199416931789, "8": -0.016979067477037202}, {"title": "Derfor kan ikke verden enes om hvordan IS skal knuses", "section": "verden", "1": 0.05880875773051257, "0": -0.06880011179402615, "3": -0.06631602254469549, "2": -0.26994349125480066, "5": -0.025107221333730674, "4": -0.02923926999685968, "7": 0.023659198089968102, "6": -0.03737553975801996, "9": -0.011750733663744637, "8": 0.017947232138682982}, {"title": "Fjor\u00e5rets f\u00e5rik\u00e5lkj\u00f8tt fortsatt i frysedisken", "section": "innenriks", "1": -0.0008884005474739192, "0": -0.00604406693983154, "3": 0.010123967443710335, "2": 0.006636608751829402, "5": 0.0014970287279144638, "4": 0.006977573868768041, "7": 0.006792636829692917, "6": 0.0007338982268307852, "9": 0.003529194781848344, "8": -0.005919263822247169}, {"title": "Jeg er ikke en million!", "section": "", "1": 0.001976911918967105, "0": -0.003669876694017632, "3": 0.004272069631853972, "2": 0.007318614891915391, "5": 0.005768781797584454, "4": 0.004011141810334467, "7": 0.0037857124706315373, "6": 0.004664368356863541, "9": 0.023319485661505455, "8": -0.02101556530637047}, {"title": "Hvorfor vil alle til Sverige?", "section": "verden", "1": 0.014584805971205789, "0": -0.007626635365755377, "3": -0.06558494329866515, "2": 0.023440975306283685, "5": 0.06399313943941419, "4": -0.01922302371300999, "7": -0.011190638595983715, "6": 0.027915103089327896, "9": -0.006595732517769031, "8": 0.008985366437234011}, {"title": "Jojo Moyes: - Hvis du f\u00e5r barn, kan du bare gj\u00f8re \u00e9n annen ting ordentlig bra", "section": "", "1": 0.004103543945823839, "0": -0.02227791453610974, "3": 0.026992678390195694, "2": 0.020889424869240166, "5": 0.012973494106329269, "4": 0.01068574882570435, "7": 0.024340998338742977, "6": 0.004818983135385961, "9": 0.07499511863054555, "8": -0.06318345234881943}, {"title": "Politiet leter etter gisler p\u00e5 den filippinske \u00f8ya Balut", "section": "verden", "1": 0.006661626779060071, "0": -0.020913645722664485, "3": 0.010070282364124217, "2": -0.004207527156415125, "5": -0.023860982995785367, "4": 0.021077404770965907, "7": -0.025988611678838286, "6": 0.026995640060922567, "9": -0.0090168066932101, "8": 0.04042633467338312}, {"title": "Opp mot 500 mink avlivet hos bonde p\u00e5 J\u00e6ren", "section": "innenriks", "1": 0.0010213656780169115, "0": -0.009118376051439442, "3": 0.01201617761720092, "2": 0.008904944205302566, "5": -0.002893942080266781, "4": 0.010921584882883336, "7": 0.0013984754976507857, "6": 0.006653656382191074, "9": 0.010127579210407918, "8": -0.004878311503030918}, {"title": "K\u00e5re Willoch: \u00abDet er veldig lett \u00e5 forst\u00e5 at folk ble veldig radikale\u00bb", "section": "", "1": 0.002505293284752741, "0": 0.012933389802039733, "3": 0.013853431337701894, "2": 0.004746258320855454, "5": 0.004748350654283798, "4": -0.00427643226022655, "7": 0.008692182545344443, "6": 0.0027053477600366164, "9": 0.006682706229276645, "8": -0.03066558660417891}, {"title": "Trump vil returnere syriske flyktninger", "section": "verden", "1": 0.011674307833167086, "0": -0.012068441662872664, "3": -0.03342822772935064, "2": -0.0055942276212460635, "5": 0.02727885630878597, "4": -0.010242871018939335, "7": -0.004747553998206484, "6": 0.009050864138888698, "9": -0.0042727279680265535, "8": 0.005450965035750505}, {"title": "Derfor splitter Ankara-terroren Tyrkia enda mer", "section": "verden", "1": 0.051034264932490324, "0": -0.06082269417763409, "3": -0.05739728190167796, "2": -0.23647499733770275, "5": -0.02337927056275853, "4": -0.02250834221320469, "7": 0.019553928848124458, "6": -0.03153287307115918, "9": -0.012016133472777284, "8": 0.02054554983172091}, {"title": "Coop hadde \u00e9n butikk p\u00e5 Geilo, ville ha to, men endte opp med null", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0031529064409776372, "0": -0.006093020045534168, "3": 0.019466303567204843, "2": 0.013129330429977989, "5": 0.005160169559875753, "4": 0.010743029966612992, "7": 0.020765500781947735, "6": 0.0016901424597156535, "9": 0.012122750859664995, "8": -0.01981530849154643}, {"title": "Er du ekkokammerskadet, Hans Rustad? | Shabana Rehman Gaarder", "section": "meninger", "1": 0.006275203800731508, "0": -0.014302387799922121, "3": 0.012289270636905705, "2": 0.010628515934795957, "5": 0.004256109327276849, "4": 0.000501779085963048, "7": 0.0020496846263919725, "6": 0.012151714708860986, "9": 0.03125259926963793, "8": -0.03533621232989428}, {"title": "MDG velger venstresiden ni av ti ganger", "section": "innenriks", "1": 0.0025308064879486303, "0": 0.0025399896259559775, "3": 0.014635929448126174, "2": 0.006418473138530815, "5": -0.007845167157556985, "4": 0.004642287909270731, "7": -0.0013870205961134894, "6": 0.009816291583018517, "9": -0.09193643676951616, "8": -0.03604288777622819}, {"title": "Vi kaster ikke mat | Joacim Lund", "section": "innenriks", "1": -0.0012731132411950659, "0": -0.008644509197782067, "3": 0.01876975819205322, "2": 0.012793051978602301, "5": 0.009192463223382977, "4": 0.008864324916625903, "7": 0.021774297037491362, "6": -0.0015195435224990253, "9": 0.019476543008322744, "8": -0.023657693803421954}, {"title": "Risikosport p\u00e5 bankplassen | Tharald Stray Laastad", "section": "meninger", "1": -0.001666823351087315, "0": 0.03135988932384557, "3": 0.014590438654825242, "2": 0.00011228662629499554, "5": 0.00894140844174957, "4": 0.0036990687979801427, "7": 0.009693833765504943, "6": 0.003787721920914885, "9": 0.018715335984007923, "8": -0.030424454254468183}, {"title": "M\u00f8tet med den fryktede Meningsmotstanderstammen | Nina Hjerpset-\u00d8stlie", "section": "meninger", "1": 0.008735868606415283, "0": -0.01008987525816759, "3": -0.014688907471359453, "2": 0.009883370523605602, "5": 0.01783104842717946, "4": -0.012874083860749166, "7": -0.0007122208696326085, "6": 0.009714472651355754, "9": 0.002846040707584212, "8": -0.011707542446775219}, {"title": "Karikaturstriden \u2013 ti \u00e5r etterp\u00e5", "section": "kultur", "1": 0.00599230613702848, "0": -0.015447688651253648, "3": 0.010664709978627498, "2": 0.011791155892675795, "5": 0.0024539550898775827, "4": 0.0009450153040770385, "7": -0.000341424394480175, "6": 0.010324774643799915, "9": 0.025116851700558593, "8": -0.02800840751058041}, {"title": "- Hovinbyen m\u00e5 f\u00e5 nok mennesker", "section": "osloby", "1": 0.0007184527963029607, "0": -0.005980777831706639, "3": 0.014647932964777084, "2": 0.011995156383027434, "5": 0.002994746721211596, "4": 0.006618497717682558, "7": 0.0075550638325064985, "6": -0.00330794813444599, "9": -0.0008303665742932734, "8": -0.03173702054269566}, {"title": "- To p\u00e5grepet for bortf\u00f8ring p\u00e5 Filippinene", "section": "verden", "1": 0.006693880724870457, "0": -0.02033113469235219, "3": 0.009346010602382913, "2": -0.006382947072589521, "5": -0.025074024557944143, "4": 0.020306877766656368, "7": -0.02626645011418987, "6": 0.026612734215142687, "9": -0.01133777139447427, "8": 0.04216879413579957}, {"title": "Den m\u00f8rkegr\u00f8nne bakrusen | Anders L\u00f8d\u00f8en Vethe", "section": "meninger", "1": 0.004427375793670988, "0": -0.002883017742686343, "3": 0.012433514859850982, "2": 0.00857106835608879, "5": -0.0029315890952461327, "4": 0.0008523974910653006, "7": 0.003214894665678786, "6": 0.007604820282339934, "9": -0.06468085154217516, "8": -0.04536912740784522}, {"title": "Kopseng tiltalt for to nye voldtekter", "section": "osloby", "1": 0.0011476603221125788, "0": -0.00821793702787312, "3": 0.006683431762698804, "2": 0.005218896037089404, "5": -0.008873549748772344, "4": 0.008970329421615464, "7": -0.008604514687202063, "6": 0.009707208742552004, "9": -0.0023794460876286638, "8": 0.008864090391896385}, {"title": "Feiring i Barcelona etter valgseier til separatistene", "section": "verden", "1": 0.002636984170445859, "0": -0.007544238128276428, "3": 0.0016488567659086318, "2": -0.0050025191152242255, "5": -0.0007268200735418672, "4": 0.0013109506398006929, "7": -0.0009605714056564714, "6": 0.0012596911824338459, "9": -0.0024821149910982253, "8": -0.003932414254339603}, {"title": "Apple Watch gj\u00f8r at du bruker mobilen mindre", "section": "innenriks", "1": 0.0003829626146726033, "0": -0.016156311041178775, "3": 0.024096818919087614, "2": 0.01952126634196435, "5": 0.016065174062398928, "4": 0.00922920045280572, "7": 0.012828243188510837, "6": -0.0003716078507029403, "9": 0.053906387844729675, "8": -0.0577044524512687}, {"title": "Nydelig helgev\u00e6r i Oslo", "section": "osloby", "1": -0.0009661838353592841, "0": -0.002349443875754324, "3": 0.010335725080616818, "2": 0.005189478522590313, "5": 0.002108931159562553, "4": 0.005644997338155746, "7": 0.005494704430626498, "6": 0.0003467259577771174, "9": -0.007932499434683245, "8": -0.011765000838330996}, {"title": "Krise-helikoptre st\u00e5r ubrukt", "section": "innenriks", "1": 0.0011530181280549208, "0": 0.02309330405428712, "3": 0.0033343600307188716, "2": -0.002325032103704068, "5": -0.0010170477785583349, "4": 0.002971098419347592, "7": -0.004643873271781083, "6": 0.0039255842727918665, "9": -6.722744540403917e-05, "8": 0.003270337731572304}, {"title": "Oslo-lege siktet for samboerdrap \u2013 vil granske testamentstrid", "section": "innenriks", "1": 0.005670335820626622, "0": -0.025699425050409855, "3": 0.02365987821171367, "2": 0.017690901381304188, "5": -0.053800969001827126, "4": 0.04822566780861086, "7": -0.055190677208395794, "6": 0.06075841205116448, "9": -0.006552251139514594, "8": 0.0890833592473187}, {"title": "Et fornuftig farvel til jojo-banken", "section": "innenriks", "1": -0.0060131441747069345, "0": 0.0156939079445311, "3": 0.006850269268235487, "2": 0.0009286267204610772, "5": 0.001525149808530149, "4": 0.0018625266427468369, "7": 0.0033961640085466496, "6": 0.001974480922338969, "9": 0.006535405190198771, "8": -0.012248962940167654}, {"title": "Hvorfor ser Selbekk islamisten i sin brors \u00f8ye, men Max Hermansen i sitt eget \u00f8ye legger han ikke merke til?", "section": "meninger", "1": 0.004757444031133149, "0": -0.014540216238405066, "3": 0.011936272612522223, "2": 0.011143504204415953, "5": 0.003361358790993229, "4": -0.0018947305534390989, "7": 0.002728428192483338, "6": 0.009630909643819857, "9": 0.02245601539118304, "8": -0.0322290768022903}, {"title": "Slik endret USA forklaring om sykehusbombingen i Afghanistan", "section": "verden", "1": 0.0038364044699708165, "0": -0.012853011002973324, "3": 0.003222146576391822, "2": -0.0038458504454365623, "5": -0.005343210796131735, "4": 0.006845025639638878, "7": -0.00632873377230099, "6": 0.008504379617771554, "9": 0.002133763926481345, "8": 0.0016791388752306815}, {"title": "- Nordmenn har glemt hvem som tok imot dem med \u00e5pne armer", "section": "kultur", "1": 0.004545719523038634, "0": -0.017235898573506023, "3": 0.020174351938005607, "2": 0.01964583903210612, "5": 0.015471855246677626, "4": 0.004360049018389775, "7": 0.017337935316657324, "6": 0.0060151444024283485, "9": 0.06418049985674396, "8": -0.05748825040408462}, {"title": "Tilliten til politiet kan bli svekket", "section": "innenriks", "1": 0.006722511371700228, "0": -0.01675154745306383, "3": 0.01076810397139666, "2": 0.010833335173082376, "5": -0.02443511256728184, "4": 0.021639945521049427, "7": -0.023280866245472095, "6": 0.02686055689181662, "9": 0.0022964520869639344, "8": 0.025467720486682922}, {"title": "Ny Bordeaux-trend i Norge. Satser maks p\u00e5 klassikerne", "section": "", "1": 0.002674279159032395, "0": -0.01701949384061808, "3": 0.11255180661925086, "2": 0.053658880645922835, "5": 0.1521856618615503, "4": 0.0887958870117629, "7": 0.4804041077978448, "6": -0.08432993431972417, "9": -0.07305800890335463, "8": 0.26784914817535604}, {"title": "Professor: Alle i Syria kjemper mot terrorister, men de er uenige om hvem terroristene er", "section": "verden", "1": 0.06153657831484259, "0": -0.07381017160170542, "3": -0.07070212674984915, "2": -0.2857622772100777, "5": -0.029376841833295343, "4": -0.028927881502817075, "7": 0.02283132064226203, "6": -0.03927952793471906, "9": -0.015236181776967426, "8": 0.026646976633647908}, {"title": "Sjef\u00f8konom: Sjansen for at vi har nullrente mot slutten av neste \u00e5r, er ganske stor.", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.004673817897396838, "0": 0.035806497030271736, "3": 0.015832190031601856, "2": 0.001745232627288029, "5": 0.008830821657278283, "4": 0.0030771304332753006, "7": 0.010716486018002616, "6": 0.0034876267256639215, "9": 0.02292883521543168, "8": -0.02567312379821695}, {"title": "Falsk mass\u00f8r med medhjelper robbet 87-\u00e5ring", "section": "osloby", "1": 0.0006980445633521298, "0": -0.009819206772655643, "3": 0.010990772703838842, "2": 0.009971150747122766, "5": -0.00148841809652923, "4": 0.00954086571072892, "7": 0.002920053433868257, "6": 0.00683562007745083, "9": 0.01796953584381924, "8": -0.011877307259311347}, {"title": "Vi m\u00e5 t\u00e5le \u00e5 kjede oss", "section": "meninger", "1": 0.004080857924817303, "0": -0.014293725811549704, "3": 0.019471094987596048, "2": 0.017227830833591095, "5": 0.009880084737461357, "4": 0.007865349575055636, "7": 0.018437766745651042, "6": 0.002312711233461413, "9": 0.06633905748478343, "8": -0.06355861644614264}, {"title": "T\u00f8yen: Frivillig arbeid for 10,9 millioner", "section": "innenriks", "1": 0.004078193750130861, "0": 0.006633934963432264, "3": -0.026335807492138635, "2": 0.021781560211840533, "5": -0.010961302466671244, "4": 0.0018357875310831768, "7": 0.009655030899092044, "6": -0.012648264505771256, "9": 0.0030262509168280686, "8": -0.008223186780877335}, {"title": "Lar seg ikke skremme av ulykkene", "section": "", "1": 0.00356160478654258, "0": -0.011395870697559506, "3": 0.00570402345534498, "2": -0.00030523147458961543, "5": -0.002052635832834146, "4": 0.00415064321542082, "7": 0.0011689637790584125, "6": 0.004175973468938974, "9": 0.007954274337070726, "8": -0.007784228246097876}, {"title": "Putin: Kampen mot IS er som kampen mot Hitler", "section": "verden", "1": 0.029232399757573815, "0": -0.03601709597496229, "3": -0.027142933754584854, "2": -0.12037834993050583, "5": -0.008948422042590092, "4": -0.017577701256438386, "7": 0.0154077175829289, "6": -0.01715872825717129, "9": 0.0035931794915456364, "8": -0.007277415595538121}, {"title": "H\u00f8ie m\u00e5 leve med helseforetakene ut perioden", "section": "innenriks", "1": -0.0012957836533476746, "0": 0.009725350218394633, "3": 0.005791323726494252, "2": 0.007819660512201057, "5": -0.002067728916048524, "4": 0.002847548141557736, "7": 0.002795936266030771, "6": 0.00284690418674001, "9": 0.02003040184701436, "8": -0.02606082751961794}, {"title": "N\u00e5r de store sliter (det er jammen ikke greit \u00e5 v\u00e6re dem) | Vegard Stolpness\u00e6ter", "section": "meninger", "1": 0.0010298554004077578, "0": -0.005394427844748826, "3": 0.013351778817812408, "2": 0.006924098316597066, "5": 0.0020068482717609474, "4": -0.009149633040666138, "7": 0.01186319491819544, "6": -0.0021266034971628885, "9": 0.005720827897411038, "8": -0.006102948487235565}, {"title": "- Ogs\u00e5 Mercedes slipper ut for mye NOx", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.18553860407566097, "0": -0.011662550666472465, "3": -0.029059670018505054, "2": -0.016544736099445716, "5": -0.001892561797134395, "4": -0.008921178589399469, "7": -0.001139664806370756, "6": -0.003922791630194908, "9": -0.0032056977517202216, "8": 0.009572593783147617}, {"title": "Ny konsernsjef i Telenor rydder etter Baksaas", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.002478041308620664, "0": -0.0010765848176227675, "3": 0.004189976397461826, "2": -0.004954754928652036, "5": 2.7103808415353215e-05, "4": 0.0014195638046877739, "7": 0.0005804000721810866, "6": 0.0032788076681740425, "9": 0.004232931223524153, "8": -0.010054896665282078}, {"title": "- Mankell var en av de aller, aller st\u00f8rste", "section": "kultur", "1": 0.003409468547911992, "0": -0.018105887398492955, "3": 0.02123961443016929, "2": 0.014830164438126615, "5": 0.007804462656866467, "4": 0.004776794568275398, "7": 0.010863548289850485, "6": 0.004586945805225822, "9": 0.04267676609369109, "8": -0.03972848395351097}, {"title": "Telenor selger seg ut av VimpelCom", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0008933240324679697, "0": -0.0021433500565047467, "3": 0.005503092908497684, "2": -0.0018459458040047732, "5": -0.0015535358766658124, "4": 0.0013453773886847602, "7": -0.00016211346348248088, "6": 0.003075947350597406, "9": 0.0014259915916346078, "8": -0.007345152938226018}, {"title": "Asyls\u00f8kere i Norge f\u00e5r bare midlertidig opphold", "section": "innenriks", "1": 0.039080626746105, "0": 0.053612023889511216, "3": -0.20372000770273568, "2": 0.10428253025804259, "5": -0.15643139965016506, "4": -0.005107149367871224, "7": 0.043084751939781285, "6": -0.12557266713859577, "9": 0.00010760272862111921, "8": 0.018276545626899076}, {"title": "Jubelstemning p\u00e5 KFUM-Arena etter seier mot Tromsdalen", "section": "innenriks", "1": 0.0009377244393601073, "0": -0.0028385222639721046, "3": 0.007723431663714506, "2": 0.003135791878590825, "5": -0.0018083001675160658, "4": 0.005844933059263937, "7": -0.00019820124828694684, "6": 0.0025789038406515983, "9": -0.008024672782440985, "8": -0.004925653119591564}, {"title": "Mann funnet under bil - erkl\u00e6rt d\u00f8d", "section": "osloby", "1": 0.002777078955429748, "0": -0.013547891524195712, "3": 0.010340151939792243, "2": 0.006216614025069919, "5": -0.01757252728176555, "4": 0.017918487846033462, "7": -0.018628346039647282, "6": 0.01930806610022156, "9": -0.002365163227060329, "8": 0.025502148380279213}, {"title": "The Weeknd: Tro p\u00e5 hypen", "section": "kultur", "1": 0.0018939340547140019, "0": -0.007446368230239954, "3": 0.013579505269540656, "2": 0.00799146819302413, "5": 0.005763726707123316, "4": 0.002097605789998101, "7": 0.00953132167244759, "6": -0.003185132575347439, "9": 0.010927573403555744, "8": -0.014279677094832065}, {"title": "Selungen var syk", "section": "osloby", "1": 0.001040071691505889, "0": -0.01005930119817292, "3": 0.009063507068258526, "2": 0.007210210444843021, "5": -0.004418371856952586, "4": 0.00984475191514806, "7": -0.002019583597706529, "6": 0.005848887393697095, "9": 0.0022175928156955207, "8": 0.00040430722786651105}, {"title": "Myten om gym og inaktive barn", "section": "", "1": 0.0009528107191313232, "0": -0.008907316057815343, "3": 0.010943294646058565, "2": 0.011185292792156087, "5": 0.004429599780365658, "4": 0.007778578122278719, "7": 0.005093050720162622, "6": -0.00048067404153471886, "9": 0.025055889452318455, "8": -0.025876701712601168}, {"title": "Hva beveger velgerne? | Kristin Clemet", "section": "meninger", "1": 0.0031974451778136598, "0": 0.04137223830960492, "3": 0.012363106180611327, "2": 0.0005024230063670823, "5": 0.005025475634164676, "4": -0.001964116867516783, "7": 0.0031951350357893238, "6": 0.00625292070782325, "9": -0.020105614653945496, "8": -0.03260922581499784}, {"title": "Tina J\u00f8rgensen hadde kontakt med Lyngdal-milj\u00f8et f\u00f8r drapet", "section": "innenriks", "1": 0.010426164988625471, "0": -0.032699534301931565, "3": 0.03231664257548546, "2": 0.02297943538282462, "5": -0.08092736282914229, "4": 0.07147431111186386, "7": -0.08724560240020082, "6": 0.09074202114473665, "9": -0.013796955109957324, "8": 0.15890783270857745}, {"title": "82 \u00e5r gamle Julian Mustoe mistet seilb\u00e5ten, men reddet livet", "section": "innenriks", "1": 0.0051227985322374135, "0": -0.014430372679747908, "3": 0.004101397676532242, "2": 0.006381348696247259, "5": 0.0016149755304214646, "4": 0.010189251352882995, "7": -0.0035879362093493086, "6": 0.009895983705151015, "9": 0.00783021384239938, "8": 0.0025713033894172862}, {"title": "Apple vil lage elbil", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.020177693174936933, "0": -0.0038047793451296374, "3": 0.0028449790162557807, "2": 0.0020727537949763847, "5": 0.0003161107595759453, "4": 0.001155230215275419, "7": -0.00044685739719771064, "6": -0.000514510159090018, "9": -0.0011872142323979956, "8": -0.006502007571221293}, {"title": "L\u00f8pefest i Oslo sentrum", "section": "osloby", "1": 0.0012510092124920023, "0": -0.007134614195370411, "3": 0.008674838743448352, "2": 0.006884932608087534, "5": -0.000712267419685833, "4": 0.004829628954472729, "7": 0.002755056472971463, "6": 0.002201714733065631, "9": -0.006244009012072194, "8": -0.01619462063965429}, {"title": "Nesten ingen land i Midt\u00f8sten har sluttet seg til Flyktningkonvensjonen", "section": "", "1": 0.033108638628356835, "0": -0.017934288597383094, "3": -0.13624947404735815, "2": 0.035249746277872133, "5": 0.1377784400804447, "4": -0.04633112189617014, "7": -0.025282245802454945, "6": 0.06470720055152876, "9": -0.014186018181319471, "8": 0.025438110830313096}, {"title": "\u00abEverest:\u00bb Vis respekt for v\u00e6ret og v\u00e6rmeldingene", "section": "kultur", "1": 0.001324798108883175, "0": -0.007867253383358015, "3": 0.010116344652120654, "2": 0.006996771179567235, "5": 0.005932331166121274, "4": 0.003642352491150267, "7": 0.008026741097844268, "6": -0.0009227685529386586, "9": 0.01106312515528562, "8": -0.015357557508364605}, {"title": "Lukasjenko fikk dr\u00f8yt 83 prosent av stemmene", "section": "verden", "1": 0.011346817422751114, "0": -0.01507974269541823, "3": -0.008790697609862827, "2": -0.04480907772277515, "5": -0.004518468499411461, "4": -0.005441854553137827, "7": 0.0034417069624719417, "6": -0.005034328637504822, "9": -0.008091464249148856, "8": -0.0013516447631545152}, {"title": "Thuen: Faren er fjern og distansert", "section": "", "1": 0.005083348835881622, "0": -0.020993892700943106, "3": 0.02500207320729221, "2": 0.01962878027702544, "5": 0.010379794824681892, "4": 0.005657178519725393, "7": 0.019593902455026284, "6": 0.004862706883420154, "9": 0.07559419963394218, "8": -0.05998315023481385}, {"title": "Tina gikk fra byen med to av de drapssiktede", "section": "innenriks", "1": 0.009239896129761768, "0": -0.02899576586504619, "3": 0.02903608284042049, "2": 0.02131139147603367, "5": -0.07070342217968031, "4": 0.06287502583051352, "7": -0.07521761762928184, "6": 0.07922500696869997, "9": -0.009380794050889422, "8": 0.13751222426584994}, {"title": "KrF-topp frykter Syria-kostnadene vil n\u00e5 10 milliarder", "section": "innenriks", "1": 0.0063520661039041405, "0": 0.24127781662659895, "3": -0.004191009750749407, "2": -0.039677274047911264, "5": 0.0289069658801441, "4": -0.014349144353011906, "7": -0.01275641372035936, "6": 0.013985180756130344, "9": 0.020799589008878083, "8": 0.020954757370271252}, {"title": "Ny storsatsing p\u00e5 USA. Sjekk disse topp-zinfandelvinene", "section": "innenriks", "1": 0.0027489940279582575, "0": -0.018210760407439498, "3": 0.12699917876993339, "2": 0.05873640354676931, "5": 0.17339517578154995, "4": 0.10134875178566916, "7": 0.5489488788136616, "6": -0.09603645066286937, "9": -0.08960381578786764, "8": 0.312917001182742}, {"title": "\u00abFolk blir overrasket over at jeg er hyggelig\u00bb", "section": "osloby", "1": -7.32205739574711e-05, "0": -0.011445964819643568, "3": 0.01768049067655964, "2": 0.013149861071704927, "5": 0.005923094050846616, "4": 0.005418477409800571, "7": 0.014393287790630958, "6": 0.001734880106765986, "9": 0.03324095355282523, "8": -0.034077238118327205}, {"title": "Slik fant de Tina J\u00f8rgensen", "section": "innenriks", "1": 0.007244208089694188, "0": -0.023607998517307792, "3": 0.0245941515694662, "2": 0.01685571855923813, "5": -0.05169129675967002, "4": 0.049220038586463344, "7": -0.05680223095546658, "6": 0.058609588213704794, "9": -0.005174618043690958, "8": 0.10225977102017716}, {"title": "Den nye vannkraften", "section": "", "1": -0.005116073690436261, "0": -0.003137572240324068, "3": 0.010443188903229808, "2": 0.004307821948535741, "5": 0.012527114568794132, "4": 0.008738112138854734, "7": -0.01107593622985094, "6": -0.020685606797935685, "9": -0.0011775996042885746, "8": -0.006606779702740524}, {"title": "Human Rights Service: - Opplever gaveboom etter st\u00f8ttekutt", "section": "osloby", "1": 0.001201406963572915, "0": 0.034238377605685405, "3": 0.00786820390689386, "2": -0.002650756992152504, "5": -0.0002428368153656531, "4": 0.0012027818275778927, "7": -0.0005276545759675209, "6": 0.0035854344736948813, "9": -0.025356307021072153, "8": -0.015766961956329865}, {"title": "MDG: Vil ha en svenske som kulturminister", "section": "kultur", "1": 0.001553995746919547, "0": 0.004724929806548591, "3": 0.014339782601058709, "2": 0.009124751842724193, "5": -0.0018266434035914521, "4": 0.0027061412214449392, "7": 0.0046571817617913165, "6": 0.004799926115743188, "9": -0.05100087028264048, "8": -0.04277816178981171}, {"title": "Savnet jeger funnet d\u00f8d", "section": "innenriks", "1": 0.0014901904586576008, "0": -0.0077808358960243075, "3": 0.004763499370340631, "2": 0.003265086135416431, "5": -0.0055969589122120324, "4": 0.0072676616263176045, "7": -0.007903852878017079, "6": 0.007602938697885666, "9": -0.004669568217247617, "8": 0.009308517874826068}, {"title": "\u00abFolk i Norden har en id\u00e9 om at alle er i samme b\u00e5t\u00bb", "section": "\u00f8konomi", "1": 0.0007986956929898195, "0": 0.025818021746316915, "3": 0.008958047127103921, "2": 0.002697700680434935, "5": 0.007419304096863451, "4": 0.0012858063834294158, "7": 0.005354442389786561, "6": 0.00313955395994351, "9": 0.01766489614723889, "8": -0.023197795707363883}, {"title": "Rosa kreft-rekord p\u00e5 Karl Johan i Oslo", "section": "innenriks", "1": 0.001959551858234939, "0": -0.006910977537309694, "3": 0.006885925734103618, "2": 0.00627392280170823, "5": 5.902543432669948e-05, "4": 0.005508494731616526, "7": 0.0018772601574881852, "6": 0.0033005918497693142, "9": 0.0024592006736041854, "8": -0.010537071255053009}, {"title": "Viser frem bilder av norsk gissel p\u00e5 Filippinene", "section": "verden", "1": 0.00608278672713684, "0": -0.017097950814840977, "3": 0.006443763951364227, "2": -0.011723048420081691, "5": -0.01624754026874656, "4": 0.01303266514517647, "7": -0.0166428351414085, "6": 0.015577794556497469, "9": -0.009859448654240602, "8": 0.02537863132034078}, {"title": "Han tok med \u00e9n vinplante fra Tyskland. N\u00e5 har han en hel plantasje i B\u00e6rum", "section": "kultur", "1": 0.0014848618994536553, "0": -0.0076021502224785445, "3": 0.025592028393084526, "2": 0.013542239472382504, "5": 0.027095903799376143, "4": 0.019782157066401483, "7": 0.07984970318956348, "6": -0.0125977365630031, "9": -0.006454942687578364, "8": 0.03930883704147113}, {"title": "Etterstad-drapet opp for retten", "section": "innenriks", "1": 0.0035324965206283464, "0": -0.014709681216396544, "3": 0.011409336515147552, "2": 0.00799653735495117, "5": -0.017643297848748084, "4": 0.01900583132318868, "7": -0.019140367583981195, "6": 0.021807590545147935, "9": -0.004358673010515858, "8": 0.0235868542947895}, {"title": "Flere land har gitt opp kontrollen over grensene - i dag skal de m\u00f8tes for \u00e5 finne en l\u00f8sning p\u00e5 migrantkrisen", "section": "verden", "1": 0.04635007414997243, "0": -0.02577132786026636, "3": -0.21623071499460542, "2": 0.061658719093035955, "5": 0.24025480056721382, "4": -0.07082675247956227, "7": -0.046624914640673705, "6": 0.11824967071699917, "9": -0.02800871386787327, "8": 0.05353857741660448}, {"title": "Vi m\u00e5 ikke glemme ungdommene i Groruddalen | Samina Carina Ishaq", "section": "meninger", "1": 0.004006139160144003, "0": -0.006831436706717178, "3": 0.009580906816025695, "2": 0.01247055739484738, "5": -0.0008127941640706659, "4": 0.005592244230751324, "7": 0.006213769030689938, "6": 0.002938433077190301, "9": 0.0069705966995950615, "8": -0.03712322497801907}, {"title": "Rogalands Avis: Politiet tror Tina J\u00f8rgensen ble drept fordi hun avviste en av de siktede", "section": "innenriks", "1": 0.005731242766050443, "0": -0.020269006786549845, "3": 0.020079055788918294, "2": 0.012981590218777369, "5": -0.04502278019130302, "4": 0.04025768382287995, "7": -0.04811922269789734, "6": 0.05060270206298495, "9": -0.00734525789873, "8": 0.08650968178846882}, {"title": "Mann omkom i ulykke med skurtresker", "section": "innenriks", "1": 0.002064566827192936, "0": -0.010303156990472859, "3": 0.007971427173189282, "2": 0.005019989482469491, "5": -0.012193444487679998, "4": 0.012577888722592601, "7": -0.013229379471888562, "6": 0.013497734196050496, "9": -0.002832023255685453, "8": 0.018663390520221045}, {"title": "Skattedirekt\u00f8ren: - Vi kan ikke sjekke alle selvangivelser", "section": "innenriks", "1": -0.0008899589999837609, "0": 0.0033216630776313973, "3": 0.00858220139393593, "2": 0.006299065464359995, "5": -0.004162624943870721, "4": 0.007949035395236725, "7": -0.003665503183162584, "6": 0.005495916341450846, "9": 0.002379588121520014, "8": -0.005202454301454108}, {"title": "Fra#LoveBirds via #KjekkenErSjalu til #P\u00e5Legevakta", "section": "innenriks", "1": 0.003793384162046066, "0": -0.01315135862022116, "3": 0.012387626940541371, "2": 0.014753383120009116, "5": -0.010385969517297523, "4": 0.01507066575254169, "7": -0.002564046751828932, "6": 0.013365258124442307, "9": 0.014889287695402783, "8": -0.007025466490429721}, {"title": "Ber Raymond Johansen fjerne omstridte aktivitetssoner", "section": "innenriks", "1": 0.0030149942829895875, "0": 0.009627033890358131, "3": 0.014236547134371969, "2": 0.008243212560452741, "5": -0.006327886172494765, "4": 0.002317816750632121, "7": 0.0003478108992600922, "6": 0.007082594518061447, "9": -0.09018886338809219, "8": -0.042819946036906906}, {"title": "Vil fly uten motor til verdensrommet", "section": "", "1": 0.0009540798536610824, "0": -0.011046026654526045, "3": 0.021879446605932416, "2": 0.008343005971739582, "5": 0.04879733063323462, "4": 0.024295825654776327, "7": -0.051203762168429826, "6": -0.08886997068081014, "9": -0.004335152491764581, "8": 0.010664280451926238}, {"title": "Venter p\u00e5 at 12.000 kubikkmeter stein skal rase ut i K\u00e5fjord i Troms", "section": "innenriks", "1": 0.0015544536727663352, "0": -0.006102533248724179, "3": 0.003911141019187001, "2": 0.004687197790868833, "5": -0.0037663680691418823, "4": 0.006668332897779088, "7": -0.003757902649473183, "6": 0.0019095130196637544, "9": -0.003369570023918897, "8": -0.00032883854874504303}, {"title": "Arkitekthjem med pusterom", "section": "osloby", "1": 0.0007995650806836008, "0": -0.004476733188702034, "3": 0.011589706524518247, "2": 0.008739642781945616, "5": 0.00744680061514297, "4": 0.009675613598260599, "7": 0.004384310811451481, "6": -0.008548312534127172, "9": 0.0004548908629988281, "8": -0.010725174542147328}, {"title": "Mulla Krekar viste frem egenskrevet plakat i retten", "section": "innenriks", "1": 0.002765659639259878, "0": -0.009507123257777443, "3": 0.0058981972313385325, "2": -0.00035981508995845245, "5": -0.006955026578184576, "4": 0.006836937429616895, "7": -0.006262770624131708, "6": 0.007913245617452574, "9": -0.0012211722430360739, "8": 0.004055715855780902}, {"title": "Sl\u00e5tt ned og ranet i Oslo", "section": "osloby", "1": 0.0010211924657050442, "0": -0.003939092029876048, "3": 0.006310282643248434, "2": 0.0033480876038565408, "5": -0.004831723380517934, "4": 0.006357088490238519, "7": -0.0042628423480698865, "6": 0.005379176612955232, "9": -0.008874003909182762, "8": 0.0036719092808136}, {"title": "Denne talen holdt jeg for EU-parlamentet. Dessverre gikk de fleste til lunsj. | Lindis Hurum i Leger Uten Grenser", "section": "meninger", "1": 0.030084763768905207, "0": -0.02619799658193651, "3": -0.09738597288360305, "2": 0.04113026656098144, "5": 0.12428303089871137, "4": -0.025794776006101822, "7": -0.015694387866492257, "6": 0.06437333442070957, "9": 0.033095983467450116, "8": -0.0035016223616156205}, {"title": "Tegnebloggen: Selvinnsikt og plastansikt", "section": "osloby", "1": 0.0020895231390524035, "0": -0.011260299134177296, "3": 0.019258359062896295, "2": 0.012945630083434344, "5": 0.012453033487488442, "4": 0.009944999458541572, "7": 0.021032800325648984, "6": -0.001400019582924439, "9": 0.03395271081671994, "8": -0.03129875107940668}, {"title": "Fikk hjernehinnebetennelse: - Tenkte ikke at det skulle skje meg og jeg visste ikke at det var s\u00e5 alvorlig.", "section": "innenriks", "1": 0.0045246248799853, "0": -0.015278185965631517, "3": 0.011834785699382056, "2": 0.0109369784370035, "5": 0.000681559296836978, "4": 0.011085720165967585, "7": 0.0037925815827436603, "6": 0.006688900280956625, "9": 0.0359969721928904, "8": -0.022941910526184207}, {"title": "I natt m\u00f8tes \u00abup\u00e5litelige\u00bb Hillary Clinton og \u00abfor gamle\u00bb Bernie Sanders til duell", "section": "verden", "1": 0.004147737437605569, "0": -0.0108673277763916, "3": 0.006598672924985506, "2": -0.005748907173943947, "5": 0.0003400746104172813, "4": 0.0010689088214465366, "7": 0.0008522701620051962, "6": 0.002312943179633925, "9": 0.005110276230672398, "8": -0.011226887283686706}, {"title": "Kvinne (62) d\u00f8mt til fengsel for \u00e5 ha skjendet morens lik", "section": "osloby", "1": 0.0027894447538361687, "0": -0.012608959423355937, "3": 0.011464934704972275, "2": 0.008075620103674255, "5": -0.010096196874241889, "4": 0.01463562604967134, "7": -0.010167474741174399, "6": 0.013515915567483095, "9": 0.004059314447596972, "8": 0.008551912790822274}, {"title": "En skattereform for omstilling og vekst | Siv Jensen", "section": "meninger", "1": 0.0008395047694002757, "0": 0.10489744699579057, "3": 0.01213562072102861, "2": -0.01672311739489868, "5": 0.010083948073436245, "4": -0.000686033805452611, "7": -0.002292095282469038, "6": 0.005148728700231597, "9": 0.01700146073110287, "8": -0.006297605079316336}, {"title": "Hvorfor m\u00e5 jeg v\u00e6re flau over \u00e5 g\u00e5 yrkesfag?", "section": "meninger", "1": 0.0027017133428499053, "0": -0.014086142260781953, "3": 0.021898586919979604, "2": 0.017539107595243065, "5": 0.00704325788706221, "4": 0.00883122843645018, "7": 0.01682585636807295, "6": 0.003773736730064513, "9": 0.05576065113251276, "8": -0.058128099223642274}, {"title": "F\u00f8rer den norske cannabis-debatten til endringer? Sannsynligvis ikke. | J\u00f8rgen G. Bramness", "section": "meninger", "1": 0.0026380920085094543, "0": -0.006303401583330972, "3": 0.013490554198363562, "2": 0.007350037533194628, "5": 0.003138299072352472, "4": -0.0011709920963651884, "7": 0.00406547472603558, "6": 0.004477639939235046, "9": 0.021405363428100534, "8": -0.025831881394058474}, {"title": "Crosby, Stills & Nash: Nostalgi p\u00e5 h\u00f8yt niv\u00e5", "section": "kultur", "1": 0.0011021723758208226, "0": -0.010556558457652474, "3": 0.011544225118336518, "2": 0.006919290757143572, "5": 0.004888931134623242, "4": 0.005535707042119101, "7": 0.009746925405965027, "6": 0.0006415852518853887, "9": 0.01278476282396809, "8": -0.011996044131428825}, {"title": "De m\u00f8tes ikke p\u00e5 slagmarken. Men USA og Russland kriger mot hverandre i Syria. | Helene Skjeggestad", "section": "meninger", "1": 0.031079364404967037, "0": -0.039766941644656315, "3": -0.03353525351976751, "2": -0.1391801394588483, "5": -0.012033695904953913, "4": -0.01848506504677609, "7": 0.013587921417211112, "6": -0.02020690064746545, "9": -0.0033080505467486133, "8": 0.002321409561654596}, {"title": "Frihet til \u00e5 v\u00e6re uenig | Shoaib Sultan", "section": "meninger", "1": 0.00437037538909337, "0": -0.01171413202633369, "3": 0.010012267823292766, "2": 0.00849854559986872, "5": 0.0025180350182707, "4": -0.0035218547237325457, "7": 0.004836959946932069, "6": 0.005328595769007072, "9": 0.013292322597533508, "8": -0.028682495774103242}, {"title": "Stoltenberg i vanskelig balansegang i Ukraina", "section": "verden", "1": 0.03579879379687004, "0": -0.04195409763055202, "3": -0.042358490587205214, "2": -0.14967566402363874, "5": -0.008165461411000703, "4": -0.022608422759565466, "7": 0.01431165712761211, "6": -0.0212070702427892, "9": -0.0033140415617891363, "8": 0.0016410639901130808}, {"title": "Tilliten til Frp i innvandringspolitikken faller", "section": "innenriks", "1": 0.0017491853815910278, "0": 0.005109761318003222, "3": 0.005614256923374867, "2": 0.003232142593925821, "5": -0.001997220604325437, "4": 0.00030687685517821403, "7": -0.0005472014666661465, "6": 0.002709371486964158, "9": -0.018793194903289914, "8": -0.01254120899729991}, {"title": "To d\u00f8de i trafikkulykke ved Dovreskogen", "section": "innenriks", "1": 0.002203382941576479, "0": -0.009834845850680576, "3": 0.0056532556916328, "2": 0.005522034864615595, "5": -0.012399712884946228, "4": 0.011581020273620546, "7": -0.010814067279092739, "6": 0.010731437311690266, "9": -0.003663595969348733, "8": 0.012486964295046428}, {"title": "Ur-koppevirus kveler norsk oppdrettslaks", "section": "", "1": 0.0016533927081345597, "0": -0.010041088114179102, "3": 0.012326024596865014, "2": 0.009822005094427674, "5": 0.00970838535162146, "4": 0.01120839385243563, "7": -0.0063125943846638975, "6": -0.012358235367959212, "9": 0.01998367598742394, "8": -0.01868293000458584}, {"title": "Slik vil Siv Jensen kutte skatten din frem til 2018", "section": "\u00f8konomi", "1": 0.0012050680523292617, "0": 0.2885576201967353, "3": 0.018888202657036543, "2": -0.06097275534738493, "5": 0.019929912913985066, "4": -0.008936092676320832, "7": -0.019477782536925444, "6": 0.012872426207980453, "9": 0.023200522429147247, "8": 0.03710247273392711}, {"title": "Fem punkter som forklarer hvorfor disse gassr\u00f8rene kunne gitt staten milliardbot", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0018936742692837153, "0": 0.012820194850007252, "3": 0.007406436547743875, "2": 0.0012672586951978453, "5": -0.0028014023050805473, "4": 0.004684280081590654, "7": -0.003166867172245772, "6": 0.005365434501936671, "9": -0.003520742070439536, "8": 0.0007770349618558448}, {"title": "Presset Abu Sayyaf l\u00f8slot ordf\u00f8rer", "section": "verden", "1": 0.005649990946701643, "0": -0.015349994311119549, "3": 0.0034629548554453117, "2": -0.014942827815966652, "5": -0.012908711590149126, "4": 0.008933528002779044, "7": -0.011561512687457951, "6": 0.011117236645344121, "9": -0.00876102875019488, "8": 0.018381633007451888}, {"title": "Norge var et konkursbo, fattig og nedkj\u00f8rt. S\u00e5 kom det f\u00f8rste statsbudsjettet | Karsten Aln\u00e6s", "section": "meninger", "1": 0.002113171277649455, "0": 0.12092802466215781, "3": 0.012224061122920179, "2": -0.024132359705806267, "5": 0.008870833445675274, "4": -0.004407182562523652, "7": -0.00794574812823855, "6": 0.007665078383318263, "9": 0.01642485151331401, "8": 0.006640632930401716}, {"title": "Tre scenarioer for den bl\u00e5 regjeringen", "section": "meninger", "1": 0.006765563814145371, "0": 0.04319328484838164, "3": -0.0027964067434847954, "2": 0.0034120235676884645, "5": -0.006808760892006412, "4": -0.006510100396408266, "7": 0.001103148757576662, "6": 0.0008786769211613324, "9": -0.022138771576720152, "8": -0.024320426656576945}, {"title": "Obama: - Clinton gjorde en feil med epostserveren", "section": "verden", "1": 0.0014421798121561037, "0": -0.00827326785517556, "3": 0.006766621666877604, "2": -0.00015170494023358534, "5": 0.00039059086858948583, "4": 0.0020476097960830737, "7": 0.0015810337748282622, "6": 0.001119620508619813, "9": 0.004478599378270287, "8": -0.00895934933865199}, {"title": "- Mona Levins \u00abMors historie\u00bb er en sterk bok", "section": "kultur", "1": 0.005202752499157898, "0": -0.01685707036803936, "3": 0.01375947329231661, "2": 0.009199756946744249, "5": 0.004444968931674956, "4": 0.005789549012197439, "7": 0.006057867141259434, "6": 0.006131187427167189, "9": 0.03241227163662174, "8": -0.031928713962109924}, {"title": "Norsk offiser avviser USAs bombeforklaring", "section": "verden", "1": 0.0037895174240308834, "0": -0.012010555481148728, "3": 0.006148856179397698, "2": -0.0023588420801744525, "5": -0.0011226238671345526, "4": 0.004737051905201226, "7": 0.0009077608331976793, "6": 0.004212579131409905, "9": 0.013071277088012243, "8": -0.013876774314108638}, {"title": "11 sp\u00f8rsm\u00e5l og svar om Volkswagen-skandalen", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.5158598533478274, "0": -0.023714689294969435, "3": -0.08843881387301766, "2": -0.05027249434979261, "5": -0.003326283593692339, "4": -0.02992396960935736, "7": -0.0008102453949207916, "6": -0.013613035313880025, "9": -0.007933868982584972, "8": 0.029276127010486326}, {"title": "\u00c9n utvist familie er returnert til Norge", "section": "innenriks", "1": 0.02405032453983614, "0": 0.02044800371244669, "3": -0.12011419546697918, "2": 0.06830033835772631, "5": -0.10382787762873845, "4": 0.0017467980817901798, "7": 0.024197367886456114, "6": -0.07495118750232753, "9": -0.0028228604706463213, "8": 0.012891986403166336}, {"title": "- Tina-tipser truet med \u00e5 \u00f8delegge etterforskningen", "section": "innenriks", "1": 0.004767244631598589, "0": -0.018628397135351443, "3": 0.01820186458164451, "2": 0.01194197708805401, "5": -0.03688992001931379, "4": 0.033476705383764134, "7": -0.038457979012993276, "6": 0.041935233795216145, "9": -0.003692079775294949, "8": 0.06781557873237529}, {"title": "Kan jeg bli ordf\u00f8rer hvis jeg mener at banning er synd? |  Espen Ottosen", "section": "meninger", "1": 0.005214006756085785, "0": -0.010908490695081246, "3": 0.007899850752802046, "2": 0.009423092958404084, "5": 0.0033519486639108117, "4": -0.0021236688245693134, "7": 0.008678449461983404, "6": 0.002995382577826296, "9": 0.012195888567813914, "8": -0.038478128385433734}, {"title": "Jeg tror fortsatt ikke p\u00e5 flere regler, men p\u00e5 st\u00f8rre individuelt ansvar | B\u00e5rd Waldum-Grevbo", "section": "meninger", "1": 0.0003685594035419833, "0": -0.006274351147415199, "3": 0.006180938574474064, "2": 0.007852283383649641, "5": 0.0006541463356617444, "4": 0.001628598182023769, "7": 0.004005776742919716, "6": 0.002442459996114291, "9": 0.014685532302574878, "8": -0.021312270646536093}, {"title": "Chateau Neuf i Oslo kan bli nedlagt", "section": "innenriks", "1": 0.0003994667917334759, "0": -0.004273648387487321, "3": 0.006612822960839332, "2": 0.004577601383213012, "5": -0.0013214369794629054, "4": 0.003478769169192082, "7": 0.00041105583008631263, "6": 0.0016372764905314863, "9": -0.010033409062255978, "8": -0.01094040845608308}, {"title": "Vil legge ned fengselsavdeling fra Anundsens skrytevideo", "section": "innenriks", "1": 0.0006521144171047406, "0": -0.0006821166471752916, "3": 0.006528797099852543, "2": 0.006049971843281441, "5": -0.00492863157761023, "4": 0.005489160718024663, "7": -0.0012634234677174287, "6": 0.00381763984491354, "9": -0.010491928304206312, "8": -0.0074383895287885}, {"title": "Klimaflyktning deportert fra New Zealand", "section": "verden", "1": 0.001163196024721474, "0": -0.0045698237690518515, "3": -0.0006755192779478187, "2": 0.005596003123618912, "5": -0.00625622301461951, "4": 0.00452514173392397, "7": -0.00255129522995091, "6": -0.0012212517348299304, "9": -0.00016210673238930932, "8": 0.0009131462700077723}, {"title": "Om fem \u00e5r er dette Norges heftigste naturvitenskapelige museum", "section": "osloby", "1": 0.0014101130937785628, "0": -0.006653720836068512, "3": 0.019653090396303183, "2": 0.010445806079169118, "5": 0.03068941238457926, "4": 0.01981863011430025, "7": -0.02609220095860993, "6": -0.05608121700083064, "9": -0.001581486654486048, "8": 0.0002727722158736294}, {"title": "Sovnet bak rattet - frontkolliderte", "section": "innenriks", "1": 0.0012857950454708608, "0": -0.010238102638949444, "3": 0.007890590699274913, "2": 0.004907942069069138, "5": -0.009872004181927123, "4": 0.011768899339076249, "7": -0.010006003629165653, "6": 0.011655896981564126, "9": -0.003936407920340722, "8": 0.012495190213723934}, {"title": "Volkswagen kan bli tvunget til \u00e5 gi tilbake milliardl\u00e5n", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.13730975032816942, "0": -0.005688546363205249, "3": -0.02108285614912302, "2": -0.011916892999687885, "5": -0.0012297871345708774, "4": -0.006056482103125381, "7": -0.0013391278334527494, "6": -0.002638574769322063, "9": -0.00380197810479888, "8": 0.0057497693385728885}, {"title": "Venstreside-tenketank ansetter KrF-politiker", "section": "innenriks", "1": 0.002149766332713603, "0": 0.0057342809893171556, "3": 0.004753307795575271, "2": 0.005031871689433807, "5": -0.0009127620167243013, "4": -0.0018717365287419766, "7": 0.0018718722317864161, "6": 0.0015806933203038546, "9": -0.005039476421721393, "8": -0.015792820662490013}, {"title": "IQ-test ble kamp mot klokken", "section": "osloby", "1": -0.001960374994293508, "0": -0.012658070156043446, "3": 0.01860895356018819, "2": 0.012758629807596808, "5": 0.009237940585801225, "4": 0.006383588440543334, "7": 0.024766617702246946, "6": 0.0002877560634031071, "9": 0.031770329007991156, "8": -0.02538001103766406}, {"title": "Bl\u00e5bl\u00e5 kilder sp\u00e5r nye fjes i Regjeringen", "section": "innenriks", "1": 0.005455533333585628, "0": 0.033087258143533645, "3": 0.0006637658750549001, "2": 0.004356062271307642, "5": -0.00859185951306889, "4": -0.0047398991618513775, "7": -0.00044582417383223945, "6": 0.0017758509943128975, "9": -0.020840568969649316, "8": -0.01789345807882714}, {"title": "Flyttingen av \u00f8yb\u00e5tene har v\u00e6rt en suksess", "section": "osloby", "1": 0.0007775088278638379, "0": -0.003804835759295618, "3": 0.004377997622345819, "2": 0.005498967834910419, "5": -4.723692707516824e-05, "4": 0.004025862538457655, "7": 0.0003073398650723135, "6": 0.0008084197944308626, "9": -0.0053773549818082675, "8": -0.0073439671173645615}, {"title": "EU styrker st\u00f8tten til Syrias n\u00e6romr\u00e5der", "section": "verden", "1": 0.031448182269674135, "0": -0.013216538081161914, "3": -0.13889627543137995, "2": 0.0378788449540297, "5": 0.15610182435434927, "4": -0.0468468437194838, "7": -0.02843810211797257, "6": 0.07589591302674903, "9": -0.017661307986509747, "8": 0.029874557521991373}, {"title": "26 glemte helter hedret for sin krigsinnsats", "section": "osloby", "1": 0.0003665188814364591, "0": -0.008463346477632128, "3": 0.008233792606277974, "2": 0.004283949712815211, "5": -0.0020223506669365078, "4": -0.0006643977954340098, "7": -0.0018534550162752905, "6": 0.004832366227304222, "9": -0.0034147938645614174, "8": -0.007138767144611389}, {"title": "Vitner bekymret etter l\u00f8slatelse", "section": "innenriks", "1": 0.010637659347794724, "0": -0.03346199738962401, "3": 0.0332403591800552, "2": 0.023318951838449165, "5": -0.0807004688451455, "4": 0.07176741902878295, "7": -0.08546924077008328, "6": 0.0918572360712746, "9": -0.010180738640643656, "8": 0.1579355043265247}, {"title": "Hummerfest: Her fanger de 225 kilo dagen", "section": "verden", "1": -0.0005059590957703984, "0": -0.0070260363798171546, "3": 0.010644107513537749, "2": 0.0042504360714106515, "5": 0.006874815706825951, "4": 0.006509815763378812, "7": 0.0012931442649099319, "6": -0.009105099010582943, "9": 0.007735593521927113, "8": -0.01083980569521388}, {"title": "Da ridderne reddet Malta", "section": "", "1": 0.022331056297485146, "0": -0.02586332822366713, "3": -0.04376695504711292, "2": -0.05550473065689975, "5": 0.0288485095615418, "4": -0.012010770430258957, "7": -0.002477394317362866, "6": 0.007518983713799474, "9": -0.0038871053930458585, "8": 0.009849565174164302}, {"title": "Her er Drevland-saken i 7 punkter", "section": "", "1": 0.0017648389293208355, "0": -0.010154138248256483, "3": 0.011839098614143027, "2": 0.008199136246455005, "5": -0.012788483773582226, "4": 0.011901442968686358, "7": -0.011465314359233304, "6": 0.015633504982739903, "9": -0.014906115964731001, "8": 0.011157335430624145}, {"title": "Klarer ikke \u00e5 trykke pass fort nok til alle som vil r\u00f8mme landet", "section": "verden", "1": 0.013929144619006902, "0": -0.0028250078473748127, "3": -0.05045407751637256, "2": 0.007197305387428764, "5": 0.028492057553538914, "4": -0.010994423615457624, "7": -0.004263639644669439, "6": 0.011161353962916032, "9": -0.0036771789198800802, "8": 0.005801601220541841}, {"title": "Her er ukens beste l\u00e5ter", "section": "kultur", "1": -0.00028135199578898295, "0": -0.009444319499570739, "3": 0.01159737502284617, "2": 0.00706717342608802, "5": 0.00409831934599068, "4": 0.005372188166674775, "7": 0.007689139830341517, "6": 0.0002712919781466608, "9": 0.015178129981056682, "8": -0.014881135774783224}, {"title": "700 \u00e5r gammel gullring funnet i Bj\u00f8rvika", "section": "innenriks", "1": 0.001802407970314193, "0": -0.010360256210885726, "3": 0.020011452973349407, "2": 0.007974540044857766, "5": 0.030254200089719012, "4": 0.021210387913567694, "7": -0.04270325927598639, "6": -0.06342917866278207, "9": -0.010325100754351831, "8": 0.012331849432649354}, {"title": "Livets tre har f\u00e5tt nye grener", "section": "", "1": -0.001663270182059785, "0": -0.005265902010286944, "3": 0.014428058698537947, "2": 0.007242563535586664, "5": 0.01898523213933641, "4": 0.012491961066256345, "7": -0.01747099794384113, "6": -0.03213425726716179, "9": 0.011394876066110888, "8": -0.006654197879476044}, {"title": "Fengslingsm\u00f8te for kvinne (39) som ble skutt av politiet", "section": "innenriks", "1": 0.0062219827434992735, "0": -0.021016168397409832, "3": 0.01707577139766578, "2": 0.012564657617048162, "5": -0.03786877307035451, "4": 0.03460013290585384, "7": -0.03972914735162554, "6": 0.04263082615594796, "9": -0.003515982665805235, "8": 0.06287066774747527}, {"title": "Ja til dobbelt statsborgarskap | Sveinung Rotevatn", "section": "meninger", "1": 0.003172413822355767, "0": 0.0006341712877742794, "3": 0.0003545068560460232, "2": 0.007229145792006995, "5": 0.0011413405597163018, "4": -0.005505579829126881, "7": -0.000462364497954359, "6": 0.0024135400079321008, "9": 0.0002655192116355295, "8": -0.005843259144943999}, {"title": "Dama til Giertsen", "section": "", "1": 0.0016683014735455167, "0": -0.018554383158061308, "3": 0.025333917685203218, "2": 0.01835963934875014, "5": 0.0072876484936600615, "4": 0.005141346730641995, "7": 0.017865898888507634, "6": 0.003678649205777836, "9": 0.05249306654070458, "8": -0.04380419148514346}, {"title": "Norden m\u00e5 med | Per Anders Madsen", "section": "innenriks", "1": 0.005232966364078407, "0": 0.021186076185613113, "3": 0.004492307825124549, "2": -0.00928306334332554, "5": 0.0017761659707930745, "4": -0.0017959189859586841, "7": -0.0013912377104214751, "6": 0.004353323222739848, "9": 0.008568114130931824, "8": -0.013881481863229404}, {"title": "Motstridende meldinger om regjeringsstyrkenes gjenerobring av Kunduz", "section": "verden", "1": 0.004222571565647819, "0": -0.01135150619826061, "3": 0.0012533705970195802, "2": -0.006126901445418132, "5": -0.002643655739728584, "4": 0.003980099561680439, "7": -0.004548014054730597, "6": 0.005414777314474253, "9": -0.0034668877765523776, "8": 0.00035356944338494223}, {"title": "Flyktninger har skrevet alt i dansk avis", "section": "verden", "1": 0.005789642536679825, "0": -0.007939479796265437, "3": -0.005723640787579424, "2": 0.0037058390748506307, "5": -0.0021182520949482443, "4": -0.02204295389759504, "7": -0.0024299503816134498, "6": -0.0011462639010410556, "9": -0.002594722143500039, "8": 0.0072901760783804555}, {"title": "Den ukjente forfatteren Tiril Broch Aakre lanseres stort", "section": "kultur", "1": 0.0011875152307208592, "0": -0.010261692367936729, "3": 0.009420421617183919, "2": 0.00904355071956707, "5": 0.0010615352659265151, "4": 0.004171833038303135, "7": 0.003845370058751992, "6": 0.0022608264237938794, "9": 0.018289515629451858, "8": -0.018390240890068556}, {"title": "Solberg: Ingenting er vernet i neste \u00e5rs budsjett", "section": "innenriks", "1": 0.006584151659562093, "0": 0.1176284267036191, "3": -0.012964717784502007, "2": -0.008671507808427941, "5": -0.009469820373582441, "4": -0.005651703980404399, "7": -0.0018152913231378825, "6": -0.0063803633345237325, "9": 0.0029634186058554906, "8": 0.003827534299428785}, {"title": "Flertall for \u00e5 vie homofile", "section": "innenriks", "1": 0.00431060274439904, "0": -0.00397900026390785, "3": 0.004575335516672662, "2": 0.0059610459114325404, "5": -0.0031582890594183425, "4": -0.00032719554781956376, "7": -0.0007213902857962856, "6": 0.004869131060615751, "9": -0.01774069224987084, "8": -0.018977658259507996}, {"title": "Her er det st\u00f8rst mulighet for utenomjordisk liv", "section": "", "1": 0.006722852504350578, "0": -0.03257604693700113, "3": 0.08342922384372024, "2": 0.027042532010192646, "5": 0.19956288896386526, "4": 0.09850449902187337, "7": -0.24422229740595067, "6": -0.40511363653148386, "9": -0.03440672640955928, "8": 0.08344779421368985}, {"title": "- Angrepet er tydelig rettet mot et spesifikt omr\u00e5de i tyrkisk politikk", "section": "verden", "1": 0.045691859568588254, "0": -0.0573329025186108, "3": -0.05263898740934905, "2": -0.21775203708017254, "5": -0.022520970792260547, "4": -0.01917854473122268, "7": 0.016969178356748008, "6": -0.028189597896962595, "9": -0.014334829386406931, "8": 0.0202488478407506}, {"title": "Kommentar: Stakkars Siv. Flaksen forsvant. | Ola Storeng", "section": "meninger", "1": 0.0011971623178029002, "0": 0.23316065232313424, "3": 0.01940572683772763, "2": -0.0451240436678699, "5": 0.019252169729594756, "4": -0.005903489261215713, "7": -0.009158831815905119, "6": 0.010472630890983211, "9": 0.026987579957051172, "8": 0.018066899644132904}, {"title": "\u00abIngen krise\u00bb, sier Olsen, men m\u00f8tes med skepsis", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.002900495944223742, "0": 0.044352781226868504, "3": 0.020302597348008954, "2": 0.004792889256908449, "5": 0.014239205653522548, "4": 0.006150566462379341, "7": 0.015796359799987728, "6": 0.005139133920921871, "9": 0.03008734700827966, "8": -0.04468649572652454}, {"title": "Flaggermusrabies p\u00e5vist i Norge", "section": "innenriks", "1": 0.0013672707971823126, "0": -0.007407061963635489, "3": 0.005003667699678185, "2": 0.006406531391101936, "5": -0.0008879987403198394, "4": 0.006574511032052757, "7": -0.0011884290547236089, "6": 0.0010023523002739216, "9": 0.00617186543437951, "8": -0.005462847101326666}, {"title": "Den eneste kvinnen p\u00e5 listen", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.016263056001223984, "0": -0.006526019602174155, "3": 0.01637967580920197, "2": 0.011773446899800455, "5": 0.0031264529993969446, "4": -0.004926712810633551, "7": 0.011353856382659951, "6": 0.0003192160766991522, "9": 0.02444194213313008, "8": -0.025622452936720025}, {"title": "N\u00e5r immunsystemet ditt tar opp kampen mot kreft", "section": "", "1": 0.004462790074972407, "0": -0.010520087961272273, "3": 0.013942664469385236, "2": 0.013839965287685527, "5": 0.005615216580213107, "4": 0.010524269438871836, "7": 0.006993528726349869, "6": -0.0002599735203381923, "9": 0.04861807739044798, "8": -0.047036967041382334}, {"title": "Lik blir funnet med synlige tegn p\u00e5 grotesk tortur. N\u00e6r 30.000 personer er \u00abforsvunnet\u00bb | Lene Christensen", "section": "meninger", "1": 0.001916319897575975, "0": -0.01018874267387149, "3": 0.0076284051966806436, "2": 0.006325813632064023, "5": -0.0012250428778937082, "4": 0.006643397549776746, "7": -0.002193781780066878, "6": 0.007203787302708857, "9": 0.009988300544341315, "8": -0.005094972801703131}, {"title": "Uvanlig varmt og rekordmye nedb\u00f8r i september", "section": "innenriks", "1": -0.0005950862763851976, "0": -0.0011528117139208397, "3": 0.008288833365719759, "2": 0.004292721935355419, "5": -0.004650064638477251, "4": 0.01026749212580898, "7": -0.005375248861306407, "6": 0.004709900054789938, "9": -0.006720560158973593, "8": 0.006212909920266748}, {"title": "Deler ut gratis pigger til Oslo-syklistene", "section": "osloby", "1": -0.00015796156345425187, "0": 0.0019267112118244796, "3": 0.007993835424199815, "2": 0.0023175289708568907, "5": -0.0007013522013598431, "4": 0.004195985199367187, "7": 0.0025645962472855585, "6": 0.0013816510344441925, "9": -0.007962850814773253, "8": -0.011929187503511265}, {"title": "Regjeringen vil kutte i knutepunkt: \u00d8yafestivalen mister st\u00f8tten", "section": "innenriks", "1": 0.00035204524457052924, "0": 0.028903596281568515, "3": 0.00586674749127987, "2": -0.0037112529822297922, "5": 0.0012642776769515199, "4": 0.0009733451984513422, "7": -0.0018467408406022331, "6": 0.0027841409250088985, "9": -0.0016396644659437542, "8": -0.0017236817133542731}, {"title": "Politiskytingen p\u00e5 Gr\u00f8nland: Sp\u00f8rsm\u00e5lene politimesteren ikke vil svare p\u00e5", "section": "osloby", "1": 0.005664589678094239, "0": -0.018811987522230605, "3": 0.012999992973779198, "2": 0.012213149578592375, "5": -0.031850892616474676, "4": 0.027985122737119193, "7": -0.031049961960692873, "6": 0.033533311647158524, "9": -0.006074932684811502, "8": 0.04070117041493231}, {"title": "28 russiske kampfly skal v\u00e6re p\u00e5 plass i Syria", "section": "verden", "1": 0.04161520923516672, "0": -0.05066969235648311, "3": -0.045630849944929934, "2": -0.18871750336343984, "5": -0.01812903974367594, "4": -0.01937654210453007, "7": 0.012727311046744214, "6": -0.028121073205911624, "9": -0.01081440556361046, "8": 0.01580945474100191}, {"title": "Flere nordmenn tar \u00absunn mat\u00bb for alvorlig, mener forskere", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0007454833574582652, "0": -0.007223922013652529, "3": 0.01392923146624882, "2": 0.009748703005753572, "5": 0.0058992869415993385, "4": 0.004920822715995874, "7": 0.012491643406869318, "6": -0.0015885488872662396, "9": 0.018086299957939457, "8": -0.022237743686105108}, {"title": "\u00abFr\u00f8ken Skullerud\u00bb ble etterlatt p\u00e5 en parkeringsplass - n\u00e5 er hun trygg", "section": "innenriks", "1": 0.0020352638771122724, "0": -0.0048359237483441165, "3": 0.01351463104864658, "2": 0.01321554633425526, "5": 0.00441639149597538, "4": 0.010923675958980918, "7": 0.013378888104093123, "6": 0.0019046144580789914, "9": 0.02057801653461134, "8": -0.022672776323526066}, {"title": "3 gode grunner til \u00e5 spare i BSU", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0016894599057232893, "0": 0.0316347297214994, "3": 0.008748432720053202, "2": -0.00034655308362641774, "5": 0.003063894360396403, "4": 0.002894382140571387, "7": 0.0023130692250549235, "6": 0.0022499787604161083, "9": 0.009365326232339849, "8": -0.010466171496561153}, {"title": "Bombing av Libya var et kollektivt selvbedrageri | H\u00e5vard Rustad Markussen", "section": "meninger", "1": 0.005317907105869255, "0": -0.011183353537611003, "3": 0.004256079206910521, "2": -0.00619313860246961, "5": 0.0013899508323003368, "4": -0.00809018358985805, "7": 0.0005409286029364408, "6": 0.0016281609827111811, "9": 0.004125772585357955, "8": -0.008155530199908556}, {"title": "68 \u00e5r gammel mann p\u00e5grepet for dobbeltmord i Sverige", "section": "verden", "1": 0.0027982653164513463, "0": -0.012611833881189602, "3": 0.009456867127824694, "2": 0.006712197651467175, "5": -0.01982608286409874, "4": 0.01819275329788045, "7": -0.02094707961276387, "6": 0.02149261257937117, "9": -0.0042840748254494064, "8": 0.033681640593598024}, {"title": "Skal det ikke v\u00e6re lov \u00e5 v\u00e6re best?", "section": "meninger", "1": 0.0031009538331053348, "0": -0.007298085009505678, "3": 0.010955646324714319, "2": 0.009001948713551417, "5": 0.0023512959488419627, "4": 0.002472126823264345, "7": 0.0064983688489501125, "6": 0.002214704810013767, "9": 0.022187285322883082, "8": -0.030923616584323448}, {"title": "Solheim vil ikke svare p\u00e5 om han har forlatt SV", "section": "", "1": 0.0016790806466834354, "0": 0.0032595551047596453, "3": 0.02377733850694559, "2": 0.014259736812995867, "5": -0.004555634570993604, "4": 0.00047933746031560425, "7": 0.007547574666206884, "6": 0.008899065684980362, "9": -0.1006653306322866, "8": -0.06650701274207435}, {"title": "Russiske marinefart\u00f8y avfyrte raketter mot IS-m\u00e5l", "section": "verden", "1": 0.043210312899225514, "0": -0.05044419053735101, "3": -0.04771945769041279, "2": -0.19684154100627999, "5": -0.020614712106453978, "4": -0.02024566458348806, "7": 0.013549362767528035, "6": -0.025746220258732546, "9": -0.010919797796307957, "8": 0.018764172846978847}, {"title": "Syv drept av en serie brevbomber s\u00f8r i Kina", "section": "verden", "1": 0.00537725134265653, "0": -0.012391189476237987, "3": -4.176836618525158e-05, "2": -0.019512213536754162, "5": -0.00741299496741554, "4": 0.0043944285852387166, "7": -0.004331497305636281, "6": 0.002536762916590712, "9": -0.0038037058693429025, "8": 0.009288976133543552}, {"title": "Hver fjerde vg3-elev i Oslo har brukt cannabis", "section": "osloby", "1": 0.0009589023078784772, "0": -0.005630715641600832, "3": 0.013754771737867799, "2": 0.010760722112741233, "5": 0.00025716777934973014, "4": 0.007077153425706391, "7": 0.0031130472050487634, "6": 0.006662630348590914, "9": 0.01377487187630934, "8": -0.03255397559828836}, {"title": "Gr\u00f8nland beboerforening kritiseres for \u00e5 v\u00e6re blendahvite", "section": "osloby", "1": 0.004612844771250695, "0": -0.013520494218631619, "3": 0.011553872391433562, "2": 0.010223285310734104, "5": -0.0018722879681673011, "4": -5.740479343517742e-05, "7": -0.0010999131904193987, "6": 0.010338083099121717, "9": 0.013865248535491995, "8": -0.02104191862653273}, {"title": "Universet slik vi kjenner det ville ikke eksistert uten usynlig m\u00f8rk materie", "section": "", "1": 0.005169993065425515, "0": -0.031132083082907738, "3": 0.07273305078253683, "2": 0.02653923753472641, "5": 0.16266524069066154, "4": 0.07948638723838905, "7": -0.18670488351466932, "6": -0.3234537560321345, "9": -0.012761390707784113, "8": 0.050291910351287224}, {"title": "Vann er blitt et mektig v\u00e5pen i Syria, Jemen og Irak", "section": "verden", "1": 0.020091775939500137, "0": -0.026171843999804233, "3": -0.003127272367161451, "2": -0.07563838447988364, "5": 0.023796182480130296, "4": 0.0065001243671676985, "7": -0.03463908560193802, "6": -0.07541604039426492, "9": -0.008003495058257128, "8": 0.01885113065267737}, {"title": "Kvinne i 30-\u00e5rene siktet for grov legemsbeskadigelse", "section": "osloby", "1": 0.006886352584025577, "0": -0.02711997742841451, "3": 0.021017690549884848, "2": 0.012664332880584078, "5": -0.052602470079705456, "4": 0.047291779124815796, "7": -0.05598079349719337, "6": 0.0594647140273281, "9": -0.012683860291839226, "8": 0.09418149019252893}, {"title": "Enkens bistandsadvokat: - Hun er forberedt p\u00e5 at det blir beint\u00f8ft", "section": "osloby", "1": 0.0037609404229266745, "0": -0.016004112075869933, "3": 0.012007353772374964, "2": 0.009560586208669968, "5": -0.020591646973790165, "4": 0.02075882668997958, "7": -0.019653922757407263, "6": 0.022786054439290982, "9": 0.0013286007239781943, "8": 0.024442337610345893}, {"title": "Jeger alvorlig skadet etter v\u00e5deskudd", "section": "verden", "1": 0.0032983171209673813, "0": -0.013543817413790236, "3": 0.00966083655192476, "2": 0.006942049594522635, "5": -0.017645042214459995, "4": 0.017394675694086873, "7": -0.017733578803246806, "6": 0.01889173388612589, "9": -0.002995803999856443, "8": 0.022740997054570056}, {"title": "Det m\u00e5tte en s\u00f8nn til for \u00e5 bl\u00e5se nytt liv i Knutsen & Ludvigsen", "section": "", "1": 0.004641133207302313, "0": -0.017492985878385617, "3": 0.01392505034521148, "2": 0.009313348388324316, "5": 0.004991746202979782, "4": 0.010566032308006217, "7": 0.004283924464875981, "6": 0.00174594994497993, "9": 0.033155701456414055, "8": -0.023589958951461515}, {"title": "Ekstremsportut\u00f8ver d\u00f8de etter \u00e5 ha krasjet i hustak", "section": "innenriks", "1": 0.0016495911574844271, "0": -0.008566423378864454, "3": 0.005609748268573945, "2": 0.0036678138388369563, "5": -0.006647230035549937, "4": 0.008184289115630164, "7": -0.007788145883884649, "6": 0.008160720735783255, "9": -0.0018847830711800576, "8": 0.007673271572189798}, {"title": "Erik Schjenken bystyrepolitiker i Oslo", "section": "innenriks", "1": 0.0008172439244982883, "0": -0.004203806647610937, "3": 0.006885203586829757, "2": 0.0037412811192455266, "5": -0.004330225295061961, "4": 0.004113457698550249, "7": -0.003106750001268621, "6": 0.005100648973208523, "9": -0.016965001210480904, "8": -0.005234454601012467}, {"title": "En\u00f8yd fra Tvedt om Libya", "section": "meninger", "1": 0.007754975439356819, "0": -0.010821435007863478, "3": 0.00362361254730526, "2": -0.014076539199707847, "5": 0.00010686847961571323, "4": -0.010610768285534884, "7": -7.943735478602165e-05, "6": 7.612720158563821e-05, "9": 0.0053635727569644005, "8": -0.008105295621723352}, {"title": "Det er synd \u00e5 p\u00e5st\u00e5 at De Gr\u00f8nne er et \u00abettsaksparti\u00bb | Rasmus Hansson", "section": "meninger", "1": 0.0049227351362427065, "0": -0.006380975974277716, "3": 0.0035845607360963185, "2": 0.0048824717377450345, "5": 0.001721365204797541, "4": -0.0028030971109107477, "7": 0.0014575494360413357, "6": 0.00429207658857547, "9": -0.007252921613251135, "8": -0.021042023173356166}, {"title": "Over 50 og ledig: Ny jobb eller uf\u00f8r", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.0007963193202694513, "0": -0.001039829411455728, "3": 0.007509903302749077, "2": 0.008150468125071374, "5": 0.0009449136401680074, "4": 0.005053195655447208, "7": 0.003722136747826469, "6": 0.002322010676597687, "9": 0.01196655626370222, "8": -0.02067523105545517}, {"title": "\u00c9n person fastklemt etter kollisjon ved Operaen", "section": "osloby", "1": -0.004028919707480169, "0": -0.009112443624473202, "3": 0.006253935153207554, "2": 0.004017480467862695, "5": -0.008456467482355422, "4": 0.0094622651018583, "7": -0.008372901248521398, "6": 0.009100425941211174, "9": -0.006349674876448592, "8": 0.007816234739034538}, {"title": "Oslo p\u00e5 hodelustoppen", "section": "innenriks", "1": 0.0022384081140860487, "0": -0.008132924760856333, "3": 0.010123221638307436, "2": 0.010581776345325809, "5": 0.00044147853708482727, "4": 0.006855332143384174, "7": 0.005972860705011706, "6": 0.0016710358597655768, "9": 0.0040802297481456595, "8": -0.02524551681524758}, {"title": "To omkom i ulykke mellom flere personbiler og et vogntog s\u00f8r for Harstad", "section": "innenriks", "1": 0.0024160473337460557, "0": -0.01127844644521765, "3": 0.008504136033486076, "2": 0.005153126341448209, "5": -0.011826396426054979, "4": 0.013515544879241217, "7": -0.012499999512528658, "6": 0.01300252391548134, "9": -0.002601743137947206, "8": 0.01601777590674627}, {"title": "Avviste klage etter at kvinne ble innvalgt ved en feil", "section": "innenriks", "1": 0.0013885016950192734, "0": -0.0014007939359135507, "3": 0.004931169667410468, "2": 0.0038040219627166754, "5": -0.0033457166317517897, "4": 0.002413838545026533, "7": -0.0016625998314788492, "6": 0.003085626752050292, "9": -0.008051200297275393, "8": -0.0065107844283333865}, {"title": "Uten bilfabrikken d\u00f8r Wolfsburg. Tysklands viktigste industri g\u00e5r en usikker fremtid i m\u00f8te.", "section": "", "1": -0.32523303236625184, "0": -0.012033060521942342, "3": -0.04707144876090623, "2": -0.026787693308607512, "5": 0.001565475422406226, "4": -0.016693754350402046, "7": 0.006408772774664356, "6": -0.006111368339954964, "9": 0.009287330607674062, "8": 0.0004711370428596706}, {"title": "Drukner i gavmildhet - m\u00e5 ta innsamlingspause", "section": "osloby", "1": 0.002557438575308055, "0": -0.0053623940378351425, "3": -0.010908683869573587, "2": 0.0141710417898659, "5": 0.006936043682245423, "4": 0.00028699578372736595, "7": 0.011569380603933987, "6": -0.0031291811776881177, "9": 0.019594156163332623, "8": -0.020070697528525853}, {"title": "Fanatisk agitasjon | Hogne \u00d8ian", "section": "meninger", "1": 0.01681371307348559, "0": -0.011410401880305577, "3": -0.055018521913400745, "2": 0.007874418887042092, "5": 0.04995524559305799, "4": -0.019217637807890032, "7": -0.006143221939885936, "6": 0.022697298912381356, "9": -0.003156880440721243, "8": -0.000297501533732915}, {"title": "Det er mulig \u00e5 v\u00e6re skolesterk og syk", "section": "meninger", "1": 0.00332805919721924, "0": -0.007854446007423731, "3": 0.011299310166732426, "2": 0.013061660779230669, "5": 0.00011134608554141164, "4": 0.007967652950823816, "7": 0.008594981378663793, "6": 0.0025127243679297665, "9": 0.03080473013580721, "8": -0.03619517700996423}, {"title": "Klima i Norge 2100: Regn, skred og flom", "section": "innenriks", "1": -4.128314885816931e-05, "0": -0.004713072742972287, "3": 0.00735771853933664, "2": 0.004763274892376703, "5": 0.0006013694142274435, "4": 0.005709550262738589, "7": -0.00173674070776834, "6": -0.0018839440708192223, "9": -0.00016551505008350134, "8": -0.010583021536561932}, {"title": "Advokat krever rettspsykiatrisk vurdering av kvinnen politiet skj\u00f8t", "section": "osloby", "1": 0.009527628871674125, "0": -0.02886567336209421, "3": 0.02052205732244264, "2": 0.015025395955065725, "5": -0.04150322066135335, "4": 0.0417683422383489, "7": -0.042162751483976385, "6": 0.048119246714131106, "9": 0.00782083105313336, "8": 0.056537984868161126}, {"title": "Vil frata drapssiktet lege autorisasjonen", "section": "innenriks", "1": 0.003873415589920907, "0": -0.012082438056719541, "3": 0.011885668095320951, "2": 0.011174486722317882, "5": -0.016498133983908363, "4": 0.015069658184179968, "7": -0.012173477533192064, "6": 0.018441163066532425, "9": 0.008215139774597022, "8": 0.00435797296737999}, {"title": "Politiet mener Lime-hovedmann (38) avlyttet hemmelig rettsm\u00f8te", "section": "innenriks", "1": -2.3852100850208814e-05, "0": -0.008842319212578805, "3": 0.013619533574845289, "2": 0.013094428559840509, "5": -0.021480528190799552, "4": 0.021586910958641566, "7": -0.018220514722701673, "6": 0.022385471254361345, "9": -0.014314777681655282, "8": 0.019079560077217672}, {"title": "En debatt som m\u00e5 tas | Mohammad Usman Rana", "section": "meninger", "1": 0.00571199664900182, "0": -0.013067359238053435, "3": 0.009895634763178656, "2": 0.009835154016570181, "5": 0.0018591775165987096, "4": -0.0021331489777365563, "7": -0.0003004827098409711, "6": 0.010152172281968056, "9": 0.020939077582623068, "8": -0.027056678346263387}, {"title": "H\u00f8sten - den undervurderte \u00e5rstiden", "section": "osloby", "1": -0.0009154716880663584, "0": -0.007111472626970502, "3": 0.010215148979376129, "2": 0.007365878429633068, "5": 0.004480868168831361, "4": 0.005034449057121426, "7": 0.00739769444036964, "6": -5.266835944487693e-05, "9": 0.009996993396233547, "8": -0.016062514487117065}, {"title": "Palestinere utestenges fra gamlebyen i Jerusalem", "section": "verden", "1": 0.006151198454556427, "0": -0.015342081764536296, "3": 0.005390284999054185, "2": 0.0008011628615870699, "5": -0.013496298275572659, "4": 0.013360128408115849, "7": -0.017173553372625897, "6": 0.019321180846425468, "9": -0.004657116404415488, "8": 0.018660075629022763}, {"title": "FNs klimasjef Christiana Figueres: - Fiasko i Paris kommer ikke p\u00e5 tale", "section": "innenriks", "1": 0.001391724033365219, "0": 0.0007020363531275503, "3": 0.009645687040470289, "2": 0.002819417550172086, "5": 0.0032934153008112883, "4": -0.0014734939540943983, "7": -0.0011506559711210612, "6": -0.005029759251529514, "9": 0.006155505900478239, "8": -0.013175887743637996}, {"title": "N\u00e5 skal de smarteste elevene f\u00e5 et bedre skoletilbud", "section": "innenriks", "1": 0.0012760774993901209, "0": -0.004281548305047335, "3": 0.011809565768369801, "2": 0.010084940879990366, "5": 0.0011221156769977406, "4": 0.006229090864209765, "7": 0.0074207182208740185, "6": 0.0016195425060486811, "9": 0.018508334968871883, "8": -0.029182130793538024}, {"title": "Uv\u00e6r i nord - vakker h\u00f8sthimmel i s\u00f8r", "section": "innenriks", "1": 0.0008441859722299666, "0": -0.005549454528705228, "3": 0.004893604922628934, "2": 0.004322331980606083, "5": 0.002105881623628433, "4": 0.004982991401159803, "7": -0.0011539079810649483, "6": -0.004088574582645781, "9": -0.0031573352860935757, "8": -0.0005688954204550586}, {"title": "Kronikk: Okkupert \u2013 egentlig? | Truls Lie", "section": "meninger", "1": 0.010344229711044848, "0": -0.016557009520583973, "3": -0.00283148989629208, "2": -0.03388898165230885, "5": -0.0014057706192042608, "4": -0.003576256437467145, "7": 0.0058698623199289115, "6": -0.003146899731197614, "9": 0.009639457737078217, "8": -0.014287707174888808}, {"title": "- Russisk politi avverget terrorangrep i Moskva", "section": "verden", "1": 0.008051574549241625, "0": -0.016929334435447314, "3": 0.0025092990262862826, "2": -0.0218191036602754, "5": -0.017081096869026827, "4": 0.004762080459916686, "7": -0.011803937000179779, "6": 0.010183049305870993, "9": -0.005884170721799852, "8": 0.02670638338846129}, {"title": "Hvorfor \u00abdanser\u00bb kumlokkene p\u00e5 Aker brygge?", "section": "osloby", "1": 0.0006365702692146171, "0": -0.00666927629551802, "3": 0.007702875512640044, "2": 0.005966691616529322, "5": 0.0021130423222497693, "4": 0.005830554068973915, "7": 0.0012784275464468716, "6": -0.00422143075749184, "9": -0.001348455862036184, "8": -0.005192967419134751}, {"title": "Cappelen om politiets hasjinnbrudd: - Jeg ble sjokkert", "section": "innenriks", "1": 0.002104448728741627, "0": -0.014104359470587833, "3": 0.015398830757596061, "2": 0.009610126163484752, "5": -0.015155839323444012, "4": 0.015403327797222647, "7": -0.015769307139955016, "6": 0.020401839011667647, "9": 0.003914217431390761, "8": 0.01486712974695273}, {"title": "Internrevisjonen: Her skal det sm\u00f8res etter et d\u00e5rlig valg | Jan Arild Snoen", "section": "meninger", "1": 0.0022143650661483622, "0": 0.21438189035124197, "3": 0.018752985680544437, "2": -0.041751230384495026, "5": 0.01750739438025175, "4": -0.006604201310073041, "7": -0.00862277889957528, "6": 0.009967207047495385, "9": 0.020838719048936104, "8": 0.012053924629891034}, {"title": "N\u00e5 kommer eiendomsskatten i Oslo", "section": "osloby", "1": -0.003211731507965973, "0": 0.2330536864137202, "3": 0.024050723750212288, "2": -0.04167034169143768, "5": 0.010518326117048261, "4": -0.0022699438536374246, "7": -0.015791413464659218, "6": 0.01663056529135769, "9": -0.07270136178751324, "8": -0.0037250870403383596}, {"title": "Over 6200 migranter til Kroatia siste d\u00f8gn", "section": "verden", "1": 0.055850931628005356, "0": -0.025742289577595008, "3": -0.25544148645388937, "2": 0.07237594226629629, "5": 0.2765274857623494, "4": -0.08310436891423965, "7": -0.05332054961263307, "6": 0.13532099908791304, "9": -0.035313318225950054, "8": 0.06223581707057619}, {"title": "Obama forlenger det milit\u00e6re n\u00e6rv\u00e6ret i Afghanistan", "section": "verden", "1": 0.004359646061117667, "0": 0.005402458926075138, "3": -0.0010636621512901119, "2": -0.01840879990882393, "5": -0.0012264675497701814, "4": 0.0009262327715775093, "7": -0.002116940012596223, "6": 0.0019647927559451783, "9": -0.0010203907889390071, "8": 0.001992430805599025}, {"title": "\u00d8kte utgifter til innvandring i Sverige", "section": "verden", "1": 0.00022533507833876073, "0": 0.06211158105718736, "3": -0.003997226424532879, "2": -0.006186412944954568, "5": -0.001049937724422096, "4": -1.5217254473739268e-05, "7": -0.00427543710506925, "6": -0.0006346526013010635, "9": -0.0005155394072077126, "8": 0.008498766381831568}, {"title": "- Hennes engelsk var mangelfull", "section": "innenriks", "1": 0.01201528700886242, "0": -0.025036849775377998, "3": 0.10391270580176552, "2": 0.05035378833749941, "5": -0.04051049519922298, "4": -0.3148497820119427, "7": -0.01511161716420304, "6": -0.03372505142765631, "9": -0.0090718902784583, "8": 0.07166091707839016}, {"title": "Hvor havner hedersprisen i 2015?", "section": "osloby", "1": 0.0012061950416423816, "0": -0.00477811855247146, "3": 0.012041404033098602, "2": 0.00830230880872512, "5": -0.002551629108083677, "4": -0.00034171742811897566, "7": 0.0012962366771597901, "6": 0.0001043849051289891, "9": -0.014984421853535063, "8": -0.01459968048874044}, {"title": "Solberg etter skjema med sykepleierl\u00f8fte", "section": "innenriks", "1": -6.10614463443424e-05, "0": 0.15513954786298534, "3": 0.012085688002320506, "2": -0.027596643852614816, "5": 0.008900152877183076, "4": -0.002277267018777383, "7": -0.008735952436447144, "6": 0.007857105731636818, "9": 0.015080849854107254, "8": 0.00689700091054483}, {"title": "Intim Bob Dylan i storslag", "section": "kultur", "1": 0.0014793507173553695, "0": -0.010764155547628782, "3": 0.009872655258919933, "2": 0.006697411456306451, "5": -0.00047799598036921175, "4": 0.006622379543860016, "7": 0.0008479194610294697, "6": 0.0027346934813771025, "9": 0.009167633792849766, "8": -0.007340977152163139}, {"title": "Anmeldt for smugling av asyls\u00f8kere", "section": "innenriks", "1": 0.004386626026553192, "0": -0.004229762466517545, "3": -0.014105769292952099, "2": 0.0116577408083819, "5": -0.012207073662758788, "4": 0.003990624479349223, "7": -0.002539761372643642, "6": -0.0023611210122733307, "9": -0.002899766026704641, "8": 0.0074524748347632}, {"title": "Russland hevder \u00e5 ha truffet seks IS-m\u00e5l", "section": "verden", "1": 0.045934354033779504, "0": -0.05612255912311262, "3": -0.05317271670127732, "2": -0.2128674833865566, "5": -0.02060837980482326, "4": -0.022232404516990576, "7": 0.01692510127210016, "6": -0.028833643568361083, "9": -0.012650830408349974, "8": 0.019424608717768008}, {"title": "\u00d8kokrim gransker Volkswagen i Norge", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.10380130986603317, "0": -0.008918249023785749, "3": -0.015187957250272634, "2": -0.008221840761563189, "5": -0.002581689966757776, "4": -0.003872954052804386, "7": -0.001537296724071607, "6": -0.001533447322186907, "9": -0.004503450783391973, "8": 0.005633691140290401}, {"title": "H\u00f8yre er et velferdsparti - Hadia Tajik tar feil om historien og feil om fremtiden | Nikolai Astrup", "section": "meninger", "1": 0.0042434124641587585, "0": 0.011938360364956813, "3": 0.007958092997213336, "2": 0.002192605352575081, "5": 0.0001604849939786003, "4": -0.00940267726230961, "7": 0.0008801110109291285, "6": 0.0021125266249325198, "9": -0.0013067418950063496, "8": -0.018056524318782484}, {"title": "Billigere boligl\u00e5n, men dyrere dollar og euro", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.004491596315276336, "0": 0.0449386006175823, "3": 0.011292004965829147, "2": -0.0011439138990294688, "5": 0.005838307374365486, "4": 0.003198634351858422, "7": 0.004339619028836934, "6": 0.003126967592022632, "9": 0.007300553184892145, "8": -0.013811476203553556}, {"title": "Politiet: - Voldtatt p\u00e5 russefest", "section": "innenriks", "1": 0.002545702039625891, "0": -0.011000842747047476, "3": 0.007577504874195784, "2": 0.006045062983600744, "5": -0.013551576851760424, "4": 0.01353559039556902, "7": -0.014109143515912567, "6": 0.015207256904013675, "9": -0.0015302053014080788, "8": 0.019187834503613894}, {"title": "\u00abThe Martian\u00bb: Isak Sellanr\u00e5 i verdensrommet", "section": "kultur", "1": 0.0026702052946998155, "0": -0.011677256914807007, "3": 0.016205987160576644, "2": 0.008425915648166088, "5": 0.025401580422849387, "4": 0.01277972031285644, "7": -0.021248744758511205, "6": -0.04152109362996887, "9": 0.008540113775777085, "8": -0.005391280445547519}, {"title": "Et mer splittet Tyrkia", "section": "verden", "1": 0.031984670856491496, "0": -0.039122326897842015, "3": -0.033268208185185534, "2": -0.14393081817918119, "5": -0.014543273969763192, "4": -0.013261439779888943, "7": 0.011607258393869245, "6": -0.01691664011499582, "9": -0.0051601436452986035, "8": 0.008282286638779135}, {"title": "Seilb\u00e5t sank under slep", "section": "", "1": 0.003316492434749513, "0": -0.011509930995055527, "3": 0.003531590487951778, "2": 0.004408576861918055, "5": -0.0011304040143836737, "4": 0.008930775514057713, "7": -0.013979791209993021, "6": 0.0070145873006263095, "9": -0.006415140043117584, "8": 0.012658325335031818}, {"title": "Mener H\u00f8ie bevisst somler med \u00e5 legge ned helseforetak", "section": "innenriks", "1": 0.0029792939064066837, "0": 0.008778863443802616, "3": 0.008305679452709259, "2": 0.010720213461350468, "5": -0.0008521335164521165, "4": 0.0015979234257305465, "7": 0.006228314574789432, "6": 0.0021538048127603972, "9": 0.020014458838177963, "8": -0.02954489113946568}, {"title": "Kjempel\u00f8ft for bioteknologi, skal hjelpe Norge p\u00e5 vei n\u00e5r oljen svikter", "section": "", "1": -0.003130963501025954, "0": -0.0017350014658769584, "3": 0.011374658273553311, "2": 0.00918579257042645, "5": 0.006637236508061764, "4": 0.00911283695494188, "7": 0.001595199558532729, "6": -0.002885480144725989, "9": 0.019554611666481855, "8": -0.02693324136999512}, {"title": "\u00c5 legalisere d\u00f8dshjelp i et sivilisert samfunn er en kapitulasjon", "section": "meninger", "1": 0.006815854352407994, "0": -0.010615177470929913, "3": 0.009587570680021066, "2": 0.01653545688629322, "5": -0.0009546213756083837, "4": 0.009993369920439324, "7": 0.008469652804442536, "6": 0.005737946482678409, "9": 0.05236707299007525, "8": -0.04563120803970904}, {"title": "Frihet til \u00e5 stille sp\u00f8rsm\u00e5l \u2013 og mangelen p\u00e5 svar | Anlov P. Mathiesen", "section": "meninger", "1": 0.005140631456373361, "0": -0.009400434570025571, "3": 0.005943484500004283, "2": 0.008219158753028921, "5": -0.0007882127306940939, "4": -0.0026976637361981327, "7": 0.002172294294793151, "6": 0.00480560157782449, "9": -0.002468126434218878, "8": -0.027021499647253516}, {"title": "\u00abOkkupert\u00bb satte ny drama-rekord p\u00e5 TV 2", "section": "kultur", "1": 0.0013908516145576754, "0": -0.00188656792309418, "3": 0.007560284182597265, "2": -0.0001219454129291822, "5": 0.0005606576649990812, "4": 0.0035055738361880378, "7": 0.0015287147774099364, "6": 0.0012380435701747471, "9": 0.004612206939941013, "8": -0.01048742779191164}, {"title": "Nordmenn har f\u00e5tt \u00f8kt tro p\u00e5 politikerne", "section": "innenriks", "1": -0.004723120879235978, "0": 0.0003206508286512431, "3": 0.002980596429186694, "2": 0.004888955156390462, "5": 0.0019459572267043028, "4": 0.0005697638900719173, "7": 0.003960837341310358, "6": 0.0012624300259108973, "9": 0.0034595664867434566, "8": -0.016095428748116387}, {"title": "NAF kan g\u00e5 til rettssak mot Volkswagen", "section": "\u00f8konomi", "1": -0.20330157889585684, "0": -0.013105770210428542, "3": -0.032104824170438764, "2": -0.016395138364673226, "5": -0.0026073587157397107, "4": -0.010122763671282339, "7": 0.00037293906101575677, "6": -0.004117818493909355, "9": -0.00045782345118375485, "8": 0.0066579737557627364}, {"title": "Justin Bieber kommer til Oslo", "section": "kultur", "1": 0.00033492739180241565, "0": -0.006105396428262751, "3": 0.007708320119868242, "2": 0.004928437160873113, "5": -0.0013032048561232388, "4": 0.0038681684555086984, "7": 0.0008877819540623003, "6": 0.0022660154430017548, "9": -0.002766140972045029, "8": -0.009088668469915302}, {"title": "Fire biler i trafikkulykke p\u00e5 E18 ved Elvestad", "section": "innenriks", "1": 0.0025259365254631802, "0": -0.009457374202914818, "3": 0.009270487701600666, "2": 0.005383044288112006, "5": -0.014356705876404054, "4": 0.01515794521065753, "7": -0.015164801493974384, "6": 0.0159686170874564, "9": -0.0031437301214294632, "8": 0.019195156156980323}, {"title": "Arthur B. McDonald og Takaaki Kajita f\u00e5r Nobelprisen i fysikk", "section": "verden", "1": 0.00343623191203675, "0": -0.014556947088988671, "3": 0.038065069055552674, "2": 0.015954927051460614, "5": 0.03191329054517786, "4": -0.036096970615249815, "7": -0.05185958056737602, "6": -0.08613227782916805, "9": -0.00857209315370222, "8": 0.027420814956393674}, {"title": "Politiet holder pressekonferanse om drapet p\u00e5 Tina J\u00f8rgensen", "section": "innenriks", "1": 0.005220596200690231, "0": -0.01894402863811476, "3": 0.017224650695503788, "2": 0.012439802110448888, "5": -0.04035379578680051, "4": 0.036069938634632946, "7": -0.04276851044950202, "6": 0.04476456101352014, "9": -0.006635506553196781, "8": 0.07508809819124117}, {"title": "Trump angrepet fra alle kanter", "section": "verden", "1": 0.005026049793651401, "0": -0.012917228302920702, "3": 0.006182770763396713, "2": -0.009798816310682357, "5": 0.0006753409215535487, "4": -0.0016223325254596725, "7": 0.0028392732597496226, "6": 0.0010642600009454289, "9": 0.007128032426345899, "8": -0.012483638408405356}, {"title": "Politiet har ikke kommet til bunns i Cappelens godt organiserte hierarki", "section": "innenriks", "1": 4.0393608025504624e-05, "0": -0.009618799001805133, "3": 0.011194876530013546, "2": 0.006648518241943039, "5": -0.006764236360459566, "4": 0.009250773306754698, "7": -0.007104301494774239, "6": 0.010326382983068134, "9": 0.0024910046281086625, "8": 0.0009609507009690002}, {"title": "Ferrantes \u00abHistoria om det nye namnet\u00bb: Besettende lesing", "section": "kultur", "1": 0.002805970647639474, "0": -0.01156783809884639, "3": 0.01054146362910283, "2": 0.008193787008054187, "5": 0.003978123872338632, "4": 0.0029199297675405597, "7": 0.0024547220258760794, "6": 0.0035534406852086274, "9": 0.019081221969111807, "8": -0.018130962085506477}, {"title": "Ikke undervurder kulturministeren | Sarah S\u00f8rheim", "section": "kultur", "1": 0.0026310915706902415, "0": 0.060927497380509676, "3": 0.009006937985594918, "2": -0.010108959765477588, "5": 0.0043085660331470986, "4": -0.003699147717206475, "7": -0.0018338713788528626, "6": 0.003046463040331481, "9": 0.004491200335491886, "8": -0.006708356784740783}, {"title": "\u00abPan:\u00bb Makkverk blottet for magi", "section": "kultur", "1": 0.0017175322028598638, "0": -0.009668123066365233, "3": 0.011881574943107022, "2": 0.00716332129006814, "5": 0.00770280103245116, "4": 0.006663948399921344, "7": 0.012844888530261302, "6": -0.002681405182467807, "9": 0.00919801122541078, "8": -0.006453400398001464}, {"title": "Ari Behn debuterer som skuespiller", "section": "innenriks", "1": 0.0008982051304463582, "0": -0.011085584396861331, "3": 0.014653200949062549, "2": 0.01030777293777945, "5": 0.00467958190349478, "4": 0.005146576178575085, "7": 0.009047159358005031, "6": 0.0013873683901017898, "9": 0.020530161210596212, "8": -0.022758416634408207}, {"title": "\u00d8ver\u00e5s og Aakeson skriver om sm\u00e5 gutter i en stor og skummel verden", "section": "kultur", "1": 0.003984220835897365, "0": -0.015775537938231436, "3": 0.018966010438563243, "2": 0.012308423293881317, "5": 0.00727306239275656, "4": 0.003405778562322877, "7": 0.008423685840479454, "6": 0.0029381092746628423, "9": 0.03892483705854716, "8": -0.03614768058817173}, {"title": "Det har g\u00e5tt fire og et halvt \u00e5r. Japan har g\u00e5tt videre, men her har tiden st\u00e5tt stille.", "section": "verden", "1": 0.0016935842324426152, "0": -0.008260585873389466, "3": 0.007721463149741551, "2": 0.005892236318242809, "5": 0.00010518326919028043, "4": 0.009355052825459658, "7": -0.005619860271418517, "6": -0.00033511611950379303, "9": 0.0036264354614715024, "8": -0.005851449383007922}, {"title": "Det er nok kristendom i skolen!", "section": "meninger", "1": 0.0024558854007028417, "0": -0.007268959083637346, "3": 0.006373376375612588, "2": 0.006457055280367514, "5": 0.0020377571545841843, "4": 0.0023083228092970745, "7": 0.005010833746227342, "6": 0.0013701623796471521, "9": 0.011657375489128563, "8": -0.021852830360786016}, {"title": "Stein Erik Hagen: - Jeg har helt sl\u00e5tt fra meg \u00e5 bygge et privat museum", "section": "kultur", "1": 1.9760901406351214e-05, "0": -0.0055436710773629745, "3": 0.010081271562250357, "2": 0.007064210508355491, "5": 0.0011117892668904023, "4": 0.0028721727485425115, "7": 0.0027237047568285265, "6": -0.0004464997721811679, "9": 0.003681379166633702, "8": -0.012834627568208372}, {"title": "Fant 12 stj\u00e5lne sykler i natt", "section": "osloby", "1": 0.002631183129138402, "0": -0.010913897834887588, "3": 0.008195202017458665, "2": 0.005884203297134622, "5": -0.013302587428059048, "4": 0.014038721604327693, "7": -0.014549280231555873, "6": 0.015335695590362776, "9": -0.004521303032334837, "8": 0.020190477382243006}, {"title": "To nye knivepisoder i Jerusalem", "section": "verden", "1": 0.006836828793155288, "0": -0.016630158599874725, "3": 0.006249270915514658, "2": -0.00258600971470881, "5": -0.011721716974464846, "4": 0.012361808579727874, "7": -0.018076247496454416, "6": 0.020351859668491713, "9": -0.0059551216922248485, "8": 0.018272544009112743}, {"title": "Davutoglu: - To mannlige selvmordsbombere bak angrep", "section": "verden", "1": 0.015307718432712303, "0": -0.02197318511174536, "3": -0.014380350809679863, "2": -0.06643584449101712, "5": -0.011353265783618435, "4": -0.0023920391619588355, "7": 0.0019301098640869753, "6": -0.0056341950952244375, "9": -0.0071644173636180655, "8": 0.012885012837279199}, {"title": "Denne \u00abkaosbakken\u00bb skal forvandles til en sykkelvei", "section": "osloby", "1": -0.0002952153030889946, "0": -0.0036108260771557286, "3": 0.006782893689826172, "2": 0.005371428632352329, "5": -0.0025230858051142196, "4": 0.005484183849536524, "7": -0.000910089784947111, "6": 0.0024184904349115154, "9": -0.013340195816292696, "8": -0.00855585429401273}, {"title": "Grunnen har roet seg under Oslo S", "section": "osloby", "1": 0.0005174240601270958, "0": -0.0023722019745679003, "3": 0.007631618067192112, "2": 0.004827677244682629, "5": -0.0009108461572560321, "4": 0.004651460579693635, "7": -0.0007398682556051866, "6": 0.0009819060439397816, "9": -0.01645535103162339, "8": -0.011171748402473796}, {"title": "Lundestad med karakterdrap p\u00e5 Jagland", "section": "meninger", "1": 0.012770609115514177, "0": -0.026565608267902555, "3": 0.10425594197336195, "2": 0.05112300584100755, "5": -0.03778007543178953, "4": -0.3150980387475907, "7": -0.013843883790618869, "6": -0.033848845349558135, "9": -0.002773880449629288, "8": 0.06439570250061602}, {"title": "\u00c5tte ungdommer p\u00e5grepet etter d\u00f8dsfall i Sverige", "section": "verden", "1": 0.003240095850419445, "0": -0.012560860020872365, "3": 0.00930174033903469, "2": 0.00666798158387558, "5": -0.01900589560142591, "4": 0.01814154049808617, "7": -0.02073993037870333, "6": 0.021596344664439257, "9": -0.004470466756869615, "8": 0.0328451626351746}, {"title": "Tirfea vant Oslo maraton", "section": "", "1": 0.0005610481832655717, "0": -0.005219638278688196, "3": 0.005405429573826724, "2": 0.003173545585002574, "5": 5.857724960604588e-05, "4": 0.003296469521558164, "7": -0.0004995169559151927, "6": 0.00030859265349256806, "9": -0.004378916793362493, "8": -0.0057909762025026}, {"title": "Arkitektur: Hvem tar ansvar for \u00abdet vakre\u00bb? | Thomas Thiis-Evensen", "section": "meninger", "1": 0.0018055157492185155, "0": -0.00774699700808116, "3": 0.013773754670821241, "2": 0.009498183489787874, "5": 0.0035248423377791777, "4": 7.518334335144671e-05, "7": 0.00993732663149482, "6": -0.00017273934560728009, "9": 0.009923036683045689, "8": -0.02159161968941467}, {"title": "P\u00e5 skinner over kontinentet", "section": "", "1": 0.0009501064920505262, "0": -0.006779646125192872, "3": 0.009943555870411704, "2": 0.005202784022461352, "5": 0.010799379527502245, "4": 0.008261767818601863, "7": 0.002145334286774272, "6": -0.01302147561104588, "9": 0.0009702164864515074, "8": -0.0008823863081859834}, {"title": "Michael Krohn og Kjetil Rolness m\u00f8ttes p\u00e5 kirkeg\u00e5rden", "section": "kultur", "1": 0.0005828144522675126, "0": -0.013430925093285636, "3": 0.018752360663342044, "2": 0.011900169936745433, "5": 0.006135818669964918, "4": 0.001269243651113488, "7": 0.012995111891596814, "6": 0.0018841327746498783, "9": 0.039488228017085604, "8": -0.034645242900549184}, {"title": "Fengslingsm\u00f8te mot drapssiktet kvinne avlyst", "section": "innenriks", "1": 0.006036429512490062, "0": -0.02001177650787212, "3": 0.014727184058763266, "2": 0.010936284843787242, "5": -0.03260240000373741, "4": 0.030829095452920362, "7": -0.03405556308624037, "6": 0.03617888343593838, "9": -0.0025988305540347086, "8": 0.049462150416892295}, {"title": "Jeg tar p\u00e5 meg masken hver dag. Men hvem er det jeg lyver til?", "section": "meninger", "1": 0.0055389616321754424, "0": -0.023300127349960186, "3": 0.027654083780614493, "2": 0.0220274263598115, "5": 0.012882990414730726, "4": 0.012973700385773874, "7": 0.02318539818126986, "6": 0.006842438240945435, "9": 0.09545316339373713, "8": -0.07597409969265688}, {"title": "Skotter har laget himmelsk whisky om bord i romstasjonen", "section": "", "1": 0.0032919416826603333, "0": -0.01707717463660418, "3": 0.04199281044541917, "2": 0.017593783888542807, "5": 0.0881913331429882, "4": 0.04628550495612053, "7": -0.057604905451743973, "6": -0.1660199027037539, "9": -0.017719336437710346, "8": 0.04949954230914971}, {"title": "Monument kan v\u00e6re tilegnet Aleksander den stores venn og mulige elsker", "section": "", "1": 0.0012633561462504208, "0": -0.009547961481158608, "3": 0.00667608946443155, "2": 0.003035504488414083, "5": 0.003662383519144591, "4": 0.007239682125035607, "7": -0.006813060599313482, "6": -0.006495903671214791, "9": 0.0030869144948869162, "8": -0.0016964715658889869}, {"title": "Oregon-massakren: - Jeg har sikkert servert gjerningsmannen flere ganger", "section": "verden", "1": 0.0039035211270075426, "0": -0.016591688080450986, "3": 0.013322274031260427, "2": 0.007538456975756917, "5": -0.0069371710004254294, "4": 0.014499708192946709, "7": -0.0036059867701440564, "6": 0.012990329384589291, "9": 0.018098607822595435, "8": -0.0014260969803738073}, {"title": "Sykehus ble bombet fra luften i \u00e9n time", "section": "verden", "1": 0.008482965997655955, "0": -0.017383463831497435, "3": -0.00193555693383943, "2": -0.0192415427288986, "5": -0.005789418428831725, "4": 0.005335931023776672, "7": -0.0043769828025507825, "6": 0.006278336595873405, "9": 0.0033634281547024877, "8": 0.0002607915175502386}, {"title": "Stadig f\u00e6rre tar influensavaksine", "section": "innenriks", "1": 0.000986555326009512, "0": -0.002576549576627717, "3": 0.007233445470171694, "2": 0.008213439882965318, "5": 0.0016549781203696132, "4": 0.006360221215364768, "7": 0.003695169404204182, "6": 0.0009856041348911193, "9": 0.013716914710726443, "8": -0.017043703210236696}, {"title": "Mann (63) siktet for drap i Bergen", "section": "innenriks", "1": 0.0044910159487249884, "0": -0.017984848963039965, "3": 0.015983850104477424, "2": 0.010872265999471753, "5": -0.03595789152913198, "4": 0.032502562930269575, "7": -0.038486603382002535, "6": 0.03984673866642263, "9": -0.006650303773045707, "8": 0.06403990589030947}, {"title": "Anundsen: Asylstr\u00f8mmen presser oss p\u00e5 absolutt alle niv\u00e5er", "section": "innenriks", "1": 0.02572486773550587, "0": 0.07026367927415365, "3": -0.1261175324549715, "2": 0.06185543136524252, "5": -0.10137027256568994, "4": -0.0028819487515994524, "7": 0.027605572565800023, "6": -0.0814099889027421, "9": 0.006027410016998693, "8": 0.010196508562199034}, {"title": "Kjendisene danket ut kvinner og innvandrere fra bystyret", "section": "osloby", "1": 0.006370854333595368, "0": -0.0031140487102081383, "3": 0.012575056530004685, "2": -0.007066299713480833, "5": -0.0088878046527529, "4": -0.003649586073563961, "7": 0.0025642986366679727, "6": 0.005116462647720953, "9": -0.0825424092050654, "8": -0.0406585471068218}, {"title": "Nasjonens omstilling: Tre grep og sannheten", "section": "meninger", "1": 0.000175104256038572, "0": 0.03570587872673081, "3": 0.009694057277161328, "2": -0.0019416586501721286, "5": 0.00598243499125084, "4": 0.002050450407786948, "7": 0.001857676759020935, "6": 0.0017062926977618323, "9": 0.013833025108308264, "8": -0.01733564729370735}, {"title": "V\u00e5rt Land: Flertall i Kirkem\u00f8tet for \u00e5 vie homofile", "section": "innenriks", "1": 0.0023922511337880676, "0": -0.002687044931942751, "3": 0.0032981919176560404, "2": 0.004673494643830564, "5": -0.0013248610517155083, "4": 0.0014995834924780775, "7": -0.00017314051528647973, "6": 0.0029412409279456083, "9": -0.009192203160446541, "8": -0.012058274309542129}], "topics": [{"7": -0.0015852743236764054, "1": -1.4299707375545476, "0": -0.02162304914756758, "3": -0.08116099465482682, "2": -0.044673604682937254, "5": -0.0033754365769198603, "4": -0.02652591538406559, "words": "Volkswagen/bilen/modell/jukset/skandalen/fabrikken/VW/motoren/tyske/flere", "6": -0.011165474947208067, "9": -0.007733994873170264, "8": 0.026767481388452242}, {"7": -0.2570988622977829, "1": 0.005235822463198827, "0": -0.026577632892847, "3": 0.060644988197155886, "2": 0.01993641175219641, "5": 0.13528844384908584, "4": 0.07094960060757041, "words": "jorden/vann/mars/funnet/\u00e5r/finne/oppdaget/overflaten/store/Pluto", "6": -0.5911984485940714, "9": -0.02836572108773065, "8": 0.06284803300712544}, {"7": -0.020366908193387715, "1": 0.013871189603437287, "0": -0.029406791356747473, "3": 0.10836615861474742, "2": 0.05550351748121996, "5": -0.051948013012253304, "4": -0.972192755773032, "words": "pris/Lundestad/komiteen/Jagland/fredspris/Nobels/Foss/boken/Nobelkomiteen/\u00e5ret", "6": -0.044904429157120014, "9": -0.008880064127218998, "8": 0.08352940819875397}, {"7": -0.054237580612580015, "1": 0.05011003011686718, "0": -0.024669405906025146, "3": -0.3737220254713136, "2": 0.06425799774018903, "5": 0.21592658848816595, "4": -0.09427745911669215, "words": "flyktninger/Europa/land/EU/migranter/grensen/mennesker/Middelhavet/kommer/Ungarn", "6": 0.11699112208026477, "9": -0.03371880404930402, "8": 0.05698846145900589}, {"7": 0.05740131804668627, "1": 0.04724741475597231, "0": 0.046979782620132235, "3": -0.42751414011517047, "2": 0.12206117087633973, "5": -0.3003695820513504, "4": -0.005306505470701447, "words": "asyls\u00f8kere/sier/kommer/UDI/flyktninger/Norge/opphold/mottak/f\u00e5r/enslige", "6": -0.2237816344167135, "9": -0.0006338001908822481, "8": 0.026268250004589096}, {"7": 0.24949003715016504, "1": 0.0018262383638966587, "0": -0.01034526292781702, "3": 0.07057479429602681, "2": 0.03389488220835237, "5": 0.0951744053782386, "4": 0.05785805502001011, "words": "drikke/litt/poeng/vin/glass/kr/smak/Karakter/alkohol/R\u00f8de", "6": -0.06349771033787242, "9": -0.06056151162333718, "8": 0.1613121603435994}, {"7": -0.027038276044952094, "1": 0.0020704208195518933, "0": 0.2818492490248072, "3": 0.021238205710987196, "2": -0.0967564314841287, "5": 0.027999794395118932, "4": -0.014316866594991907, "words": "Regjeringen/kutte/budsjettet/skatt/mer/\u00e5r/\u00f8kt/statsbudsjettet/bruke/neste", "6": 0.016351360301239518, "9": 0.032936617682225916, "8": 0.052947849246323474}, {"7": -0.0005684946137680068, "1": 0.0036948097778187147, "0": 0.02053593468866932, "3": 0.03754825575589995, "2": 0.020523249725317962, "5": -0.02163706631726875, "4": 0.009272514721262733, "words": "Oslo/byr\u00e5det/Johansen/Ap/sier/MDG/bystyret/byen/SV/R\u00f8dt", "6": 0.02421181124964569, "9": -0.7730670918775421, "8": -0.16814973817554135}, {"7": 0.024567981154765516, "1": 0.06050143803424449, "0": -0.08197156527661513, "3": -0.08659570641474207, "2": -0.541693033623671, "5": -0.03143750596562268, "4": -0.03186425002154358, "words": "IS/Syria/angrep/Tyrkia/drept/Irak/al/tyrkiske/sier/if\u00f8lge", "6": -0.04484879011021057, "9": -0.018372677980724738, "8": 0.03289137421011393}, {"7": -0.11548264589313093, "1": 0.013217611939668828, "0": -0.04094960139342204, "3": 0.03274390993620335, "2": 0.022725985969656876, "5": -0.10783519674484669, "4": 0.07523758826685653, "words": "politiet/mann/siktet/funnet/sier/p\u00e5grepet/saken/etterforskningen/avh\u00f8r/if\u00f8lge", "6": 0.09504239194627669, "9": -0.013163507116269853, "8": 0.1532159677393006}, {"7": -0.09834305549558613, "1": 0.009014281503775678, "0": -0.028300292323332626, "3": 0.03063603527453048, "2": 0.021650160307105447, "5": -0.08953288816121543, "4": 0.06595138192534877, "words": "fire/Stavanger/Tina/36/Agder/J\u00f8rgensen/Kristiansand/\u00e5r/Rogaland/tre", "6": 0.08325315747848833, "9": -0.01352085842955645, "8": 0.14214638730937518}, {"7": 0.020891494410288446, "1": 0.0438314095590039, "0": -0.05659937773436917, "3": -0.0580000744401808, "2": -0.2903511824285602, "5": -0.02059362261423687, "4": -0.031568456357662936, "words": "Russland/russiske/Putin/NATO/Ukraina/vest/krigen/land/president/\u00f8st", "6": -0.0362540896616884, "9": -0.007393449452456904, "8": 0.006270893355529465}, {"7": 0.02771874302946725, "1": 0.0061834367742458944, "0": -0.024110327790045634, "3": 0.031149538578803385, "2": 0.024632332740041715, "5": 0.01684249722467056, "4": 0.012969588716806424, "words": "f\u00f8ler/D/innlegg/mennesker/gj\u00f8r/andre/f\u00f8lge/dag/kroppen/Facebook", "6": 0.0072682695187942705, "9": 0.1113815354428353, "8": -0.1161865670773422}, {"7": 0.04213895885122196, "1": -0.007749119501791888, "0": -0.01192664260511025, "3": 0.03409803184176636, "2": 0.025031736945844166, "5": 0.018492107598513455, "4": 5.7955175087450624e-05, "words": "sier/mye/folk/gj\u00f8r/litt/veldig/kommer/jo/tror/mer", "6": -0.004979693217125345, "9": 0.06690350769723333, "8": -0.08491877967359922}, {"7": -0.05199057407466701, "1": 0.009901032095068608, "0": -0.02985155292796626, "3": 0.0194881007960046, "2": 0.012459138595485305, "5": -0.04986838003453011, "4": 0.04256639520105724, "words": "politiet/skadet/personer/stedet/sier/ulykken/to/skjedde/sykehus/melding", "6": 0.04920337895159083, "9": 0.0018522415105095779, "8": 0.06270812051770391}, {"7": 0.009194251957645219, "1": 0.011959914506867501, "0": -0.031149096003561846, "3": 0.014402709467669163, "2": 0.01321496380464931, "5": 0.004099969810454635, "4": 0.01694742010925838, "words": "livet/\u00e5r/aldri/familien/gang/forteller/ham/dag/venner/snakke", "6": 0.01748296188883543, "9": 0.07714575472556454, "8": -0.04414516333849288}, {"7": 0.00934120970072718, "1": 0.005315784488609641, "0": -0.008286269162687203, "3": 0.012681292014352526, "2": 0.01669632158656008, "5": -0.0003399584706606449, "4": 0.012085067881156193, "words": "lege/pasienter/behandling/sykehus/helse/psykisk/syke/medisiner/H\u00f8ie/medisinsk", "6": 0.006309717028657718, "9": 0.059965294775962165, "8": -0.05538023478964746}, {"7": 0.0011298148374093372, "1": 0.0002101174674771923, "0": -0.0009496006992017879, "3": 0.01039495123337913, "2": 0.007504334331202308, "5": -0.00311709549251408, "4": 0.006400638025066416, "words": "sentrum/Oslo/E18/trafikken/k\u00f8/bilen/Akershus/ny/dag/3", "6": 0.005267012440318871, "9": -0.0625890136941414, "8": -0.03007180444913203}, {"7": 8.491597827397934e-05, "1": 0.007400108415819211, "0": 0.05495974264039187, "3": -0.010693168459906238, "2": 0.00023378214140534398, "5": -0.010578901871720786, "4": -0.010308127144457491, "words": "Frp/Regjeringen/Solberg/partiet/sier/KrF/Jensen/Erna/ta/Stortinget", "6": -0.0030396939293471045, "9": -0.020454369812255086, "8": -0.013513907037751606}, {"7": 0.014079430454325144, "1": 0.00775804077280194, "0": 0.0002637928911391115, "3": 0.0024387905512297694, "2": 0.007983896986713247, "5": 0.008973552516524793, "4": -0.0024591349649017544, "words": "m\u00e5/gj\u00f8r/f\u00e5/mer/viktig/god/mulig/trenger/bedre/b\u00f8r", "6": -0.0038770727904685353, "9": 0.030624912957321875, "8": -0.05663353752172778}, {"7": -0.0007329618331455823, "1": 0.0027258768163057373, "0": 0.01020087534554661, "3": 0.009474237489740443, "2": 0.002128865313473806, "5": -0.0019236451808670775, "4": -0.001217771919048602, "words": "partiet/valg/prosent/stemme/H\u00f8yre/m\u00e5ling/st\u00f8rste/Ap/oppslutning/velgerne", "6": 0.006983974890662973, "9": -0.058374925756835665, "8": -0.02984354528202281}, {"7": -0.0232243103010063, "1": 0.002265702000783363, "0": -0.0103651957445439, "3": 0.009152927438783202, "2": 0.008728340408609056, "5": -0.022725758483508912, "4": 0.018074445585492382, "words": "saken/straff/dommen/advokat/tingrett/sier/mener/\u00e5r/rett/anket", "6": 0.024247777582306423, "9": -0.005368341858608036, "8": 0.03418137003551127}, {"7": 0.006993421584507626, "1": 0.0033782838580259035, "0": -0.013386780700538585, "3": 0.015528882683820806, "2": 0.009346827919461575, "5": 0.007521373939657761, "4": 0.0005842907449118364, "words": "boken/b\u00f8ker/forfatteren/roman/historie/Les/forfatter/skrev/forlag/skriver", "6": 0.0022527369434626786, "9": 0.035764633020448244, "8": -0.03362208929593142}, {"7": 0.004259756719301813, "1": 0.000985781602245089, "0": -0.010651577533566485, "3": 0.01357954855942505, "2": 0.010983508293281463, "5": 0.0106946603331242, "4": 0.006543448358173729, "words": "telefon/bruke/appen/mobilen/sjekke/Apple/mobiltelefon/skjermen/lastet/\u00e5pne", "6": -0.00015190058549871896, "9": 0.03229510591004588, "8": -0.037095362192467965}, {"7": 0.0028788397836559117, "1": 0.012798787210026627, "0": -0.01661179513564963, "3": -0.014189173213550529, "2": -0.04742423831666617, "5": -0.000602081449849746, "4": -0.015631007440116536, "words": "avtalen/Iran/FN/USA/land/partene/enige/FNs/m\u00f8te/forhandlingene", "6": -0.003858857303929222, "9": -0.007732600529210186, "8": -0.0007060832342886156}, {"7": 0.007535650799020173, "1": -0.002224788910833793, "0": 0.04051991921422991, "3": 0.013002520311539447, "2": -0.00077683503191835, "5": 0.008897390053889394, "4": 0.0048237980542976564, "words": "prosent/\u00f8konomi/vekst/rent/\u00e5r/fall/Bank/lavere/\u00f8kt/lav", "6": 0.005234192861613301, "9": 0.013693396372953597, "8": -0.02377154423292517}, {"7": 0.03946493398896365, "1": 0.00044911454864033615, "0": -0.008407964383763534, "3": 0.01880102672096954, "2": 0.010980465393357551, "5": 0.013296870621312858, "4": 0.012502204519856315, "words": "Oslo/restaurant/Hagen/parken/byen/mat/\u00e5pne/stedet/god/gjester", "6": -0.0073251532033954125, "9": -0.007860385902496544, "8": 0.010987920893435164}, {"7": 0.007471075519118246, "1": 0.00228087875955194, "0": -0.005784951054969551, "3": 0.013534862563520952, "2": 0.011594467442935909, "5": 0.0010051305108138378, "4": 0.007372217360532195, "words": "skolen/elever/l\u00e6re/l\u00e6rere/fag/videreg\u00e5ende/studenter/utdanning/klasse/f\u00e5r", "6": 0.002993054962509522, "9": 0.023433566881643123, "8": -0.04378075680462064}, {"7": -0.000696724466637945, "1": -0.016277374539086086, "0": 0.04431720802729262, "3": -0.00025059766767136446, "2": -0.004960176978273095, "5": 0.00399174913437875, "4": 0.0025818846057707786, "words": "kroner/millioner/penger/milliarder/koster/betale/\u00e5r/selskapet/sier/fjor", "6": -0.0007752809886997485, "9": -0.012945767530883877, "8": -0.0021210654618869906}, {"7": 0.0009363125366943421, "1": -0.0009837844590469774, "0": -0.009526837674257571, "3": 0.010194114545698811, "2": 0.009503200002774466, "5": 0.011622802657475976, "4": 0.008214666070352405, "words": "forskning/Universitetet/studier/professor/forskere/effekt/forsker/forskerne/vitenskapelige/bruke", "6": -0.006296461223696924, "9": 0.028755935565514833, "8": -0.032043161336779084}, {"7": -0.0006237471837668209, "1": 0.005478748944947684, "0": -0.014083614652241243, "3": 0.00941078414864473, "2": 0.009078173339335086, "5": 0.0039016342100405333, "4": -0.0011460389320590589, "words": "ytringsfriheten/trusler/Frankrike/ytringer/Charlie/trussel/ytre/terror/rasisme/Hebdo", "6": 0.012951291833942113, "9": 0.024512927656811005, "8": -0.029186685562395887}, {"7": 0.0026971531157330615, "1": 0.00048455596667271693, "0": 0.00018010830557701842, "3": 0.010092381919374574, "2": 0.009994085747997239, "5": -0.004394214698232898, "4": 0.007767057455632659, "words": "bygge/boliger/planer/omr\u00e5det/sier/Oslo/byen/leiligheten/tomt/hus", "6": -0.0005016031737521366, "9": -0.030838481956272323, "8": -0.02606791465933479}, {"7": 0.012383516153204596, "1": 0.003930641357508413, "0": -0.012556644919632345, "3": 0.012005480396343691, "2": 0.007144451608864928, "5": 0.013172403796995961, "4": 0.010139260173575478, "words": "lys/m\u00f8rke/veggen/d\u00f8r/\u00f8ynene/ser/g\u00e5r/igjen/h\u00e5r/st\u00e5r", "6": -0.004637792806481484, "9": 0.02472673241681961, "8": -0.01674884299063663}, {"7": -0.015960125605319682, "1": 0.0026028263147120975, "0": -0.012263162217251284, "3": 0.009949981170382273, "2": 0.00692292841739338, "5": -0.015176059337626594, "4": 0.015929786309924615, "words": "\u00e5ringen/\u00e5r/tiltalt/fengsel/d\u00f8mt/drap/rett/to/\u00e5rs/mann", "6": 0.018121903158209683, "9": 0.0013917434229454902, "8": 0.018834847073156406}, {"7": -0.01479981936997953, "1": 0.004065293939101017, "0": -0.012838113629683675, "3": 0.005772797492227265, "2": -0.0068349711454017345, "5": -0.014236841239527774, "4": 0.010566858107273943, "words": "Ole/nordmann/Johan/IS/myndigheter/gisler/UD/holde/Utenriksdepartementet/kontakt", "6": 0.01441663479254667, "9": -0.008464840667890067, "8": 0.02213207074358563}, {"7": 0.0033905399711604963, "1": 0.006331638753068528, "0": -0.009725167173228317, "3": 0.009231734272085604, "2": 0.005141267407639814, "5": 0.004208671903181442, "4": -0.016671402851286328, "words": "debatten/Aftenposten/meninger/finne/Twitter/forst\u00e5/sp\u00f8rsm\u00e5l/andre/Facebook/svar", "6": 0.0049744540271192085, "9": 0.017150704709659438, "8": -0.02654770197876195}, {"7": 0.02153344338403097, "1": -0.0036492728800860273, "0": -0.0040533024708208545, "3": 0.01727793072332209, "2": 0.01122591554847707, "5": 0.006177206108808702, "4": 0.010565157787149887, "words": "butikker/kunder/selge/varer/sier/kj\u00f8pe/salg/kjeden/produkter/Coop", "6": 0.0010986724480756794, "9": 0.00907133396745273, "8": -0.015628364648782717}, {"7": -0.013168144695887852, "1": -0.0003162691525416883, "0": -0.005241631486016418, "3": 0.008957507147784819, "2": 0.008828064929981155, "5": -0.015742891460166268, "4": 0.014963184957319282, "words": "saken/politiet/siktet/personer/mener/flere/sier/Lime/Aftenposten/Oslo", "6": 0.015430430822440446, "9": -0.012110220370221183, "8": 0.014021348177348705}, {"7": -0.016610111083779647, "1": 0.003669638766039362, "0": -0.010863899093497645, "3": -0.003441201613551645, "2": 0.001727018498090786, "5": -0.003961826796198198, "4": 0.007663943831645151, "words": "kveld/s\u00f8ndag/fredag/mandag/l\u00f8rdag/torsdag/melder/tirsdag/onsdag/NTB", "6": 0.015390508630725682, "9": -0.015318482897374466, "8": 0.02078516223893931}, {"7": 0.01269551223758761, "1": 0.0007233392422776209, "0": -0.007741665180560989, "3": 0.013917231455476275, "2": 0.010091105921958467, "5": 0.004392768551816313, "4": 0.011008399603704212, "words": "dyr/Mattilsynet/hest/stedet/mat/d\u00e5rlig/NOAH/dyrevelferd/katter/stoff", "6": 0.00046573123267781364, "9": 0.015662496675438158, "8": -0.013004987426086731}, {"7": 0.002340581677014992, "1": 0.002002788234749671, "0": -0.003740296095954837, "3": 0.007427093051486849, "2": 0.008054950018958796, "5": -0.0028439038410618548, "4": 0.00511596899435649, "words": "barnehagen/bydel/Oslo/Groruddalen/\u00f8st/vest/bor/etnisk/forskjell/Hattie", "6": 0.00447833769753045, "9": -0.01742373794782142, "8": -0.024857447773591463}, {"7": 0.008882599479015315, "1": -0.002539313467559702, "0": -0.0009664459604481407, "3": 0.007385758997982903, "2": 0.0075868782321233666, "5": 0.0025142262778760833, "4": 0.004408035190735858, "words": "viser/mer/mener/store/mindre/st\u00f8rre/prosent/sier/unders\u00f8kelse/forskjell", "6": -0.0013648006278445186, "9": 0.013691928106612156, "8": -0.025205694574621608}, {"7": 0.0030636604509699434, "1": 0.00731366299367179, "0": -0.010093271051793062, "3": -0.0027894257008460543, "2": 0.004777050354789248, "5": 0.0004987864279778366, "4": -0.0016419989616017286, "words": "muslimer/islam/homofile/religion/muslimske/Gud/religi\u00f8se/kirken/ekteskap/mennesker", "6": 0.0033892958546311715, "9": -0.0009668985678778186, "8": -0.0288440035112432}, {"7": -0.012852726468084295, "1": 0.0056182382837390455, "0": -0.013554237813041723, "3": 0.0032970161858073884, "2": -0.003815526788786744, "5": -0.006704982501646602, "4": 0.007173873613987376, "words": "Israel/israelske/palestinske/Palestina/palestinere/Jerusalem/ham/drept/konflikten/Vestbredden", "6": 0.015336714642588945, "9": -0.004500441842172828, "8": 0.010805236386752598}, {"7": 0.003997155354447899, "1": 0.004146602964731356, "0": -0.005255268707717478, "3": -0.00044229629956845615, "2": 0.010915149406810641, "5": -0.006189607887973592, "4": 0.007135399064943491, "words": "barn/foreldre/unge/ungdommer/voksne/ungdom/mor/\u00e5r/familien/f\u00e5r", "6": 0.001398873611187554, "9": 0.019390633400229524, "8": -0.013792045826698764}, {"7": -0.009418460343614873, "1": 0.0027848126207164355, "0": -0.009369740393401535, "3": 0.006403747391922746, "2": 0.007501778844880256, "5": -0.0070116852097710436, "4": 0.010499595638565663, "words": "kvinner/menn/jenter/gutter/15/mann/annet/\u00e5r/to/unge", "6": 0.012910488257126372, "9": 0.007055567740860941, "8": 0.007994613445712277}, {"7": -0.002155940482663344, "1": 0.0075714771629822155, "0": -0.013640115813607362, "3": 0.0005726987805629876, "2": -0.01660802717190914, "5": -4.061686947582875e-05, "4": -0.012353404147970098, "words": "land/Saudi/Arabia/Jemen/Libya/president/arabiske/Egypt/Houthi/myndigheter", "6": 0.0007372636195664401, "9": 0.0018201808688912526, "8": -0.0011266936564491728}, {"7": 0.001563863682978919, "1": -0.002619709016926086, "0": -0.0003177222181180612, "3": 0.006845811244448845, "2": 0.008427848200947786, "5": -0.0010880540574884343, "4": 0.0034633553611722882, "words": "jobber/leder/arbeidet/Nav/ansatte/prosjektet/stilling/l\u00f8nn/f\u00e5/personer", "6": 0.002945312830746352, "9": 0.011481738353385508, "8": -0.019815449370888874}, {"7": -0.002482176661268232, "1": -0.0014681769537541742, "0": 0.023920402157249655, "3": 0.004550782279402661, "2": -0.0033286134531289413, "5": -0.00017264315074177873, "4": 0.0009482815648164091, "words": "krav/utvalget/spare/gjelder/utredning/oppfylle/fradrag/mener/inntil/personer", "6": 0.0024761527998075155, "9": 0.0011573347233146596, "8": 0.00013192316441729872}, {"7": -0.008675340688414442, "1": 0.0004633316844948229, "0": -0.00834264962463257, "3": 0.010267564456320292, "2": 0.005502960868341754, "5": -0.007779559441788591, "4": 0.008919338832997765, "words": "Cappelen/Asker/B\u00e6rum/kriminelle/Jensen/kilo/hasj/politiet/narkotika/andre", "6": 0.0116063653000186, "9": 0.0009076141539399289, "8": 0.004461019113590513}, {"7": 0.011040980869256872, "1": 0.0003815320362619651, "0": -0.0065188586718378135, "3": 0.00918302500371809, "2": 0.005350619903847299, "5": 0.006661972974997223, "4": 0.004113741518214504, "words": "verden/mat/spise/kj\u00f8tt/lever/mennesker/sunn/mer/mest/mye", "6": -0.0028307813829187055, "9": 0.010850585549222042, "8": -0.010401851376124774}, {"7": -0.0010122154319372545, "1": 0.003605592432039579, "0": 0.01839185763468908, "3": -0.0031478354374905398, "2": 0.004191773682608284, "5": -0.004406526951761309, "4": -0.004977041815443167, "words": "sier/forslag/Stortinget/mener/Venstre/Regjeringen/saken/\u00f8nsker/st\u00f8tte/KrF", "6": 0.0003541377757446818, "9": -0.006582811070709869, "8": -0.007578904874879705}, {"7": -0.008576385417271362, "1": 0.00307876612325235, "0": -0.004628599056115462, "3": -0.001461312305241061, "2": 0.006588097047000529, "5": -0.011533195011565833, "4": 0.007662489668009879, "words": "politiet/Anundsen/v\u00e5pen/Anders/bev\u00e6pning/midlertidig/politimann/beredskap/departementet/justisminister", "6": 0.008059240365914178, "9": -0.002428093426992683, "8": 0.010414515303349105}, {"7": 0.0017626719686028843, "1": -0.0014287150727818154, "0": -0.004136459862517276, "3": -0.0018983074527467987, "2": 2.3615674049235556e-05, "5": 0.005550414665479635, "4": -0.0021742688688836873, "words": "kommer/lenge/heller/problemer/store/langt/grunn/fortsetter/situasjonen/g\u00e5r", "6": 0.003581720053558676, "9": 0.013644383394656998, "8": -0.016193755926559722}, {"7": 0.004129310542435358, "1": 0.0007444001295628432, "0": -0.007775041028440379, "3": 0.009717930377881843, "2": 0.005637657693676237, "5": 0.0030142612823568834, "4": 0.004050925488289244, "words": "kl/musikk/spiller/scenen/Oslo/band/sang/publikum/forestillingen/store", "6": 0.00047546896363745325, "9": 0.011447643594886195, "8": -0.011469178832694427}, {"7": -0.003195147077273308, "1": 0.0054099894259479284, "0": 0.005664765374610253, "3": 0.003380969702686793, "2": -0.012098471306419372, "5": -0.0012468557385934096, "4": 0.0016767527888082703, "words": "forsvarer/35/F/styrke/forsvar/Eriksen/milit\u00e6re/forsvarssjef/dag/S\u00f8reide", "6": 0.005033754626319364, "9": 0.008212400411857139, "8": -0.011536135445176664}, {"7": -0.0002759571651476532, "1": 0.0034249487453742737, "0": 0.0075075938426839425, "3": 0.005446144175406372, "2": -0.0007234326392894976, "5": -0.0008161390434855042, "4": -0.010108635903823366, "words": "politiske/politikk/politikere/St\u00f8re/Arbeiderpartiet/Ap/Jonas/h\u00f8re/politikerne/Aftenposten", "6": 0.0023770937591892885, "9": -0.008157585266501793, "8": -0.0128253075747818}, {"7": 0.0017495738162640793, "1": -0.0024985244012159457, "0": 0.004920050265892908, "3": 0.0073918136982746435, "2": 0.0029663176741697617, "5": 0.003141070324381792, "4": 0.003457823388282731, "words": "bedrifter/n\u00e6ringslivet/arbeidsplasser/selskapet/innovasjon/satse/teknologi/omstilling/n\u00e6ring/bransjen", "6": 0.00021025348444640707, "9": 0.0074295010898909235, "8": -0.014268762835496867}, {"7": -0.0007872402541345022, "1": -0.0009007113251407731, "0": -0.0020544906725855462, "3": 0.005734477189166419, "2": 0.003618929612548132, "5": -0.0021125703319974814, "4": 0.0038574223077871023, "words": "sykler/syklister/sykkel/Oslo/sier/elbiler/bilen/Melby/sykkelveier/flere", "6": 0.0025611210218592483, "9": -0.014863095466618272, "8": -0.008760885302058184}, {"7": -0.0052545713751940325, "1": 0.0006587570197914599, "0": -0.004825310902397946, "3": 0.006481393630752532, "2": 0.004124386586749485, "5": -0.005353147657736568, "4": 0.0034157566934381253, "words": "Bergen/Hordaland/Drevland/BT/Inger/Viking/tid/ordf\u00f8rer/ordf\u00f8reren/saken", "6": 0.006654830069049329, "9": -0.011890592920244396, "8": 0.0010993619860511844}, {"7": -0.004209127116939971, "1": 0.005666653119205893, "0": -0.005245753670255837, "3": -0.013672107738421401, "2": 0.006015425390822306, "5": 0.0013319936407883565, "4": 0.0015844287975862687, "words": "dag/l\u00f8pet/kommer/timer/ventet/rundt/reise/flere/hjem/videre", "6": -0.0014686923335463767, "9": 0.0010785950778130628, "8": 0.0024151474510988105}, {"7": 0.0006976007851119011, "1": 0.003808657648103358, "0": -0.010758276021998464, "3": 0.004539634811071717, "2": -0.010335671631493707, "5": 0.000336574989881056, "4": -0.0003512814591484089, "words": "USA/president/Obama/amerikanske/Clinton/Trump/kandidat/USAs/tidligere/Bush", "6": 0.0007024721270995537, "9": 0.0037373408107251567, "8": -0.005635720708003594}, {"7": -0.005473583752766672, "1": 0.003015061770652153, "0": -0.009615508621147462, "3": 0.005289566569041115, "2": -0.0005690958435950621, "5": -0.003637879996992667, "4": 0.007438983860353816, "words": "d\u00f8de/drept/mennesker/ni/ofre/svarte/under/sa/byen/if\u00f8lge", "6": 0.005665696582040506, "9": 0.005879324644487026, "8": 0.0020849322745707635}, {"7": 0.0013994863955529052, "1": 0.0008950078330553739, "0": -0.005760717440642295, "3": 0.007007278880549039, "2": 0.003320007080938187, "5": 0.00021216800232108643, "4": 0.003991370027881705, "words": "festivalen/konserter/Bieber/scenen/billetter/arrangementer/publikum/arrangert/\u00e5r/\u00f8ya", "6": 0.0024277896931428284, "9": 0.008388644468198153, "8": -0.009037889228377807}, {"7": 0.0055746838819416425, "1": 0.003361026081634501, "0": 0.0023873419343368556, "3": -0.009021505005927239, "2": 0.00790449213322055, "5": 0.001248056817792993, "4": 0.002540011507510537, "words": "\u00e5r/tallet/\u00e5rene/prosent/antall/befolkningen/ti/2014/80/60", "6": -0.003892399792731924, "9": -0.0033506719778782037, "8": -0.004993192503928683}, {"7": -0.00376154756878027, "1": 0.0018650934397113931, "0": -0.007156253895293023, "3": 0.00164389714227692, "2": 0.006779043365580598, "5": -0.006199105823774277, "4": 0.007495669565511473, "words": "brannen/vann/sier/evakuert/brannvesenet/eksplosjonen/r\u00f8yk/melder/stedet/omr\u00e5det", "6": -8.088906938309187e-05, "9": -0.004994434953109925, "8": -0.000385148891578624}, {"7": 0.0023752320155423284, "1": -0.0024026173427714173, "0": 0.006919706544408048, "3": 0.006634070923487934, "2": 2.703367697327084e-05, "5": 0.003213310974926771, "4": 0.0062471664156127545, "words": "1/2/3/dag/5/4/10/6/7/8", "6": -0.001054097440714711, "9": -0.009050233062651299, "8": 0.0004768395142337233}, {"7": 0.0025695735116384095, "1": 0.001119032749827756, "0": 0.002524770464328205, "3": -0.006519599542322081, "2": 0.006354340822687781, "5": -0.006657582784869205, "4": 0.003225750513759104, "words": "nye/behov/ny/gi/nytt/frivillige/flere/kommer/hjelp/antall", "6": -0.005898407043803652, "9": -0.003313883461287734, "8": -0.006096739317925924}, {"7": 0.000990064508371169, "1": 0.0014578979383196129, "0": -0.006953418131389378, "3": 0.0027307759945010674, "2": -0.001552758222320465, "5": 0.002073913372938938, "4": 0.0013003924682817318, "words": "medier/sosiale/Facebook/nett/Twitter/internett/bruke/Google/informasjon/nettstedet", "6": 0.003931711899164284, "9": 0.006234399958952955, "8": -0.010023099713151804}, {"7": -0.002575424009136345, "1": 0.0017203584232175623, "0": -0.004555222764676953, "3": 0.0024032765120498723, "2": 0.0038571719554015014, "5": -0.006641930245610915, "4": -0.002569892742484382, "words": "rapporten/feil/kritikk/tillit/saken/mangler/alvorlig/konkluderer/rett/sier", "6": 0.003727798694092533, "9": -0.009206022060542182, "8": -0.004694838906309399}, {"7": -0.004130150680581315, "1": 0.0039167341407223555, "0": -0.009251980433086563, "3": -0.00027482994503365635, "2": -0.005787134998537967, "5": -0.0020317971770687938, "4": 0.0033068168156014863, "words": "Afghanistan/Taliban/Pakistan/afghanske/Larsen/sier/angrep/styrke/Kunduz/flere", "6": 0.00597604608775779, "9": -0.0012334333791807612, "8": 0.0015022381433576256}, {"7": 4.812749771568898e-05, "1": 0.0008755172080130844, "0": 0.0013127337573054566, "3": -0.0028612727030325412, "2": 0.005516479637011429, "5": -0.007464360442139239, "4": 0.0024843241686168926, "words": "kommune/lokale/kommunale/Jan/fristen/reformer/store/lokalt/sammen/tjenester", "6": -0.0016838625622206571, "9": -0.00818697882989901, "8": -0.002559917824877171}, {"7": -0.004432259871929843, "1": 0.002664306119438595, "0": -0.00616576125493704, "3": 0.0022390435998845236, "2": 0.0009118239670188968, "5": 0.004372475739677717, "4": 0.0022535160170816413, "words": "se/bilder/viser/video/minutter/sett/sparket/gang/viste/\u00f8verst", "6": -0.007294697384091198, "9": 0.0034688952724783403, "8": -0.0027947020955168627}, {"7": 0.000178335433313653, "1": 0.0030680321065839665, "0": -0.00693879950304791, "3": -0.0003850014956256427, "2": -0.009650645602538387, "5": -0.00037108767197440264, "4": -0.0001906709141735593, "words": "britiske/partiet/valg/Storbritannia/Cameron/Labour/konservative/London/britene/leder", "6": 0.0008943546142814894, "9": -0.0001868165063882786, "8": -0.003969911217105617}, {"7": -0.0017837728237881031, "1": 0.0012385235518707967, "0": -0.004730632111232285, "3": 0.00437438331390589, "2": 0.004131566620521981, "5": -0.0012817941931685325, "4": 0.005300250249371734, "words": "gift/smittet/bror/vaksine/tilfeller/ekteparet/sykdommen/far/Fredrikstad/56", "6": 0.0017186126158220605, "9": 0.006519254721026897, "8": -0.005020268754677948}, {"7": 0.00027067837965036567, "1": 0.0018056098829340472, "0": -0.003784223298819266, "3": -0.002942394180797028, "2": 0.00727584967294483, "5": -0.007225441415587809, "4": 0.002976792841855706, "words": "barnevernet/barn/Horne/familien/saken/foreldre/Solveig/hjelp/bekymring/alvorlig", "6": -0.0006850002300461676, "9": 0.00327727761444133, "8": -0.0035645404263640493}, {"7": -0.00023151786141994299, "1": 0.0004129609910766399, "0": -0.0032528994836169113, "3": 0.0035912685121709128, "2": 0.0038225160803919606, "5": -0.0027877579209250707, "4": 0.0032058330748773994, "words": "hotell/Oslo/Vik/nytt/Petter/konserthus/Stordalen/Ingrid/T\u00f8nsberg/Filipstad", "6": 0.0016210278017882633, "9": -0.008896306647316651, "8": -0.004914283639006644}, {"7": 0.0007235493909149331, "1": 0.0012756864500915969, "0": 0.004325250847349101, "3": 0.003305565720630342, "2": 0.0031010899892411096, "5": -0.0016880508772854563, "4": -0.001975420747226974, "words": "offentlige/private/staten/kultur/leder/akt\u00f8rer/institusjoner/st\u00f8tte/ledere/Widvey", "6": 0.0011970109995122881, "9": -0.004421664920242326, "8": -0.009640753866615136}, {"7": -0.0029763186094086953, "1": 0.001593456751975469, "0": -0.005928540820485188, "3": 0.0022703939997533364, "2": 0.004675015532828049, "5": -0.004258687802137279, "4": 0.00462892847661086, "words": "anmeldt/overgrep/utsatt/voldtekt/vold/seksuelle/saken/politiet/voldtatt/flere", "6": 0.005272003736445407, "9": 0.0040076285184228256, "8": 0.0007660547217946403}, {"7": -0.0014496091578070562, "1": -0.0014679925327806547, "0": -0.006112340509529304, "3": 0.004501127878601319, "2": 0.003284707027006659, "5": -0.003508846496246918, "4": 0.005776605064919596, "words": "bilen/hus/veien/m\u00e5tte/kj\u00f8re/kj\u00f8rte/hunder/forbi/sj\u00e5f\u00f8ren/naboer", "6": 0.004151629091923507, "9": -0.001704831838799615, "8": 0.0023012226480026007}, {"7": -0.0017898568792121755, "1": -0.0035615745611834114, "0": 0.0024438877672268906, "3": 0.005943589431320599, "2": 0.0003477794982743342, "5": 0.003313249398177739, "4": 0.0035036465653885394, "words": "energi/utslipp/olje/gass/Oljefondet/kull/store/gr\u00f8nne/bruke/verden", "6": -0.00323421142076248, "9": -0.0021444177508542776, "8": -0.006169152581659002}, {"7": -0.0005314035199655197, "1": 0.0006133272077694452, "0": -0.004076206174318669, "3": 0.005118469574919509, "2": 0.003143045587629205, "5": -0.00040312911208982495, "4": 0.0023283946433203685, "words": "bygninger/bygge/regjeringskvartalet/arkitekt/byen/blokken/forslag/arkitektur/Oslo/Y", "6": 0.00039582570674357326, "9": -0.005941276651709719, "8": -0.006027881026901813}, {"7": 0.0005973681714322258, "1": 0.0015352787608551937, "0": -0.004001304040820198, "3": 0.00505622723022034, "2": -0.0010048746630762163, "5": -0.0003301879578952372, "4": 0.001781492560631969, "words": "TV/NRK/serien/programmet/kanalen/NRKs/radio/2/episoden/Jaquesson", "6": 0.0016953726086034594, "9": 0.004470289010204592, "8": -0.0076243195658671084}, {"7": -0.0009330498294447654, "1": 0.0008860036187824176, "0": -0.003361029749867378, "3": 0.006561907435988022, "2": 0.0038872603406925554, "5": -0.001643935944413613, "4": -0.006995014925610197, "words": "ei/fr\u00e5/gjer/sj\u00f8lv/berre/folk/fram/meir/kjem/dag", "6": 0.0012464883037402144, "9": 0.00041165093903698966, "8": -4.1273687245445125e-05}, {"7": -0.00010246719766389207, "1": -0.004616746719283096, "0": -0.002003069562542438, "3": 0.00014841214437955147, "2": 0.005332283122889977, "5": -0.0019031882544472448, "4": 0.0006103484862751639, "words": "lov/ansatte/regler/kontroll/ulovlig/regelverket/tillatelse/sier/varslet/f\u00f8lge", "6": 0.0022736135675395426, "9": 0.0028583602573377716, "8": -0.006786483422468511}, {"7": 0.001789049537845257, "1": -0.004107031018266255, "0": 0.004690366026713173, "3": -0.0051891502708792114, "2": 0.0027315576155411392, "5": 0.00014425692695914594, "4": 0.00017748019310683495, "words": "Norge/land/internasjonale/bidra/organisasjonen/utvikling/st\u00f8rste/store/\u00f8konomiske/annet", "6": -0.0013587678470389226, "9": 0.0022003862613489676, "8": -0.005443123075282092}, {"7": -0.0027081870321569424, "1": 0.00032893490713870694, "0": -0.00499175992049395, "3": 0.005648406508898094, "2": 0.0026093850729465742, "5": 0.002420144933485689, "4": 0.0033152292744986025, "words": "film/kino/Cinemateket/laget/rolle/Cannes/regiss\u00f8r/bibliotek/Harry/beste", "6": -0.003401430543220507, "9": 0.0023387036040401973, "8": -0.002621858943347871}, {"7": 0.00024670060200403715, "1": 0.0007138660065658763, "0": -0.0043963747906396195, "3": 0.005201220118517434, "2": 0.0026883192707582272, "5": -0.0005111634299583642, "4": 0.002578655342337146, "words": "\u00e5r/venner/gammel/store/god/Nekrolog/arbeidet/tid/alltid/d\u00f8de", "6": 0.002053728845445463, "9": -0.002461988855031028, "8": -0.006345428905253549}, {"7": -0.0012895041903834912, "1": 0.0005798133473919498, "0": -0.0041185444930248345, "3": 0.0027481278697911973, "2": 0.0032060577304424487, "5": -0.00032494707117521467, "4": 0.003179301283490897, "words": "gate/Ring/tunnelen/stenge/stengt/lang/trikken/sier/krysset/staten", "6": 0.0022823467685049903, "9": -0.0064038483243656465, "8": -0.0036697194444005802}, {"7": -0.004189596162823594, "1": 0.0007784524940186374, "0": -0.0038497795046026594, "3": 0.003368678972362864, "2": 0.0026487573311838905, "5": -0.0035993538908266343, "4": 0.0038820756147114953, "words": "spor/Kristin/analyse/bevis/nytt/DNA/profil/saken/38/\u00e5r", "6": 0.00308841015411756, "9": -0.0015916376767986507, "8": 0.0036390110757759755}, {"7": -0.0029895726699543886, "1": 0.0017298548938612485, "0": -0.0026134786373905954, "3": 0.002692020322830708, "2": -0.0059464204585375855, "5": -0.00031643395285848013, "4": 0.0036802358386527, "words": "flyet/fly/Ruter/flyplassen/Norwegian/SAS/selskapet/sier/styrtet/Pilot", "6": -0.0022510852290904423, "9": -0.0038748494384415327, "8": -0.00019659970184398643}, {"7": -0.0034276384634943425, "1": -0.0002869446669082102, "0": -0.0036431904203622256, "3": 0.004643674950958482, "2": 0.0006183609284062492, "5": 0.0020117782463652412, "4": 0.002996480670282926, "words": "globale/Paris/klimaendringer/verden/land/utslipp/Australia/oppvarming/klima/\u00e5r", "6": -0.003816378030913957, "9": -0.0016013312071351963, "8": -0.004061115816496041}, {"7": -0.000763875512414919, "1": 0.0004964388535299516, "0": 0.007072575311103915, "3": 0.0028605537018902907, "2": 0.0005214101230026841, "5": 0.00018099920496435554, "4": 0.0010650212354211428, "words": "fjerne/ordningen/fattige/gratis/dag/aktivitet/barnetrygden/f\u00e5r/st\u00f8tte/f\u00e5", "6": 0.002439452554308031, "9": -0.0036541972191533557, "8": -0.0036035666058384158}, {"7": -0.0006962378990707784, "1": 0.0003902737038440202, "0": -0.004135991121103926, "3": 0.004798131473131875, "2": 0.0032375936025602634, "5": -0.0008433618489490161, "4": 0.0038559277138040292, "words": "Marka/jakt/skogen/ulv/Bj\u00f8rn/dyr/omr\u00e5det/revet/\u00d8stmarka/store", "6": 0.0018638941593949595, "9": -0.0031394376777730973, "8": -0.0035301765173031026}, {"7": 0.0006302393699686946, "1": -0.0020347566961834433, "0": -0.00586729322519338, "3": 0.0036622115331818236, "2": 0.002015327769162706, "5": 0.0016005914836944662, "4": 0.002749361429201126, "words": "The/A/of/Anders/to/in/IT/on/l\u00e5ter/20", "6": -7.916999084800811e-05, "9": 0.003411039258148476, "8": -0.0038449294998260416}, {"7": -0.0022687626296287477, "1": 0.00036441526784631987, "0": -0.004536636720826121, "3": 0.005418032977812863, "2": 0.002873919844018809, "5": 0.0006510858810340833, "4": 0.0038309244790555095, "words": "kunst/museet/verk/utstillingen/kunstnere/Munch/museum/samling/malerier/viser", "6": -0.0007967040309524522, "9": -0.0006385693824416847, "8": -0.003349260983714828}, {"7": 0.0011563243736194904, "1": 0.000934769474977699, "0": -0.002653013373379016, "3": 0.004485895203002778, "2": 0.002194850585192573, "5": 0.0016698081602063916, "4": 0.00044192676661392846, "words": "ord/spr\u00e5k/bruke/v\u00e5rt/uttrykk/engelsk/betyr/alts\u00e5/setningen/overskriften", "6": 0.000601363908781163, "9": 0.004819405733980739, "8": -0.005321854697714678}, {"7": -0.001977405167967073, "1": 0.0002889097563717377, "0": 0.0019458386970740314, "3": 0.003490055457523742, "2": 0.0016676583252824826, "5": 0.0011703512305319954, "4": 0.0029318471141224155, "words": "tog/banen/T/S/stasjonen/Oslo/NSB/forsinkelser/Jernbaneverket/linje", "6": 0.0006450737619420198, "9": -0.006093599912614592, "8": -0.004141450174975765}, {"7": -0.0014131897193980988, "1": 0.0012762405086961823, "0": -0.005429949224878309, "3": 0.00350075742648243, "2": 0.001160942141300231, "5": -0.0025391345418426066, "4": -0.0014121261077829279, "words": "avisen/Aftenposten/journalister/intervju/saken/VG/press/klager/medier/Dagbladet", "6": 0.004593316143071735, "9": 0.0006404929280108558, "8": -0.002961358716089369}, {"7": -0.0004840530766710186, "1": 0.0015436871862282346, "0": -0.005865435903605719, "3": 0.002166008768574381, "2": -0.0001905239338860831, "5": 0.000476685375919049, "4": 0.0030221161632218887, "words": "far/gikk/april/mor/tyske/tyskerne/dag/m\u00e5tte/soldater/fikk", "6": 0.0020839092916483813, "9": 0.004532287497430631, "8": -0.0028968159112762065}, {"7": 0.0006656715244319392, "1": 0.001064083617971319, "0": -0.0018879018176995769, "3": -0.0024008708065296823, "2": 0.004213579351311769, "5": -0.005327189321669856, "4": 0.00209166216376966, "words": "plass/tilbud/bad/\u00f8nsker/tilbyr/St/rett/au/f\u00e5tt/bruke", "6": -0.0023504469762874788, "9": -0.003921822638961187, "8": -0.001447728491140359}, {"7": -0.0033163859309612966, "1": -0.00030855463153811396, "0": -0.004742278918027984, "3": 0.001579875587498365, "2": 0.001443505574765597, "5": -0.00489285117852234, "4": -0.003020759347377797, "words": "skriver/sendt/post/e/brev/beklager/svar/ber/f\u00e5tt/skrev", "6": 0.0009238208627245459, "9": 0.0014895632759161237, "8": 0.0014847986839407053}, {"7": -0.0024398641715244547, "1": 0.0006108326251884307, "0": -0.003738504972353241, "3": 0.00229079354203603, "2": 0.0033405633368137244, "5": -0.002728865847602662, "4": 0.001781936891883395, "words": "kirken/medlemmer/Trondheim/Troms\u00f8/Nilsen/Fylkesmannen/biskop/registrert/prest/vedtak", "6": 0.0028620393167257166, "9": -0.004216184779890157, "8": -0.0008747949510557894}, {"7": 0.0006710733514101553, "1": 0.0005034972020068348, "0": -0.0040741464472896895, "3": 0.0041671451209590845, "2": 0.0003419038676541758, "5": -0.0009889663938049767, "4": 0.0030024514531154264, "words": "startet/m\u00e5l/Tom/utrolig/stolt/dr\u00f8mmer/glede/rekord/f\u00f8rste/Carlsen", "6": 0.0009008677767771219, "9": -0.0012111652194612464, "8": -0.005091392684055561}, {"7": -0.0019523765176397564, "1": 0.0007851342561160707, "0": -0.002948129606418843, "3": -0.0024530088898346947, "2": 0.002077837831387454, "5": 0.004257991544807252, "4": -0.002206092325734318, "words": "heller/greske/EU/land/Tsipras/euro/avtalen/Regjeringen/IMF/kreditorene", "6": 0.004155237637439922, "9": -0.002814176236214236, "8": -0.00019748335464112737}, {"7": -0.000166279879920344, "1": 0.0005211472711582747, "0": -0.0027941801698532437, "3": -0.0030334872276362476, "2": 0.006217769567039416, "5": -0.002136773387992436, "4": -0.0028522728595285133, "words": "Sverige/svenske/paven/Stockholm/Knausg\u00e5rd/Aftonbladet/mener/Expressen/Sverigedemokraterna/Frans", "6": 0.00037469252974206443, "9": 0.00039935202099216494, "8": -0.0007745651225448611}, {"7": -0.001078107834213971, "1": 0.000985392753902242, "0": 0.0020781422209955763, "3": 0.004530034253822087, "2": 0.001662928161292936, "5": -0.0005737582077751391, "4": 0.00075246039334531, "words": "kommentar/Marit/seiler/dag/Louis/Mette/Haakon/kronprinsen/monarkiet/kronprinsparets", "6": 0.00306650098675837, "9": 0.002821887357372347, "8": -0.0042845965719112145}, {"7": -0.0018349680057762041, "1": 0.002416732755214311, "0": -0.005639574339639423, "3": -0.001890546189844995, "2": -0.0033572766614319836, "5": 0.0008507083212399212, "4": -0.0008904258107035675, "words": "markere/protest/demonstrasjoner/under/Japan/Tyskland/demonstranter/Thailand/land/markering", "6": 0.0021326850539441157, "9": -0.0018693168151330238, "8": 0.001191393127079616}, {"7": -0.0023293387569513694, "1": 0.0005229365684769337, "0": -0.0037727134806663284, "3": 0.003985391578428321, "2": 0.0029354861079334423, "5": -0.0032295376300516634, "4": 0.0021974398390186443, "words": "fikk/beskjed/f\u00e5tt/tok/dobbelt/statsborgerskap/satt/Steen/m\u00f8te/f\u00f8rste", "6": 0.0025609170960501876, "9": 0.00022056981377526196, "8": 5.559183899577941e-05}, {"7": -0.0004989193159301032, "1": 4.089214113486671e-05, "0": -0.003636667563809241, "3": 0.0037274147287136676, "2": 0.0023606282484127054, "5": -0.0006242951921436609, "4": 0.001557463659100553, "words": "kj\u00f8pe/prostitusjon/sex/prostituerte/funksjonshemmede/rett/sexkj\u00f8psloven/la/lov/selge", "6": 0.0019459274133632987, "9": 0.00045359023187975837, "8": -0.005081962987528789}, {"7": -0.00020227643026456672, "1": -0.0001135779151832441, "0": -0.0007107843433786214, "3": 0.0041710040451776245, "2": 0.001983700761571974, "5": -0.0003529268562733676, "4": 0.0016540685532149412, "words": "tjener/tjent/rikeste/selvstendig/inntekter/formue/Andresen/mest/neste/l\u00f8nn", "6": 0.0019789265212813924, "9": -0.002792804815662088, "8": -0.0052600649563717804}, {"7": -0.0011382888759575236, "1": 0.0007228821683084946, "0": -0.0046137541827793935, "3": 0.003695629207737582, "2": 0.0006710526486481457, "5": 0.0008377306451592792, "4": 0.0030333137374710453, "words": "fest/hjertet/trener/trening/senket/sving/fysisk/puste/aktiviteter/\u00f8yeblikk", "6": -0.0005093345733434533, "9": 0.0024670941698474616, "8": -0.0030787791922831276}, {"7": -0.002456785241313146, "1": -0.0005114469548659894, "0": -0.004034952289911487, "3": 0.003082747729230639, "2": 0.0005373455469628866, "5": -0.0018219560569895448, "4": 0.001933054264872109, "words": "PST/Telenor/saken/Aftenposten/falske/selskapet/sier/informasjon/korrupsjon/Vimpelcom", "6": 0.004085218196590469, "9": -0.0009362404422612291, "8": -0.001955380827606949}, {"7": -0.00012873095109248067, "1": 0.0007325518178515042, "0": -0.0037051798614472615, "3": 0.003250494100362868, "2": 0.0018072278737207303, "5": -0.0006209959112652762, "4": 0.002411891509882719, "words": "kolleger/Tore/\u00e5r/god/Knut/John/store/dyktige/arbeidet/fag", "6": 0.0012669843579812298, "9": 0.0026803217248970676, "8": -0.00396432310044003}, {"7": -0.0027810171072385126, "1": 0.0001160804503078873, "0": -0.0035889250248236615, "3": 0.0020572211918618117, "2": 0.0019763037222345404, "5": -0.0028153771613809472, "4": 0.0028750368432718227, "words": "stoppet/Andersen/Pedersen/ranet/to/Enger/P\u00e5l/tatt/tyve/stj\u00e5let", "6": 0.002310904363381923, "9": -0.00156734592264064, "8": 0.0021132450840226536}, {"7": -0.0016058726950546433, "1": 2.0793666034277716e-06, "0": -0.003450432623739629, "3": 0.004130006734368494, "2": 0.0021133829251283286, "5": 0.00025873745646637656, "4": 0.0036774227800552874, "words": "fisk/avfall/anlegg/tonn/s\u00f8ppel/far/laks/sier/store/bruke", "6": -0.00010328838873027181, "9": -5.4932425244134375e-05, "8": -0.0026095108420705446}, {"7": -0.00012963122394811985, "1": 0.0007257019819936553, "0": -0.004640518678862629, "3": 0.0013211117821386568, "2": 0.0007682852024438595, "5": 0.0011978892835033245, "4": 0.0013114130424977783, "words": "frykter/svarte/ansikt/hjernen/fordommer/ubehagelig/mennesker/redde/personer/hvite", "6": 0.0015819339874968085, "9": 0.0033128809719711644, "8": -0.003925001738620927}, {"7": -0.0007761568537094826, "1": -0.00266494048861787, "0": -0.005707455448716201, "3": 0.0011931628838466083, "2": 5.799969825655687e-05, "5": 0.0010590247750885571, "4": -0.00035929050016391003, "words": "krigen/tyske/under/verdenskrig/Tyskland/flagget/Terje/1945/historie/Hitler", "6": 0.0022450944767525164, "9": 0.0004769993036132031, "8": -0.0027521048142294642}, {"7": -0.00012730416983389192, "1": 0.00060923173992738, "0": -0.0034479948856279653, "3": 0.002888841287915374, "2": 0.00355686196281947, "5": 0.00062052931843082, "4": 0.0035983314392181547, "words": "sommer/sommeren/ferie/hytta/fjellet/Andreas/v\u00e6r/p\u00e5ske/vinteren/sn\u00f8", "6": 0.0008419352600341684, "9": -0.00010699099200697834, "8": -0.0027930252905613057}, {"7": -0.003309468983969043, "1": 0.0014820826221911632, "0": -0.004280046742856149, "3": 0.0007688036114091724, "2": 7.315344231594924e-05, "5": -0.0006607435341746399, "4": 0.00278097602404048, "words": "Nord/S\u00f8r/Korea/Tr\u00f8ndelag/Kim/land/to/if\u00f8lge/grensen/s\u00f8rkoreanske", "6": 0.0010935834987893342, "9": -0.0020462606608421625, "8": 0.002936027754713671}, {"7": -0.0013753944311811945, "1": 0.0009714912124187895, "0": -0.0048786339157814666, "3": 0.002798664312803863, "2": -0.002081244807222705, "5": 7.882090430046159e-05, "4": 0.0026872368506350892, "words": "bes\u00f8k/Svalbard/Canada/Arktis/omr\u00e5det/store/\u00e5r/Nord/Nordpolen/arktiske", "6": -0.0015663022186197429, "9": -0.0010895519580508496, "8": -0.001748554441153125}, {"7": -0.0022260023448307897, "1": 0.0003691287103674867, "0": -0.0035336567814821763, "3": 0.0023797190111401294, "2": 0.0007982560092524038, "5": -0.0012121575674169638, "4": 0.0026610770939139183, "words": "seks/23/tips/tre/syv/triks/tipset/Froome/tolv/Chris", "6": 0.001861718405360309, "9": -0.003959731029600051, "8": 0.0008821066022811734}, {"7": -0.0026728038311386432, "1": 0.0006351588116897804, "0": -0.003650781045578419, "3": 0.00206878577357944, "2": 0.001788232664509225, "5": -0.0013527549390811636, "4": 0.002472094102631043, "words": "18/PST/H\u00f8yesterett/domstolen/saken/Rolfsen/kilder/materiale/rett/kildevernet", "6": 0.003256319741517502, "9": -0.001865711756661615, "8": 7.156813124667842e-05}, {"7": -0.0025078145460103556, "1": 0.0014484805497731554, "0": -0.00461784636222274, "3": 0.0021780090848861314, "2": -0.0018230015011125099, "5": -0.0006401992282365421, "4": -0.00031481523119295906, "words": "hemmelig/dokumenter/amerikanske/USA/Snowden/avsl\u00f8rt/informasjon/avsl\u00f8rer/myndigheter/lekket", "6": 0.00318858790346385, "9": 0.00033133675870720557, "8": 0.0008827691694258466}, {"7": 6.597367056927151e-05, "1": -0.0017148970602061816, "0": -0.0030433968188720724, "3": 0.003763355409492925, "2": 0.002080709621188297, "5": 0.00033507917301882524, "4": 0.0019124970257876665, "words": "testet/lansert/Apple/suksess/selskapet/f\u00f8rste/markedet/store/tjenester/musikk", "6": -0.0006018106951178124, "9": 0.0005988857913138664, "8": -0.003471512676524329}, {"7": -0.001116050578556874, "1": 0.0006869027055054555, "0": -0.005120455722934372, "3": 0.0028588469147588775, "2": 0.0004727702292883782, "5": -0.0003959713592844446, "4": 0.002989255801579728, "words": "New/York/l\u00f8ven/Bond/amerikanske/kjent/dag/Street/James/The", "6": -4.7113715962814684e-05, "9": 0.0001623045892085255, "8": -0.0006862159699657222}, {"7": 5.2647637480172293e-05, "1": -0.0010064146392713342, "0": -0.003192419879303705, "3": 0.0034202130810130874, "2": 0.0021437952640775432, "5": -0.0005436624515075714, "4": 0.0021209063568357785, "words": "nordmenn/merke/blogg/reklame/bloggere/utlendinger/Forbrukerombudet/f\u00f8lge/f\u00e5tt/Moen", "6": 0.0012023196219679744, "9": 0.000705522846628148, "8": -0.003182397185392596}, {"7": 0.0006422738920095406, "1": 0.0011061297619211555, "0": -0.00207329599286562, "3": 0.003358966106230439, "2": 0.0007399539252258197, "5": -0.00023862772262521335, "4": 0.0017963228207394683, "words": "laget/kampen/spiller/klubben/fotball/tapt/tap/spilte/beste/to", "6": 0.000613413422449478, "9": -0.0012638377853045118, "8": -0.004424505733259504}, {"7": -0.0020899469152938885, "1": 0.0010261178034500246, "0": -0.004801952987984896, "3": -0.0006630382702549084, "2": 0.0011197688410231625, "5": 0.001734138454899685, "4": 0.001888519778747142, "words": "fanget/Haram/Nigeria/leiren/Boko/r\u00f8mte/mennesker/Mexico/if\u00f8lge/sier", "6": 0.002259003835901149, "9": 0.0003743946242979305, "8": 0.00010179738909969791}, {"7": -0.0017833193102611505, "1": -0.0005000266934851439, "0": -0.001236293093325403, "3": 0.0031290274747844513, "2": 0.0018636197047349054, "5": -0.002223711279713461, "4": 0.0016635743131608422, "words": "felt/Hauge/kontrakt/Ola/selskapet/Moe/oljeselskapene/bort/olje/Sverdrup", "6": 0.002273154582559051, "9": -0.0031055421324521137, "8": 0.0005350461608395555}, {"7": -0.0013266477574229803, "1": 0.0006072034015931844, "0": -0.00496253019101068, "3": 0.0017316098278013668, "2": -0.0012345084350344057, "5": -0.0010315758930345327, "4": 0.0023563044263877624, "words": "gruppen/Harald/monumentet/fortid/st\u00e5r/annet/historie/sett/knuse/under", "6": 0.00021841658253709878, "9": -0.0015060406551879039, "8": -0.00046065126507399614}, {"7": -0.001305325384917304, "1": -0.00015029109698873447, "0": -0.0031313599476306075, "3": 0.0027953292865094204, "2": 0.0013557266131499317, "5": -0.0014013574839428391, "4": 0.0013048809833226297, "words": "slo/sl\u00e5tt/Zits/br\u00e5k/Solheim/boks/Pettersen/Open/Tutta/Vegar", "6": 0.0018560454180370654, "9": -0.0033098804838463947, "8": 4.279152118794525e-05}, {"7": -0.001844112376240105, "1": 0.0010000420871103992, "0": -0.004577153240025756, "3": 0.0024905694038617294, "2": -0.0004679037522756845, "5": 0.0003713423299764841, "4": 0.0024416255676757833, "words": "Kina/kinesiske/mennesker/myndigheter/jordskjelvet/rammet/Nepal/land/omr\u00e5det/flere", "6": 0.0004015538132082117, "9": -0.00098746577849429, "8": 0.00044582548163231135}, {"7": -0.0010864826496301545, "1": -0.00016894638291105947, "0": -0.0018946800710550966, "3": 0.0015949740422007224, "2": 0.002015293761236632, "5": -0.003208446731090231, "4": 0.0006927416051929269, "words": "Per/styre/Hansen/direkt\u00f8r/administrerende/forlenget/leder/styreleder/ub\u00e5t/Boye", "6": 0.0011384202892354904, "9": -0.003711036044935025, "8": -0.0009416664792640175}, {"7": 0.0002019872370028313, "1": 0.00015419591864661013, "0": -0.004023069282473882, "3": 0.003328569867865384, "2": 0.0017247398730243903, "5": -0.0008254362836103177, "4": 0.0005395285902092851, "words": "navn/heter/bytte/kj\u00f8nn/skifte/mann/abort/etternavn/endre/f\u00f8dt", "6": 0.0012184153137493356, "9": 0.0007827790578283284, "8": -0.001836835884847716}, {"7": -0.0015037705317028733, "1": -4.3312600805045384e-05, "0": -0.003177106867689236, "3": 0.0032800722737618047, "2": 0.0020873407584122636, "5": -0.0007428125723238358, "4": 0.0013729597627007355, "words": "turister/Bank/Strand/kontanter/reise/sier/Tunisia/ta/kort/DNB", "6": 0.0017297921145193362, "9": -0.0016678176196307413, "8": 1.3690973746141341e-05}, {"7": -0.0009324454066053081, "1": 0.0006977955482389018, "0": -0.0031283836529930062, "3": 0.0005881670007161005, "2": 0.003332777857942596, "5": -0.0018227189676925137, "4": 0.0026762169824313736, "words": "flyttet/buss/T\u00f8yen/russ/russetiden/flere/omr\u00e5det/\u00e5r/forteller/hele", "6": 0.0007327890504316975, "9": -0.0006697554022232884, "8": -0.0011746779549360509}, {"7": -0.0006231046743477062, "1": 1.614463954173933e-05, "0": -0.0027703405864649704, "3": 0.003831800053142556, "2": 0.0018712640738684661, "5": 0.00017399203343780432, "4": 0.0024316686165517603, "words": "naturlig/arter/planter/aksjonen/Amerika/regnskog/tr\u00e6r/skogen/v\u00e5re/blomster", "6": -0.00022986231986091244, "9": -0.0012820183753463154, "8": -0.0007740655665836911}, {"7": -0.00023588492841396152, "1": -0.001263293009138464, "0": -0.0017101271442194624, "3": 0.0033130798455608345, "2": 0.0024730488151838686, "5": -0.0015531061505258612, "4": 0.0005297259004009689, "words": "norske/utenlandske/Nederland/Folkehjelp/h\u00f8yt/bidrag/utlandet/nederlandske/innsatte/fengselsplasser", "6": 0.000765272032737884, "9": 0.0011892684862290798, "8": -0.0028148352445785587}, {"7": -0.001484741515525787, "1": 0.0009420809336362451, "0": -0.002972041271579265, "3": 0.0007028673610884031, "2": 0.0016391106820801205, "5": 0.000844594480042648, "4": 0.0010648235824517965, "words": "Lars/danske/Danmark/K\u00f8benhavn/L\u00f8kke/Venstre/Rasmussen/Regjeringen/Thorning/Folkeparti", "6": 0.0030866095954512323, "9": -0.0023794199748563517, "8": -0.00137543246970896}, {"7": -0.0007749840129090856, "1": 0.00043373673619825426, "0": -0.003720893622431863, "3": 0.0031206596448680964, "2": 0.001509459103621999, "5": -0.000794177169031156, "4": 0.0017448543802143367, "words": "kongen/Olav/dronning/\u00e5r/prinsesse/Slottet/under/prins/statuen/historie", "6": 0.0015217864442683099, "9": -0.0008589447029226196, "8": -0.0006319349268576377}, {"7": -0.0009908566668118078, "1": -0.0006710132180661674, "0": -0.0027973549076264065, "3": 0.0014775126788100896, "2": 0.0007557054391517884, "5": -0.001534412443802012, "4": 0.001899807318677354, "words": "helgen/sjef/Statoil/Lund/selskapet/Shell/utbytte/Group/BG/f\u00f8rste", "6": 0.001924879765248212, "9": -0.0033786494163379906, "8": 1.5598689786461987e-05}, {"7": 1.183452817941838e-05, "1": 0.0008664518451869174, "0": -0.003062847779599228, "3": 0.0018052466989482239, "2": 0.0016509666302008186, "5": -0.0021219970543483206, "4": 0.0030442630068458583, "words": "mai/17/16/19/14/\u00e5r/juni/april/18/feire", "6": 0.0012468632735523366, "9": -0.0010551997119571028, "8": -0.00028429901133095344}, {"7": -0.0011080607789081846, "1": 1.3450979775072656e-05, "0": -0.0018879552609019485, "3": 0.0023923061126868263, "2": 0.0011724681738840166, "5": -0.0011093950204845095, "4": 0.0016843551377004797, "words": "idrett/form\u00e5l/OL/Hall/anlegg/\u00e5pne/Tipping/driver/arenaer/idrettslag", "6": 0.0014431902012500063, "9": -0.0034469025952762137, "8": -0.0013288970827238296}, {"7": -0.001351765830075709, "1": 0.0011703896870560362, "0": -0.0033142088476067924, "3": -0.0015600627914421504, "2": 0.00042578382902825376, "5": 0.0007994255614967713, "4": -0.00045863964841573365, "words": "makt/nordiske/Finland/demokratiske/finske/Rio/Sannfinnene/felles/ut\u00f8ver/salen", "6": 0.002168468318295977, "9": -0.0027830655459388453, "8": -0.000244986740126545}, {"7": -0.0017323031972670746, "1": 0.00024234129249273094, "0": -0.0042248333591355085, "3": 0.001431404698100167, "2": 0.0002219583434774449, "5": -0.0020084629413614045, "4": 0.0013624383469189847, "words": "tilbake/2011/igjen/vende/\u00e5r/AUF/\u00f8ya/Ut\u00f8ya/f\u00f8rste/tidligere", "6": -0.00014866329210668725, "9": -0.0009625753611653223, "8": -0.00037916282042042105}, {"7": -0.0013080588532349076, "1": -0.00011551957819512034, "0": -0.0030097974296322775, "3": 0.002523001276507528, "2": 0.0013293018386939122, "5": -0.0011185991108848788, "4": 0.001907508424890431, "words": "Northug/Petter/forbundet/Jacobsen/Bj\u00f8rgen/Skiforbundet/landslaget/sesong/Johaug/Therese", "6": 0.001585685291821874, "9": -0.0016462091755579784, "8": -0.0003717690851715715}, {"7": -0.0011102101401442932, "1": 0.00027213822368918474, "0": -0.0025030015479956895, "3": 0.001759786959565267, "2": 0.0014060495859491715, "5": -0.0014650737484392846, "4": 0.002011119804080714, "words": "havnet/skip/Johnsen/signert/Karlsen/sier/boikott/tariffavtale/bruke/Yilport", "6": 0.001205158347349382, "9": -0.0028638628012592204, "8": 7.1113061553174895e-06}, {"7": -0.001572545557071363, "1": -0.0007282227709692962, "0": -0.002937424752710791, "3": 0.0015837573305482848, "2": 0.0012793693897797012, "5": -0.0001709113395677287, "4": 0.0019336099833377907, "words": "\u00e5tte/vei/veltet/Heidi/Weng/fem/kalkuner/24/gikk/Vegetarfestival", "6": 0.00195148004745058, "9": -0.0020328219320004076, "8": 0.0006738942370641951}, {"7": -0.0008297180019136046, "1": 0.0003475314459764433, "0": -0.003029940001574565, "3": 0.0028786002147950804, "2": 0.0014238217992573507, "5": -0.00027290812696503813, "4": 0.002060529096785038, "words": "Olsen/LO/herr/Line/Halvorsen/Moland/sa/Knudsen/streik/Berstad", "6": 0.001468197320723863, "9": -0.0003669362129800534, "8": -0.0009337529249290571}, {"7": -0.0013201560739881852, "1": -4.85594047592401e-05, "0": -0.0027641744784687016, "3": 0.002413102931975326, "2": 0.0012447438385446118, "5": -0.0010289020725221495, "4": 0.001938076781859866, "words": "bygd/Agnes/f\u00f8rste/to/rett/store/beste/tid/Unni/under", "6": 0.001389409364894439, "9": -0.001855052403520309, "8": -0.00014210573903935956}, {"7": -5.1346404030335114e-05, "1": 0.0004856594611008105, "0": -0.0037720702782834013, "3": 0.0020852793263909705, "2": 0.0007738995937127208, "5": -0.0006010894468139819, "4": 0.002324362589797624, "words": "ben/knust/egg/fisk/Arendal/to/bort/f\u00f8rste/\u00c5lesund/siste", "6": 0.00114956487984778, "9": -0.0006141639196817038, "8": 0.0003067779406835871}, {"7": -0.0006022901472252141, "1": 0.0003051744170845392, "0": -0.0031585801841542277, "3": 0.0029384930719459704, "2": 0.0009706719517474963, "5": -0.0007433650549814532, "4": 0.001106459020372087, "words": "vant/seier/vinne/finalen/\u00e5ret/konkurranse/OL/0/beste/Karakter", "6": 0.0010334414067577067, "9": -0.0002994160959082479, "8": -0.0018667026453264486}, {"7": -0.001515435399951342, "1": -0.00010314823396856907, "0": -0.0025517373500675033, "3": 0.002095606866794532, "2": 0.0008883664552605687, "5": -0.001281257508315068, "4": 0.0017320716777100588, "words": "trolig/Bay/Claus/Amundsen/siste/planer/Lundekvam/Maud/\u00e5r/kort", "6": 0.0013751688057540227, "9": -0.002400997781838737, "8": 0.0003477608222136955}, {"7": -0.0013630533806667912, "1": 0.0001305171410624392, "0": -0.0029868953248123786, "3": 0.0020292472001098892, "2": 0.0012958045018004842, "5": -0.0010010519933052828, "4": 0.001854996422735496, "words": "Bulgaria/drakt/bunad/Dahl/skape/sy/stilt/John/dress/plagg", "6": 0.0010905310536940963, "9": -0.0019233151372691232, "8": 0.0005576681349206145}, {"7": -0.0013040283391523848, "1": 0.00010112480036447321, "0": -0.0028967286202721807, "3": 0.0025472851181387924, "2": 0.0012427554731634983, "5": -0.0016439710771006867, "4": 0.0011795927291115996, "words": "direkte/Erik/Molde/Kristoff/Rosenborg/fulgte/Tour/deilig/Alexander/utlandet", "6": 0.001368227321867867, "9": -0.0014512824811699716, "8": -2.3595099404388184e-05}, {"7": -0.0017623697618147547, "1": 0.0003336639965311277, "0": -0.0030410590039569156, "3": 0.0020569483612699656, "2": 0.0013138459978900621, "5": -0.0008232229199744073, "4": 0.0017673885351706545, "words": "Arne/usikkerhet/teori/observasjoner/vitenskapelige/Bj\u00f8rkum/kunnskap/eksakt/helt/klimateorien", "6": 0.001478673664953485, "9": -0.0012197510578680557, "8": 0.00022385415668293285}, {"7": -0.0012432101271842935, "1": 7.763346499950968e-05, "0": -0.002858239981838049, "3": 0.0021347197171926514, "2": 0.0014154489815052511, "5": -0.0011343209100951614, "4": 0.0018428277298973479, "words": "Nina/barnebarn/Alf/Jostein/Kroken/\u00e5nd/historie/brakk/Gr\u00fcnfeld/Rolv", "6": 0.0012143722597348396, "9": -0.0016546987116444675, "8": 0.0001981778130247052}, {"7": -0.0009763641142621504, "1": -2.2585279765775018e-05, "0": -0.0032506535186791583, "3": 0.0023949349660261176, "2": 0.0009105441388960786, "5": -0.0006128682850866798, "4": 0.0018206462431777529, "words": "VM/FIFA/Martin/League/Madrid/stjerne/\u00d8degaard/United/gull/Real", "6": 0.0012607840016144833, "9": -0.0012589794382107551, "8": -0.0003832480130561166}, {"7": -0.0012806813638089158, "1": 0.000884670434368283, "0": -0.002872231034762259, "3": 0.001315927855274613, "2": -0.0004148792036788459, "5": -0.0022390872157987676, "4": 0.0021137589635821475, "words": "juli/22/Breivik/senteret/Behring/Anders/utstillingen/Ut\u00f8ya/skjedde/ber\u00f8rt", "6": 0.00021188760545002718, "9": -0.0011055742862894804, "8": -3.9756341422181946e-05}, {"7": -0.0011918204806767236, "1": -2.3012044677655123e-05, "0": -0.00284434976635946, "3": 0.001989330104818406, "2": 0.0013267836021906238, "5": -0.0007867201047355088, "4": 0.0017467847835485452, "words": "n\u00e6rmer/sju/25/halv/vanlig/passkontoret/bestille/sent/forh\u00e5nd/avvist", "6": 0.0015804881658852284, "9": -0.001359756923023373, "8": -0.00015039583513690727}, {"7": -0.0012387643971602063, "1": -0.0005210531495036685, "0": -0.0020794539666296797, "3": 0.0026318840895366434, "2": 0.0013718939568968236, "5": -0.0008470109867308941, "4": 0.0016966561909546713, "words": "l\u00e5n/rent/\u00d8yvind/angrer/l\u00e5nt/tre/Silje/professor/Sandal/to", "6": 0.0013265630611574248, "9": -0.0012512360641376995, "8": -0.0006900976522014971}, {"7": -0.0016119347659120029, "1": 0.000170693807945968, "0": -0.0030778657808956797, "3": 0.0025011735355464303, "2": 0.001271800770587583, "5": -0.0001043887527897822, "4": 0.0008305513497508099, "words": "kaller/kalt/anbefalte/verneplikt/vraket/m\u00e5neder/f\u00e5r/f\u00f8rstegangstjeneste/igjen/tre", "6": 0.00046787419317405863, "9": -0.0007357205130382474, "8": -0.0006671843846271964}, {"7": -0.001691840898721401, "1": -0.00019550532136390357, "0": -0.002311777284210186, "3": 0.0020847365519383316, "2": 0.000720523649833687, "5": -0.0008927916473725912, "4": 0.0015049053735510793, "words": "hull/fikse/Wilhelmsen/Sten/Jesper/Einar/tett/ordnet/panelet/meldingstjenesten", "6": 0.0011194239715566557, "9": -0.001796259664130287, "8": 0.0005603904150182265}], "users": [{"user": 100013.0, "1": -0.016293166792729973, "0": -0.011797258878539555, "3": 0.001242167118679357, "2": -0.012754190567583909, "5": -0.00466974254594953, "4": 0.0020430792390022335, "7": 0.0009203931179560018, "6": 0.006115925901546125, "9": 0.024472724141006357, "8": 0.013050953065599561}]}