[{"7": -0.009076229639851933, "1": 0.06453311175420262, "0": -0.014425067693819252, "3": 0.012788691363625182, "2": -0.00913317057513635, "5": 0.006747804293080533, "4": -0.018953544185099792, "words": "Israel/israelske/palestinske/Palestina/palestinere/Jerusalem/ham/drept/konflikten/Vestbredden", "6": -0.019241260416388666, "9": -0.009324560159579403, "8": 0.012388311638111538}, {"7": 0.009686053554501122, "1": -0.0037151902999890897, "0": -0.009400141213772008, "3": 0.017083763458237523, "2": 0.0036880814472384452, "5": -0.005953321566352373, "4": 0.051448887437496996, "words": "kommentar/Marit/seiler/dag/Louis/Mette/Haakon/kronprinsen/monarkiet/kronprinsparets", "6": 0.0018715177384936493, "9": 0.006518918320420637, "8": 0.00748921818915268}, {"7": 0.12469302804599633, "1": -0.16077458468692785, "0": -0.0828575581336699, "3": -0.05871329067933595, "2": -0.1904984510766844, "5": 0.1011867753070264, "4": 0.03777646535297473, "words": "lege/pasienter/behandling/sykehus/helse/psykisk/syke/medisiner/H\u00f8ie/medisinsk", "6": -0.04472303755981199, "9": 0.02130539752227848, "8": -0.07494716858895359}, {"7": -0.009931314594467375, "1": 0.004389724874033204, "0": -0.0036642712033788816, "3": 0.006724498504602101, "2": 0.01470079734943047, "5": -0.0019109338234175185, "4": -0.007242657713679767, "words": "havnet/skip/Johnsen/signert/Karlsen/sier/boikott/tariffavtale/bruke/Yilport", "6": 0.006165039292190203, "9": 0.0014177560504273605, "8": 0.0017047877735045227}, {"7": 0.09928600059858067, "1": -0.1417506517708278, "0": -0.058122630889335086, "3": -0.048471415210044694, "2": -0.13694378096308815, "5": 0.0118567301188008, "4": 0.026417213500254933, "words": "skolen/elever/l\u00e6re/l\u00e6rere/fag/videreg\u00e5ende/studenter/utdanning/klasse/f\u00e5r", "6": -0.03420315321119765, "9": 0.14788674721880074, "8": -0.09875722921825196}, {"7": -0.02243869593297801, "1": -0.011484167123781896, "0": -0.003018878889102975, "3": 0.007493375175714804, "2": 0.0461620265533736, "5": -0.026529020778861507, "4": -0.02873842242464076, "words": "gate/Ring/tunnelen/stenge/stengt/lang/trikken/sier/krysset/staten", "6": -0.0006895943942014036, "9": -0.018465091196692485, "8": 0.005325044750496319}, {"7": 0.007026885489172391, "1": 0.05752252883012886, "0": -0.013699894729030559, "3": 0.007847617642652351, "2": 0.00855169012024229, "5": 0.017759357500769447, "4": -0.016344542929552952, "words": "Afghanistan/Taliban/Pakistan/afghanske/Larsen/sier/angrep/styrke/Kunduz/flere", "6": -0.01138776789134753, "9": -0.012955430407215406, "8": 0.010951265515481605}, {"7": -0.007020162463848299, "1": 0.003180029627166845, "0": -0.007892577101493421, "3": 0.005089781013715706, "2": 0.009251499377025041, "5": 0.0008157888927063576, "4": -0.007715936792226302, "words": "ben/knust/egg/fisk/Arendal/to/bort/f\u00f8rste/\u00c5lesund/siste", "6": 0.003537392420645718, "9": -0.0077345677382803235, "8": 0.005589424104828045}, {"7": -0.0032259924439812194, "1": 0.021856254998618208, "0": -0.00813649649022262, "3": 0.0035070977071655373, "2": 0.004814543863311838, "5": -0.003028988587269964, "4": -0.0025883659533633683, "words": "markere/protest/demonstrasjoner/under/Japan/Tyskland/demonstranter/Thailand/land/markering", "6": -0.001216289475629733, "9": -0.009619893087783013, "8": 0.007515294684259205}, {"7": 0.03126751840246705, "1": 0.027856118998387917, "0": 0.1053804890972154, "3": -0.044870751862580674, "2": 0.02160873072780664, "5": -0.022028177191927834, "4": 0.04203676985055489, "words": "Frp/Regjeringen/Solberg/partiet/sier/KrF/Jensen/Erna/ta/Stortinget", "6": -0.025496101444817138, "9": 0.032517526728111555, "8": 0.0022738183364588702}, {"7": -0.028337123841549197, "1": -0.1070560748704209, "0": 0.8860236681341728, "3": -0.05545203984416801, "2": -0.17948406813146486, "5": 0.2786663445436619, "4": 0.006239219551336044, "words": "Regjeringen/kutte/budsjettet/skatt/mer/\u00e5r/\u00f8kt/statsbudsjettet/bruke/neste", "6": -0.059299145154438786, "9": -0.05618306843745283, "8": 0.022637683432663137}, {"7": 0.0035273818843540557, "1": -0.00511714608211141, "0": -0.03393603101771311, "3": -0.02882369794646081, "2": 0.022754252248968758, "5": 0.044295968500433304, "4": -0.004878401401797677, "words": "kvinner/menn/jenter/gutter/15/mann/annet/\u00e5r/to/unge", "6": -0.009686854099573766, "9": -0.0023621696323634827, "8": 0.01193694007339837}, {"7": 0.5901610122326757, "1": 0.11827852698637178, "0": 0.059141675353830185, "3": 0.28010592182855004, "2": 0.10009617412877778, "5": 0.039155045634537484, "4": -0.15177872753161198, "words": "Volkswagen/bilen/modell/jukset/skandalen/fabrikken/VW/motoren/tyske/flere", "6": 0.654488599212312, "9": -0.1498522328854089, "8": -0.1704082984058277}, {"7": 0.00886287075301411, "1": 0.0064379414992879695, "0": -0.0076845833165789254, "3": 0.009188555952871743, "2": 0.0069736099014608526, "5": 0.004119566858980616, "4": 0.015673861841864634, "words": "avisen/Aftenposten/journalister/intervju/saken/VG/press/klager/medier/Dagbladet", "6": -0.003673790768114692, "9": 0.002001936724531421, "8": 0.00420694719605777}, {"7": -0.002447102847819054, "1": 0.01310059195561771, "0": -0.011746286463190363, "3": 0.01044885317255998, "2": -0.0017154159281245554, "5": -0.006656944655169286, "4": 0.0007193153022926585, "words": "krigen/tyske/under/verdenskrig/Tyskland/flagget/Terje/1945/historie/Hitler", "6": 0.003436927427388247, "9": -0.005700438664579852, "8": 0.01948795358838436}, {"7": 0.011700736692478252, "1": 0.004439472055159411, "0": -0.006470422838882816, "3": 0.005535627003751607, "2": 0.026331947946944965, "5": -0.00794665260741024, "4": 0.011529996999375161, "words": "rapporten/feil/kritikk/tillit/saken/mangler/alvorlig/konkluderer/rett/sier", "6": -0.011859068598872242, "9": 0.01174279045864259, "8": 0.0008723145619143896}, {"7": 0.006240481473012199, "1": -0.009029375532262053, "0": -0.02005605884064806, "3": -0.026951330100093058, "2": -0.0017097163892329421, "5": 0.010202311550983436, "4": 0.0069787712725340395, "words": "barnevernet/barn/Horne/familien/saken/foreldre/Solveig/hjelp/bekymring/alvorlig", "6": 0.001438281594734641, "9": 0.0007560128216107001, "8": -0.006627586855506549}, {"7": -0.008432801658457868, "1": 0.00496428538266225, "0": -0.0017028151059959966, "3": 0.010984163246785533, "2": 0.016083426167498468, "5": -0.0010510737874576822, "4": -0.004349372616829497, "words": "felt/Hauge/kontrakt/Ola/selskapet/Moe/oljeselskapene/bort/olje/Sverdrup", "6": 0.011462801748782172, "9": 0.0031318204514972957, "8": 0.0037148806110666025}, {"7": 0.005876423362282186, "1": 0.13869274685097943, "0": 0.011437555522212019, "3": 0.10164246740932525, "2": -0.05015148992729553, "5": -0.038274564230132244, "4": -0.06495285828849563, "words": "forsvarer/35/F/styrke/forsvar/Eriksen/milit\u00e6re/forsvarssjef/dag/S\u00f8reide", "6": -0.024819841779491956, "9": 0.1602580390323501, "8": 0.19480990475618126}, {"7": -0.016363359818558063, "1": -0.002824955783211158, "0": -0.015081385524924676, "3": 0.006438557085477903, "2": 0.028917134821884714, "5": 0.008484277857838222, "4": -0.018962386750007554, "words": "bilen/hus/veien/m\u00e5tte/kj\u00f8re/kj\u00f8rte/hunder/forbi/sj\u00e5f\u00f8ren/naboer", "6": 0.010039889022962043, "9": -0.00562906949566265, "8": 0.010142425332380328}, {"7": -0.007672976607438682, "1": 0.005443660136881112, "0": -0.007610211981460773, "3": 0.0015551148986357715, "2": 0.02122845299208558, "5": 0.006164903529072882, "4": -0.008962266482816957, "words": "stoppet/Andersen/Pedersen/ranet/to/Enger/P\u00e5l/tatt/tyve/stj\u00e5let", "6": 0.0023899140518146107, "9": -0.0016961889042931045, "8": 0.0059431259694669725}, {"7": 0.0008392259488872054, "1": -0.005714684772923224, "0": -0.013784491038388195, "3": 0.005693220785144735, "2": -0.0020690478704472356, "5": 0.0030732904101900094, "4": -0.006388841337359111, "words": "fest/hjertet/trener/trening/senket/sving/fysisk/puste/aktiviteter/\u00f8yeblikk", "6": 0.0003953352707728783, "9": -0.006462065028685543, "8": 0.009205195486097632}, {"7": 0.002226378504409229, "1": -0.016650954525898858, "0": -0.015936752517934492, "3": 0.007367111037223457, "2": -0.016935969125896993, "5": 0.0009397684882132896, "4": 0.0031694397783561343, "words": "ord/spr\u00e5k/bruke/v\u00e5rt/uttrykk/engelsk/betyr/alts\u00e5/setningen/overskriften", "6": -0.0015016306034462891, "9": -0.008063511876555322, "8": 0.007011366775965951}, {"7": -0.0015283965414738053, "1": 0.024585486957815372, "0": -0.007639360778703611, "3": -0.011554184015742165, "2": 0.03489191246376343, "5": 0.02000925769711979, "4": -0.006877037084877284, "words": "politiet/Anundsen/v\u00e5pen/Anders/bev\u00e6pning/midlertidig/politimann/beredskap/departementet/justisminister", "6": 0.0022326921356665783, "9": 0.0056360843466104, "8": 0.014851468113690723}, {"7": -0.0019417816908371278, "1": 0.005108800230766703, "0": -0.0015036960885469438, "3": 0.007271275342262033, "2": 0.012091307991842085, "5": -0.002384239012683673, "4": -0.0033700339318806162, "words": "Per/styre/Hansen/direkt\u00f8r/administrerende/forlenget/leder/styreleder/ub\u00e5t/Boye", "6": 0.001312267719672793, "9": 0.0028349256579304804, "8": 0.005256892845788256}, {"7": -0.004190140442587509, "1": 0.005811364786702794, "0": -0.006356011525040506, "3": 0.00353156793985328, "2": 0.007963258206482806, "5": 0.0023827455352464504, "4": -0.004652582664848391, "words": "juli/22/Breivik/senteret/Behring/Anders/utstillingen/Ut\u00f8ya/skjedde/ber\u00f8rt", "6": 0.0007126915833583666, "9": -0.003168328073074594, "8": 0.0055936417957213325}, {"7": 0.052706556880378175, "1": -0.03186698324613594, "0": -0.03942910103397483, "3": -0.0006000013031042075, "2": -0.06936450027119093, "5": -0.019288821568486856, "4": 0.08041352997129114, "words": "debatten/Aftenposten/meninger/finne/Twitter/forst\u00e5/sp\u00f8rsm\u00e5l/andre/Facebook/svar", "6": -0.03013654642641569, "9": 0.03504590282440856, "8": 0.012367836150580569}, {"7": 0.00480315815733075, "1": 0.022939978116496514, "0": 0.005306219211782731, "3": -0.0013425687470025591, "2": -0.005036308548884708, "5": -0.015287533953981445, "4": -0.00019933087628819026, "words": "Norge/land/internasjonale/bidra/organisasjonen/utvikling/st\u00f8rste/store/\u00f8konomiske/annet", "6": 0.024159949528264103, "9": 0.009082103360213938, "8": 0.016259203506988833}, {"7": -0.0026578923832548474, "1": 0.0027684799067355975, "0": -0.005260156220635541, "3": 0.007103877233945058, "2": 0.012633314654735257, "5": 0.0009568743422889053, "4": -0.004067415658511048, "words": "Northug/Petter/forbundet/Jacobsen/Bj\u00f8rgen/Skiforbundet/landslaget/sesong/Johaug/Therese", "6": 0.0033291077766173694, "9": -0.002279291757390562, "8": 0.0067340184363844716}, {"7": 0.006307334723135845, "1": -0.016990895399793742, "0": -0.027439242838946387, "3": -0.015962643077869345, "2": -0.011731825420305734, "5": 0.026938749874050965, "4": -0.0023391231644646674, "words": "anmeldt/overgrep/utsatt/voldtekt/vold/seksuelle/saken/politiet/voldtatt/flere", "6": -0.009411917030588019, "9": -0.009070667434153948, "8": -0.012216242292917172}, {"7": -0.001976238094181032, "1": 0.08182907735656511, "0": -0.08811853635589195, "3": -0.07950561296931342, "2": 0.2304781979440973, "5": 0.21909271367326974, "4": -0.07365506377065632, "words": "politiet/skadet/personer/stedet/sier/ulykken/to/skjedde/sykehus/melding", "6": -0.041164424376360496, "9": -0.014662425070743878, "8": 0.07077719622102123}, {"7": -0.007314532194921474, "1": 0.05145873605752486, "0": -0.02165961550140961, "3": -0.0003973745711249533, "2": 0.04547571762506181, "5": 0.04514610716432699, "4": -0.00556707326282765, "words": "Ole/nordmann/Johan/IS/myndigheter/gisler/UD/holde/Utenriksdepartementet/kontakt", "6": -0.006186833939852827, "9": -0.021598831651442073, "8": -0.002953374739999761}, {"7": -0.015861608906745393, "1": -0.004970254003847966, "0": -0.005863975125999482, "3": 0.020343533277491967, "2": 0.002878307562523353, "5": -0.008443776512973762, "4": -0.013060130026937889, "words": "testet/lansert/Apple/suksess/selskapet/f\u00f8rste/markedet/store/tjenester/musikk", "6": 0.018063528185698143, "9": 0.021168927988067583, "8": 0.02679424900489346}, {"7": -0.0006434366487763572, "1": -0.00763744627130555, "0": -0.012544039972549104, "3": 0.00439305932260019, "2": -0.00016891401729550226, "5": 0.0038009587071313124, "4": -0.0028342199308839552, "words": "kolleger/Tore/\u00e5r/god/Knut/John/store/dyktige/arbeidet/fag", "6": -0.0002994211098593096, "9": -0.004964721163714703, "8": 0.004004531453454394}, {"7": -0.08123517080238735, "1": -0.06989956809106082, "0": -0.04526629133515355, "3": 0.03800337616571618, "2": -0.025339807325328607, "5": -0.006538545657407388, "4": -0.03525622563089692, "words": "dyr/Mattilsynet/hest/stedet/mat/d\u00e5rlig/NOAH/dyrevelferd/katter/stoff", "6": 0.0772917326948582, "9": -0.007522770779855213, "8": 0.06061955773068982}, {"7": 0.06071537809011549, "1": -0.06817265726192115, "0": -0.0017867571389599255, "3": -0.04516879405521251, "2": 0.04463797062641839, "5": -0.10130277720742296, "4": -0.016140258460928918, "words": "barnehagen/bydel/Oslo/Groruddalen/\u00f8st/vest/bor/etnisk/forskjell/Hattie", "6": -0.07600619357252016, "9": 0.01587620807732686, "8": -0.05305810546285057}, {"7": -0.01224050365631131, "1": -0.0077419174752866495, "0": -0.01137144933335706, "3": 0.016383093373643406, "2": 0.004874147582685713, "5": -0.002640565258921826, "4": -0.009409070141400248, "words": "film/kino/Cinemateket/laget/rolle/Cannes/regiss\u00f8r/bibliotek/Harry/beste", "6": 0.0032784808932784285, "9": -0.014698063079730836, "8": 0.020431733801418397}, {"7": -0.00391808495703778, "1": -0.005430326734761805, "0": -0.010698212058246292, "3": 0.010118461182549726, "2": 0.01129965211862388, "5": -0.0026182585543732644, "4": -0.01166962599651065, "words": "Marka/jakt/skogen/ulv/Bj\u00f8rn/dyr/omr\u00e5det/revet/\u00d8stmarka/store", "6": 0.0047528898575688846, "9": -0.0012829768856436983, "8": 0.018124294788229803}, {"7": -0.03000752370765212, "1": 0.5158831777491636, "0": 0.026776549769619802, "3": 0.24530496618373693, "2": -0.2726599910820622, "5": -0.13508581658511612, "4": -0.17278890577723569, "words": "Russland/russiske/Putin/NATO/Ukraina/vest/krigen/land/president/\u00f8st", "6": -0.27888717765567655, "9": 0.03353379813567473, "8": -0.19368791579923192}, {"7": 0.004329593951777258, "1": -0.005090194812492329, "0": 0.016512228283712422, "3": -0.0005117612071280274, "2": 8.421899716182474e-05, "5": -0.0191184945559205, "4": 0.013471101456717325, "words": "offentlige/private/staten/kultur/leder/akt\u00f8rer/institusjoner/st\u00f8tte/ledere/Widvey", "6": -0.0005947842110730926, "9": 0.016163973577295713, "8": -0.0012302075425389058}, {"7": -0.006685321494765593, "1": -0.0038359262458707165, "0": -0.0077863680308948476, "3": 0.009480306184676974, "2": 0.005400702554244827, "5": 0.0005526425239942491, "4": -0.005314896937768223, "words": "Olsen/LO/herr/Line/Halvorsen/Moland/sa/Knudsen/streik/Berstad", "6": 0.004156107268829312, "9": -0.007796432347437064, "8": 0.005411894018905428}, {"7": -0.0028751364960521624, "1": 0.005874352925642845, "0": -0.003963770362317987, "3": 0.006614837015315351, "2": 0.013715192779643554, "5": 0.0019743310466340635, "4": -0.007140505456883778, "words": "\u00e5tte/vei/veltet/Heidi/Weng/fem/kalkuner/24/gikk/Vegetarfestival", "6": 0.006736655479945407, "9": -0.002800817380295751, "8": 0.008028446399588147}, {"7": -0.011728858843877352, "1": 0.006562687688670249, "0": -0.018732960448057404, "3": 0.011072509566040367, "2": -0.007550342832529742, "5": -0.0070452391094949175, "4": -0.011023643125917174, "words": "se/bilder/viser/video/minutter/sett/sparket/gang/viste/\u00f8verst", "6": 0.0064217770483359195, "9": 0.0035231925886865046, "8": 0.02723760667385079}, {"7": -0.28549933753955387, "1": -0.1136908040762716, "0": -0.02295430647034831, "3": 0.07206887280448761, "2": 0.022277565984494794, "5": -0.060230185952188486, "4": -0.08175894338943715, "words": "drikke/litt/poeng/vin/glass/kr/smak/Karakter/alkohol/R\u00f8de", "6": 0.0633799850184864, "9": -0.5448903629179657, "8": 0.034081870070722796}, {"7": -0.013488167722213106, "1": 0.020133303138657625, "0": -0.014388768147272392, "3": -0.02415075813502769, "2": 0.01358055730967305, "5": 0.002051457047017757, "4": -0.009627268390072387, "words": "dag/l\u00f8pet/kommer/timer/ventet/rundt/reise/flere/hjem/videre", "6": 0.01277535540695966, "9": 0.004647951974136485, "8": 0.016116759651322202}, {"7": -0.011085633928486244, "1": -0.0041535477016972945, "0": -0.00020996194847646983, "3": 0.01252060515815436, "2": 0.02840759622213054, "5": -0.018135744261401913, "4": -0.012104727779356856, "words": "bygninger/bygge/regjeringskvartalet/arkitekt/byen/blokken/forslag/arkitektur/Oslo/Y", "6": -0.0014696381385678537, "9": -0.015076782274578713, "8": 0.012793262501350895}, {"7": -0.007636658528646004, "1": -0.006700139342761668, "0": -0.011580947390493201, "3": 0.008527145766215846, "2": 0.010762536589349248, "5": -0.0035879181348073418, "4": -0.013679179195841386, "words": "startet/m\u00e5l/Tom/utrolig/stolt/dr\u00f8mmer/glede/rekord/f\u00f8rste/Carlsen", "6": -0.0012795854776085486, "9": -0.007510063803796742, "8": 0.010357161899939012}, {"7": -0.004018542660887087, "1": 0.004945101598629169, "0": -0.003729921684728724, "3": 0.00615633683521366, "2": 0.013446046116049435, "5": 0.00020629479794288032, "4": -0.006211713112374649, "words": "trolig/Bay/Claus/Amundsen/siste/planer/Lundekvam/Maud/\u00e5r/kort", "6": 0.0027130504171411917, "9": -0.0026030655642439423, "8": 0.005989558115621222}, {"7": -0.010554630992920921, "1": -0.028136096935683107, "0": 0.0007124933384896864, "3": 0.02505866908754376, "2": 0.058407498484740354, "5": -0.04117707581664089, "4": -0.04557286709543677, "words": "sykler/syklister/sykkel/Oslo/sier/elbiler/bilen/Melby/sykkelveier/flere", "6": 0.010524596916996828, "9": -0.015308238729684542, "8": 0.02053616308748032}, {"7": -0.023708625955857154, "1": 0.1021194584737167, "0": -0.10894736505217048, "3": -0.05873580952098369, "2": 0.32602352512705896, "5": 0.47122060913470265, "4": -0.062392059783862044, "words": "politiet/mann/siktet/funnet/sier/p\u00e5grepet/saken/etterforskningen/avh\u00f8r/if\u00f8lge", "6": -0.1078910421543962, "9": 0.0451478769510813, "8": -0.055129036426765386}, {"7": -0.013890992143049485, "1": 0.004983538300049965, "0": -0.005045614678853149, "3": 0.017787987378573244, "2": 0.01796216096902519, "5": -0.003124678705721576, "4": -0.017198472441053797, "words": "fisk/avfall/anlegg/tonn/s\u00f8ppel/far/laks/sier/store/bruke", "6": 0.010711610324844687, "9": 0.0017938451366308085, "8": 0.016901816073530782}, {"7": 0.011492323619396259, "1": 0.003659517702395696, "0": 0.03884059590935987, "3": -0.01160747545472309, "2": 0.014976360306063129, "5": -0.019065885532643805, "4": 0.01056524058124395, "words": "sier/forslag/Stortinget/mener/Venstre/Regjeringen/saken/\u00f8nsker/st\u00f8tte/KrF", "6": -0.009694360376031415, "9": 0.0188717273742192, "8": 0.008911810912351758}, {"7": -0.0024415981910192834, "1": 0.0004222001348072641, "0": -0.003007423901790334, "3": 0.005520585204263277, "2": 0.013671480818792324, "5": -0.004137186467090039, "4": -0.005993111024473458, "words": "idrett/form\u00e5l/OL/Hall/anlegg/\u00e5pne/Tipping/driver/arenaer/idrettslag", "6": 0.0006591035242132626, "9": -0.003646972517988939, "8": 0.0056177190075820845}, {"7": -0.0092171292680501, "1": 0.01775859717959536, "0": -0.005459618650986599, "3": 0.009554948334163092, "2": 0.00873577147113788, "5": 0.0018755454737189137, "4": -0.010146996947384279, "words": "Nord/S\u00f8r/Korea/Tr\u00f8ndelag/Kim/land/to/if\u00f8lge/grensen/s\u00f8rkoreanske", "6": 0.007753907950871487, "9": 2.432816314110722e-05, "8": 0.01403822730461627}, {"7": -0.003314265135366436, "1": 0.004289647749549644, "0": -0.0033477316519921686, "3": 0.005581146522267061, "2": 0.01213172874122989, "5": 0.0021059218365670064, "4": -0.004659164926653387, "words": "hull/fikse/Wilhelmsen/Sten/Jesper/Einar/tett/ordnet/panelet/meldingstjenesten", "6": 0.003278137946037695, "9": -0.0034723013016170765, "8": 0.006416801074611704}, {"7": -0.022596669193342203, "1": 0.0621261875713071, "0": -0.07878684808041674, "3": -0.02658677726864703, "2": 0.2747002027194644, "5": 0.43602446355247404, "4": -0.03897533753365175, "words": "fire/Stavanger/Tina/36/Agder/J\u00f8rgensen/Kristiansand/\u00e5r/Rogaland/tre", "6": -0.1229499734576814, "9": 0.06471409220232956, "8": -0.08192951491295548}, {"7": 0.01188304640900948, "1": -0.0029232118627406044, "0": 0.018521889740714028, "3": 0.028064049701375635, "2": 0.00796624818178661, "5": -0.031238425443261966, "4": -0.014870813067508168, "words": "energi/utslipp/olje/gass/Oljefondet/kull/store/gr\u00f8nne/bruke/verden", "6": 0.01855698610092805, "9": 0.027475648149742384, "8": 0.042860489937890184}, {"7": -0.008459804862256073, "1": 0.004669540402202148, "0": 0.0040263910162438585, "3": -0.030430462276385187, "2": 0.0046438991910275835, "5": -0.030970695813055095, "4": -0.005055308432274557, "words": "\u00e5r/tallet/\u00e5rene/prosent/antall/befolkningen/ti/2014/80/60", "6": 0.012435493816982916, "9": -0.0013892604682197711, "8": 0.008979129151590095}, {"7": -0.004296378655403508, "1": 0.003039949416091127, "0": -0.004810992916936973, "3": 0.0038283817108778436, "2": 0.022163434982654356, "5": 0.00193641527755254, "4": -0.003434763502650207, "words": "kirken/medlemmer/Trondheim/Troms\u00f8/Nilsen/Fylkesmannen/biskop/registrert/prest/vedtak", "6": 0.0014133527817774658, "9": -0.0021965078577238983, "8": 0.0033698990875880084}, {"7": 0.008542576955729056, "1": -0.016739813797808506, "0": -0.00228267808148409, "3": 0.011223464413036439, "2": 0.01214111715848924, "5": -0.020405344406323394, "4": 0.013735776509862815, "words": "tjener/tjent/rikeste/selvstendig/inntekter/formue/Andresen/mest/neste/l\u00f8nn", "6": 0.0003617008358063183, "9": 0.014734224883609747, "8": 0.012149088579141067}, {"7": -0.010786779813959577, "1": -0.011957395627817754, "0": -0.019028216178424165, "3": 0.01326098058944703, "2": -0.0025966776784329903, "5": -0.0034767615997656786, "4": -0.011077826641954105, "words": "The/A/of/Anders/to/in/IT/on/l\u00e5ter/20", "6": 0.008049488636420406, "9": -0.021492976758724615, "8": 0.021618266406753066}, {"7": 0.00013446463513992404, "1": 0.021024925785337906, "0": -0.0022338480915147525, "3": 9.583349044072647e-05, "2": 0.008806274831160291, "5": -0.005775235847028479, "4": 0.008006503507134876, "words": "heller/greske/EU/land/Tsipras/euro/avtalen/Regjeringen/IMF/kreditorene", "6": 0.006066244159054076, "9": -0.007805932216643947, "8": 0.013867191238870674}, {"7": 0.0003907085775808703, "1": 0.011533787889471686, "0": -0.004721951547936426, "3": 0.0029937013049186954, "2": 0.008875994462867154, "5": -0.00474996954452246, "4": -1.485869668623559e-05, "words": "makt/nordiske/Finland/demokratiske/finske/Rio/Sannfinnene/felles/ut\u00f8ver/salen", "6": 0.0001374556798415211, "9": -0.0031312845653922545, "8": 0.010153687285936897}, {"7": -0.0046776794876776445, "1": 0.0020738614220475473, "0": -0.0062207578711337315, "3": 0.00731571098877016, "2": 0.009768853787174547, "5": 0.0005533976005975057, "4": -0.006397116648568921, "words": "VM/FIFA/Martin/League/Madrid/stjerne/\u00d8degaard/United/gull/Real", "6": 0.0038552550315698983, "9": -0.0055543424091763875, "8": 0.00771088604336158}, {"7": -0.0033061763536449207, "1": 0.012935184309419421, "0": -0.00987303509456931, "3": 0.0031551661229232, "2": 0.004215515208035284, "5": 0.002309531219363718, "4": -0.008720795734702526, "words": "fanget/Haram/Nigeria/leiren/Boko/r\u00f8mte/mennesker/Mexico/if\u00f8lge/sier", "6": 0.0008159494957258436, "9": -0.009475734520009974, "8": 0.008360675548497313}, {"7": -0.018015625426414508, "1": -0.012390204875267685, "0": -0.0016804473615343492, "3": 0.008080640993890451, "2": 0.047174208178189014, "5": -0.03277937711703758, "4": -0.018977242836026344, "words": "hotell/Oslo/Vik/nytt/Petter/konserthus/Stordalen/Ingrid/T\u00f8nsberg/Filipstad", "6": -0.0057589217811078, "9": -0.014383694309619359, "8": 0.003462084326848668}, {"7": -0.0029811819462530744, "1": 0.0008679464004419835, "0": -0.018634435658912568, "3": 0.0030140299867958266, "2": -0.004791372340668804, "5": 0.007630434129340586, "4": -0.008046027665437789, "words": "far/gikk/april/mor/tyske/tyskerne/dag/m\u00e5tte/soldater/fikk", "6": -0.0010112050255433427, "9": -0.010642114852294203, "8": 0.009213524303234499}, {"7": -0.009911531951767007, "1": -0.20379198099082535, "0": -0.0862533756195373, "3": 0.02151143331399229, "2": -0.13500429467060676, "5": -0.0373761484786294, "4": 0.02117240838087728, "words": "sier/mye/folk/gj\u00f8r/litt/veldig/kommer/jo/tror/mer", "6": 0.0016606559089183011, "9": -0.003397147663872187, "8": -0.05426533455933655}, {"7": 0.008680185472970838, "1": -0.012205505490729957, "0": -0.010682147879045228, "3": 0.004381330792418532, "2": 0.014497146319466069, "5": -0.009472962313765676, "4": -0.0018008212375835446, "words": "\u00e5r/venner/gammel/store/god/Nekrolog/arbeidet/tid/alltid/d\u00f8de", "6": -0.013405463417356513, "9": -0.005712226317529323, "8": 0.002969083873090954}, {"7": -0.007051805190423648, "1": 0.00040903404823428247, "0": -0.005765365219389052, "3": 0.010407381890965474, "2": 0.005955500165017031, "5": -0.002222459136207083, "4": -0.0059367976033785205, "words": "vant/seier/vinne/finalen/\u00e5ret/konkurranse/OL/0/beste/Karakter", "6": 0.004376677002521494, "9": -0.003447149308144476, "8": 0.008600807894095713}, {"7": 0.05367754166360121, "1": 0.2915966015393448, "0": -0.0230144021422481, "3": -0.4076602104505398, "2": -0.04331913684676743, "5": -0.12853188930873807, "4": 0.15248643765961878, "words": "flyktninger/Europa/land/EU/migranter/grensen/mennesker/Middelhavet/kommer/Ungarn", "6": 0.13879219895345976, "9": -0.18325429337019988, "8": 0.24141498783742962}, {"7": -0.005548624393158396, "1": 0.000784128945433961, "0": 0.004468504406112056, "3": -0.013212904469661628, "2": 0.03103930177755605, "5": -0.01585837669937164, "4": -0.008298288046279195, "words": "kommune/lokale/kommunale/Jan/fristen/reformer/store/lokalt/sammen/tjenester", "6": 0.00322525569374048, "9": 0.0044765288931368115, "8": -0.002695784708735098}, {"7": -0.004284859657597308, "1": -0.003107488116849138, "0": -0.010655720070362404, "3": -0.0001433943692311556, "2": 0.0012854611242340535, "5": 0.010878914775236741, "4": -0.007064870232832132, "words": "gift/smittet/bror/vaksine/tilfeller/ekteparet/sykdommen/far/Fredrikstad/56", "6": 0.00509289383668424, "9": -0.005794242801014152, "8": 0.007257922898268281}, {"7": -0.003964805982748134, "1": 0.048872626273089005, "0": -0.005609113815191224, "3": 0.05600871996350517, "2": -0.021202311734879135, "5": -0.006900517232212788, "4": 0.002581819890580884, "words": "USA/president/Obama/amerikanske/Clinton/Trump/kandidat/USAs/tidligere/Bush", "6": -0.017984571325931644, "9": 0.005960928183690422, "8": 0.01836680474840628}, {"7": -0.00427959408139266, "1": -0.0005460553086139781, "0": -0.00616054272376986, "3": 0.008329414464271158, "2": 0.00764118044945649, "5": -0.0008689929574467218, "4": -0.006125749830188259, "words": "naturlig/arter/planter/aksjonen/Amerika/regnskog/tr\u00e6r/skogen/v\u00e5re/blomster", "6": 0.0041814970962111755, "9": -0.004944147487886793, "8": 0.012719794251855841}, {"7": -0.0012839058937639143, "1": 0.0029083441314007503, "0": -0.004068357802912211, "3": 0.006361771526311163, "2": 0.012706107660514955, "5": 0.006828612083561374, "4": -0.003875554408608164, "words": "18/PST/H\u00f8yesterett/domstolen/saken/Rolfsen/kilder/materiale/rett/kildevernet", "6": 0.0012148888310144807, "9": -0.0005350833333327674, "8": 0.004666137202238751}, {"7": -0.015391602296601038, "1": 0.04195420787058115, "0": -0.016917330799566352, "3": 0.013602202941918924, "2": 0.08330946277188855, "5": 0.04810943871015306, "4": -0.03371124478886274, "words": "brannen/vann/sier/evakuert/brannvesenet/eksplosjonen/r\u00f8yk/melder/stedet/omr\u00e5det", "6": 0.029682855293557155, "9": 0.0023490325264761405, "8": 0.046308995753271597}, {"7": 0.05426003067571467, "1": 0.010663254027198374, "0": -0.034394878635881275, "3": -0.0617179022089234, "2": -0.023266735191920383, "5": -0.03583427896242978, "4": 0.048726958394026965, "words": "muslimer/islam/homofile/religion/muslimske/Gud/religi\u00f8se/kirken/ekteskap/mennesker", "6": -0.03412847518704738, "9": 0.009055925282338576, "8": 0.026999858093568377}, {"7": -0.012539913457690392, "1": 0.009500729709732503, "0": -0.04041883750507411, "3": -0.003646851521148647, "2": 0.05337636356521322, "5": 0.09097961828359737, "4": -0.022417027120984798, "words": "\u00e5ringen/\u00e5r/tiltalt/fengsel/d\u00f8mt/drap/rett/to/\u00e5rs/mann", "6": -0.021868189063948818, "9": -0.010769215133338087, "8": -0.013017845948410094}, {"7": -0.17495623740107347, "1": -0.04830058577883727, "0": -0.016530989030443345, "3": 0.1337910313339974, "2": -0.04767818356355148, "5": -0.04695689390395297, "4": -0.097738785746381, "words": "telefon/bruke/appen/mobilen/sjekke/Apple/mobiltelefon/skjermen/lastet/\u00e5pne", "6": 0.17145138027117246, "9": 0.4057728911638492, "8": 0.39333583338378286}, {"7": -0.003707745115937542, "1": 0.0025153264675589113, "0": -0.005445096436416821, "3": 0.005588687673316379, "2": 0.011795902857514516, "5": 0.0009818142560947052, "4": -0.005657814945410453, "words": "bygd/Agnes/f\u00f8rste/to/rett/store/beste/tid/Unni/under", "6": 0.0026700073775637865, "9": -0.00456622920386409, "8": 0.006549197421900495}, {"7": 0.017884419048472912, "1": -0.059647944425429394, "0": -0.049095974906692104, "3": 0.011111844035181418, "2": -0.05107306515237568, "5": 0.021737971854894348, "4": 0.0429206929706271, "words": "boken/b\u00f8ker/forfatteren/roman/historie/Les/forfatter/skrev/forlag/skriver", "6": -0.0189042564604129, "9": -0.04245841235181789, "8": 0.014547326265596551}, {"7": -0.004065368151372514, "1": -0.004340751314518991, "0": -0.0071681834329288, "3": 0.0068181846299092954, "2": 0.00531447941058498, "5": -0.0010485980799751304, "4": -0.0067718038238330025, "words": "nordmenn/merke/blogg/reklame/bloggere/utlendinger/Forbrukerombudet/f\u00f8lge/f\u00e5tt/Moen", "6": 0.00886227249188261, "9": 0.0016268312195316722, "8": 0.0020417222469371775}, {"7": 0.31848495611992234, "1": -0.14964804185814135, "0": 0.1502467014072889, "3": -0.007523399862734605, "2": 0.4572404031372563, "5": -0.4610212994519791, "4": -0.05086742445640506, "words": "Oslo/byr\u00e5det/Johansen/Ap/sier/MDG/bystyret/byen/SV/R\u00f8dt", "6": -0.37522070616714015, "9": 0.09255005941443466, "8": -0.05266705332405787}, {"7": 0.012390406411476946, "1": 0.0067323470448099835, "0": -0.006546163181232054, "3": 0.011836930418943263, "2": 0.051027359431305104, "5": 0.03129896901127842, "4": 0.018183353562678792, "words": "Bergen/Hordaland/Drevland/BT/Inger/Viking/tid/ordf\u00f8rer/ordf\u00f8reren/saken", "6": -0.01271584312049901, "9": 0.014453338617061258, "8": -0.00042877515079303165}, {"7": -0.01178142416748651, "1": 0.004316771347307842, "0": -0.0008833333759992903, "3": -0.011694829330156446, "2": 0.020730897723206607, "5": -0.014279297011553385, "4": -0.006714948437995353, "words": "plass/tilbud/bad/\u00f8nsker/tilbyr/St/rett/au/f\u00e5tt/bruke", "6": 0.008885368955108006, "9": -0.004191598720403422, "8": -0.0010203167535604773}, {"7": 0.0009698497251227275, "1": 0.02596711646121054, "0": -0.030573657244026484, "3": 0.009824276742683513, "2": 0.0027492611559373774, "5": 0.04023464391770446, "4": -0.019432175952982154, "words": "d\u00f8de/drept/mennesker/ni/ofre/svarte/under/sa/byen/if\u00f8lge", "6": -0.006938283787915901, "9": -0.009493658384577398, "8": 0.014898635200950305}, {"7": -0.005530793643724815, "1": 0.019586163438761316, "0": -0.009278220590821309, "3": 0.012305059273901667, "2": 0.008855085457792145, "5": 0.001341470477168166, "4": -0.008900781305120519, "words": "Kina/kinesiske/mennesker/myndigheter/jordskjelvet/rammet/Nepal/land/omr\u00e5det/flere", "6": 0.003405136951464632, "9": -0.009146944924640051, "8": 0.016331809003117908}, {"7": -0.015443682623624755, "1": -0.018636254123029647, "0": -0.015636563135144096, "3": 0.011806186623174215, "2": 0.0027194566069029774, "5": -0.0009099244230927602, "4": -0.01381653398540658, "words": "festivalen/konserter/Bieber/scenen/billetter/arrangementer/publikum/arrangert/\u00e5r/\u00f8ya", "6": -0.00027088624901549564, "9": -0.01595354178307352, "8": 0.009297936155411524}, {"7": 0.07579164159172747, "1": -0.12128986768750841, "0": -0.15730584383494353, "3": -0.06831211364562355, "2": -0.17779559749909557, "5": 0.11037863975204484, "4": 0.023553160988995774, "words": "livet/\u00e5r/aldri/familien/gang/forteller/ham/dag/venner/snakke", "6": -0.07506451662970434, "9": -0.05582114041807453, "8": -0.06336465400364469}, {"7": -0.0038651548546088264, "1": 0.0026911193290725635, "0": -0.005815025655549082, "3": 0.0045867816757355516, "2": 0.010656212597363974, "5": 0.0008622527512537983, "4": -0.004952503718185549, "words": "Nina/barnebarn/Alf/Jostein/Kroken/\u00e5nd/historie/brakk/Gr\u00fcnfeld/Rolv", "6": 0.003300202636776644, "9": -0.0038613151596532226, "8": 0.006325750366034012}, {"7": -0.026353406715159844, "1": 0.019477726088512795, "0": -0.012117501293312464, "3": 0.010877892334849223, "2": 0.052937507394957985, "5": 0.04127946258365697, "4": -0.0068877760846314485, "words": "Cappelen/Asker/B\u00e6rum/kriminelle/Jensen/kilo/hasj/politiet/narkotika/andre", "6": 0.012266808504375568, "9": 0.016011901422264767, "8": -0.010005261935022255}, {"7": -0.011889143669667576, "1": 0.028131042774185145, "0": -0.004727689280399237, "3": 0.023219650564616858, "2": 0.0053643197651281425, "5": -0.012575900845620146, "4": -0.019387667337192396, "words": "bes\u00f8k/Svalbard/Canada/Arktis/omr\u00e5det/store/\u00e5r/Nord/Nordpolen/arktiske", "6": 0.005471090154048876, "9": 0.013020366705195624, "8": 0.03847334097063483}, {"7": 0.030082829233043867, "1": -0.052941845475706927, "0": -0.04356869428589793, "3": -0.04982630503843641, "2": -0.03955354970927092, "5": 0.03219500987281331, "4": 0.006028232805275855, "words": "barn/foreldre/unge/ungdommer/voksne/ungdom/mor/\u00e5r/familien/f\u00e5r", "6": -0.013627893427791176, "9": -0.007437487175968812, "8": -0.01750071977903281}, {"7": -0.0034069667853422114, "1": 0.003924918510511276, "0": -0.006210956574132034, "3": 0.004340607131461459, "2": 0.017423915720400945, "5": 0.0016651847832858757, "4": -0.007782739395495222, "words": "seks/23/tips/tre/syv/triks/tipset/Froome/tolv/Chris", "6": -0.0006214788680828238, "9": -0.006603717985343153, "8": 0.006980755741112612}, {"7": -0.0026327786847042773, "1": 0.00799101194986815, "0": -0.00855158655062501, "3": 0.007775730735288436, "2": 0.008033559092717971, "5": 0.002005872623723578, "4": -0.004437415360016316, "words": "tilbake/2011/igjen/vende/\u00e5r/AUF/\u00f8ya/Ut\u00f8ya/f\u00f8rste/tidligere", "6": 0.000730157510408551, "9": -0.0029160794334981187, "8": 0.005138187781355191}, {"7": -0.0017232679603763335, "1": 0.02956723920364573, "0": 0.0036501134587555296, "3": 0.04759919508707411, "2": -0.014123232176071131, "5": -0.021711804512283422, "4": -0.026377495691399508, "words": "globale/Paris/klimaendringer/verden/land/utslipp/Australia/oppvarming/klima/\u00e5r", "6": 0.038170038593530874, "9": 0.032092123078059726, "8": 0.07266965155421855}, {"7": -0.004679910998370506, "1": 0.0015329058007647746, "0": -0.007649980754449803, "3": 0.001441602312579544, "2": 0.014594146943525435, "5": 0.0005624992468997267, "4": -0.00816014088117361, "words": "mai/17/16/19/14/\u00e5r/juni/april/18/feire", "6": -0.0003434038689294546, "9": -0.005768184197355301, "8": 0.0048757379270771666}, {"7": -0.0050647157726925315, "1": 0.0010952732966651472, "0": -0.002348545512205258, "3": 0.0067112528674403, "2": 0.010048778139804806, "5": 0.0008881043342368546, "4": -0.006211650837704581, "words": "l\u00e5n/rent/\u00d8yvind/angrer/l\u00e5nt/tre/Silje/professor/Sandal/to", "6": 0.005492022024186265, "9": -0.0013485477076626729, "8": 0.006777909268494987}, {"7": -0.004033615916364675, "1": -0.010844885097095122, "0": -0.005514597777615716, "3": 0.005645075963041478, "2": 0.008799029561649298, "5": -0.0114496475887096, "4": -0.007144925447516599, "words": "laget/kampen/spiller/klubben/fotball/tapt/tap/spilte/beste/to", "6": -0.0031779041530407776, "9": -0.00455170028473606, "8": 0.0035410811220181657}, {"7": 0.00848593900422277, "1": -0.04646301417693728, "0": -0.025731230559256385, "3": -0.006207367620925619, "2": -0.02107012863453973, "5": 0.008157091348792934, "4": 0.002093199441383623, "words": "lov/ansatte/regler/kontroll/ulovlig/regelverket/tillatelse/sier/varslet/f\u00f8lge", "6": 0.02767497166269123, "9": 0.05715227620553344, "8": -0.02003953241245381}, {"7": -0.01855830783774077, "1": -0.044652773187762375, "0": -0.02838045448094963, "3": 0.018377984822668763, "2": -0.04011326901041901, "5": -0.01506794305923358, "4": -0.009097725542002933, "words": "verden/mat/spise/kj\u00f8tt/lever/mennesker/sunn/mer/mest/mye", "6": 0.01684858419341552, "9": -0.02000091513028939, "8": 0.022558796156925517}, {"7": 0.006459342702069929, "1": 0.019256955171749475, "0": -0.0056006123659999765, "3": 0.007851957031067591, "2": -0.0036656134691693786, "5": -0.011036433983523454, "4": 0.0006592516736047764, "words": "britiske/partiet/valg/Storbritannia/Cameron/Labour/konservative/London/britene/leder", "6": -0.007693383923746353, "9": -0.006773572995651789, "8": 0.012916696562972004}, {"7": -0.004691937869517277, "1": 0.014530843361606436, "0": 0.001643178990335802, "3": 0.019141438612866362, "2": 0.009073755441030418, "5": 0.002894259927471862, "4": -0.008382492804825477, "words": "PST/Telenor/saken/Aftenposten/falske/selskapet/sier/informasjon/korrupsjon/Vimpelcom", "6": 0.008562852075651993, "9": 0.006038466201305844, "8": 0.0011393361491509814}, {"7": -0.0026818039425270156, "1": 0.004073973012265299, "0": -0.0064370055940836685, "3": 0.006738365302709863, "2": 0.00837784789208521, "5": 0.0019140178959203137, "4": -0.005235786675527851, "words": "Arne/usikkerhet/teori/observasjoner/vitenskapelige/Bj\u00f8rkum/kunnskap/eksakt/helt/klimateorien", "6": 0.004273643993633734, "9": 7.395090392327288e-05, "8": 0.009177060160903255}, {"7": -0.0309283615465739, "1": -0.05342759007748491, "0": -0.03394979307861648, "3": 0.023401218250853725, "2": -0.004052604991188336, "5": -0.01288814988424001, "4": -0.014633050989124504, "words": "kl/musikk/spiller/scenen/Oslo/band/sang/publikum/forestillingen/store", "6": -0.0016362420585608304, "9": -0.07020291070364369, "8": 0.03398846385437249}, {"7": 0.002968569365385739, "1": -0.05110884806564825, "0": -0.020311955993621865, "3": 0.0030179442653282466, "2": -0.05293131702157177, "5": -0.012247888816462547, "4": -0.010310900498848597, "words": "viser/mer/mener/store/mindre/st\u00f8rre/prosent/sier/unders\u00f8kelse/forskjell", "6": 0.022770865013636506, "9": 0.01940576085957448, "8": 0.00595480592238787}, {"7": 0.016873220309021896, "1": -0.003496423130392777, "0": -0.02645494403172676, "3": -0.0017574454257419595, "2": -0.04726021728184758, "5": -0.008223547626805184, "4": -0.0006884173932933586, "words": "kommer/lenge/heller/problemer/store/langt/grunn/fortsetter/situasjonen/g\u00e5r", "6": 0.00577254020422352, "9": 0.0264312938095984, "8": 0.01900136638421871}, {"7": -0.08532049597348307, "1": -0.09233760395855511, "0": 0.014230060859350392, "3": 0.014002141953212185, "2": 0.15778934157105654, "5": -0.15554647050843765, "4": -0.0996928267732527, "words": "bygge/boliger/planer/omr\u00e5det/sier/Oslo/byen/leiligheten/tomt/hus", "6": -0.03943285908409301, "9": -0.09213682666563112, "8": 0.0031008292423037333}, {"7": -0.024300301823299807, "1": -0.013249553614249983, "0": 0.024014292318087476, "3": 0.013580923558691132, "2": 0.02878923920211326, "5": -0.01048130908847912, "4": -0.026381235565268158, "words": "1/2/3/dag/5/4/10/6/7/8", "6": 0.0037724046089581474, "9": -0.003920102324448963, "8": -0.002920328734385861}, {"7": 0.04253625726229624, "1": -0.05418731463196832, "0": 0.0345692200041459, "3": 0.01338257475234769, "2": 0.16125837032958829, "5": -0.1563655160030048, "4": -0.05706805861643896, "words": "sentrum/Oslo/E18/trafikken/k\u00f8/bilen/Akershus/ny/dag/3", "6": -0.04969539517326947, "9": 0.04551268379107046, "8": 0.030219185763892823}, {"7": -0.006788774712057833, "1": -0.01478414424270382, "0": 0.12040846918339955, "3": 0.00065436543769923, "2": 0.050666005444782045, "5": -0.029381132219725655, "4": -0.025462916220727265, "words": "kroner/millioner/penger/milliarder/koster/betale/\u00e5r/selskapet/sier/fjor", "6": 0.03523596258925461, "9": -0.011823325704122494, "8": 0.004558176939453271}, {"7": 0.0018750903775837584, "1": 0.0008792269534895762, "0": -0.013563806527112858, "3": 0.002777760261759236, "2": -0.005748250769465942, "5": 0.0008258457908882065, "4": -0.004332833786028631, "words": "frykter/svarte/ansikt/hjernen/fordommer/ubehagelig/mennesker/redde/personer/hvite", "6": 0.00018092291247247657, "9": -0.0032018749071337236, "8": 0.009286534149690509}, {"7": -0.04241751908951777, "1": 0.037239591199405626, "0": -0.01670422466522574, "3": -0.026385489850987192, "2": 0.10676327737249677, "5": 0.052296961123555946, "4": -0.0027504929688563283, "words": "saken/politiet/siktet/personer/mener/flere/sier/Lime/Aftenposten/Oslo", "6": 0.035718847522953234, "9": 0.02851747710501884, "8": 0.008802291752097225}, {"7": -0.12588762131444473, "1": 0.2491454586549937, "0": 0.04647441568749574, "3": -0.641196693122289, "2": 0.03881656573401613, "5": -0.17541612275975094, "4": 0.11007364205799397, "words": "asyls\u00f8kere/sier/kommer/UDI/flyktninger/Norge/opphold/mottak/f\u00e5r/enslige", "6": 0.2666763741190945, "9": 0.0987514580371181, "8": -0.17648566307339178}, {"7": -0.021301283760989574, "1": -0.005401464396215752, "0": 0.07409177038945622, "3": 0.03196845016114979, "2": 0.010585904920609178, "5": -0.01765466986441064, "4": -0.02819341750968056, "words": "prosent/\u00f8konomi/vekst/rent/\u00e5r/fall/Bank/lavere/\u00f8kt/lav", "6": 0.05167113999726653, "9": 0.005418316990406588, "8": -0.0019892512875791233}, {"7": -0.006180698071269205, "1": -0.004311797025358971, "0": -0.00875482127413137, "3": -0.0024917466467754335, "2": 0.013476153055173442, "5": -0.005174935512298891, "4": -0.00928058104050491, "words": "flyttet/buss/T\u00f8yen/russ/russetiden/flere/omr\u00e5det/\u00e5r/forteller/hele", "6": 0.002021704354348151, "9": -0.00788250696019844, "8": 0.004547825970963253}, {"7": -0.0046186195434547985, "1": 0.0029574988243218085, "0": -0.005029980399192712, "3": 0.005448062909636119, "2": 0.013504102433818397, "5": 0.0005184093799879017, "4": -0.006953301729283827, "words": "n\u00e6rmer/sju/25/halv/vanlig/passkontoret/bestille/sent/forh\u00e5nd/avvist", "6": 0.0031385464596661587, "9": -0.004937909559844671, "8": 0.0068614007130694595}, {"7": -0.013460139016213077, "1": -0.0018812693884582006, "0": 0.02117033258637575, "3": 0.014796956138805216, "2": 0.02349576858320174, "5": -0.01858623061130067, "4": -0.022636303960613877, "words": "tog/banen/T/S/stasjonen/Oslo/NSB/forsinkelser/Jernbaneverket/linje", "6": 0.012118655485307746, "9": 0.013815302301782474, "8": 0.015052101764145395}, {"7": 0.18965384764099275, "1": -0.2864945777317471, "0": -0.18743314741318925, "3": -0.09376320728735656, "2": -0.3186896712454236, "5": 0.07940197322813172, "4": 0.061436531109918854, "words": "f\u00f8ler/D/innlegg/mennesker/gj\u00f8r/andre/f\u00f8lge/dag/kroppen/Facebook", "6": -0.08447222152672114, "9": -0.013680165245614, "8": -0.09300118454530605}, {"7": -0.006538273221675664, "1": -0.009394223556852845, "0": 0.006108534282664724, "3": 0.01821223460685027, "2": -0.01122163908755948, "5": -0.014256694062827523, "4": -0.011802073190490056, "words": "bedrifter/n\u00e6ringslivet/arbeidsplasser/selskapet/innovasjon/satse/teknologi/omstilling/n\u00e6ring/bransjen", "6": 0.020290434606651964, "9": 0.02122864198876288, "8": 0.019215633072831927}, {"7": 0.03247468850948495, "1": 0.08744752313289014, "0": -0.02000170410565422, "3": 0.011950820651354816, "2": -0.01947280449704276, "5": -0.01053902430026083, "4": 0.033170139437728556, "words": "land/Saudi/Arabia/Jemen/Libya/president/arabiske/Egypt/Houthi/myndigheter", "6": -0.03432806292971937, "9": -0.024318532657378905, "8": 0.04517489144577746}, {"7": -0.011301588038910317, "1": -0.011941650782829273, "0": -0.015004249472846787, "3": 0.012360535832400809, "2": 0.012313533370111185, "5": -0.0022134139317178006, "4": -0.009377325259933835, "words": "kunst/museet/verk/utstillingen/kunstnere/Munch/museum/samling/malerier/viser", "6": -0.0009472936304688184, "9": -0.01920928167723373, "8": 0.015720786822389102}, {"7": -0.009143086152164335, "1": 0.008622913720135019, "0": -0.011742511134297225, "3": 0.01326887156341589, "2": 0.0099775428382526, "5": 0.002589478901854305, "4": -0.00624329458923206, "words": "New/York/l\u00f8ven/Bond/amerikanske/kjent/dag/Street/James/The", "6": 0.005685862472853442, "9": -0.007027106825217282, "8": 0.013718728720930839}, {"7": 0.08548191767113411, "1": -0.09294329165460957, "0": -0.04349976463374555, "3": -0.03442206235159323, "2": -0.15254968428995846, "5": -0.03028414624219525, "4": 0.03468902607837124, "words": "m\u00e5/gj\u00f8r/f\u00e5/mer/viktig/god/mulig/trenger/bedre/b\u00f8r", "6": -0.025349957549620803, "9": 0.06027153726271136, "8": -0.0007972405904161027}, {"7": -0.01640884764343089, "1": 0.01549842097444026, "0": -0.030132752559378723, "3": -0.010527555441891398, "2": 0.08323776080500385, "5": 0.10483056146538795, "4": -0.014586617552719212, "words": "saken/straff/dommen/advokat/tingrett/sier/mener/\u00e5r/rett/anket", "6": -0.020443041329132678, "9": 0.017081636144170326, "8": -0.007732543336883769}, {"7": -0.010162236867013001, "1": -0.004261675922596064, "0": -0.007268170046404433, "3": 0.00927401910186947, "2": 0.014132741522433838, "5": -0.0021000314657483314, "4": -0.011312355006019093, "words": "sommer/sommeren/ferie/hytta/fjellet/Andreas/v\u00e6r/p\u00e5ske/vinteren/sn\u00f8", "6": 0.008459632312029721, "9": -0.009559951052992339, "8": 0.006432981956722145}, {"7": -0.0037434514045028107, "1": 0.004491739013997533, "0": -0.00507561283660091, "3": 0.007709623847818408, "2": 0.013419901274100933, "5": 0.0019517163034641182, "4": -0.003994631386844444, "words": "slo/sl\u00e5tt/Zits/br\u00e5k/Solheim/boks/Pettersen/Open/Tutta/Vegar", "6": 0.0031492209350387564, "9": -0.003157950547064821, "8": 0.006165529902484094}, {"7": -0.004877840963104734, "1": 0.004274976778820726, "0": -0.010409460561598971, "3": 0.003893489263252644, "2": 0.02137147098612179, "5": 0.01832795026902738, "4": -0.0069355924915756985, "words": "spor/Kristin/analyse/bevis/nytt/DNA/profil/saken/38/\u00e5r", "6": -0.002693077411183703, "9": 0.0005282170424255659, "8": 0.004563466417068295}, {"7": -0.010710922409167045, "1": 0.007780009577425844, "0": -0.0009039712764145765, "3": 0.015647444152824954, "2": 0.015348383691125086, "5": -0.006175002332743471, "4": -0.011053215530753882, "words": "helgen/sjef/Statoil/Lund/selskapet/Shell/utbytte/Group/BG/f\u00f8rste", "6": 0.01064846283253331, "9": 0.0013487836157017165, "8": -0.0005564991195788094}, {"7": 0.005692212540511522, "1": 0.0024923945019871825, "0": -0.01764282830947304, "3": 0.010174414485782822, "2": -0.02169671415271819, "5": -0.00489924093868481, "4": -0.006026824000290767, "words": "medier/sosiale/Facebook/nett/Twitter/internett/bruke/Google/informasjon/nettstedet", "6": -0.002774806539285339, "9": 0.010254174159745067, "8": 0.01090380608993909}, {"7": -0.003919861708563128, "1": 0.019143217500029275, "0": -0.0025841713043831113, "3": -0.008135432443808845, "2": 0.008227382426275364, "5": -0.007485714298442694, "4": 0.010454667448571804, "words": "Sverige/svenske/paven/Stockholm/Knausg\u00e5rd/Aftonbladet/mener/Expressen/Sverigedemokraterna/Frans", "6": 0.014707836977287817, "9": -0.010546579957853996, "8": 0.004936307465033046}, {"7": -0.466466501141862, "1": -0.09938827940670782, "0": 0.017777841411209118, "3": 0.13495216641106358, "2": 0.043235824054648195, "5": -0.11870270314525333, "4": -0.12013218255997486, "words": "butikker/kunder/selge/varer/sier/kj\u00f8pe/salg/kjeden/produkter/Coop", "6": 0.2780789417344461, "9": 0.3244394630637085, "8": -0.5033373525635411}, {"7": -0.06290815112414402, "1": 0.059696304120634515, "0": -0.031002090492028705, "3": 0.13101150500919556, "2": -0.030894884047350073, "5": -0.011333432875523677, "4": -0.0899824600479468, "words": "jorden/vann/mars/funnet/\u00e5r/finne/oppdaget/overflaten/store/Pluto", "6": 0.09956274420002797, "9": 0.09043221549143887, "8": 0.536296295350268}, {"7": -0.004401732771815751, "1": 0.0034654544318119813, "0": -0.00451926799271714, "3": 0.006831225799905557, "2": 0.01159624960076819, "5": 0.0016029458129606805, "4": -0.003976209679949698, "words": "direkte/Erik/Molde/Kristoff/Rosenborg/fulgte/Tour/deilig/Alexander/utlandet", "6": 0.003218408985190622, "9": -0.002780658951753441, "8": 0.0060836923896521004}, {"7": 0.00607430934379037, "1": -0.009058363888117633, "0": 0.031453150644630175, "3": -0.008033995434041211, "2": 0.0061924988747472385, "5": -0.0007185054050628046, "4": 4.815230228280824e-05, "words": "fjerne/ordningen/fattige/gratis/dag/aktivitet/barnetrygden/f\u00e5r/st\u00f8tte/f\u00e5", "6": -0.006528571641659311, "9": 0.0010743965062580253, "8": 0.006905894044172909}, {"7": -0.016535547545558273, "1": -0.06271454023525175, "0": -0.05595434593576393, "3": -0.002542918610426405, "2": -0.03810366894056356, "5": 0.005858526410992734, "4": -0.012856627207388071, "words": "lys/m\u00f8rke/veggen/d\u00f8r/\u00f8ynene/ser/g\u00e5r/igjen/h\u00e5r/st\u00e5r", "6": -0.008282219915516082, "9": -0.08470858641315564, "8": 0.018282857238384024}, {"7": -0.08871837995665796, "1": 0.11789700243632664, "0": 0.016015999622185143, "3": 0.35639353615236996, "2": 0.12421318158633095, "5": -0.013157414633077713, "4": 0.8736307183908776, "words": "pris/Lundestad/komiteen/Jagland/fredspris/Nobels/Foss/boken/Nobelkomiteen/\u00e5ret", "6": 0.024309916000898487, "9": -0.02774461972987893, "8": -0.04751541233206422}, {"7": -0.012721758882221016, "1": 0.00648949858939543, "0": -0.002369372375057115, "3": 0.008936482399721222, "2": 0.013458270868978708, "5": -0.001093615828662441, "4": -0.0047860672793632346, "words": "turister/Bank/Strand/kontanter/reise/sier/Tunisia/ta/kort/DNB", "6": 0.009441995215685778, "9": -0.005928543582738709, "8": 0.0036492616423502277}, {"7": 0.06198626579367537, "1": -0.010350425118348905, "0": 0.041304777673721316, "3": 0.004156005423734896, "2": 0.07081182466363814, "5": -0.07453176118395889, "4": 0.014631239125385054, "words": "partiet/valg/prosent/stemme/H\u00f8yre/m\u00e5ling/st\u00f8rste/Ap/oppslutning/velgerne", "6": -0.0698728902503845, "9": 0.02650494948334675, "8": 0.008150163823124414}, {"7": -0.00020701771344245823, "1": 0.010119275992745898, "0": -0.009290494045405115, "3": 0.009056090578839134, "2": 0.009613089743451994, "5": 0.009716959653597703, "4": 0.004438213404819576, "words": "skriver/sendt/post/e/brev/beklager/svar/ber/f\u00e5tt/skrev", "6": 0.013039109000890732, "9": 0.006528756390261258, "8": 0.0013583321885830882}, {"7": -0.004053591945153427, "1": 0.005907820022785174, "0": -0.008212009615563851, "3": 0.006349063276470197, "2": 0.008289955533294473, "5": -0.0015158002954666738, "4": -0.005461756302017832, "words": "gruppen/Harald/monumentet/fortid/st\u00e5r/annet/historie/sett/knuse/under", "6": 0.0015295218821935054, "9": -0.005808550027295318, "8": 0.009437297219653923}, {"7": 0.030786694196041783, "1": 0.009995836155586283, "0": 0.020495824292095254, "3": 0.0030252575782484348, "2": -0.0009310159988555595, "5": -0.02206106390396359, "4": 0.02973265329802533, "words": "politiske/politikk/politikere/St\u00f8re/Arbeiderpartiet/Ap/Jonas/h\u00f8re/politikerne/Aftenposten", "6": -0.02860797535076234, "9": 0.006872192332411907, "8": 0.014725790519971818}, {"7": -0.009073860233270595, "1": 0.026723411393390205, "0": -0.003408995764916931, "3": 0.021642023239395663, "2": 0.0003979702376358293, "5": 0.004516514117181597, "4": -0.005943869158574815, "words": "hemmelig/dokumenter/amerikanske/USA/Snowden/avsl\u00f8rt/informasjon/avsl\u00f8rer/myndigheter/lekket", "6": -0.000389235761345842, "9": 0.0029418575996083447, "8": 0.006963023220140613}, {"7": -0.007261876251501439, "1": -0.0031660638871489756, "0": -0.008840727866540986, "3": 0.008315197215777477, "2": 0.016545783333941515, "5": -0.004677782871804012, "4": -0.0027497286749124604, "words": "kongen/Olav/dronning/\u00e5r/prinsesse/Slottet/under/prins/statuen/historie", "6": -0.0006786003117155653, "9": -0.010522954423314747, "8": 0.009150204750611617}, {"7": 0.004849759723127328, "1": -0.014208080219310063, "0": -0.014180322307871812, "3": 0.006737383010897018, "2": -0.010584961002640439, "5": 0.0040082708586524985, "4": 0.008595354972889926, "words": "ei/fr\u00e5/gjer/sj\u00f8lv/berre/folk/fram/meir/kjem/dag", "6": -0.0006740458686037347, "9": -0.007397896985894442, "8": 0.008043408529955016}, {"7": -0.0019794229592839992, "1": 0.002031803716501636, "0": -0.005162837859820013, "3": 0.008447742393328303, "2": 0.0030228491722257907, "5": -0.0021719294522782743, "4": -0.0005951198123897937, "words": "norske/utenlandske/Nederland/Folkehjelp/h\u00f8yt/bidrag/utlandet/nederlandske/innsatte/fengselsplasser", "6": 0.008873579940401012, "9": 0.006261991266291533, "8": 0.006352626648345317}, {"7": 0.007281361488812259, "1": 0.38688575601524755, "0": -0.04366717884911917, "3": 0.10035478430413558, "2": -0.18951478534054725, "5": -0.012027270512826678, "4": -0.15266981521179604, "words": "IS/Syria/angrep/Tyrkia/drept/Irak/al/tyrkiske/sier/if\u00f8lge", "6": -0.2147743565000744, "9": -0.14594994446748233, "8": -0.15220203191279405}, {"7": -0.032271767431204, "1": 0.042070848231273626, "0": 0.011163178552491083, "3": 0.040555454816896055, "2": 0.015548633957050065, "5": -0.008454084672914973, "4": -0.028905971257546473, "words": "flyet/fly/Ruter/flyplassen/Norwegian/SAS/selskapet/sier/styrtet/Pilot", "6": 0.020449925954659335, "9": 0.020607980922253223, "8": 0.02435125717947107}, {"7": -0.01392276629972908, "1": -0.001898728055723262, "0": 0.006933971530888814, "3": -0.019136663849257596, "2": 0.01897017501596232, "5": -0.023607381320880957, "4": -0.01127491538539933, "words": "nye/behov/ny/gi/nytt/frivillige/flere/kommer/hjelp/antall", "6": 0.00907599072660941, "9": 0.011833457440197178, "8": -0.009901847069185421}, {"7": -0.016396076792278287, "1": -0.016067439119315356, "0": 0.0796837478549635, "3": 0.001974660037719829, "2": -0.01933356028232063, "5": 0.024905302622640676, "4": -0.0019281741834032368, "words": "krav/utvalget/spare/gjelder/utredning/oppfylle/fradrag/mener/inntil/personer", "6": 0.009499768432360367, "9": 0.01161687520159574, "8": 0.0011265386129753667}, {"7": 0.007669935544358347, "1": -0.03800094924097327, "0": -0.01125725751463211, "3": -0.006726570543192444, "2": -0.02103781477768422, "5": 0.0013573241111890495, "4": 0.0038720027514886363, "words": "jobber/leder/arbeidet/Nav/ansatte/prosjektet/stilling/l\u00f8nn/f\u00e5/personer", "6": 0.014942127624728676, "9": 0.03551315490070732, "8": -0.012389596767011183}, {"7": 0.021768473490184227, "1": -0.017568885610961198, "0": -0.026184772340732958, "3": 0.00173511181042831, "2": -0.012630752921412415, "5": -0.0014197042983227317, "4": 0.00047615289827754727, "words": "kj\u00f8pe/prostitusjon/sex/prostituerte/funksjonshemmede/rett/sexkj\u00f8psloven/la/lov/selge", "6": -0.0015413697316490071, "9": 0.00835103496020255, "8": 0.02618091349355765}, {"7": -0.25329698382233445, "1": -0.12274568664799769, "0": -0.028998329719668314, "3": 0.06355391596331819, "2": 0.09571100635240687, "5": -0.10582566858413904, "4": -0.09891063107056065, "words": "Oslo/restaurant/Hagen/parken/byen/mat/\u00e5pne/stedet/god/gjester", "6": 0.029916836177886312, "9": -0.46454638457424385, "8": 0.023267556892149252}, {"7": -0.00890491481962596, "1": -0.006132422254754257, "0": -0.008052076650016034, "3": 0.02492097975651589, "2": -0.007517878389317734, "5": 9.388592073276516e-05, "4": -0.006233023320540556, "words": "TV/NRK/serien/programmet/kanalen/NRKs/radio/2/episoden/Jaquesson", "6": 0.007276490295505446, "9": 0.017614095472741294, "8": 0.026482586543337325}, {"7": -0.0036611173519197912, "1": 0.009360395229565435, "0": -0.003590255589711219, "3": 0.0032794547521122416, "2": 0.009237460649127132, "5": -0.003944865736342055, "4": -0.0038296868112817676, "words": "Lars/danske/Danmark/K\u00f8benhavn/L\u00f8kke/Venstre/Rasmussen/Regjeringen/Thorning/Folkeparti", "6": 0.003551949209631346, "9": -0.0011665611148700403, "8": 0.01021207790005335}, {"7": -0.0021477589630741565, "1": 0.00577974422994703, "0": -0.005963343674148819, "3": 0.009043341668913917, "2": 0.004534326115360501, "5": -0.0006536846988583779, "4": -0.005635862707391194, "words": "kaller/kalt/anbefalte/verneplikt/vraket/m\u00e5neder/f\u00e5r/f\u00f8rstegangstjeneste/igjen/tre", "6": 0.003063178459320979, "9": 0.0023472038549068965, "8": 0.015548601273396245}, {"7": 0.03250663615142286, "1": 0.011578686172286893, "0": -0.02169362002879607, "3": -0.05020275859734884, "2": -0.03791304288363993, "5": -0.00562443733591366, "4": 0.055756432019246925, "words": "ytringsfriheten/trusler/Frankrike/ytringer/Charlie/trussel/ytre/terror/rasisme/Hebdo", "6": -0.020329453165917794, "9": 0.009835715889536922, "8": 0.0334256711481631}, {"7": -0.0017159719607665323, "1": 1.257094544120564e-06, "0": -0.009851975136726396, "3": 0.004835070562855824, "2": 0.011415127028156736, "5": 0.0058513050380145015, "4": -0.0004801086289752549, "words": "fikk/beskjed/f\u00e5tt/tok/dobbelt/statsborgerskap/satt/Steen/m\u00f8te/f\u00f8rste", "6": 0.00013251374407437894, "9": -0.0016556147351753211, "8": 0.003998455477943523}, {"7": -0.0004860793961422668, "1": 0.12863886605923414, "0": -0.0013378322127420108, "3": 0.05685645972700352, "2": -0.04923928191684359, "5": -0.03835852682815854, "4": -0.012909571822056293, "words": "avtalen/Iran/FN/USA/land/partene/enige/FNs/m\u00f8te/forhandlingene", "6": -0.047806747936260274, "9": -0.006205894450874308, "8": -0.019187580059526522}, {"7": -0.023627128142113728, "1": -0.0061899189581013925, "0": -0.008815201200775575, "3": 0.01210093861700527, "2": 0.008206622490693325, "5": -0.005693268521364463, "4": -0.007417017090754296, "words": "navn/heter/bytte/kj\u00f8nn/skifte/mann/abort/etternavn/endre/f\u00f8dt", "6": 0.015322202387325597, "9": 0.01209980980854856, "8": -0.01804882191721264}]